[
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440486424931811336,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein CORRUPTA,",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "CORRUPTA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "CORRUPTA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440486051550613517,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por m\u00e1s propaganda q haga no es dar soluciones a la CDMX y lo peor trabaje por qu\u00e9 alguien ya tiene su ganso para la silla y por lo que ha demostrado ese alguien NO Es asted la candidata a la silla",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por m\u00e1s propaganda q haga no es dar soluciones a la CDMX y lo peor trabaje por qu\u00e9 alguien ya tiene su ganso para la silla y por lo que ha demostrado ese alguien NO Es asted la candidata a la silla",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Por m\u00e1s propaganda q haga no es dar soluciones a la CDMX y lo peor trabaje por qu\u00e9 alguien ya tiene su ganso para la silla y por lo que ha demostrado ese alguien NO Es asted la candidata a la silla"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440485459226808325,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ah cabr\u00f3n, como monarca con s\u00fabditos.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ah cabr\u00f3n como monarca con s\u00fabditos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Ah cabr\u00f3n como monarca con s\u00fabditos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440485137808957448,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por que usa cubre boca frente a su computadora? La audiencia es virtual no? Pura pose",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por que usa cubre boca frente a su computadora La audiencia es virtual no Pura pose",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Por que usa cubre boca frente a su computadora La audiencia es virtual no Pura pose"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440484984259690500,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Quien te pidi\u00f3 pseudo-m\u00e9dicos cubanos, rata de porquer\u00eda, la derecha TPM, solo basura robos y corrupci\u00f3n con ustedes, no solo eres una rata asquerosa eres una asesina criminal aliada de dictadores de 5a, ya te juzgaremos pronto, muy pronto criminal. https://t.co/kuZnD19CsR",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Quien te pidi\u00f3 pseudo m\u00e9dicos cubanos rata de porquer\u00eda la derecha TPM solo basura robos y corrupci\u00f3n con ustedes no solo eres una rata asquerosa eres una asesina criminal aliada de dictadores de 5a ya te juzgaremos pronto muy pronto criminal",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Quien te pidi\u00f3 pseudo m\u00e9dicos cubanos rata de porquer\u00eda la derecha TPM solo basura robos y corrupci\u00f3n con ustedes no solo eres una rata asquerosa eres una asesina criminal aliada de dictadores de 5a ya te juzgaremos pronto muy pronto criminal"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440484956770222088,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/EXgwsg5gDr",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440484630944104456,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si en las audiencias p\u00fablicas en persona te hac\u00edas bien pendeja y nunca dabas soluciones ya me imagino as\u00ed virtuales. Sal a la ciudad recorre las calles in\u00fatil no s\u00f3lo est\u00e9s atr\u00e1s de un escritorio queriendo dar soluciones a ciegas @vidallerenas tiene hecha un asco @AzcapotzalcoMx https://t.co/ojfjBfFPbl",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si en las audiencias p\u00fablicas en persona te hac\u00edas bien pendeja y nunca dabas soluciones ya me imagino as\u00ed virtuales Sal a la ciudad recorre las calles in\u00fatil no s\u00f3lo est\u00e9s atr\u00e1s de un escritorio queriendo dar soluciones a ciegas tiene hecha un asco",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "vidallerenas",
            "AzcapotzalcoMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Si en las audiencias p\u00fablicas en persona te hac\u00edas bien pendeja y nunca dabas soluciones ya me imagino as\u00ed virtuales Sal a la ciudad recorre las calles in\u00fatil no s\u00f3lo est\u00e9s atr\u00e1s de un escritorio queriendo dar soluciones a ciegas tiene hecha un asco"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440483428688748547,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y como se solicita la audiencia ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y como se solicita la audiencia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Y como se solicita la audiencia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440482550938435585,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfNo le basta con todas las quejas que se ponen en este espacio de Twitter? En verdad usted es una c\u00ednica, inepta, In\u00fatil, Corrupta y Asesina!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfNo le basta con todas las quejas que se ponen en este espacio de Twitter En verdad usted es una c\u00ednica inepta In\u00fatil Corrupta y Asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "\u00bfNo le basta con todas las quejas que se ponen en este espacio de Twitter En verdad usted es una c\u00ednica inepta In\u00fatil Corrupta y Asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440482076847796231,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y las dem\u00e1s letras del abecedario para los de la Gustavo A. Madero de 18 a 29 \u00bfCuando les toca? Solo vienen letras ABC",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y las dem\u00e1s letras del abecedario para los de la Gustavo A Madero de 18 a 29 \u00bfCuando les toca Solo vienen letras ABC",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Y las dem\u00e1s letras del abecedario para los de la Gustavo A Madero de 18 a 29 \u00bfCuando les toca Solo vienen letras ABC"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440480301755428865,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfY con qu\u00e9 criterios los atiende?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfY con qu\u00e9 criterios los atiende",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "\u00bfY con qu\u00e9 criterios los atiende"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440480107609526285,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y estas s\u00ed dice que es usted do\u00f1a Claudia o tambi\u00e9n le gusta hacerse la interesante y las atiende de inc\u00f3gnita como las llamadas \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y estas s\u00ed dice que es usted do\u00f1a Claudia o tambi\u00e9n le gusta hacerse la interesante y las atiende de inc\u00f3gnita como las llamadas \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Y estas s\u00ed dice que es usted do\u00f1a Claudia o tambi\u00e9n le gusta hacerse la interesante y las atiende de inc\u00f3gnita como las llamadas \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440480066622816266,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y est\u00e1 tragedia, cuando? Usted, Ebrard, Mancera, Obrador y Florencia Serran\u00eda,son los responsables de 26 muertes, cuando se har\u00e1 justicia? https://t.co/q3C6P2vYq6",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y est\u00e1 tragedia cuando Usted Ebrard Mancera Obrador y Florencia Serran\u00eda son los responsables de 26 muertes cuando se har\u00e1 justicia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Y est\u00e1 tragedia cuando Usted Ebrard Mancera Obrador y Florencia Serran\u00eda son los responsables de 26 muertes cuando se har\u00e1 justicia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440479541244284931,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein y para all\u00e1 nos pretenden llevar la mierda lopez, el Ro\u00f1as y toda esa bola de piratas maleantes de mierdena, de la pol\u00edtica mexicana! https://t.co/2cG5cMoj0W",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "y para all\u00e1 nos pretenden llevar la mierda lopez el Ro\u00f1as y toda esa bola de piratas maleantes de mierdena de la pol\u00edtica mexicana",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "y para all\u00e1 nos pretenden llevar la mierda lopez el Ro\u00f1as y toda esa bola de piratas maleantes de mierdena de la pol\u00edtica mexicana"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440479286146703365,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Espero que atiendan mi queja ya que se apago la l\u00e1mpara que est\u00e1 en calle Emiliano Zapata y Cerrada Quiltepec,  San Miguel Xicalco Tlalpan.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Espero que atiendan mi queja ya que se apago la l\u00e1mpara que est\u00e1 en calle Emiliano Zapata y Cerrada Quiltepec San Miguel Xicalco Tlalpan",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Espero que atiendan mi queja ya que se apago la l\u00e1mpara que est\u00e1 en calle Emiliano Zapata y Cerrada Quiltepec San Miguel Xicalco Tlalpan"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440476913970024456,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Animo mi se\u00f1ora p seguir en la labor de continuar con la 4T",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Animo mi se\u00f1ora p seguir en la labor de continuar con la 4T",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Animo mi se\u00f1ora p seguir en la labor de continuar con la 4T"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440476510842855426,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si c\u00f3mo no. Jajajaja Que buena broma.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si c\u00f3mo no Jajajaja Que buena broma",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Si c\u00f3mo no Jajajaja Que buena broma"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440475732572979200,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hola hermosa k lindo tapaboca \ud83d\ude18\ud83d\ude0a\ud83d\udc8b\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hola hermosa k lindo tapaboca \ud83d\ude18\ud83d\ude0a\ud83d\udc8b\ufe0f\ud83d\udc4d",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Hola hermosa k lindo tapaboca \ud83d\ude18\ud83d\ude0a\ud83d\udc8b\ufe0f\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440475486463741958,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Le pido que ya nos den plaza a los trabajadores del Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico que estamos con n\u00f3mina 8, muchos y muchas hemos trabajado por a\u00f1os, algunos ya mayores de edad y sin posibilidades de jubilaci\u00f3n por no cotizar en el ISSSTE.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Le pido que ya nos den plaza a los trabajadores del Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico que estamos con n\u00f3mina 8 muchos y muchas hemos trabajado por a\u00f1os algunos ya mayores de edad y sin posibilidades de jubilaci\u00f3n por no cotizar en el ISSSTE",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Le pido que ya nos den plaza a los trabajadores del Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico que estamos con n\u00f3mina 8 muchos y muchas hemos trabajado por a\u00f1os algunos ya mayores de edad y sin posibilidades de jubilaci\u00f3n por no cotizar en el ISSSTE"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440475109353943045,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gran jefa de gobierno gracias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gran jefa de gobierno gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Gran jefa de gobierno gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440474563016474634,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Estimada Jefa de Gobierno...cuando se vacunan en la Alcald\u00eda de Coyoac\u00e1n j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os? Perd\u00f3n por la insistencia!!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Estimada Jefa de Gobierno cuando se vacunan en la Alcald\u00eda de Coyoac\u00e1n j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os Perd\u00f3n por la insistencia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "Estimada Jefa de Gobierno cuando se vacunan en la Alcald\u00eda de Coyoac\u00e1n j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os Perd\u00f3n por la insistencia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440474255993438212,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein #presidentaSheinbaum",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "presidentaSheinbaum"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440473844217630723,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein El ante cabe con contra de hasta para sin la los ! HABLA BIEN PEJENDEJA !!! \ud83e\udd2c\n\nLOS CIUDADANOS Y PUNTO ! Corrupta naqueta porra ladrona asesina bruja !!!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El ante cabe con contra de hasta para sin la los HABLA BIEN PEJENDEJA \ud83e\udd2c LOS CIUDADANOS Y PUNTO Corrupta naqueta porra ladrona asesina bruja",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "El ante cabe con contra de hasta para sin la los HABLA BIEN PEJENDEJA \ud83e\udd2c LOS CIUDADANOS Y PUNTO Corrupta naqueta porra ladrona asesina bruja"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440473675996680192,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein jajajaja !!! Claro que asco, no vas a ser presidente ! Se acaba el reinado de kks",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "jajajaja Claro que asco no vas a ser presidente Se acaba el reinado de kks",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00",
        "reply_text": "jajajaja Claro que asco no vas a ser presidente Se acaba el reinado de kks"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440473099296591877,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein El Covid 19, se contagia a trav\u00e9s de computadores o audiencias virtuales \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El Covid 19 se contagia a trav\u00e9s de computadores o audiencias virtuales \ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "El Covid 19 se contagia a trav\u00e9s de computadores o audiencias virtuales \ud83e\udd14\ud83e\udd14"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440472731435225090,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein EN SU OFICINA USA CUBREBOCAS Y EVENTOS NO ?????, Y EN REUNIONES CON EL \u201cDESTAPADOR DE CORCHOLATAS\u201d NI CUBREBOCAS NI SANA DISTANCIA. ??????",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "EN SU OFICINA USA CUBREBOCAS Y EVENTOS NO Y EN REUNIONES CON EL \u201cDESTAPADOR DE CORCHOLATAS\u201d NI CUBREBOCAS NI SANA DISTANCIA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "EN SU OFICINA USA CUBREBOCAS Y EVENTOS NO Y EN REUNIONES CON EL \u201cDESTAPADOR DE CORCHOLATAS\u201d NI CUBREBOCAS NI SANA DISTANCIA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440472460902551555,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para cuando la justicia ?? https://t.co/Je2hb2o8YD",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para cuando la justicia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Y para cuando la justicia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440470749601435663,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuantos m\u00e1s deben de morir, cuantos m\u00e1s debes de asesinar.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuantos m\u00e1s deben de morir cuantos m\u00e1s debes de asesinar",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Cuantos m\u00e1s deben de morir cuantos m\u00e1s debes de asesinar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440469968777216001,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares hola cuales sin los requisitos para postularse para un empleo administrativo en pilares?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "hola cuales sin los requisitos para postularse para un empleo administrativo en pilares",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "hola cuales sin los requisitos para postularse para un empleo administrativo en pilares"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440469741919899654,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si va a vacunar a los de 18 a 29 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n o sigue ciegamente \u00f3rdenes de su jefecito de ignoramos por perder esa alcaldia",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si va a vacunar a los de 18 a 29 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n o sigue ciegamente \u00f3rdenes de su jefecito de ignoramos por perder esa alcaldia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Si va a vacunar a los de 18 a 29 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n o sigue ciegamente \u00f3rdenes de su jefecito de ignoramos por perder esa alcaldia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440468909962915849,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se\u00f1ora nos puede decir cuando nos har\u00e1 el favor de vacunar a los de 20 a 29 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se\u00f1ora nos puede decir cuando nos har\u00e1 el favor de vacunar a los de 20 a 29 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Se\u00f1ora nos puede decir cuando nos har\u00e1 el favor de vacunar a los de 20 a 29 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440467454338027528,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/kKkwRBwgA4",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440467272280145928,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/kIqrpfMOML",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440466991391731712,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Claudia para cuando tienen programado  vacunar a los j\u00f3venes de las Alcald\u00edas \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Coyoac\u00e1n, Iztapalapa y Azcapotzalco",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia para cuando tienen programado vacunar a los j\u00f3venes de las Alcald\u00edas \u00c1lvaro Obreg\u00f3n Coyoac\u00e1n Iztapalapa y Azcapotzalco",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Claudia para cuando tienen programado vacunar a los j\u00f3venes de las Alcald\u00edas \u00c1lvaro Obreg\u00f3n Coyoac\u00e1n Iztapalapa y Azcapotzalco"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440466708720881677,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Como le haces a la mamada",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Como le haces a la mamada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Como le haces a la mamada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440463687442075654,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si escuchas tus pendejadas vomitas @Claudiashein https://t.co/fgZdrEAaAW",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si escuchas tus pendejadas vomitas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Si escuchas tus pendejadas vomitas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440462124401119239,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Sra Claudia podr\u00eda decirnos que carreras se impartir\u00e1n en esta universidad, y que requisitos se necesitan para ingresar.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sra Claudia podr\u00eda decirnos que carreras se impartir\u00e1n en esta universidad y que requisitos se necesitan para ingresar",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Sra Claudia podr\u00eda decirnos que carreras se impartir\u00e1n en esta universidad y que requisitos se necesitan para ingresar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440461899817050119,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pinches universidades con un nivel acad\u00e9mico paup\u00e9rrimo. De esos antros solo saldr\u00e1n tipejos del nivel que tiene @lopezobrador_.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pinches universidades con un nivel acad\u00e9mico paup\u00e9rrimo De esos antros solo saldr\u00e1n tipejos del nivel que tiene",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Pinches universidades con un nivel acad\u00e9mico paup\u00e9rrimo De esos antros solo saldr\u00e1n tipejos del nivel que tiene"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440461023257849857,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y Cuauht\u00e9moc para cuando!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y Cuauht\u00e9moc para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Y Cuauht\u00e9moc para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440461011262197767,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y la del brayan y la polet pa cuando",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la del brayan y la polet pa cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Y la del brayan y la polet pa cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440460906920513538,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440039001616891913,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para ella cheque de cart\u00f3n y para la causa de la 4T la lana! Ni modo querida te toco un ganster por gobernante. Pero no te preocupes ya salio en las noticias, manana te dan tu \ud83d\udcb0 https://t.co/ZEZeo9RWVO",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para ella cheque de cart\u00f3n y para la causa de la 4T la lana Ni modo querida te toco un ganster por gobernante Pero no te preocupes ya salio en las noticias manana te dan tu \ud83d\udcb0",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Para ella cheque de cart\u00f3n y para la causa de la 4T la lana Ni modo querida te toco un ganster por gobernante Pero no te preocupes ya salio en las noticias manana te dan tu \ud83d\udcb0"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440460618138460165,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein @israelmorenori No te has dado cuenta que presumes solo estupideces!?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No te has dado cuenta que presumes solo estupideces",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "israelmorenori"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "No te has dado cuenta que presumes solo estupideces"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440460443084996615,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Adoctrinamiento puro y llano.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Adoctrinamiento puro y llano",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Adoctrinamiento puro y llano"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440459915286368256,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y los baches de la ciudad para cuando por q solo estas pavimentando tlalpan en ambos sentidos en lo q va de este a\u00f1o y el otro van como 3 pavimentaciones no nada m\u00e1s es tlalpan que hay q arreglar ehhhh https://t.co/UqriTaBrvY",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y los baches de la ciudad para cuando por q solo estas pavimentando tlalpan en ambos sentidos en lo q va de este a\u00f1o y el otro van como 3 pavimentaciones no nada m\u00e1s es tlalpan que hay q arreglar ehhhh",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Y los baches de la ciudad para cuando por q solo estas pavimentando tlalpan en ambos sentidos en lo q va de este a\u00f1o y el otro van como 3 pavimentaciones no nada m\u00e1s es tlalpan que hay q arreglar ehhhh"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440459543532621828,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y de que sirve... Si no hace nada... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y de que sirve Si no hace nada \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Y de que sirve Si no hace nada \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440459323369345028,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si claro\ud83d\ude0c and\u00e9n desarmados para que la polic\u00eda corrupta y delincuente de Garc\u00eda Luna (Harfuch) los extorsione, viol3 y desaparezca m\u00e1s r\u00e1pido \ud83d\ude0c https://t.co/MuPIsXwqNW",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si claro\ud83d\ude0c and\u00e9n desarmados para que la polic\u00eda corrupta y delincuente de Garc\u00eda Luna Harfuch los extorsione viol3 y desaparezca m\u00e1s r\u00e1pido \ud83d\ude0c",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Si claro\ud83d\ude0c and\u00e9n desarmados para que la polic\u00eda corrupta y delincuente de Garc\u00eda Luna Harfuch los extorsione viol3 y desaparezca m\u00e1s r\u00e1pido \ud83d\ude0c"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440459204095971328,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Te hagas Clau cont\u00e9stame para cuando rezagados 1ra dosis? Tenemos derecho a recibir la vacuna, para cuando las fechas y q sean en poco tiempo ya que es una necesidad de salud. #QuieroMiVacuna",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Te hagas Clau cont\u00e9stame para cuando rezagados 1ra dosis Tenemos derecho a recibir la vacuna para cuando las fechas y q sean en poco tiempo ya que es una necesidad de salud",
        "hashtags": [
            "QuieroMiVacuna"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Te hagas Clau cont\u00e9stame para cuando rezagados 1ra dosis Tenemos derecho a recibir la vacuna para cuando las fechas y q sean en poco tiempo ya que es una necesidad de salud"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440458428258816009,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein #Linea12NoSeOlvida https://t.co/YkHlY1Cs3c",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "Linea12NoSeOlvida"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440458322302300163,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Sabr\u00e1 cuando es la aplicaci\u00f3n de la@segunda dosis de 19 a 29 en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sabr\u00e1 cuando es la aplicaci\u00f3n de la@segunda dosis de 19 a 29 en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00",
        "reply_text": "Sabr\u00e1 cuando es la aplicaci\u00f3n de la@segunda dosis de 19 a 29 en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440457938661904399,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Es bien sabido que despu\u00e9s de las lluvias, vamos a pasar unas sequ\u00edas extremas en casi todo el pa\u00eds.\nPorque el Gobierno no se ha dado a la tarea de aprovechar toda esta agua que nos est\u00e1 ahogando y construye m\u00e1s presas y sistemas de recolecci\u00f3n de agua y dejan de tirar el dinero? https://t.co/QjwwGOLhoI",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es bien sabido que despu\u00e9s de las lluvias vamos a pasar unas sequ\u00edas extremas en casi todo el pa\u00eds Porque el Gobierno no se ha dado a la tarea de aprovechar toda esta agua que nos est\u00e1 ahogando y construye m\u00e1s presas y sistemas de recolecci\u00f3n de agua y dejan de tirar el dinero",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Es bien sabido que despu\u00e9s de las lluvias vamos a pasar unas sequ\u00edas extremas en casi todo el pa\u00eds Porque el Gobierno no se ha dado a la tarea de aprovechar toda esta agua que nos est\u00e1 ahogando y construye m\u00e1s presas y sistemas de recolecci\u00f3n de agua y dejan de tirar el dinero"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440457311701528585,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Claudia, los cubanos de Iztapalapa, te apoyamos.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia los cubanos de Iztapalapa te apoyamos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Claudia los cubanos de Iztapalapa te apoyamos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440456482806321154,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y @ALaMagdalenaC  cu\u00e1ndo misma edad ? 30-39",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y cu\u00e1ndo misma edad 30 39",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ALaMagdalenaC"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Y cu\u00e1ndo misma edad 30 39"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440455737172365316,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tienen muy buena plantilla de profesores, lo terrible es la situaci\u00f3n laboral de ellos, peticiones burocr\u00e1ticas de un d\u00eda a otro, amenazas de que no salga su pago, cero prestaciones, ellos usan sus propios recursos, y les piden hacer cosas \"voluntarias\" en decir sin paga.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tienen muy buena plantilla de profesores lo terrible es la situaci\u00f3n laboral de ellos peticiones burocr\u00e1ticas de un d\u00eda a otro amenazas de que no salga su pago cero prestaciones ellos usan sus propios recursos y les piden hacer cosas voluntarias en decir sin paga",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Tienen muy buena plantilla de profesores lo terrible es la situaci\u00f3n laboral de ellos peticiones burocr\u00e1ticas de un d\u00eda a otro amenazas de que no salga su pago cero prestaciones ellos usan sus propios recursos y les piden hacer cosas voluntarias en decir sin paga"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440455338411454473,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Libera el paso en ambos sentidos de la Av. Industria Militar, es un verdadero caos ir a perif\u00e9rico y/o Tecamachalco. Ya atienda por favor.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Libera el paso en ambos sentidos de la Av Industria Militar es un verdadero caos ir a perif\u00e9rico y o Tecamachalco Ya atienda por favor",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Libera el paso en ambos sentidos de la Av Industria Militar es un verdadero caos ir a perif\u00e9rico y o Tecamachalco Ya atienda por favor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440454843840172050,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Con raz\u00f3n martes y jueves el servicio nom\u00e1s puro valer verga \ud83d\ude39",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con raz\u00f3n martes y jueves el servicio nom\u00e1s puro valer verga \ud83d\ude39",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Con raz\u00f3n martes y jueves el servicio nom\u00e1s puro valer verga \ud83d\ude39"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440453246980538379,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y el pago de salarios es obligaci\u00f3n paguen a los trabajadores de limpieza de los centros de salud @Claudiashein , ah\u00ed te encargamos reabras el centro de salud de Santo Domingo Coyoac\u00e1n",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y el pago de salarios es obligaci\u00f3n paguen a los trabajadores de limpieza de los centros de salud ah\u00ed te encargamos reabras el centro de salud de Santo Domingo Coyoac\u00e1n",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Y el pago de salarios es obligaci\u00f3n paguen a los trabajadores de limpieza de los centros de salud ah\u00ed te encargamos reabras el centro de salud de Santo Domingo Coyoac\u00e1n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440453230694047746,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @matabichin2010 @Finanzas_CDMX \u2665\ufe0f\ud83d\ude14\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ufe0f\ud83d\ude14\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "matabichin2010",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "\ufe0f\ud83d\ude14\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440453188969136142,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Con mucha ideolog\u00eda y muy poca calidad acad\u00e9mica, para que egrese gente preparada, que nutrir\u00e1 a la 4t, solo hay que ver a sus miembros y funcionarios, 90% de lealtad y 10% de capacidad.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con mucha ideolog\u00eda y muy poca calidad acad\u00e9mica para que egrese gente preparada que nutrir\u00e1 a la 4t solo hay que ver a sus miembros y funcionarios 90 de lealtad y 10 de capacidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Con mucha ideolog\u00eda y muy poca calidad acad\u00e9mica para que egrese gente preparada que nutrir\u00e1 a la 4t solo hay que ver a sus miembros y funcionarios 90 de lealtad y 10 de capacidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440453035868626958,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ciertos ciudadanos de esa gran ciudad tienen necesidad de CRITERIO , no la han visitado.??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ciertos ciudadanos de esa gran ciudad tienen necesidad de CRITERIO no la han visitado",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Ciertos ciudadanos de esa gran ciudad tienen necesidad de CRITERIO no la han visitado"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440451740294258692,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Genial,  mi respeto y cari\u00f1o\nLujo de gobernadora!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Genial mi respeto y cari\u00f1o Lujo de gobernadora",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Genial mi respeto y cari\u00f1o Lujo de gobernadora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440451319374827521,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Excelente Claudia. Te queremos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente Claudia Te queremos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Excelente Claudia Te queremos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440450905711677441,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Vacuna \ud83d\udc89 para Coyoac\u00e1n primera dosis as algo q se t agradezca y sin decir q son logros del peje",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vacuna \ud83d\udc89 para Coyoac\u00e1n primera dosis as algo q se t agradezca y sin decir q son logros del peje",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Vacuna \ud83d\udc89 para Coyoac\u00e1n primera dosis as algo q se t agradezca y sin decir q son logros del peje"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440449932133953538,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Conque reciclando tweets, no es publicar a huevo.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Conque reciclando tweets no es publicar a huevo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Conque reciclando tweets no es publicar a huevo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440449402670256133,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mentira, cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mentira cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Mentira cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440449269450772487,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/pq5eAmXe9H",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440449048201154565,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Sra Claudia, cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sra Claudia cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Sra Claudia cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440448738057588743,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Son 108 d\u00edas a la fecha.\n\u00bfY solo han atendido 93 audiencias? Ni una por d\u00eda...\n\nNo pos qu\u00e9 ching\u00f3n. \n\n\ud83d\ude44",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Son 108 d\u00edas a la fecha \u00bfY solo han atendido 93 audiencias Ni una por d\u00eda No pos qu\u00e9 ching\u00f3n \ud83d\ude44",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Son 108 d\u00edas a la fecha \u00bfY solo han atendido 93 audiencias Ni una por d\u00eda No pos qu\u00e9 ching\u00f3n \ud83d\ude44"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440448056449634307,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Dra como me conecto por favor por favor \u2728\ud83d\ude4f\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Dra como me conecto por favor por favor \ud83d\ude4f\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Dra como me conecto por favor por favor \ud83d\ude4f\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440447623547146241,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Oye mensa, si est\u00e1s sola frente a la compu no necesitas tapabocas ! Eres una farsa",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Oye mensa si est\u00e1s sola frente a la compu no necesitas tapabocas Eres una farsa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Oye mensa si est\u00e1s sola frente a la compu no necesitas tapabocas Eres una farsa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440447341442449417,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Muy buena universidad, reconocida mundialmente y aqu\u00ed su grandioso y motivacional video que nadie debe dejar de ver. Un orgullo https://t.co/BKoW8y8F5P",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Muy buena universidad reconocida mundialmente y aqu\u00ed su grandioso y motivacional video que nadie debe dejar de ver Un orgullo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Muy buena universidad reconocida mundialmente y aqu\u00ed su grandioso y motivacional video que nadie debe dejar de ver Un orgullo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440447240670048257,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein A qu\u00e9 hora es",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A qu\u00e9 hora es",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "A qu\u00e9 hora es"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440447038005526534,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Nos tienen Olvidados.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nos tienen Olvidados",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Nos tienen Olvidados"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440446959869841408,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mentira, cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mentira cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Mentira cuando en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 20 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440446592100667399,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que carreras imparten ah\u00ed",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que carreras imparten ah\u00ed",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Que carreras imparten ah\u00ed"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440446554255474691,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Deja de mentir, porqu\u00e9 no se ha castigado a nadie de la tragedia de la l\u00ednea 12?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Deja de mentir porqu\u00e9 no se ha castigado a nadie de la tragedia de la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Deja de mentir porqu\u00e9 no se ha castigado a nadie de la tragedia de la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440446306019786756,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando se har\u00e1n responsables Marcelo y usted de su delito por lo de la l\u00ednea 12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando se har\u00e1n responsables Marcelo y usted de su delito por lo de la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Cuando se har\u00e1n responsables Marcelo y usted de su delito por lo de la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440446295043235840,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mientras no sea como la tuya\u2026",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mientras no sea como la tuya\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Mientras no sea como la tuya\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440445410376499200,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando regresa la delegacion de medicos cubanos pirata?? No le hacen falta otros milloncitos??\nPorque no los mandan al interior de la Isla? como madruga, ceiba, etc. Donde la poblacion pobre aun recurre a los brujos, las 'clinicas' son foco de infeccion y contagios...\nEtc...",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando regresa la delegacion de medicos cubanos pirata No le hacen falta otros milloncitos Porque no los mandan al interior de la Isla como madruga ceiba etc Donde la poblacion pobre aun recurre a los brujos las clinicas son foco de infeccion y contagios Etc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Cuando regresa la delegacion de medicos cubanos pirata No le hacen falta otros milloncitos Porque no los mandan al interior de la Isla como madruga ceiba etc Donde la poblacion pobre aun recurre a los brujos las clinicas son foco de infeccion y contagios Etc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440444650561544200,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein A mi no me ha atendido desde finales de julio de 2021 nadie de su Gobierno se ha acercado https://t.co/a8rDZZw6DQ",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A mi no me ha atendido desde finales de julio de 2021 nadie de su Gobierno se ha acercado",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "A mi no me ha atendido desde finales de julio de 2021 nadie de su Gobierno se ha acercado"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440444175837581318,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Farsante",
        "tweet_lang": "it",
        "text_en": "Farsante",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "Farsante"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440443386264055815,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein En la delegaci\u00f3n de Coyoac\u00e1n no se les ha aplicado ni la primer dosis a los los de 18 a 28 a\u00f1os",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En la delegaci\u00f3n de Coyoac\u00e1n no se les ha aplicado ni la primer dosis a los los de 18 a 28 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00",
        "reply_text": "En la delegaci\u00f3n de Coyoac\u00e1n no se les ha aplicado ni la primer dosis a los los de 18 a 28 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440443169233985540,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Aja ! Y las medicinas para los ni\u00f1os con cancer ? O no est\u00e1s enterada ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Aja Y las medicinas para los ni\u00f1os con cancer O no est\u00e1s enterada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Aja Y las medicinas para los ni\u00f1os con cancer O no est\u00e1s enterada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440442733483610113,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y los Coyoac\u00e1n de 18 a 29 cuando Claudia?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y los Coyoac\u00e1n de 18 a 29 cuando Claudia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Y los Coyoac\u00e1n de 18 a 29 cuando Claudia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440441906052304900,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Como que se nota que, literalmente, es SU escuela. Es decir: SU PROPIETARIA.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Como que se nota que literalmente es SU escuela Es decir SU PROPIETARIA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Como que se nota que literalmente es SU escuela Es decir SU PROPIETARIA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440441890822766602,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando en Azcapotzalco???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando en Azcapotzalco",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Cuando en Azcapotzalco"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440441667266355205,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein No sirve de nada escuchar sino resuelves lo urgente. #noseraspredidentaShiumbaum",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No sirve de nada escuchar sino resuelves lo urgente",
        "hashtags": [
            "noseraspredidentaShiumbaum"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "No sirve de nada escuchar sino resuelves lo urgente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440441645875359756,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Una universidad, con toda la complejidad qu\u00e9 con lleva es posible que ya este en funci\u00f3nes en un a\u00f1o? Profesores, instalaci\u00f3nes, equipo etc\u00e9tera pero cuando se trata de otros temas salen con el pretexto de que as\u00ed se los dejaron. Incongruente!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Una universidad con toda la complejidad qu\u00e9 con lleva es posible que ya este en funci\u00f3nes en un a\u00f1o Profesores instalaci\u00f3nes equipo etc\u00e9tera pero cuando se trata de otros temas salen con el pretexto de que as\u00ed se los dejaron Incongruente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Una universidad con toda la complejidad qu\u00e9 con lleva es posible que ya este en funci\u00f3nes en un a\u00f1o Profesores instalaci\u00f3nes equipo etc\u00e9tera pero cuando se trata de otros temas salen con el pretexto de que as\u00ed se los dejaron Incongruente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440441305721573382,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Jajajaja apenas los ense\u00f1an a medio leer y ya les llaman universidad jajajaja futura PRESIDIARIA ya d\u00e9jese de tonter\u00edas.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jajajaja apenas los ense\u00f1an a medio leer y ya les llaman universidad jajajaja futura PRESIDIARIA ya d\u00e9jese de tonter\u00edas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Jajajaja apenas los ense\u00f1an a medio leer y ya les llaman universidad jajajaja futura PRESIDIARIA ya d\u00e9jese de tonter\u00edas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440441083041759239,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y luego hacerte pendeja \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y luego hacerte pendeja \ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Y luego hacerte pendeja \ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440440810453946372,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439434431694090241,
        "tweet_text": "@Claudiashein @epigmenioibarra La admiro y la seguir\u00e9 apoyando\nPero como Mariana Valdez G.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La admiro y la seguir\u00e9 apoyando Pero como Mariana Valdez G",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "epigmenioibarra"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "La admiro y la seguir\u00e9 apoyando Pero como Mariana Valdez G"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440440148416548866,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tambi\u00e9n las necesidades en oaxaca?\nO con quien puedo checar las fallas de nuestro gobierno que mas que fallas son fastidios a la poblacion",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tambi\u00e9n las necesidades en oaxaca O con quien puedo checar las fallas de nuestro gobierno que mas que fallas son fastidios a la poblacion",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Tambi\u00e9n las necesidades en oaxaca O con quien puedo checar las fallas de nuestro gobierno que mas que fallas son fastidios a la poblacion"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440439631812595714,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues yo te demando a qu\u00e9 des a conocer el informe de la #Linea12DelMetro a ver si es cierto que atiendes las demandas. Hazlo p\u00fablico.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues yo te demando a qu\u00e9 des a conocer el informe de la a ver si es cierto que atiendes las demandas Hazlo p\u00fablico",
        "hashtags": [
            "Linea12DelMetro"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Pues yo te demando a qu\u00e9 des a conocer el informe de la a ver si es cierto que atiendes las demandas Hazlo p\u00fablico"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440438194881716227,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein No vienen a medir el agua y te cobran lo que quieren corruptos ineptos as\u00ed llevamos meses es la nueva forma de cobro de piso de la 4 T ? @SacmexCDMX https://t.co/mvi3YqHMcK",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No vienen a medir el agua y te cobran lo que quieren corruptos ineptos as\u00ed llevamos meses es la nueva forma de cobro de piso de la 4 T",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SacmexCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "No vienen a medir el agua y te cobran lo que quieren corruptos ineptos as\u00ed llevamos meses es la nueva forma de cobro de piso de la 4 T"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440438173809582083,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Fraude electoral de manos de @ManuelBartlett",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Fraude electoral de manos de",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba",
            "ManuelBartlett"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Fraude electoral de manos de"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440438042263576584,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Bien bien beb\u00e9",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Bien bien beb\u00e9",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Bien bien beb\u00e9"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440437860369190915,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mi solicitud para una audiencia solo qued\u00f3 en proceso, nunca recib\u00ed respuesta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mi solicitud para una audiencia solo qued\u00f3 en proceso nunca recib\u00ed respuesta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Mi solicitud para una audiencia solo qued\u00f3 en proceso nunca recib\u00ed respuesta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440437695042310151,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/hUcBTAg0eV",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440437324618207241,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Juana Sheimbaum, d\u00f3nde est\u00e1 tu transparencia?.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Juana Sheimbaum d\u00f3nde est\u00e1 tu transparencia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Juana Sheimbaum d\u00f3nde est\u00e1 tu transparencia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440437195358105603,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para eso me gustabas corrupta de mieeeeerrrrrddda, reservaron la informaci\u00f3n de los \" m\u00e9dicos cubanos \".\nDesgraciados corruptos.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para eso me gustabas corrupta de mieeeeerrrrrddda reservaron la informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos Desgraciados corruptos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Para eso me gustabas corrupta de mieeeeerrrrrddda reservaron la informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos Desgraciados corruptos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440437020287856643,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tengo meses pidi\u00e9ndote por este medio y de manera P\u00daBLICA que RETIRES el #ParqueAmbulanteAcoxpa  es TU problema y te comprometiste a retirarlos \u00bfQu\u00e9 esperas? https://t.co/46RQArDAjL",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tengo meses pidi\u00e9ndote por este medio y de manera P\u00daBLICA que RETIRES el es TU problema y te comprometiste a retirarlos \u00bfQu\u00e9 esperas",
        "hashtags": [
            "ParqueAmbulanteAcoxpa"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Tengo meses pidi\u00e9ndote por este medio y de manera P\u00daBLICA que RETIRES el es TU problema y te comprometiste a retirarlos \u00bfQu\u00e9 esperas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440436607488651266,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y la vacuna para la alcadia de coyoacan. \u00bfPara cuando?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la vacuna para la alcadia de coyoacan \u00bfPara cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Y la vacuna para la alcadia de coyoacan \u00bfPara cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440436541612969990,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Los doctores cubanos y las universidades son un fraude m\u00e1s del gobierno de la CDMX\nNo olvidemos de la linea 12 del Metro, la falta de vacunados, la inseguridad y que #MorenaDestruyendoAMexico \n#MorenaCuevaDeDelincuentes",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los doctores cubanos y las universidades son un fraude m\u00e1s del gobierno de la CDMX No olvidemos de la linea 12 del Metro la falta de vacunados la inseguridad y que",
        "hashtags": [
            "MorenaDestruyendoAMexico",
            "MorenaCuevaDeDelincuentes"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Los doctores cubanos y las universidades son un fraude m\u00e1s del gobierno de la CDMX No olvidemos de la linea 12 del Metro la falta de vacunados la inseguridad y que"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440436272682524674,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Transformamos puente de Alvarado y le pusimos M\u00e9xico Tenochtitlan,\n\nQuitamos placas conmemorativas de D\u00edaz Ordaz \n\nSecuestramos la estatua de Col\u00f3n hasta que Espa\u00f1a se disculpe por la conquista.\n\nYa nadam\u00e1s falta la estaci\u00f3n del metro \"VILLA DE CORT\u00c9S\" \ud83d\ude02 #LaTransformacionAvanza https://t.co/QnGsthDxfY",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Transformamos puente de Alvarado y le pusimos M\u00e9xico Tenochtitlan Quitamos placas conmemorativas de D\u00edaz Ordaz Secuestramos la estatua de Col\u00f3n hasta que Espa\u00f1a se disculpe por la conquista Ya nadam\u00e1s falta la estaci\u00f3n del metro VILLA DE CORT\u00c9S \ud83d\ude02",
        "hashtags": [
            "LaTransformacionAvanza"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Transformamos puente de Alvarado y le pusimos M\u00e9xico Tenochtitlan Quitamos placas conmemorativas de D\u00edaz Ordaz Secuestramos la estatua de Col\u00f3n hasta que Espa\u00f1a se disculpe por la conquista Ya nadam\u00e1s falta la estaci\u00f3n del metro VILLA DE CORT\u00c9S \ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435741645885445,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX Cuando las vacunas para j\u00f3venes en Coyoac\u00e1n?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando las vacunas para j\u00f3venes en Coyoac\u00e1n",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Cuando las vacunas para j\u00f3venes en Coyoac\u00e1n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435694518763528,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Usted es servidora p\u00fablica y debe estar disponible todo el tiempo!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Usted es servidora p\u00fablica y debe estar disponible todo el tiempo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Usted es servidora p\u00fablica y debe estar disponible todo el tiempo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435615384829952,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se lo agradecer\u00eda mucho muchas gracias y buenas tardes",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se lo agradecer\u00eda mucho muchas gracias y buenas tardes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Se lo agradecer\u00eda mucho muchas gracias y buenas tardes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435600838971394,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Jajajaja muchas cosas se manifiestan y sigues sin dar soluci\u00f3n",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jajajaja muchas cosas se manifiestan y sigues sin dar soluci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Jajajaja muchas cosas se manifiestan y sigues sin dar soluci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435541556678656,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Podr\u00edas ayudarnos a hacer algo porque he tratado en la SEP y me responden que no hay ning\u00fan tipo de tr\u00e1mite Qu\u00e9 se puede hacer ah\u00ed entonces acudo a usted para ver si podr\u00eda apoyarme para terminar este tr\u00e1mite y poder apuntar a mi hijo en la escuela que el eligi\u00f3",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Podr\u00edas ayudarnos a hacer algo porque he tratado en la SEP y me responden que no hay ning\u00fan tipo de tr\u00e1mite Qu\u00e9 se puede hacer ah\u00ed entonces acudo a usted para ver si podr\u00eda apoyarme para terminar este tr\u00e1mite y poder apuntar a mi hijo en la escuela que el eligi\u00f3",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Podr\u00edas ayudarnos a hacer algo porque he tratado en la SEP y me responden que no hay ning\u00fan tipo de tr\u00e1mite Qu\u00e9 se puede hacer ah\u00ed entonces acudo a usted para ver si podr\u00eda apoyarme para terminar este tr\u00e1mite y poder apuntar a mi hijo en la escuela que el eligi\u00f3"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435336018948099,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein M\u00e1s soy yo hay m\u00e1s personas con el mismo problema y la universidad Unitec campus Sur se est\u00e1 escondiendo no quiere dar la cara no quiere hacer el tr\u00e1mite para que nos entreguen el certificado y poder apuntar a nuestros hijos a las escuelas correspondientes",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "M\u00e1s soy yo hay m\u00e1s personas con el mismo problema y la universidad Unitec campus Sur se est\u00e1 escondiendo no quiere dar la cara no quiere hacer el tr\u00e1mite para que nos entreguen el certificado y poder apuntar a nuestros hijos a las escuelas correspondientes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "M\u00e1s soy yo hay m\u00e1s personas con el mismo problema y la universidad Unitec campus Sur se est\u00e1 escondiendo no quiere dar la cara no quiere hacer el tr\u00e1mite para que nos entreguen el certificado y poder apuntar a nuestros hijos a las escuelas correspondientes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435286350041097,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/KVmBIyxTty",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435191525249037,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para no darnos nuestro documento o quiz\u00e1s quiere que volvamos a describir a nuestro hijo a estaba universidad para que cruce aqu\u00ed la universidad pero mi hijo ya no quiere seguir en esta universidad Unitec ser\u00eda usted muy amable de poderme ayudar con este tr\u00e1mite porque no nada",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para no darnos nuestro documento o quiz\u00e1s quiere que volvamos a describir a nuestro hijo a estaba universidad para que cruce aqu\u00ed la universidad pero mi hijo ya no quiere seguir en esta universidad Unitec ser\u00eda usted muy amable de poderme ayudar con este tr\u00e1mite porque no nada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Para no darnos nuestro documento o quiz\u00e1s quiere que volvamos a describir a nuestro hijo a estaba universidad para que cruce aqu\u00ed la universidad pero mi hijo ya no quiere seguir en esta universidad Unitec ser\u00eda usted muy amable de poderme ayudar con este tr\u00e1mite porque no nada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440435076014084098,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Jajajajajaja \u00a1oite!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jajajajajaja \u00a1oite",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Jajajajajaja \u00a1oite"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440434971747885061,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para que mi hijo puede inscribirse en la universidad donde present\u00f3 su examen y lo paso favorablemente incluso en la universidad Unitec campus Sur pagu\u00e9 ya el tr\u00e1mite y todo y la gente nos est\u00e1 enga\u00f1ando nos est\u00e1n mintiendo est\u00e1 tratando de enga\u00f1arnos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para que mi hijo puede inscribirse en la universidad donde present\u00f3 su examen y lo paso favorablemente incluso en la universidad Unitec campus Sur pagu\u00e9 ya el tr\u00e1mite y todo y la gente nos est\u00e1 enga\u00f1ando nos est\u00e1n mintiendo est\u00e1 tratando de enga\u00f1arnos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Para que mi hijo puede inscribirse en la universidad donde present\u00f3 su examen y lo paso favorablemente incluso en la universidad Unitec campus Sur pagu\u00e9 ya el tr\u00e1mite y todo y la gente nos est\u00e1 enga\u00f1ando nos est\u00e1n mintiendo est\u00e1 tratando de enga\u00f1arnos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440434798925737985,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Est\u00e1 listo para inscribirse en la universidad pero la universidad Unitec campus Sur nos ha negado el certificado para poderlo apuntar en la universidad de su elecci\u00f3n estamos tratando de hacer el tr\u00e1mite y no nos dan una respuesta concisa entonces \u00e9ste est\u00e1 pasando el tiempo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Est\u00e1 listo para inscribirse en la universidad pero la universidad Unitec campus Sur nos ha negado el certificado para poderlo apuntar en la universidad de su elecci\u00f3n estamos tratando de hacer el tr\u00e1mite y no nos dan una respuesta concisa entonces \u00e9ste est\u00e1 pasando el tiempo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Est\u00e1 listo para inscribirse en la universidad pero la universidad Unitec campus Sur nos ha negado el certificado para poderlo apuntar en la universidad de su elecci\u00f3n estamos tratando de hacer el tr\u00e1mite y no nos dan una respuesta concisa entonces \u00e9ste est\u00e1 pasando el tiempo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440434553428996105,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hola buenas tardes se\u00f1orita Claudia soy un padre qu\u00e9 est\u00e1 un poco indignado porque usted nos est\u00e1 diciendo que la educaci\u00f3n es un derecho para los j\u00f3venes de esta ciudad mi hijo acaba de terminar la preparatoria en la escuela Unitec campus Sur",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hola buenas tardes se\u00f1orita Claudia soy un padre qu\u00e9 est\u00e1 un poco indignado porque usted nos est\u00e1 diciendo que la educaci\u00f3n es un derecho para los j\u00f3venes de esta ciudad mi hijo acaba de terminar la preparatoria en la escuela Unitec campus Sur",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Hola buenas tardes se\u00f1orita Claudia soy un padre qu\u00e9 est\u00e1 un poco indignado porque usted nos est\u00e1 diciendo que la educaci\u00f3n es un derecho para los j\u00f3venes de esta ciudad mi hijo acaba de terminar la preparatoria en la escuela Unitec campus Sur"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440434211140243456,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Hoy estamos en la lucha por atrapar a los pernos asesinos de la cat\u00e1strofe del metro, vamos a por ellos doctora muerte",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hoy estamos en la lucha por atrapar a los pernos asesinos de la cat\u00e1strofe del metro vamos a por ellos doctora muerte",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Hoy estamos en la lucha por atrapar a los pernos asesinos de la cat\u00e1strofe del metro vamos a por ellos doctora muerte"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440433541431496706,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y vas a traer maestros cubanos para mandarle otros millones a tu jefe @DiazCanelB ?\nRatera y asesina.\n#DiazCanelMexicoTeRepudia",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y vas a traer maestros cubanos para mandarle otros millones a tu jefe Ratera y asesina",
        "hashtags": [
            "DiazCanelMexicoTeRepudia"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "DiazCanelB"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Y vas a traer maestros cubanos para mandarle otros millones a tu jefe Ratera y asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440432828961812489,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues parece que no atienden todo, toda la ciudad llena de Hoyos cable bus falla goteras en l\u00ednea 1 del metro",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues parece que no atienden todo toda la ciudad llena de Hoyos cable bus falla goteras en l\u00ednea 1 del metro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Pues parece que no atienden todo toda la ciudad llena de Hoyos cable bus falla goteras en l\u00ednea 1 del metro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440432676188528652,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein No@ll creo@porque sigue la delincuencia, la corrupci\u00f3n la ineficiencia del transporte, las calles hechas pedazos, entre otros problemas que hacen m\u00e1s grande su incompetencia e ineptitud",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No@ll creo@porque sigue la delincuencia la corrupci\u00f3n la ineficiencia del transporte las calles hechas pedazos entre otros problemas que hacen m\u00e1s grande su incompetencia e ineptitud",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "No@ll creo@porque sigue la delincuencia la corrupci\u00f3n la ineficiencia del transporte las calles hechas pedazos entre otros problemas que hacen m\u00e1s grande su incompetencia e ineptitud"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440432614871945220,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX Tu si presencial pero alumnos y maestros no",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tu si presencial pero alumnos y maestros no",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Tu si presencial pero alumnos y maestros no"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440432123941310468,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein los habitantes que residimos en el oriente de esta ciudad, ya no sabemos c\u00f3mo hacerte entender la necesidad de transporte digno, seguro y r\u00e1pido para ir a nuestros trabajos y de regreso a casa. Para cu\u00e1ndo la l\u00ednea 12 del sistema de transporte colectivo?????",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "los habitantes que residimos en el oriente de esta ciudad ya no sabemos c\u00f3mo hacerte entender la necesidad de transporte digno seguro y r\u00e1pido para ir a nuestros trabajos y de regreso a casa Para cu\u00e1ndo la l\u00ednea 12 del sistema de transporte colectivo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "los habitantes que residimos en el oriente de esta ciudad ya no sabemos c\u00f3mo hacerte entender la necesidad de transporte digno seguro y r\u00e1pido para ir a nuestros trabajos y de regreso a casa Para cu\u00e1ndo la l\u00ednea 12 del sistema de transporte colectivo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440431503133921287,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Lo que queremos saber Claudia, es cuando te meter\u00e1n al bote por tu negligencia en el@accidente de la L12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Lo que queremos saber Claudia es cuando te meter\u00e1n al bote por tu negligencia en el@accidente de la L12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Lo que queremos saber Claudia es cuando te meter\u00e1n al bote por tu negligencia en el@accidente de la L12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440431484830056459,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando habr\u00e9 el hospital veterinario de Iztapalapa, es muy necesario para nuestras mascotas.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando habr\u00e9 el hospital veterinario de Iztapalapa es muy necesario para nuestras mascotas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Cuando habr\u00e9 el hospital veterinario de Iztapalapa es muy necesario para nuestras mascotas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440430862982516746,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para cu\u00e1ndo la informaci\u00f3n que solicita @julenrementeria ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cu\u00e1ndo la informaci\u00f3n que solicita",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "julenrementeria"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Para cu\u00e1ndo la informaci\u00f3n que solicita"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440430568487809026,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein @TrabajoCDMX Por eso mandaron agredir comerciantes en el centro, a la alcaldesa @lialimon y se hicieron guaje con lo del metro.\n\nNo le creemos, @Claudiashein. Ni crea que vamos a votar por ud para presidenta!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por eso mandaron agredir comerciantes en el centro a la alcaldesa y se hicieron guaje con lo del metro No le creemos Ni crea que vamos a votar por ud para presidenta",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "TrabajoCDMX",
            "lialimon",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Por eso mandaron agredir comerciantes en el centro a la alcaldesa y se hicieron guaje con lo del metro No le creemos Ni crea que vamos a votar por ud para presidenta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440430338501582854,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Queeee si ese es corrupto de primera clase ayudar al Estado de M\u00e9xico cu\u00e1l ser\u00e1 porque aqu\u00ed todo sigue igual",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Queeee si ese es corrupto de primera clase ayudar al Estado de M\u00e9xico cu\u00e1l ser\u00e1 porque aqu\u00ed todo sigue igual",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Queeee si ese es corrupto de primera clase ayudar al Estado de M\u00e9xico cu\u00e1l ser\u00e1 porque aqu\u00ed todo sigue igual"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440430203726008339,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y el cubrebocas es para no infectarse de un virus inform\u00e1tico? \ud83d\ude09\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y el cubrebocas es para no infectarse de un virus inform\u00e1tico \ud83d\ude09\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Y el cubrebocas es para no infectarse de un virus inform\u00e1tico \ud83d\ude09\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440430010523787264,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein A la que le hace falta asistir es a ti y aprendas que por regla, no debes decir \"las\" y \"los\"; pero no estas preparada para esta platica, gran lame \ud83e\udd5a\ud83e\udd5aY por cierto cu\u00e9ntanos que pasa con la L12.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A la que le hace falta asistir es a ti y aprendas que por regla no debes decir las y los pero no estas preparada para esta platica gran lame \ud83e\udd5a\ud83e\udd5aY por cierto cu\u00e9ntanos que pasa con la L12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "A la que le hace falta asistir es a ti y aprendas que por regla no debes decir las y los pero no estas preparada para esta platica gran lame \ud83e\udd5a\ud83e\udd5aY por cierto cu\u00e9ntanos que pasa con la L12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440429597892366344,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y si es un derecho por que no viste por los ni\u00f1os que murieron en el 2017 del colegio Rebsamen",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y si es un derecho por que no viste por los ni\u00f1os que murieron en el 2017 del colegio Rebsamen",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Y si es un derecho por que no viste por los ni\u00f1os que murieron en el 2017 del colegio Rebsamen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440429441528709138,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein M\u00e9xico callendose a pedazos y ustedes regal\u00e1ndo dinero a la dictadura cubana van a pagar por contratar m\u00e9dicos falsos #SOSCuba #PatriaYVida #CubaEsUnaDictadura",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "M\u00e9xico callendose a pedazos y ustedes regal\u00e1ndo dinero a la dictadura cubana van a pagar por contratar m\u00e9dicos falsos",
        "hashtags": [
            "SOSCuba",
            "PatriaYVida",
            "CubaEsUnaDictadura"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "M\u00e9xico callendose a pedazos y ustedes regal\u00e1ndo dinero a la dictadura cubana van a pagar por contratar m\u00e9dicos falsos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440429418992717829,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1433780212777603074,
        "tweet_text": "@Claudiashein @MICablebusCDMX Excelente proyecto! \u2764\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente proyecto \ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "MICablebusCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Excelente proyecto \ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440429276990296072,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein BUENAS TARDES JEFA DE GOBIERNO CLAUDIA SHEINBAUM MI NOMBRE ES AGUST\u00cdN ZARAGOZA HDEZ DE REYNOSA TAMAULIPAS LE QUIERO PEDIR UN GRAN FAVOR QUE SI ME PUEDE AYUDAR A QUE ESTE MENSAJE LE LLEGU\u00c9 AL PRESIDENTE ANDR\u00c9S MANUEL L\u00d3PEZ OBRADOR PORQUE TENGO SIETE A\u00d1OS PELEANDO MI PENSI\u00d3N",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "BUENAS TARDES JEFA DE GOBIERNO CLAUDIA SHEINBAUM MI NOMBRE ES AGUST\u00cdN ZARAGOZA HDEZ DE REYNOSA TAMAULIPAS LE QUIERO PEDIR UN GRAN FAVOR QUE SI ME PUEDE AYUDAR A QUE ESTE MENSAJE LE LLEGU\u00c9 AL PRESIDENTE ANDR\u00c9S MANUEL L\u00d3PEZ OBRADOR PORQUE TENGO SIETE A\u00d1OS PELEANDO MI PENSI\u00d3N",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "BUENAS TARDES JEFA DE GOBIERNO CLAUDIA SHEINBAUM MI NOMBRE ES AGUST\u00cdN ZARAGOZA HDEZ DE REYNOSA TAMAULIPAS LE QUIERO PEDIR UN GRAN FAVOR QUE SI ME PUEDE AYUDAR A QUE ESTE MENSAJE LE LLEGU\u00c9 AL PRESIDENTE ANDR\u00c9S MANUEL L\u00d3PEZ OBRADOR PORQUE TENGO SIETE A\u00d1OS PELEANDO MI PENSI\u00d3N"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440429008726884358,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuide la ortograf\u00eda de sus carteles\nEste anda circulando en el tren ligero\n\"ostiles\" en lugar de \"HOSTILES\" \n#100Planas https://t.co/F1ANCknFqu",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuide la ortograf\u00eda de sus carteles Este anda circulando en el tren ligero ostiles en lugar de HOSTILES",
        "hashtags": [
            "100Planas"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Cuide la ortograf\u00eda de sus carteles Este anda circulando en el tren ligero ostiles en lugar de HOSTILES"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440428754069639169,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Neta\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 haces todo, lavas, planchas, coses ajeno y trabajas de afanadora en el #MetroCDMX  pufff con raz\u00f3n la #CDMx  que para m\u00ed en otros tiempos era la non plus Ultra del pa\u00eds, ahora se cae a pedazos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n  Para ser ching\u00f3n en la vida se necesita rodearse de gente chingona",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Neta\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 haces todo lavas planchas coses ajeno y trabajas de afanadora en el pufff con raz\u00f3n la que para m\u00ed en otros tiempos era la non plus Ultra del pa\u00eds ahora se cae a pedazos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Para ser ching\u00f3n en la vida se necesita rodearse de gente chingona",
        "hashtags": [
            "MetroCDMX",
            "CDMx"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Neta\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 haces todo lavas planchas coses ajeno y trabajas de afanadora en el pufff con raz\u00f3n la que para m\u00ed en otros tiempos era la non plus Ultra del pa\u00eds ahora se cae a pedazos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Para ser ching\u00f3n en la vida se necesita rodearse de gente chingona"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440428355573084172,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Perfecto! Culpables de la tragedia de la l\u00ednea 12? Consecuencias? Gracias por ser tan eficiente.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Perfecto Culpables de la tragedia de la l\u00ednea 12 Consecuencias Gracias por ser tan eficiente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "Perfecto Culpables de la tragedia de la l\u00ednea 12 Consecuencias Gracias por ser tan eficiente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440428194423709698,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23pues yo creo g\u00e1rgola que aparte de horrible ya est\u00e1s sorda porque no has cumplido nada de lo que te piden https://t.co/wKzGSYl6qt",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23pues yo creo g\u00e1rgola que aparte de horrible ya est\u00e1s sorda porque no has cumplido nada de lo que te piden",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23pues yo creo g\u00e1rgola que aparte de horrible ya est\u00e1s sorda porque no has cumplido nada de lo que te piden"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427941792342020,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hija de tu PTM\n\n1. Solidaridad pagada = FRAUDE\n\n2. Derecha de la derecha de la derecha = discriminaci\u00f3n \n\nhttps://t.co/560VZGIoVG",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hija de tu PTM 1 Solidaridad pagada FRAUDE 2 Derecha de la derecha de la derecha discriminaci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Hija de tu PTM 1 Solidaridad pagada FRAUDE 2 Derecha de la derecha de la derecha discriminaci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427900935630854,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein S\u00ed, chasrpm! Bola de corruptos y mentirosos.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "S\u00ed chasrpm Bola de corruptos y mentirosos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "S\u00ed chasrpm Bola de corruptos y mentirosos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427803669762048,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein A que hora lo podemos hacer sra Sheimbaum.?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A que hora lo podemos hacer sra Sheimbaum",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "A que hora lo podemos hacer sra Sheimbaum"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427796073877510,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Exactamente que carreras tiene? Son de demanda en la actualidad? Hay examen de admisi\u00f3n o cualquiera puede ir a ocupar un espacio solo por hacerlo?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Exactamente que carreras tiene Son de demanda en la actualidad Hay examen de admisi\u00f3n o cualquiera puede ir a ocupar un espacio solo por hacerlo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Exactamente que carreras tiene Son de demanda en la actualidad Hay examen de admisi\u00f3n o cualquiera puede ir a ocupar un espacio solo por hacerlo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427776733958155,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ser\u00e1 universidad de la corrupci\u00f3n y narco socialismo, con pr\u00e1cticas profesionales en las dictaduras de Cuba y Venezuela.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ser\u00e1 universidad de la corrupci\u00f3n y narco socialismo con pr\u00e1cticas profesionales en las dictaduras de Cuba y Venezuela",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Ser\u00e1 universidad de la corrupci\u00f3n y narco socialismo con pr\u00e1cticas profesionales en las dictaduras de Cuba y Venezuela"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427553018114050,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues,\nLas vialidades son un asco,\nHay mucho pinche taxi pirata,\nLos ubers huelen a patas,\nHay un chingo de basura en las calles,\nEl pinche metro deber\u00eda costar un peso,\nPONTE A TRABAJAR CLAUDIA, TE PARECES AL FARAMAYAS DEL @omarfayad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues Las vialidades son un asco Hay mucho pinche taxi pirata Los ubers huelen a patas Hay un chingo de basura en las calles El pinche metro deber\u00eda costar un peso PONTE A TRABAJAR CLAUDIA TE PARECES AL FARAMAYAS DEL",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "omarfayad"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Pues Las vialidades son un asco Hay mucho pinche taxi pirata Los ubers huelen a patas Hay un chingo de basura en las calles El pinche metro deber\u00eda costar un peso PONTE A TRABAJAR CLAUDIA TE PARECES AL FARAMAYAS DEL"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427517777612800,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX C\u00f3mo el cacas, siempre tienen otros datos, por cierto menciono lago de la l\u00ednea 12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "C\u00f3mo el cacas siempre tienen otros datos por cierto menciono lago de la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "C\u00f3mo el cacas siempre tienen otros datos por cierto menciono lago de la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427418175488008,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439631369647312903,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Mucha fanfarrea y a la mera hora . No sirven las bocinas. Puro circo..",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mucha fanfarrea y a la mera hora No sirven las bocinas Puro circo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Mucha fanfarrea y a la mera hora No sirven las bocinas Puro circo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427325028323339,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udc4d",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc4d",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427138549567502,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Felicitaciones. Mis saludos a la distancia.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Felicitaciones Mis saludos a la distancia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Felicitaciones Mis saludos a la distancia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440427121013186565,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440039003848261639,
        "tweet_text": "@Claudiashein Carta de la escritora Wendy Guerra\u2026Cuidado presidente Lopez su gesto es demasiado bajo. Dolor profundo. Verg\u00fcenza profunda! https://t.co/EaraDMtUGd",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Carta de la escritora Wendy Guerra\u2026Cuidado presidente Lopez su gesto es demasiado bajo Dolor profundo Verg\u00fcenza profunda",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Carta de la escritora Wendy Guerra\u2026Cuidado presidente Lopez su gesto es demasiado bajo Dolor profundo Verg\u00fcenza profunda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440426696851615753,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Sin ex\u00e1menes para evaluarlos, no gracias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sin ex\u00e1menes para evaluarlos no gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Sin ex\u00e1menes para evaluarlos no gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440426607248773128,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mand\u00e9 arreglar las avenidas muchos baches, da hasta verg\u00fcenza tener una ciudad as\u00ed llena de baches por favor",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mand\u00e9 arreglar las avenidas muchos baches da hasta verg\u00fcenza tener una ciudad as\u00ed llena de baches por favor",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Mand\u00e9 arreglar las avenidas muchos baches da hasta verg\u00fcenza tener una ciudad as\u00ed llena de baches por favor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440426595735375873,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/xaYNAmbugE",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440426552747909120,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein #ElPanEsUnPeligroParaMexico\n#ParasitosCorruptos https://t.co/iMVgbEffh5",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "ElPanEsUnPeligroParaMexico",
            "ParasitosCorruptos"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440426504756760579,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein A carb\u00f3n 29,000 estudiantes? Pues cuantos planteles",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A carb\u00f3n 29 000 estudiantes Pues cuantos planteles",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "A carb\u00f3n 29 000 estudiantes Pues cuantos planteles"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440426320664481798,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfQu\u00e9 ha de pasar si estoy fuera de la CDMX y no alcanzo a regresar antes del s\u00e1bado? :(",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfQu\u00e9 ha de pasar si estoy fuera de la CDMX y no alcanzo a regresar antes del s\u00e1bado",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "\u00bfQu\u00e9 ha de pasar si estoy fuera de la CDMX y no alcanzo a regresar antes del s\u00e1bado"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425840727113735,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Donde se forma uno para recibir 400 mil pesos o si es a fuerza ser cubano.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Donde se forma uno para recibir 400 mil pesos o si es a fuerza ser cubano",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Donde se forma uno para recibir 400 mil pesos o si es a fuerza ser cubano"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425738688073734,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX En Cuajimalpa, Colonia El Molino NO SONARON LAS ALARMAS",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En Cuajimalpa Colonia El Molino NO SONARON LAS ALARMAS",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "En Cuajimalpa Colonia El Molino NO SONARON LAS ALARMAS"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425651790508037,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tantita verg\u00fcenza, asesina",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tantita verg\u00fcenza asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Tantita verg\u00fcenza asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425532282183693,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440002646417580039,
        "tweet_text": "@Claudiashein Eso no es cierto. Son \"otros datos\" de su enferma imaginaci\u00f3n",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Eso no es cierto Son otros datos de su enferma imaginaci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Eso no es cierto Son otros datos de su enferma imaginaci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425486916591619,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Disculpen y porque NO SE HA RECOGIDO LA BASURA EN CIUDAD SAT\u00c9LITE??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Disculpen y porque NO SE HA RECOGIDO LA BASURA EN CIUDAD SAT\u00c9LITE",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Disculpen y porque NO SE HA RECOGIDO LA BASURA EN CIUDAD SAT\u00c9LITE"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425335670009857,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX D\u00f3nde? Porque habemos muchos que seguimos buscando trabajo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "D\u00f3nde Porque habemos muchos que seguimos buscando trabajo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "D\u00f3nde Porque habemos muchos que seguimos buscando trabajo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425262273814532,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Solicit\u00e9 audiencia desde el a\u00f1o pasado y nada.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Solicit\u00e9 audiencia desde el a\u00f1o pasado y nada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Solicit\u00e9 audiencia desde el a\u00f1o pasado y nada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425213687042050,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439576539633438720,
        "tweet_text": "@Claudiashein @lopezobrador_ Y los muertos del Rebsamen??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y los muertos del Rebsamen",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y los muertos del Rebsamen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440425168694693889,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Todos los martes y jueves atiendo a las y los ciudadanos en Audiencia P\u00fablica virtual. \ud83d\udcf2   \n\nPara mi es importante escuchar y conocer de primera mano las necesidades de la poblaci\u00f3n, para atender sus demandas. https://t.co/lZMl7JilQ9",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Todos los martes y jueves atiendo a las y los ciudadanos en Audiencia P\u00fablica virtual \ud83d\udcf2 Para mi es importante escuchar y conocer de primera mano las necesidades de la poblaci\u00f3n para atender sus demandas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Todos los martes y jueves atiendo a las y los ciudadanos en Audiencia P\u00fablica virtual \ud83d\udcf2 Para mi es importante escuchar y conocer de primera mano las necesidades de la poblaci\u00f3n para atender sus demandas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440424995092529160,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Lo importante es tener personal m\u00e9dico COMPETENTE, no hospitales con m\u00e9dicos ineptos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Lo importante es tener personal m\u00e9dico COMPETENTE no hospitales con m\u00e9dicos ineptos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Lo importante es tener personal m\u00e9dico COMPETENTE no hospitales con m\u00e9dicos ineptos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440424564614307850,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Mejor has un homenaje a los ni\u00f1os del Rebsamen.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mejor has un homenaje a los ni\u00f1os del Rebsamen",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Mejor has un homenaje a los ni\u00f1os del Rebsamen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440424547648294921,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando primera dosis en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n para j\u00f3venes que trabajan de 18 a 29?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando primera dosis en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n para j\u00f3venes que trabajan de 18 a 29",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Cuando primera dosis en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n para j\u00f3venes que trabajan de 18 a 29"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440424441784070151,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y en audiencia p\u00fablica virtual, sola, usas cubrebocas??? Jajaja t\u00f3mame. Una foto como que los atiendo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y en audiencia p\u00fablica virtual sola usas cubrebocas Jajaja t\u00f3mame Una foto como que los atiendo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y en audiencia p\u00fablica virtual sola usas cubrebocas Jajaja t\u00f3mame Una foto como que los atiendo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440424267254939655,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Deber\u00edan atender esto se\u00f1ora regenta\u2026 luego se caen y no habr\u00e1 culpables https://t.co/O9qHIGuKTL",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Deber\u00edan atender esto se\u00f1ora regenta\u2026 luego se caen y no habr\u00e1 culpables",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Deber\u00edan atender esto se\u00f1ora regenta\u2026 luego se caen y no habr\u00e1 culpables"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423890694537216,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein HDTRPM SALISTE IGUAL DE HOCICONA QUE TU AMO LORD PINOCHO \ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 CREAMOS NO HOMBRE NI QUIEN TE LO CREA LO QUE SI CREEMOS ES QUE ERES UNA ASESINA CORRUPTA Y UNA VULGAR LADRONA https://t.co/ekNjwgjiD6",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "HDTRPM SALISTE IGUAL DE HOCICONA QUE TU AMO LORD PINOCHO \ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 CREAMOS NO HOMBRE NI QUIEN TE LO CREA LO QUE SI CREEMOS ES QUE ERES UNA ASESINA CORRUPTA Y UNA VULGAR LADRONA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "HDTRPM SALISTE IGUAL DE HOCICONA QUE TU AMO LORD PINOCHO \ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 CREAMOS NO HOMBRE NI QUIEN TE LO CREA LO QUE SI CREEMOS ES QUE ERES UNA ASESINA CORRUPTA Y UNA VULGAR LADRONA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423760494948357,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfCu\u00e1ndo la segunda dosis de Cinovac de 18 a 29 en Tl\u00e1huac?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfCu\u00e1ndo la segunda dosis de Cinovac de 18 a 29 en Tl\u00e1huac",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "\u00bfCu\u00e1ndo la segunda dosis de Cinovac de 18 a 29 en Tl\u00e1huac"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423620904243201,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que padre!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que padre",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Que padre"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423539505438726,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein A mi ni la primera me han puesto. \ud83d\ude15",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A mi ni la primera me han puesto \ud83d\ude15",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "A mi ni la primera me han puesto \ud83d\ude15"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423455355129868,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423438720458756,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439627864098459653,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que fraude lo de los disque medicos cubanos..!esto es trata de seres humanos\u2026 nunca seras presidenta, eres la cortina de humo de tu mesias tiranosaurio.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que fraude lo de los disque medicos cubanos esto es trata de seres humanos\u2026 nunca seras presidenta eres la cortina de humo de tu mesias tiranosaurio",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Que fraude lo de los disque medicos cubanos esto es trata de seres humanos\u2026 nunca seras presidenta eres la cortina de humo de tu mesias tiranosaurio"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423384525856770,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Deben de haber miles de quejas y usted solo ha atendido (sin resultado) 93 audiencias??? No cree que son muy poquitas???? Ay no se\u00f1ora v\u00e1yase mejor a un spa nos sale m\u00e1s barato",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Deben de haber miles de quejas y usted solo ha atendido sin resultado 93 audiencias No cree que son muy poquitas Ay no se\u00f1ora v\u00e1yase mejor a un spa nos sale m\u00e1s barato",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Deben de haber miles de quejas y usted solo ha atendido sin resultado 93 audiencias No cree que son muy poquitas Ay no se\u00f1ora v\u00e1yase mejor a un spa nos sale m\u00e1s barato"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440423251507761168,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Eso de calidad no, se sabe que todo es mediocre.\nEducaci\u00f3n mediocre.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Eso de calidad no se sabe que todo es mediocre Educaci\u00f3n mediocre",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Eso de calidad no se sabe que todo es mediocre Educaci\u00f3n mediocre"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440422473678266376,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y coyoacan a que hora?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y coyoacan a que hora",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y coyoacan a que hora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440422432829886467,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein La vacuna para la alcadia coyoacan parA cuando...",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La vacuna para la alcadia coyoacan parA cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "La vacuna para la alcadia coyoacan parA cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440422097516331008,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y las vacunas para la alcadia coyoacan, par cuando.....",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y las vacunas para la alcadia coyoacan par cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y las vacunas para la alcadia coyoacan par cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440421838719373322,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Debemos ponernos a trabajar, cuando opera l\u00ednea 12? Dejen de enga\u00f1ar a la gente @Francis86290611 @RicardoAlemanMx @RicardoRocha_MX https://t.co/eQlbtPzTfC",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Debemos ponernos a trabajar cuando opera l\u00ednea 12 Dejen de enga\u00f1ar a la gente",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Francis86290611",
            "RicardoAlemanMx",
            "RicardoRocha_MX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Debemos ponernos a trabajar cuando opera l\u00ednea 12 Dejen de enga\u00f1ar a la gente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440421822827143168,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein La asesina de la l\u00ednea 12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La asesina de la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "La asesina de la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440421303400366086,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udc00",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc00",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc00"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440420935568293889,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Est\u00e1 sola como todas \ud83d\ude02",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Est\u00e1 sola como todas \ud83d\ude02",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Est\u00e1 sola como todas \ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440420840776945665,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein No mmes a quien atendiste hoy?   registros x que de lengua me como un taco",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No mmes a quien atendiste hoy registros x que de lengua me como un taco",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "No mmes a quien atendiste hoy registros x que de lengua me como un taco"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440420826424037378,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y las calles para cuando https://t.co/WbPh3tgMLb",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y las calles para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y las calles para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440420692533530631,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein para tinsolo es importante tu candidatura",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "para tinsolo es importante tu candidatura",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "para tinsolo es importante tu candidatura"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440420579278929923,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Es mi inter\u00e9s tratar la problem\u00e1tica de contaminaci\u00f3n sonora de las camionetas que todos los d\u00edas, sin excepci\u00f3n, pasan con altavoces en alto volumen con la grabaci\u00f3n de la mujer gritando \u2018\u2026se compran, colchones, usados, que venda\u2026\u2019 de cinco a diez veces por d\u00eda",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es mi inter\u00e9s tratar la problem\u00e1tica de contaminaci\u00f3n sonora de las camionetas que todos los d\u00edas sin excepci\u00f3n pasan con altavoces en alto volumen con la grabaci\u00f3n de la mujer gritando \u2018\u2026se compran colchones usados que venda\u2026\u2019 de cinco a diez veces por d\u00eda",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Es mi inter\u00e9s tratar la problem\u00e1tica de contaminaci\u00f3n sonora de las camionetas que todos los d\u00edas sin excepci\u00f3n pasan con altavoces en alto volumen con la grabaci\u00f3n de la mujer gritando \u2018\u2026se compran colchones usados que venda\u2026\u2019 de cinco a diez veces por d\u00eda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440420578775605250,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Escuela de Rateros....con Pedro Infante!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Escuela de Rateros con Pedro Infante",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Escuela de Rateros con Pedro Infante"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440420142010167298,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein La siguiente semana es la \u00faltima para la segunda dosis de 30-39 en la Cuauht\u00e9moc! Pero no hay nada de informaci\u00f3n! \nSi nos van a mandar a volar por lo menos avisen!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La siguiente semana es la \u00faltima para la segunda dosis de 30 39 en la Cuauht\u00e9moc Pero no hay nada de informaci\u00f3n Si nos van a mandar a volar por lo menos avisen",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "La siguiente semana es la \u00faltima para la segunda dosis de 30 39 en la Cuauht\u00e9moc Pero no hay nada de informaci\u00f3n Si nos van a mandar a volar por lo menos avisen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440419992156073986,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cada d\u00eda temo m\u00e1s a pasar a ser parte de esa tabla por la falta de vacunas en dos alcald\u00edas de la CDMX :)",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cada d\u00eda temo m\u00e1s a pasar a ser parte de esa tabla por la falta de vacunas en dos alcald\u00edas de la CDMX",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Cada d\u00eda temo m\u00e1s a pasar a ser parte de esa tabla por la falta de vacunas en dos alcald\u00edas de la CDMX"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440419959721451526,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Nadie contratara a un egresado ignorante  de estos centros  de hueva y adoctrinamiento.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nadie contratara a un egresado ignorante de estos centros de hueva y adoctrinamiento",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Nadie contratara a un egresado ignorante de estos centros de hueva y adoctrinamiento"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440419819828887560,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein #AsesinaDeLaLinea12 https://t.co/rc0ARVYtRF",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "AsesinaDeLaLinea12"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440419546867769356,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuid\u00e9monos.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuid\u00e9monos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Cuid\u00e9monos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440419528731627523,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico\nEstudiantes360 883 (2019-2020)\u200b\n\u2022 Bachillerato111 569 (2019-2020)\u200b\n\u2022 Pregrado218 808 (2019-2020)\u200b\n\u2022 Posgrado30 334 (2019-2020)\u200b\n26 filas m\u00e1s",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico Estudiantes360 883 2019 2020 \u200b \u2022 Bachillerato111 569 2019 2020 \u200b \u2022 Pregrado218 808 2019 2020 \u200b \u2022 Posgrado30 334 2019 2020 \u200b 26 filas m\u00e1s",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico Estudiantes360 883 2019 2020 \u200b \u2022 Bachillerato111 569 2019 2020 \u200b \u2022 Pregrado218 808 2019 2020 \u200b \u2022 Posgrado30 334 2019 2020 \u200b 26 filas m\u00e1s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440418920574324736,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Bien por @LillyTellez\nOjala los de Morena dejaran de ver por si mismos y se den cuenta del dano que le estan haciendo a Mexico.\nhttps://t.co/C55V0Z3VGW",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Bien por Ojala los de Morena dejaran de ver por si mismos y se den cuenta del dano que le estan haciendo a Mexico",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "LillyTellez"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Bien por Ojala los de Morena dejaran de ver por si mismos y se den cuenta del dano que le estan haciendo a Mexico"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440418787208024076,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se necesita que se ponga a trabajar para la ciudadan\u00eda y no para buscar la candidatura de Morena. \n\u00bfAcaso no sabe que siempre ser\u00e1 una marioneta de su amo?\n\u00bfPorque no renuncia y pague su responsabilidad por el Rebsamen y la L13?\nNo sea impune. \nCongruencia.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se necesita que se ponga a trabajar para la ciudadan\u00eda y no para buscar la candidatura de Morena \u00bfAcaso no sabe que siempre ser\u00e1 una marioneta de su amo \u00bfPorque no renuncia y pague su responsabilidad por el Rebsamen y la L13 No sea impune Congruencia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Se necesita que se ponga a trabajar para la ciudadan\u00eda y no para buscar la candidatura de Morena \u00bfAcaso no sabe que siempre ser\u00e1 una marioneta de su amo \u00bfPorque no renuncia y pague su responsabilidad por el Rebsamen y la L13 No sea impune Congruencia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440418779071012864,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein D\u00f3nde no importa tardar 14 a\u00f1os en titularse? \ud83d\ude05\ud83e\udd23",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "D\u00f3nde no importa tardar 14 a\u00f1os en titularse \ud83d\ude05\ud83e\udd23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "D\u00f3nde no importa tardar 14 a\u00f1os en titularse \ud83d\ude05\ud83e\udd23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440418363549700096,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y yo no hablo finland\u00e9s, pero lo escucho muy bien.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y yo no hablo finland\u00e9s pero lo escucho muy bien",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y yo no hablo finland\u00e9s pero lo escucho muy bien"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417898376302595,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por eso me permito sugerirles a @Caudiashein y Clara Brugada, hacer un peque\u00f1o bosque urbano en un predio llamado Las calabacitas, para tener captacion de agua natural y  vaya dirscto al manto fre\u00e1tico.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por eso me permito sugerirles a y Clara Brugada hacer un peque\u00f1o bosque urbano en un predio llamado Las calabacitas para tener captacion de agua natural y vaya dirscto al manto fre\u00e1tico",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Por eso me permito sugerirles a y Clara Brugada hacer un peque\u00f1o bosque urbano en un predio llamado Las calabacitas para tener captacion de agua natural y vaya dirscto al manto fre\u00e1tico"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417802876121094,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/5in2g6bZ5K",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417679559458818,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Claudia , la vacuna para la alcaldia de coyoacan para cuando..",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia la vacuna para la alcaldia de coyoacan para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Claudia la vacuna para la alcaldia de coyoacan para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417557576499206,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ere la creadora de todo, y sin levantar polvo. Se me hace que tambi\u00e9n creaste el universo y tu \u00fanico Dios en L\u00f3pez ablador, digo Obrador. Enciende una veladora a tu jefe.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ere la creadora de todo y sin levantar polvo Se me hace que tambi\u00e9n creaste el universo y tu \u00fanico Dios en L\u00f3pez ablador digo Obrador Enciende una veladora a tu jefe",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Ere la creadora de todo y sin levantar polvo Se me hace que tambi\u00e9n creaste el universo y tu \u00fanico Dios en L\u00f3pez ablador digo Obrador Enciende una veladora a tu jefe"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417478530588673,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Eres una inepta y demagoga hdp",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Eres una inepta y demagoga hdp",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Eres una inepta y demagoga hdp"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417455692607498,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Holis Claudita, los conoces? https://t.co/1v47BIzwMm",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Holis Claudita los conoces",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Holis Claudita los conoces"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417365745758209,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y creen que quedar\u00e1 Impune https://t.co/3148aYo4yp",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y creen que quedar\u00e1 Impune",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y creen que quedar\u00e1 Impune"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417277602533377,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hablando de mentir, \u00bfde qu\u00e9 tema prefieres que te pregunte, por el colegio R\u00e9bsamen o por la l\u00ednea 12?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hablando de mentir \u00bfde qu\u00e9 tema prefieres que te pregunte por el colegio R\u00e9bsamen o por la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Hablando de mentir \u00bfde qu\u00e9 tema prefieres que te pregunte por el colegio R\u00e9bsamen o por la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440417268945408012,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Como meti\u00f3 29,000 en 2 escuelas? Acaso son campus? Vieja mentirosa.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Como meti\u00f3 29 000 en 2 escuelas Acaso son campus Vieja mentirosa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Como meti\u00f3 29 000 en 2 escuelas Acaso son campus Vieja mentirosa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440416972664041477,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Tengo una amiga q trabaja en uno y no le pagan ni seguro social ni infonavit???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tengo una amiga q trabaja en uno y no le pagan ni seguro social ni infonavit",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Tengo una amiga q trabaja en uno y no le pagan ni seguro social ni infonavit"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440416930330923009,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y el #SUAC para que sirve entonces s\u00ed tenemos que mandarte un correo a ver si nos atiendes ? Y luego nada mas 93 ? Que esto es hobby para ti ? \n\n#ciudadsinley",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y el para que sirve entonces s\u00ed tenemos que mandarte un correo a ver si nos atiendes Y luego nada mas 93 Que esto es hobby para ti",
        "hashtags": [
            "SUAC",
            "ciudadsinley"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Y el para que sirve entonces s\u00ed tenemos que mandarte un correo a ver si nos atiendes Y luego nada mas 93 Que esto es hobby para ti"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440416848529420289,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Espero que en lo qu resta de su gobierno, se pueda hacer algo al respecto. En Iztapalapa son muy visibles tambi\u00e9n los logros de la Alcaldesa Clara Brugada, obviamente con el apoyo de Usted.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Espero que en lo qu resta de su gobierno se pueda hacer algo al respecto En Iztapalapa son muy visibles tambi\u00e9n los logros de la Alcaldesa Clara Brugada obviamente con el apoyo de Usted",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Espero que en lo qu resta de su gobierno se pueda hacer algo al respecto En Iztapalapa son muy visibles tambi\u00e9n los logros de la Alcaldesa Clara Brugada obviamente con el apoyo de Usted"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440416183631581191,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues a c\u00f3mo va que esperas con la l\u00ednea 12 del metro eh, pa cuando? \nSon 26 te recuerdo. https://t.co/Az1TLMcRaY",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues a c\u00f3mo va que esperas con la l\u00ednea 12 del metro eh pa cuando Son 26 te recuerdo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Pues a c\u00f3mo va que esperas con la l\u00ednea 12 del metro eh pa cuando Son 26 te recuerdo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440415957134893058,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Sin embargo, queda todav\u00eda algo pendiente, una deuda hist\u00f3rica que ning\u00fan partido, de ning\u00fan color e ideolog\u00eda ha atendido, la falta de agua de calidad en Iztapalapa, porque cuando hay o mandan pipas, ni para,el sanitario es adecuada.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sin embargo queda todav\u00eda algo pendiente una deuda hist\u00f3rica que ning\u00fan partido de ning\u00fan color e ideolog\u00eda ha atendido la falta de agua de calidad en Iztapalapa porque cuando hay o mandan pipas ni para el sanitario es adecuada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Sin embargo queda todav\u00eda algo pendiente una deuda hist\u00f3rica que ning\u00fan partido de ning\u00fan color e ideolog\u00eda ha atendido la falta de agua de calidad en Iztapalapa porque cuando hay o mandan pipas ni para el sanitario es adecuada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440415544532865029,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tambi\u00e9n la justicia es un derecho y con @Claudiashein esto NO es posible, solo injusticia y muerte en la CDMX https://t.co/4GhPkcnkQN",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tambi\u00e9n la justicia es un derecho y con esto NO es posible solo injusticia y muerte en la CDMX",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Tambi\u00e9n la justicia es un derecho y con esto NO es posible solo injusticia y muerte en la CDMX"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440415540393099279,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Me acord\u00e9 de la universidad bovina, la que sale en los Simpson https://t.co/dlKf0g2PXy",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Me acord\u00e9 de la universidad bovina la que sale en los Simpson",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Me acord\u00e9 de la universidad bovina la que sale en los Simpson"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440415265620066308,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hagas lo que hagas, no ser\u00e1s presidenta.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hagas lo que hagas no ser\u00e1s presidenta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Hagas lo que hagas no ser\u00e1s presidenta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414769186426888,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Es de elogiar los parques rescatados en el sur de la Ciudad, la entrega de deptos. a los damnificados del multifamiliar Tlalpan y de otros puntos de la ciudad,  asi como la rehabilitaci\u00f3n  de calles da\u00f1adas, igual por el sismo de 2017",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es de elogiar los parques rescatados en el sur de la Ciudad la entrega de deptos a los damnificados del multifamiliar Tlalpan y de otros puntos de la ciudad asi como la rehabilitaci\u00f3n de calles da\u00f1adas igual por el sismo de 2017",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Es de elogiar los parques rescatados en el sur de la Ciudad la entrega de deptos a los damnificados del multifamiliar Tlalpan y de otros puntos de la ciudad asi como la rehabilitaci\u00f3n de calles da\u00f1adas igual por el sismo de 2017"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414680929894405,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein @ArturoCamachoB1 #ClaudiaPresidenta",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "ClaudiaPresidenta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ArturoCamachoB1"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414522481655816,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Me gusta SI al desarme ya urgente\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Me gusta SI al desarme ya urgente\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Me gusta SI al desarme ya urgente\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414377081905155,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein A esta si denle mantenimiento por favor.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A esta si denle mantenimiento por favor",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "A esta si denle mantenimiento por favor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414316268642311,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Necesitamos a una persona honesta que gobierne la CDMX por igual. Necesitamos a alguien con habilidades y conocimientos para coordinar y resolver problemas, capaz. Y que al llegar lo primero que haga sea meterte a la c\u00e1rcel con tus socios como Serran\u00eda....",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Necesitamos a una persona honesta que gobierne la CDMX por igual Necesitamos a alguien con habilidades y conocimientos para coordinar y resolver problemas capaz Y que al llegar lo primero que haga sea meterte a la c\u00e1rcel con tus socios como Serran\u00eda",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Necesitamos a una persona honesta que gobierne la CDMX por igual Necesitamos a alguien con habilidades y conocimientos para coordinar y resolver problemas capaz Y que al llegar lo primero que haga sea meterte a la c\u00e1rcel con tus socios como Serran\u00eda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414231753490435,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Oiga... Y esta si es una universidad de verdad o es como aquellas de tu jefe. Las Benito Juarez.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Oiga Y esta si es una universidad de verdad o es como aquellas de tu jefe Las Benito Juarez",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Oiga Y esta si es una universidad de verdad o es como aquellas de tu jefe Las Benito Juarez"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414153718452229,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gracias  Bendiciones. Buena Tarde. Un\u2764\ufe0f\ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83d\udc7c\ud83e\udd1d\ud83d\udc4d",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias Bendiciones Buena Tarde Un\ufe0f\ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83d\udc7c\ud83e\udd1d\ud83d\udc4d",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Gracias Bendiciones Buena Tarde Un\ufe0f\ud83e\udd17\ud83d\ude4f\ud83d\udc7c\ud83e\udd1d\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414096726261769,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Vas ...@A_ausdenRuthen",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "Vas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "A_ausdenRuthen"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Vas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440414090459975686,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Instituciones patito. C\u00ednica, sabe que esas \u201cuniversidades\u201d no tienen un nivel acad\u00e9mico adecuado.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Instituciones patito C\u00ednica sabe que esas \u201cuniversidades\u201d no tienen un nivel acad\u00e9mico adecuado",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Instituciones patito C\u00ednica sabe que esas \u201cuniversidades\u201d no tienen un nivel acad\u00e9mico adecuado"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440413252400279562,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se escribe: Universidad de la Salud y la Universidad Rosario Castellanos. \u00bfEs mucho pedir?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se escribe Universidad de la Salud y la Universidad Rosario Castellanos \u00bfEs mucho pedir",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "Se escribe Universidad de la Salud y la Universidad Rosario Castellanos \u00bfEs mucho pedir"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440413123463188487,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00a1Felicidades por los logros obtenidos hasta ahora, aunque mo he estado de acuerdo, por ejemplo, en los puentes de periderico, donde cubrieron los respuraderos naturales de los humedales, que edoero no afecten m\u00e1s al lmya de por si herido Lago de Xochimilco, he de reconocer que",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00a1Felicidades por los logros obtenidos hasta ahora aunque mo he estado de acuerdo por ejemplo en los puentes de periderico donde cubrieron los respuraderos naturales de los humedales que edoero no afecten m\u00e1s al lmya de por si herido Lago de Xochimilco he de reconocer que",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00",
        "reply_text": "\u00a1Felicidades por los logros obtenidos hasta ahora aunque mo he estado de acuerdo por ejemplo en los puentes de periderico donde cubrieron los respuraderos naturales de los humedales que edoero no afecten m\u00e1s al lmya de por si herido Lago de Xochimilco he de reconocer que"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412912816824326,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Claudia y seg\u00fan tu digna cuanto abrazos hay que darles a los que se suben a asaltar en el transporte p\u00fablico o como siempre sigues en tu mundo de caramelo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia y seg\u00fan tu digna cuanto abrazos hay que darles a los que se suben a asaltar en el transporte p\u00fablico o como siempre sigues en tu mundo de caramelo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Claudia y seg\u00fan tu digna cuanto abrazos hay que darles a los que se suben a asaltar en el transporte p\u00fablico o como siempre sigues en tu mundo de caramelo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412743496994821,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Con  mas raz\u00f3n urge vacunar a todos los j\u00f3venes de est\u00e1 ciudad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con mas raz\u00f3n urge vacunar a todos los j\u00f3venes de est\u00e1 ciudad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Con mas raz\u00f3n urge vacunar a todos los j\u00f3venes de est\u00e1 ciudad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412592783052810,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein No mames no gasten el tiempo en esas pendejadas que chingados les va importar a los pinches j\u00f3venes eso s\u00ed, no se despegan del pinche tic toc,no mames ponlos mejor a que hagan pendejadas grab\u00e1ndose y las morras ense\u00f1ando nalgas y luego est\u00e1n con eso del violador eres t\u00fa \ud83d\ude02.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No mames no gasten el tiempo en esas pendejadas que chingados les va importar a los pinches j\u00f3venes eso s\u00ed no se despegan del pinche tic toc no mames ponlos mejor a que hagan pendejadas grab\u00e1ndose y las morras ense\u00f1ando nalgas y luego est\u00e1n con eso del violador eres t\u00fa \ud83d\ude02",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "No mames no gasten el tiempo en esas pendejadas que chingados les va importar a los pinches j\u00f3venes eso s\u00ed no se despegan del pinche tic toc no mames ponlos mejor a que hagan pendejadas grab\u00e1ndose y las morras ense\u00f1ando nalgas y luego est\u00e1n con eso del violador eres t\u00fa \ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412585556267010,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein mas gansolandia para el mundo la parka pa presidenta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "mas gansolandia para el mundo la parka pa presidenta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "mas gansolandia para el mundo la parka pa presidenta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412473345986562,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Linea 12 asesina",
        "tweet_lang": "ro",
        "text_en": "Linea 12 asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Linea 12 asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412322548248584,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Qui\u00e9n viviera en la CDMX. Aqu\u00ed en Chiapas, nuestros hijos tienen que viajar largas distancias, para acceder a la Universidad.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Qui\u00e9n viviera en la CDMX Aqu\u00ed en Chiapas nuestros hijos tienen que viajar largas distancias para acceder a la Universidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Qui\u00e9n viviera en la CDMX Aqu\u00ed en Chiapas nuestros hijos tienen que viajar largas distancias para acceder a la Universidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412275970490373,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por qu\u00e9 no poner otro rebsamen.?......",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por qu\u00e9 no poner otro rebsamen",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Por qu\u00e9 no poner otro rebsamen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412125353054209,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pregunta qu\u00e9 hacer ? Inepta!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pregunta qu\u00e9 hacer Inepta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Pregunta qu\u00e9 hacer Inepta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440412110756802561,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein Eres una puta Claudia, a que te olera aquellito piruja.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Eres una puta Claudia a que te olera aquellito piruja",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Eres una puta Claudia a que te olera aquellito piruja"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411705234788360,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mascota del Domador del Palacio",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mascota del Domador del Palacio",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Mascota del Domador del Palacio"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411581263667200,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y roban, mienten, traicionan, tr\u00e1fico de influencia, nepotismo al m\u00e1ximo...la mierda en \"su gobierno\" ....",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y roban mienten traicionan tr\u00e1fico de influencia nepotismo al m\u00e1ximo la mierda en su gobierno",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Y roban mienten traicionan tr\u00e1fico de influencia nepotismo al m\u00e1ximo la mierda en su gobierno"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411560539615236,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Una estafadora m\u00e1s",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Una estafadora m\u00e1s",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Una estafadora m\u00e1s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411546258075653,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440411456130801673,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/lMFzh4EMSD",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411404389924869,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein  Lo que te promete la 4ta... T.\nLo que te llega...\n\nAs\u00ed de obscuro se ve el camino para 2024 con estas ideolog\u00edas apegadas a dictaduras bananeras.\n\nYa con el acomplejado del palacio @lopezobrador_ tenemos... https://t.co/kre4OfKvxK",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Lo que te promete la 4ta T Lo que te llega As\u00ed de obscuro se ve el camino para 2024 con estas ideolog\u00edas apegadas a dictaduras bananeras Ya con el acomplejado del palacio tenemos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Lo que te promete la 4ta T Lo que te llega As\u00ed de obscuro se ve el camino para 2024 con estas ideolog\u00edas apegadas a dictaduras bananeras Ya con el acomplejado del palacio tenemos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411280033026051,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Dra. Sheimbaum, de nuevo le vuelvo a solicitar audiencia p\u00fablica directa con Ud. He solicitado en dos ocasiones la audiencia y siempre he sido canalizada a otros funcionarios. Importante tratar directamente con Ud. Ser\u00e9 breve.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Dra Sheimbaum de nuevo le vuelvo a solicitar audiencia p\u00fablica directa con Ud He solicitado en dos ocasiones la audiencia y siempre he sido canalizada a otros funcionarios Importante tratar directamente con Ud Ser\u00e9 breve",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Dra Sheimbaum de nuevo le vuelvo a solicitar audiencia p\u00fablica directa con Ud He solicitado en dos ocasiones la audiencia y siempre he sido canalizada a otros funcionarios Importante tratar directamente con Ud Ser\u00e9 breve"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411251805351942,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Esta se\u00f1ora piensa que todos somos est\u00fapidos! Deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel con sus socia Serran\u00eda y dem\u00e1s corruptos incluyendo al kks de Palacio. Son crim\u00ednales!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Esta se\u00f1ora piensa que todos somos est\u00fapidos Deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel con sus socia Serran\u00eda y dem\u00e1s corruptos incluyendo al kks de Palacio Son crim\u00ednales",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Esta se\u00f1ora piensa que todos somos est\u00fapidos Deber\u00eda estar en la c\u00e1rcel con sus socia Serran\u00eda y dem\u00e1s corruptos incluyendo al kks de Palacio Son crim\u00ednales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440411005201235977,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX Buena tarde, pido su valiosa intervenci\u00f3n para que se les pague a todo el personal de intendencia de los centros de Salud, la mayor\u00eda son adultos mayores y personas de escasos recursos, ya es casi un mes que no les pagan, ya ponga un alto a los malos manejos en salud p\u00fablica",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buena tarde pido su valiosa intervenci\u00f3n para que se les pague a todo el personal de intendencia de los centros de Salud la mayor\u00eda son adultos mayores y personas de escasos recursos ya es casi un mes que no les pagan ya ponga un alto a los malos manejos en salud p\u00fablica",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Buena tarde pido su valiosa intervenci\u00f3n para que se les pague a todo el personal de intendencia de los centros de Salud la mayor\u00eda son adultos mayores y personas de escasos recursos ya es casi un mes que no les pagan ya ponga un alto a los malos manejos en salud p\u00fablica"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440409487882424322,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Como puedo solicitar un tanque de ox\u00edgeno me urge tengo en casa dos personas de la tersera edad con covid.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Como puedo solicitar un tanque de ox\u00edgeno me urge tengo en casa dos personas de la tersera edad con covid",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Como puedo solicitar un tanque de ox\u00edgeno me urge tengo en casa dos personas de la tersera edad con covid"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440408926697127937,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y cuando me dar\u00e1n mi apoyo de la operaci\u00f3n que tuve?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y cuando me dar\u00e1n mi apoyo de la operaci\u00f3n que tuve",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Y cuando me dar\u00e1n mi apoyo de la operaci\u00f3n que tuve"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440408657879994379,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues atienda la solicitud de informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos, a quien atendieron, dieron cursos, y que t\u00edtulos tienen, ande",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues atienda la solicitud de informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos a quien atendieron dieron cursos y que t\u00edtulos tienen ande",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Pues atienda la solicitud de informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos a quien atendieron dieron cursos y que t\u00edtulos tienen ande"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440408567232663558,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Todo muy bonito, pero \u00bfCu\u00e1ntas has resuelto?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Todo muy bonito pero \u00bfCu\u00e1ntas has resuelto",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Todo muy bonito pero \u00bfCu\u00e1ntas has resuelto"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440408486106468358,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein C\u00f3mo puedo contactarla",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "C\u00f3mo puedo contactarla",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "C\u00f3mo puedo contactarla"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440407791936499715,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hay mucho que atender en las escuelas p\u00fablicas, date una vuelta por la secundaria 94, Giuseppe Garibaldi, Presa Salinillas S/N, Col. Irrigaci\u00f3n, Miguel Hidalgo. El auditorio del plantel en cualquier d\u00eda se viene abajo.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hay mucho que atender en las escuelas p\u00fablicas date una vuelta por la secundaria 94 Giuseppe Garibaldi Presa Salinillas S N Col Irrigaci\u00f3n Miguel Hidalgo El auditorio del plantel en cualquier d\u00eda se viene abajo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Hay mucho que atender en las escuelas p\u00fablicas date una vuelta por la secundaria 94 Giuseppe Garibaldi Presa Salinillas S N Col Irrigaci\u00f3n Miguel Hidalgo El auditorio del plantel en cualquier d\u00eda se viene abajo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440407400322781187,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Entregate a las autoridades por tu responsabilidad en la ca\u00edda del metro Tlahuac no te hagas coneja \ud83d\udc30",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Entregate a las autoridades por tu responsabilidad en la ca\u00edda del metro Tlahuac no te hagas coneja \ud83d\udc30",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Entregate a las autoridades por tu responsabilidad en la ca\u00edda del metro Tlahuac no te hagas coneja \ud83d\udc30"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440407317237796873,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Donde se le puede dar seguimiento a las audiencias y la atenci\u00f3n a los asuntos planteados. Porque por ning\u00fan lado se encuentran las estad\u00edsticas. #RegentaRetonta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Donde se le puede dar seguimiento a las audiencias y la atenci\u00f3n a los asuntos planteados Porque por ning\u00fan lado se encuentran las estad\u00edsticas",
        "hashtags": [
            "RegentaRetonta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Donde se le puede dar seguimiento a las audiencias y la atenci\u00f3n a los asuntos planteados Porque por ning\u00fan lado se encuentran las estad\u00edsticas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440407311709732864,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein As\u00ed el centro de CDMX desde hace muchos d\u00edas !!! Ya vive el sr. En 10 manzanas https://t.co/nP18by7vx4",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "As\u00ed el centro de CDMX desde hace muchos d\u00edas Ya vive el sr En 10 manzanas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "As\u00ed el centro de CDMX desde hace muchos d\u00edas Ya vive el sr En 10 manzanas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440407108554424333,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Yo voy mucho al centro de la ciudad , en verdad es una falta de respeto que est\u00e9  todo el primer cuadro sin poder entrar desde hace cuanto, no podemos entrar a los negocios, donde est\u00e1 ese sr. Que andaba en Carrito y su depa . Ahora vive en 10 manzanas en el centro de CDMX .",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Yo voy mucho al centro de la ciudad en verdad es una falta de respeto que est\u00e9 todo el primer cuadro sin poder entrar desde hace cuanto no podemos entrar a los negocios donde est\u00e1 ese sr Que andaba en Carrito y su depa Ahora vive en 10 manzanas en el centro de CDMX",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Yo voy mucho al centro de la ciudad en verdad es una falta de respeto que est\u00e9 todo el primer cuadro sin poder entrar desde hace cuanto no podemos entrar a los negocios donde est\u00e1 ese sr Que andaba en Carrito y su depa Ahora vive en 10 manzanas en el centro de CDMX"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440406079230255104,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Aj\u00e1 jajajajajajajajajajaja no mamar!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Aj\u00e1 jajajajajajajajajajaja no mamar",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Aj\u00e1 jajajajajajajajajajaja no mamar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440405724450811911,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Enbes de andarce paboneando arregle esto primero que en realidad es una trajed\u00eda y luego presume sus tarugadas https://t.co/g2KEYoHyK2",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Enbes de andarce paboneando arregle esto primero que en realidad es una trajed\u00eda y luego presume sus tarugadas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Enbes de andarce paboneando arregle esto primero que en realidad es una trajed\u00eda y luego presume sus tarugadas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440405224347160583,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1437842725932515331,
        "tweet_text": "@Claudiashein Quiere descolonizar paseo de la reforma, avenida que mando construir el emperador Maximiliano,  avenida que originalmente se llamaba \u201cPaseo de la Emperatriz\u201d. A falta de resultados s\u00f3lo puede sugerir p3ndejadas, pobrecita #renunciaSheinbaum",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Quiere descolonizar paseo de la reforma avenida que mando construir el emperador Maximiliano avenida que originalmente se llamaba \u201cPaseo de la Emperatriz\u201d A falta de resultados s\u00f3lo puede sugerir p3ndejadas pobrecita",
        "hashtags": [
            "renunciaSheinbaum"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Quiere descolonizar paseo de la reforma avenida que mando construir el emperador Maximiliano avenida que originalmente se llamaba \u201cPaseo de la Emperatriz\u201d A falta de resultados s\u00f3lo puede sugerir p3ndejadas pobrecita"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440404873825034251,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Eltiotonysoy @CdmxPilares CUANDO NO TIENES COLA QUE TE PISEN TODO SE EXPLICA FACIL Y DE FORMA NATURAL SIN HACER PROTAGONISMO NI ALARDEOS MUCHOS MENOS DEMAGOGIA Y TU CARA REFLEJA LO QUE PIENSAS \nME GUSTA ME CONVENCE QUIERO A ESTA MUJER COMO MI FUTURA PRESIDENTA https://t.co/TOYPRa7C1J",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "CUANDO NO TIENES COLA QUE TE PISEN TODO SE EXPLICA FACIL Y DE FORMA NATURAL SIN HACER PROTAGONISMO NI ALARDEOS MUCHOS MENOS DEMAGOGIA Y TU CARA REFLEJA LO QUE PIENSAS ME GUSTA ME CONVENCE QUIERO A ESTA MUJER COMO MI FUTURA PRESIDENTA",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Eltiotonysoy",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "CUANDO NO TIENES COLA QUE TE PISEN TODO SE EXPLICA FACIL Y DE FORMA NATURAL SIN HACER PROTAGONISMO NI ALARDEOS MUCHOS MENOS DEMAGOGIA Y TU CARA REFLEJA LO QUE PIENSAS ME GUSTA ME CONVENCE QUIERO A ESTA MUJER COMO MI FUTURA PRESIDENTA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440404702554824711,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si farsante, y Tlahuac cuando los atendiste?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si farsante y Tlahuac cuando los atendiste",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Si farsante y Tlahuac cuando los atendiste"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440404483154923520,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Es.muy f\u00e1cil mentir, cuando vas a meter a la c\u00e1rcel a los responsables del asesinato e  la #L12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es muy f\u00e1cil mentir cuando vas a meter a la c\u00e1rcel a los responsables del asesinato e la",
        "hashtags": [
            "L12"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Es muy f\u00e1cil mentir cuando vas a meter a la c\u00e1rcel a los responsables del asesinato e la"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440404040890806283,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hola! &amp; si somos de la GAM, pero nos pusieron Aztra, no tenemos que ir a otra delegaci\u00f3n?\ud83e\udd14",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hola amp si somos de la GAM pero nos pusieron Aztra no tenemos que ir a otra delegaci\u00f3n \ud83e\udd14",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Hola amp si somos de la GAM pero nos pusieron Aztra no tenemos que ir a otra delegaci\u00f3n \ud83e\udd14"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440403839543173121,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439676670122807301,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX Es incre\u00edble ver c\u00f3mo desde que era Delegada en Tlalpan anda jalando a esa lacra de Carlos Ulloa, bandido, ladr\u00f3n y bueno para nada, pero que se espera, si ella autorizo el funcionamiento del Rebsamen, \u00f3sea sigan premiando a delincuentes !bravo!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es incre\u00edble ver c\u00f3mo desde que era Delegada en Tlalpan anda jalando a esa lacra de Carlos Ulloa bandido ladr\u00f3n y bueno para nada pero que se espera si ella autorizo el funcionamiento del Rebsamen \u00f3sea sigan premiando a delincuentes bravo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Es incre\u00edble ver c\u00f3mo desde que era Delegada en Tlalpan anda jalando a esa lacra de Carlos Ulloa bandido ladr\u00f3n y bueno para nada pero que se espera si ella autorizo el funcionamiento del Rebsamen \u00f3sea sigan premiando a delincuentes bravo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440403819804856325,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/Anz3T4aqD5",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440403537343619073,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y de que sirve???\nSi no resuelves nada!!!\nRata y mitomana.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y de que sirve Si no resuelves nada Rata y mitomana",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Y de que sirve Si no resuelves nada Rata y mitomana"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440403135256666121,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ojal\u00e1 puedas atender estos pozos que as\u00ed esta toda la ciudad https://t.co/YVXh01xo2m",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ojal\u00e1 puedas atender estos pozos que as\u00ed esta toda la ciudad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Ojal\u00e1 puedas atender estos pozos que as\u00ed esta toda la ciudad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440403126423416842,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pinche vieja corrupta y asesina!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pinche vieja corrupta y asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Pinche vieja corrupta y asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440402785686605827,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Asesina. 26 almas reclaman justicia.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Asesina 26 almas reclaman justicia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Asesina 26 almas reclaman justicia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440402662764072968,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pa cuando los funcionarios de la delegaci\u00f3n Tlalpan que fueron omisos en el Rebsamen ? Asesina",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pa cuando los funcionarios de la delegaci\u00f3n Tlalpan que fueron omisos en el Rebsamen Asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Pa cuando los funcionarios de la delegaci\u00f3n Tlalpan que fueron omisos en el Rebsamen Asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440402409340084229,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein URGE ATENDER PARQU\u00cdMETROS DE ROMA NORTE E HIP\u00d3DROMO en la Cuauht\u00e9moc !!! Se les deben como 160mdp para obras en las colonias!!!!!!  \n\nPor favor Doctora atienda est\u00e1 necesidad, revisemos el programa de parqu\u00edmetros y mejoremos su funcionamiento a favor de la comunidad!!! https://t.co/o0IguvOIOC",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "URGE ATENDER PARQU\u00cdMETROS DE ROMA NORTE E HIP\u00d3DROMO en la Cuauht\u00e9moc Se les deben como 160mdp para obras en las colonias Por favor Doctora atienda est\u00e1 necesidad revisemos el programa de parqu\u00edmetros y mejoremos su funcionamiento a favor de la comunidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "URGE ATENDER PARQU\u00cdMETROS DE ROMA NORTE E HIP\u00d3DROMO en la Cuauht\u00e9moc Se les deben como 160mdp para obras en las colonias Por favor Doctora atienda est\u00e1 necesidad revisemos el programa de parqu\u00edmetros y mejoremos su funcionamiento a favor de la comunidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440402038983041026,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Excelente mi pr\u00f3xima, 1a. mujer Presidente de M\u00e9xico \ud83d\udc9c",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente mi pr\u00f3xima 1a mujer Presidente de M\u00e9xico \ud83d\udc9c",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Excelente mi pr\u00f3xima 1a mujer Presidente de M\u00e9xico \ud83d\udc9c"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440401955755495428,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein #ImpunidadLinea12",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "ImpunidadLinea12"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440401781486329861,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tu alcalde @JoseCarlosXoch no piensa igual que t\u00fa, demandando a 80 adultos mayores del conjunto habitaci\u00f3n al arcos del sur",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tu alcalde no piensa igual que t\u00fa demandando a 80 adultos mayores del conjunto habitaci\u00f3n al arcos del sur",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "JoseCarlosXoch"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Tu alcalde no piensa igual que t\u00fa demandando a 80 adultos mayores del conjunto habitaci\u00f3n al arcos del sur"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440401339633180672,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein En la colonia Ju\u00e1rez la necesidad m\u00e1s urgente es que liberen la calle de Roma esq. Mil\u00e1n del campamento instalado desde el temblor de 2017. Como segunda necesidad las luminarias.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En la colonia Ju\u00e1rez la necesidad m\u00e1s urgente es que liberen la calle de Roma esq Mil\u00e1n del campamento instalado desde el temblor de 2017 Como segunda necesidad las luminarias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "En la colonia Ju\u00e1rez la necesidad m\u00e1s urgente es que liberen la calle de Roma esq Mil\u00e1n del campamento instalado desde el temblor de 2017 Como segunda necesidad las luminarias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440400624797900801,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Gracias al sector privado.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias al sector privado",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Gracias al sector privado"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440400570972401670,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein La deformaci\u00f3n de la Cd de M\u00e9xico y ustedes los de la secta morena son los dioses de la mentira, la corrupci\u00f3n, el robo al pueblo, ya son mucho menos a los que enga\u00f1an",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La deformaci\u00f3n de la Cd de M\u00e9xico y ustedes los de la secta morena son los dioses de la mentira la corrupci\u00f3n el robo al pueblo ya son mucho menos a los que enga\u00f1an",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "La deformaci\u00f3n de la Cd de M\u00e9xico y ustedes los de la secta morena son los dioses de la mentira la corrupci\u00f3n el robo al pueblo ya son mucho menos a los que enga\u00f1an"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440400285944348689,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pura mentira.. Muy complicado el proceso",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pura mentira Muy complicado el proceso",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Pura mentira Muy complicado el proceso"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440400184639295502,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein X\n Me aplicaron mi primer vacuna Astra Zeneca en la alcald\u00eda Magdalena Contreras hace ya casi 3 meses y no hay fecha para mi segunda dosis. Cu\u00e1ndo ser\u00e1 que la pongan?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "X Me aplicaron mi primer vacuna Astra Zeneca en la alcald\u00eda Magdalena Contreras hace ya casi 3 meses y no hay fecha para mi segunda dosis Cu\u00e1ndo ser\u00e1 que la pongan",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "X Me aplicaron mi primer vacuna Astra Zeneca en la alcald\u00eda Magdalena Contreras hace ya casi 3 meses y no hay fecha para mi segunda dosis Cu\u00e1ndo ser\u00e1 que la pongan"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440400062647918601,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Wow 5 por mes, no te vayas herniar in\u00fatil!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Wow 5 por mes no te vayas herniar in\u00fatil",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Wow 5 por mes no te vayas herniar in\u00fatil"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440399370470318082,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Obvio anda viendo muchachas en poca ropa.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Obvio anda viendo muchachas en poca ropa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Obvio anda viendo muchachas en poca ropa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440399043604013062,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Dejar de hacer est\u00fapida, es mucho exigir?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Dejar de hacer est\u00fapida es mucho exigir",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Dejar de hacer est\u00fapida es mucho exigir"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440398807980654593,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ja ja ja ...si..a huevo ....presidenta presidenta presidenta..ya te oyeron y desde hoy todos los \u00edndices bajar\u00e1n...\n\nQui\u00e9n ser\u00e1 t\u00fa shugar daddy???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ja ja ja si a huevo presidenta presidenta presidenta ya te oyeron y desde hoy todos los \u00edndices bajar\u00e1n Qui\u00e9n ser\u00e1 t\u00fa shugar daddy",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Ja ja ja si a huevo presidenta presidenta presidenta ya te oyeron y desde hoy todos los \u00edndices bajar\u00e1n Qui\u00e9n ser\u00e1 t\u00fa shugar daddy"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440398508314427394,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Alcald\u00eda Coyoacan 18 a 29 para cuando?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Alcald\u00eda Coyoacan 18 a 29 para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Alcald\u00eda Coyoacan 18 a 29 para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440398420657668105,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Bla, bla,bla, la ciudad no se va a componer por tuits, desgraciadamente ya demostraste en 3 a\u00f1os tu incapacidad.  Eres un t\u00edtere de un desquiciado y yo y miles ya estamos hartos de este gobierno de saliva.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Bla bla bla la ciudad no se va a componer por tuits desgraciadamente ya demostraste en 3 a\u00f1os tu incapacidad Eres un t\u00edtere de un desquiciado y yo y miles ya estamos hartos de este gobierno de saliva",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Bla bla bla la ciudad no se va a componer por tuits desgraciadamente ya demostraste en 3 a\u00f1os tu incapacidad Eres un t\u00edtere de un desquiciado y yo y miles ya estamos hartos de este gobierno de saliva"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440398123466051592,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pero si manda a poner cuando lo necesario e importante es arreglar y prioritario es lo que puede hacer un da\u00f1o mayor https://t.co/IsdYLzSbz2",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pero si manda a poner cuando lo necesario e importante es arreglar y prioritario es lo que puede hacer un da\u00f1o mayor",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Pero si manda a poner cuando lo necesario e importante es arreglar y prioritario es lo que puede hacer un da\u00f1o mayor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397952200032258,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Las familias de tus muertos esos ni los ves, ni los oyes, CHATRPM\ud83d\udc00de\ud83d\udca9 https://t.co/WCjT94Jvwp",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Las familias de tus muertos esos ni los ves ni los oyes CHATRPM\ud83d\udc00de\ud83d\udca9",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00",
        "reply_text": "Las familias de tus muertos esos ni los ves ni los oyes CHATRPM\ud83d\udc00de\ud83d\udca9"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397517582000136,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Jajajaja a ver si lees esto, l\u00ednea 12,seguridad p\u00e9sima en la CDMX, damnificados del 19 09 17, millones de baches y t\u00fa en \"campa\u00f1a\".\nYa ponte a trabajar que para eso se te paga.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jajajaja a ver si lees esto l\u00ednea 12 seguridad p\u00e9sima en la CDMX damnificados del 19 09 17 millones de baches y t\u00fa en campa\u00f1a Ya ponte a trabajar que para eso se te paga",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Jajajaja a ver si lees esto l\u00ednea 12 seguridad p\u00e9sima en la CDMX damnificados del 19 09 17 millones de baches y t\u00fa en campa\u00f1a Ya ponte a trabajar que para eso se te paga"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397389651533825,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfY a poco en todo este tiempo, nadie le ha solicitado que sean renovado el parque vehicular concesionado que presta servicio publico, que ya se frene a los delincuentes, tal vez que se profesionalice o sustituya a los elementos policiacos, porque dan mas miedo que los criminales?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfY a poco en todo este tiempo nadie le ha solicitado que sean renovado el parque vehicular concesionado que presta servicio publico que ya se frene a los delincuentes tal vez que se profesionalice o sustituya a los elementos policiacos porque dan mas miedo que los criminales",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "\u00bfY a poco en todo este tiempo nadie le ha solicitado que sean renovado el parque vehicular concesionado que presta servicio publico que ya se frene a los delincuentes tal vez que se profesionalice o sustituya a los elementos policiacos porque dan mas miedo que los criminales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397369472782345,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Checa bien en \u201cno deseados\u201d ah\u00ed hay muchos correos sobre la l\u00ednea 12, inseguridad, abuzo a comerciante ind\u00edgenas, etc, etc.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Checa bien en \u201cno deseados\u201d ah\u00ed hay muchos correos sobre la l\u00ednea 12 inseguridad abuzo a comerciante ind\u00edgenas etc etc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Checa bien en \u201cno deseados\u201d ah\u00ed hay muchos correos sobre la l\u00ednea 12 inseguridad abuzo a comerciante ind\u00edgenas etc etc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397145241108485,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ma nde correo much\u00edsimas gracias licenciada Claudia",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ma nde correo much\u00edsimas gracias licenciada Claudia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Ma nde correo much\u00edsimas gracias licenciada Claudia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397128061251584,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ya empez\u00f3 la carrera...",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ya empez\u00f3 la carrera",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Ya empez\u00f3 la carrera"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397090765492230,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Demandamos la verdad del R\u00e9bsamen, l\u00ednea 12 del Metro, m\u00e9dicos no m\u00e9dicos cubanos, etc. etc. NO SER\u00c1S la candidata para el 2024. Eres fea por fuera y m\u00e1s por dentro.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Demandamos la verdad del R\u00e9bsamen l\u00ednea 12 del Metro m\u00e9dicos no m\u00e9dicos cubanos etc etc NO SER\u00c1S la candidata para el 2024 Eres fea por fuera y m\u00e1s por dentro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Demandamos la verdad del R\u00e9bsamen l\u00ednea 12 del Metro m\u00e9dicos no m\u00e9dicos cubanos etc etc NO SER\u00c1S la candidata para el 2024 Eres fea por fuera y m\u00e1s por dentro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440397055780810754,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por favor cheque lo de la universidad Rosario Castellanos porque los maestros no dan clases virtuales, en especial a los de 5to. Semestre y ahora est\u00e1n ofreciendo pr\u00e1cticas externas a la escuela con costo de recuperaci\u00f3n,en la carrera de Derecho",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por favor cheque lo de la universidad Rosario Castellanos porque los maestros no dan clases virtuales en especial a los de 5to Semestre y ahora est\u00e1n ofreciendo pr\u00e1cticas externas a la escuela con costo de recuperaci\u00f3n en la carrera de Derecho",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Por favor cheque lo de la universidad Rosario Castellanos porque los maestros no dan clases virtuales en especial a los de 5to Semestre y ahora est\u00e1n ofreciendo pr\u00e1cticas externas a la escuela con costo de recuperaci\u00f3n en la carrera de Derecho"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440396924142587912,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Requerimos transporte de la ctm culhuacan hacha taxque\u00f1a  solo microbuses se ha echo petici\u00f3n y no respuesta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Requerimos transporte de la ctm culhuacan hacha taxque\u00f1a solo microbuses se ha echo petici\u00f3n y no respuesta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Requerimos transporte de la ctm culhuacan hacha taxque\u00f1a solo microbuses se ha echo petici\u00f3n y no respuesta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440396526509977615,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Otra vez yo jefa !\nD\u00f3nde me puedo vacunar con la 2da dosis para 30-39 ya que no pude la semana pasada gracias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Otra vez yo jefa D\u00f3nde me puedo vacunar con la 2da dosis para 30 39 ya que no pude la semana pasada gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Otra vez yo jefa D\u00f3nde me puedo vacunar con la 2da dosis para 30 39 ya que no pude la semana pasada gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440396424764485633,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buen dia se\u00f1ora jefa de gobierno como puedo hacerle para que vengan a revisar mi casa ya que desde el terremoto del 19 de sep esta agrietada y con este ultimo temblor se hicieron mas evidentes",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buen dia se\u00f1ora jefa de gobierno como puedo hacerle para que vengan a revisar mi casa ya que desde el terremoto del 19 de sep esta agrietada y con este ultimo temblor se hicieron mas evidentes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Buen dia se\u00f1ora jefa de gobierno como puedo hacerle para que vengan a revisar mi casa ya que desde el terremoto del 19 de sep esta agrietada y con este ultimo temblor se hicieron mas evidentes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440396245420285966,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Renuncia!!",
        "tweet_lang": "pt",
        "text_en": "Renuncia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Renuncia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440396111466807307,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba QEPD as\u00ed como los de la l\u00ednea  12, los asaltados y asesinados,los periodistas asesinados,los ind\u00edgenas desalojados y muertos por el narco,los ni\u00f1os de c\u00e1ncer,etc\nListo claudita ya te ayude..saludos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "QEPD as\u00ed como los de la l\u00ednea 12 los asaltados y asesinados los periodistas asesinados los ind\u00edgenas desalojados y muertos por el narco los ni\u00f1os de c\u00e1ncer etc Listo claudita ya te ayude saludos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "QEPD as\u00ed como los de la l\u00ednea 12 los asaltados y asesinados los periodistas asesinados los ind\u00edgenas desalojados y muertos por el narco los ni\u00f1os de c\u00e1ncer etc Listo claudita ya te ayude saludos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395947637231623,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues no lo parece Dra le enviado infinidad de menajes y capturas del parque el Peque\u00f1o Ed\u00e9n en San Felipe de Jes\u00fas en GAM y no resuelve NADA LE MANDO REPORTE EDE ESTE POSTE DE LUZ pero si manda a poner otros si. Documento ni identificaci\u00f3n de su personal",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues no lo parece Dra le enviado infinidad de menajes y capturas del parque el Peque\u00f1o Ed\u00e9n en San Felipe de Jes\u00fas en GAM y no resuelve NADA LE MANDO REPORTE EDE ESTE POSTE DE LUZ pero si manda a poner otros si Documento ni identificaci\u00f3n de su personal",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Pues no lo parece Dra le enviado infinidad de menajes y capturas del parque el Peque\u00f1o Ed\u00e9n en San Felipe de Jes\u00fas en GAM y no resuelve NADA LE MANDO REPORTE EDE ESTE POSTE DE LUZ pero si manda a poner otros si Documento ni identificaci\u00f3n de su personal"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395933288595456,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y que caso tiene que las leas si no haces absolutamente nada por arreglarlas, est\u00e1s igual que el presidentito que vive en la austeridad en Palacio Nacional, son una verg\u00fcenza para el PA\u00cdS",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y que caso tiene que las leas si no haces absolutamente nada por arreglarlas est\u00e1s igual que el presidentito que vive en la austeridad en Palacio Nacional son una verg\u00fcenza para el PA\u00cdS",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Y que caso tiene que las leas si no haces absolutamente nada por arreglarlas est\u00e1s igual que el presidentito que vive en la austeridad en Palacio Nacional son una verg\u00fcenza para el PA\u00cdS"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395839508140034,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Agradeciendo siempre el que escuche nuestras peticiones ...Se ha pedido transporte de la ctm culhuacan para taxque\u00f1a los microbuses son un asco muy sucio y tardamos una hora en llegar",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Agradeciendo siempre el que escuche nuestras peticiones Se ha pedido transporte de la ctm culhuacan para taxque\u00f1a los microbuses son un asco muy sucio y tardamos una hora en llegar",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Agradeciendo siempre el que escuche nuestras peticiones Se ha pedido transporte de la ctm culhuacan para taxque\u00f1a los microbuses son un asco muy sucio y tardamos una hora en llegar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395712559075335,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y de las 93 cu\u00e1ntas resolviste????",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y de las 93 cu\u00e1ntas resolviste",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Y de las 93 cu\u00e1ntas resolviste"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395604387979273,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para la Magdalena Contreras la segunda dosis 30-39, cu\u00e1ndo?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para la Magdalena Contreras la segunda dosis 30 39 cu\u00e1ndo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Y para la Magdalena Contreras la segunda dosis 30 39 cu\u00e1ndo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395495222898701,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/1iFB9xAjYJ",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395164384567298,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/lfpUesi5Bm",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440395053273255944,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tenga tantita dignidad y empatia se\u00f1ora",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tenga tantita dignidad y empatia se\u00f1ora",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Tenga tantita dignidad y empatia se\u00f1ora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440394907227619337,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hay muertos que no te dejan dormir, ASESINA",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hay muertos que no te dejan dormir ASESINA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Hay muertos que no te dejan dormir ASESINA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440394838831104016,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buenas tardes Claudia, quiero preguntarte si los servicios para escriturar que ofrece el gobierno conllevan costo, porque a un vecino le quieren cobrar 14 mil pesos por ese tramite en la alcald\u00eda Cuajimalpa.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buenas tardes Claudia quiero preguntarte si los servicios para escriturar que ofrece el gobierno conllevan costo porque a un vecino le quieren cobrar 14 mil pesos por ese tramite en la alcald\u00eda Cuajimalpa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Buenas tardes Claudia quiero preguntarte si los servicios para escriturar que ofrece el gobierno conllevan costo porque a un vecino le quieren cobrar 14 mil pesos por ese tramite en la alcald\u00eda Cuajimalpa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440394807902232585,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00a1S\u00faper!\nAprovechando: necesitamos que \u201calguien\u201d se haga responsable por esto: https://t.co/RX4wKEx3s6",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00a1S\u00faper Aprovechando necesitamos que \u201calguien\u201d se haga responsable por esto",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "\u00a1S\u00faper Aprovechando necesitamos que \u201calguien\u201d se haga responsable por esto"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440394662712254466,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y participa lord mol\u00e9cula, la corredera keniana y el falso pirata para amenizar y enga\u00f1ar a la gente",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y participa lord mol\u00e9cula la corredera keniana y el falso pirata para amenizar y enga\u00f1ar a la gente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Y participa lord mol\u00e9cula la corredera keniana y el falso pirata para amenizar y enga\u00f1ar a la gente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440394543161958405,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Atenderas tus culpas X el #ColegioRebsame X #Linea12DelMetro y X todos los asesinatos d ni\u00f1os y personas q han muerto a falta d medicamentos para el cancer etc. Haras caso a las demandas d padres q piden se vacunen a sus hijos de 12 a 17 a\u00f1os a los q la OMS ya autorizo vacunar?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Atenderas tus culpas X el X y X todos los asesinatos d ni\u00f1os y personas q han muerto a falta d medicamentos para el cancer etc Haras caso a las demandas d padres q piden se vacunen a sus hijos de 12 a 17 a\u00f1os a los q la OMS ya autorizo vacunar",
        "hashtags": [
            "ColegioRebsame",
            "Linea12DelMetro"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Atenderas tus culpas X el X y X todos los asesinatos d ni\u00f1os y personas q han muerto a falta d medicamentos para el cancer etc Haras caso a las demandas d padres q piden se vacunen a sus hijos de 12 a 17 a\u00f1os a los q la OMS ya autorizo vacunar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440393616472428553,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Aceptar\u00eda hacer un trabajo similar en la administraci\u00f3n de ebrad ? Se complementar\u00edan. Ebrad pol\u00edtico y ud llegada al pueblo. Despu\u00e9s ya le tocar\u00eda de 2030 a 2036 . O les ganar\u00e1 la grilla pol\u00edtica ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Aceptar\u00eda hacer un trabajo similar en la administraci\u00f3n de ebrad Se complementar\u00edan Ebrad pol\u00edtico y ud llegada al pueblo Despu\u00e9s ya le tocar\u00eda de 2030 a 2036 O les ganar\u00e1 la grilla pol\u00edtica",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Aceptar\u00eda hacer un trabajo similar en la administraci\u00f3n de ebrad Se complementar\u00edan Ebrad pol\u00edtico y ud llegada al pueblo Despu\u00e9s ya le tocar\u00eda de 2030 a 2036 O les ganar\u00e1 la grilla pol\u00edtica"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440393547534852112,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y alguno te ha pedido que lo decente ser\u00eda que te entregaras a la justicia? O tambi\u00e9n los escogen como en las ma\u00f1aneras?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y alguno te ha pedido que lo decente ser\u00eda que te entregaras a la justicia O tambi\u00e9n los escogen como en las ma\u00f1aneras",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Y alguno te ha pedido que lo decente ser\u00eda que te entregaras a la justicia O tambi\u00e9n los escogen como en las ma\u00f1aneras"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440393501124939780,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ojala q cuando tu sistema de transporte te choca te pagaran. Hacerse responsable por los da\u00f1os q causan a terceros es importante. Evadirlos es CORRUPCION. Amenazar a los afectados no es muy decente.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ojala q cuando tu sistema de transporte te choca te pagaran Hacerse responsable por los da\u00f1os q causan a terceros es importante Evadirlos es CORRUPCION Amenazar a los afectados no es muy decente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Ojala q cuando tu sistema de transporte te choca te pagaran Hacerse responsable por los da\u00f1os q causan a terceros es importante Evadirlos es CORRUPCION Amenazar a los afectados no es muy decente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440393206089207810,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein GPIIIIIII",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "GPIIIIIII",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "GPIIIIIII"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440392936756154371,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Un buen mexicano nunca se desarme ante un comunista",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Un buen mexicano nunca se desarme ante un comunista",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Un buen mexicano nunca se desarme ante un comunista"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440392507355893763,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muy importante Dra.!!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muy importante Dra \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muy importante Dra \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440392349838766095,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Rata comunista! Y te has robado hasta el agua de los floreros, cuando caiga el cacas (que falta poco) inmediatamente seguir\u00e1s tu, pasar\u00e1s a ser la Rosario Robles del nuevo gobierno de derecha, pero en tu caso justamente #DelincuenteComunista",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Rata comunista Y te has robado hasta el agua de los floreros cuando caiga el cacas que falta poco inmediatamente seguir\u00e1s tu pasar\u00e1s a ser la Rosario Robles del nuevo gobierno de derecha pero en tu caso justamente",
        "hashtags": [
            "DelincuenteComunista"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Rata comunista Y te has robado hasta el agua de los floreros cuando caiga el cacas que falta poco inmediatamente seguir\u00e1s tu pasar\u00e1s a ser la Rosario Robles del nuevo gobierno de derecha pero en tu caso justamente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440392332059185155,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/AikETXgwWN",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440391857628803081,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Y cu\u00e1ntos millones de empleo se perdieron por la pandemia en ZM?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y cu\u00e1ntos millones de empleo se perdieron por la pandemia en ZM",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Y cu\u00e1ntos millones de empleo se perdieron por la pandemia en ZM"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440391717786583054,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440039001616891913,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfEn serio el comercio ya est\u00e1 c\u00f3mo antes de la pandemia? Cu\u00e1ntos aceptan las cifras y declaraciones sin razonar lo que pasa en las calles, cu\u00e1ntas cortinas cerradas, locales en renta, venta y la gente vendiendo sus cosas para sobrevivir por el efecto pandemia.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfEn serio el comercio ya est\u00e1 c\u00f3mo antes de la pandemia Cu\u00e1ntos aceptan las cifras y declaraciones sin razonar lo que pasa en las calles cu\u00e1ntas cortinas cerradas locales en renta venta y la gente vendiendo sus cosas para sobrevivir por el efecto pandemia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "\u00bfEn serio el comercio ya est\u00e1 c\u00f3mo antes de la pandemia Cu\u00e1ntos aceptan las cifras y declaraciones sin razonar lo que pasa en las calles cu\u00e1ntas cortinas cerradas locales en renta venta y la gente vendiendo sus cosas para sobrevivir por el efecto pandemia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440391653454323714,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein amo sus gestos demenciales",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "amo sus gestos demenciales",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "amo sus gestos demenciales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440390881106747397,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pero nada resuelves.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pero nada resuelves",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Pero nada resuelves"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440390198156619777,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para cu\u00e1ndo a los de 30 a 39 de la cuauht\u00e9moc?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cu\u00e1ndo a los de 30 a 39 de la cuauht\u00e9moc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Para cu\u00e1ndo a los de 30 a 39 de la cuauht\u00e9moc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440389774729113613,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438564895931371523,
        "tweet_text": "@Claudiashein Es usted la mejor opci\u00f3n para candidata a la presidencia de la Rep\u00fablica a la salida del se\u00f1or presidente Andr\u00e9s Manuel Lopez Obrador",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es usted la mejor opci\u00f3n para candidata a la presidencia de la Rep\u00fablica a la salida del se\u00f1or presidente Andr\u00e9s Manuel Lopez Obrador",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Es usted la mejor opci\u00f3n para candidata a la presidencia de la Rep\u00fablica a la salida del se\u00f1or presidente Andr\u00e9s Manuel Lopez Obrador"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440388478672404480,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein L2 de @MetrobusCDMX ???",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "L2 de",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "MetrobusCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "L2 de"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440388275026358272,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udc00\ud83d\udca9",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc00\ud83d\udca9",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc00\ud83d\udca9"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440388220668153858,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por favor Doctora @Claudiashein solicito ayuda para poda de \u00e1rbol en ladera #R\u00edoMagdalena que se inclina sobre tanques estacionarios MADRID 209 colonia Del Carmen, Coyoac\u00e1n. Mi folio de audiencia 00007773 del 09OCT19\n@CNPC_MX @Bomberos_CDMX https://t.co/4NghkOpT4j",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por favor Doctora solicito ayuda para poda de \u00e1rbol en ladera que se inclina sobre tanques estacionarios MADRID 209 colonia Del Carmen Coyoac\u00e1n Mi folio de audiencia 00007773 del 09OCT19",
        "hashtags": [
            "R\u00edoMagdalena"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein",
            "CNPC_MX",
            "Bomberos_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Por favor Doctora solicito ayuda para poda de \u00e1rbol en ladera que se inclina sobre tanques estacionarios MADRID 209 colonia Del Carmen Coyoac\u00e1n Mi folio de audiencia 00007773 del 09OCT19"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440387833521324035,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si dejara de publicar tanto , podr\u00eda trabajar m\u00e1s .",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si dejara de publicar tanto podr\u00eda trabajar m\u00e1s",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Si dejara de publicar tanto podr\u00eda trabajar m\u00e1s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440387606198378500,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ya andas queriendo subirte a la grande, ahora s\u00ed que te queda grande... Solo eres una marioneta de AMLO...no queremos los pensantes alguien como t\u00fa qu\u00e9 tenga que estar llendo a la chingada a pedir consejo...",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ya andas queriendo subirte a la grande ahora s\u00ed que te queda grande Solo eres una marioneta de AMLO no queremos los pensantes alguien como t\u00fa qu\u00e9 tenga que estar llendo a la chingada a pedir consejo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Ya andas queriendo subirte a la grande ahora s\u00ed que te queda grande Solo eres una marioneta de AMLO no queremos los pensantes alguien como t\u00fa qu\u00e9 tenga que estar llendo a la chingada a pedir consejo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440387449520222221,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Antes el prian prd y m\u00e1s ok hoy morena con demagojias baratas yo no les kreo son para m\u00ed puras tretas de siempre  cual desarrollo s\u00f3lo para ellos difundan la verdad como an difamado a\u00f1os otros partidos el pueblo no est\u00e1 de ojos cerrados la gente est\u00e1 arisca con tanta patra\u00f1a",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Antes el prian prd y m\u00e1s ok hoy morena con demagojias baratas yo no les kreo son para m\u00ed puras tretas de siempre cual desarrollo s\u00f3lo para ellos difundan la verdad como an difamado a\u00f1os otros partidos el pueblo no est\u00e1 de ojos cerrados la gente est\u00e1 arisca con tanta patra\u00f1a",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Antes el prian prd y m\u00e1s ok hoy morena con demagojias baratas yo no les kreo son para m\u00ed puras tretas de siempre cual desarrollo s\u00f3lo para ellos difundan la verdad como an difamado a\u00f1os otros partidos el pueblo no est\u00e1 de ojos cerrados la gente est\u00e1 arisca con tanta patra\u00f1a"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440387266363330568,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Propaganda\u2026",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Propaganda\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Propaganda\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440386532573990921,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Yo quiero una audiencia para mandarla a chingar a su puta y ratera madre\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0e\ud83d\ude02",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Yo quiero una audiencia para mandarla a chingar a su puta y ratera madre\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0e\ud83d\ude02",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Yo quiero una audiencia para mandarla a chingar a su puta y ratera madre\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0e\ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440386303917318144,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ya atendiste a los afectados de la l\u00ednea 12, ASESINOS!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ya atendiste a los afectados de la l\u00ednea 12 ASESINOS",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Ya atendiste a los afectados de la l\u00ednea 12 ASESINOS"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440386252629430279,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Recuperado no es lo mismo que generar empleos...las cosas por su nombre",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Recuperado no es lo mismo que generar empleos las cosas por su nombre",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Recuperado no es lo mismo que generar empleos las cosas por su nombre"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440386164574154760,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Asi se trabaja al 100% para la cdmx GRACIAS  CLAUDIA S.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Asi se trabaja al 100 para la cdmx GRACIAS CLAUDIA S",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Asi se trabaja al 100 para la cdmx GRACIAS CLAUDIA S"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440386137135017988,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por ejemplo: pagamos impuestos para que despu\u00e9s los tiren a la basura, o pero ..  lo vendan los polic\u00edas\u2026 https://t.co/8YuYwjRhg7",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por ejemplo pagamos impuestos para que despu\u00e9s los tiren a la basura o pero lo vendan los polic\u00edas\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Por ejemplo pagamos impuestos para que despu\u00e9s los tiren a la basura o pero lo vendan los polic\u00edas\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440385968926724106,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein S\u00f3lo matar inocentes, ya sea aprobando construcciones irregulares en escuelas o evitando dar mantenimiento al Metro, no cabe duda que la transformaci\u00f3n se ve",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "S\u00f3lo matar inocentes ya sea aprobando construcciones irregulares en escuelas o evitando dar mantenimiento al Metro no cabe duda que la transformaci\u00f3n se ve",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "S\u00f3lo matar inocentes ya sea aprobando construcciones irregulares en escuelas o evitando dar mantenimiento al Metro no cabe duda que la transformaci\u00f3n se ve"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440385947909062660,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y la #Linea12 mami?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la mami",
        "hashtags": [
            "Linea12"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Y la mami"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440385859245596674,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mantenimiento de primer mundo al metro, por parte de la 4T https://t.co/sAhgyNoVaX",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mantenimiento de primer mundo al metro por parte de la 4T",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Mantenimiento de primer mundo al metro por parte de la 4T"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440385771198763013,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Es tu obligacion no?\nO quieres aplausos??????",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es tu obligacion no O quieres aplausos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Es tu obligacion no O quieres aplausos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440385327395323909,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que atenta a escuchar!\nDigo, de ah\u00ed no pasas y sigues impune\u2026 https://t.co/NWjb39ZKV7",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que atenta a escuchar Digo de ah\u00ed no pasas y sigues impune\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Que atenta a escuchar Digo de ah\u00ed no pasas y sigues impune\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440385096649871362,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gobernadora muy oportuno para revise esta situaci\u00f3n del Delegado de la GAM respecto al mantenimiento y remodelaci\u00f3n del Deportivo Francisco Zarco en San Juan de Arag\u00f3n lo tuvo cerrado 1 a\u00f1o y medio y q desagradable verlo hoy abierto al p\u00fablico en peores condiciones https://t.co/nb2QikvYBJ",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gobernadora muy oportuno para revise esta situaci\u00f3n del Delegado de la GAM respecto al mantenimiento y remodelaci\u00f3n del Deportivo Francisco Zarco en San Juan de Arag\u00f3n lo tuvo cerrado 1 a\u00f1o y medio y q desagradable verlo hoy abierto al p\u00fablico en peores condiciones",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Gobernadora muy oportuno para revise esta situaci\u00f3n del Delegado de la GAM respecto al mantenimiento y remodelaci\u00f3n del Deportivo Francisco Zarco en San Juan de Arag\u00f3n lo tuvo cerrado 1 a\u00f1o y medio y q desagradable verlo hoy abierto al p\u00fablico en peores condiciones"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440385054274850821,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein El chiste se cuenta solo se\u00f1ora",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El chiste se cuenta solo se\u00f1ora",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "El chiste se cuenta solo se\u00f1ora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440384764255424524,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Chinga tu madre! Me lees me sientes?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Chinga tu madre Me lees me sientes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Chinga tu madre Me lees me sientes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440384454086721541,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ojal\u00e1 y contrates un MEDIUM para que hables con los que mataron tu y tu equipo. https://t.co/GgOE6nyZif",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ojal\u00e1 y contrates un MEDIUM para que hables con los que mataron tu y tu equipo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Ojal\u00e1 y contrates un MEDIUM para que hables con los que mataron tu y tu equipo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440384208191438849,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Escuchas solo lo que te conviene \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Escuchas solo lo que te conviene \ud83c\udffc\ud83c\udffc\ud83c\udffc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Escuchas solo lo que te conviene \ud83c\udffc\ud83c\udffc\ud83c\udffc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440384162708410377,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein DIARIO le menciono la urgencia de reparar las calles y banquetas. Las calles est\u00e1n plagadas de enormes baches profund\u00edsimos y llenos de agua por la lluvia y hay muchas coladeras sin tapa. Es muy peligroso manejar as\u00ed. Ya dele prioridad a eso, Sra. por favor.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "DIARIO le menciono la urgencia de reparar las calles y banquetas Las calles est\u00e1n plagadas de enormes baches profund\u00edsimos y llenos de agua por la lluvia y hay muchas coladeras sin tapa Es muy peligroso manejar as\u00ed Ya dele prioridad a eso Sra por favor",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "DIARIO le menciono la urgencia de reparar las calles y banquetas Las calles est\u00e1n plagadas de enormes baches profund\u00edsimos y llenos de agua por la lluvia y hay muchas coladeras sin tapa Es muy peligroso manejar as\u00ed Ya dele prioridad a eso Sra por favor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440383981434793990,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83c\udffc\ud83c\udffc\ud83c\udffc",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "\ud83c\udffc\ud83c\udffc\ud83c\udffc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440383704946262016,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tratando de tramitar un oficio para descuento de pensi\u00f3n por concepto de alimentos, pero nadie sabe donde reciben porque desde el sismo del 7sep desalojaron edificio de sn antonio abad @GobCDMX @SeGobCDMX @martibatres \nUn aplauso \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fpara la 4t @ferbelaunzaran",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tratando de tramitar un oficio para descuento de pensi\u00f3n por concepto de alimentos pero nadie sabe donde reciben porque desde el sismo del 7sep desalojaron edificio de sn antonio abad Un aplauso \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fpara la 4t",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX",
            "SeGobCDMX",
            "martibatres",
            "ferbelaunzaran"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Tratando de tramitar un oficio para descuento de pensi\u00f3n por concepto de alimentos pero nadie sabe donde reciben porque desde el sismo del 7sep desalojaron edificio de sn antonio abad Un aplauso \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fpara la 4t"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440383548699992064,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein AUDIENCIA PUBLICA! La Tremenda jefa de la tremenda transformaci\u00f3n va a resolver un tremendo caso.\nSi , si, tambi\u00e9n escuchamos la Tremenda corte.\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "AUDIENCIA PUBLICA La Tremenda jefa de la tremenda transformaci\u00f3n va a resolver un tremendo caso Si si tambi\u00e9n escuchamos la Tremenda corte \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "AUDIENCIA PUBLICA La Tremenda jefa de la tremenda transformaci\u00f3n va a resolver un tremendo caso Si si tambi\u00e9n escuchamos la Tremenda corte \ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440383114430205965,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Uy cu\u00e1ntas?? No te vayas a cansar??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Uy cu\u00e1ntas No te vayas a cansar",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "Uy cu\u00e1ntas No te vayas a cansar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440382896162807813,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein LA SEGUIMOS APOYANDO,VALORAMOS SU ADMINISTRACI\u00d3N.,PERO HASTA CUANDO TENEMOS QUE TOLERAR A LOS QUE SIEMPRE HACEN LO QUE QUIEREN EN LA CIUDAD?.,TAXIS,MICROS,MOTOCICLISTAS,CICLISTAS.,PIPAS DE AGUA,TRAILERS.,Y  CIUDADANOS MALNACIDOS QUE NO RESPETAN LA LEY? COMIENCE POR ESO",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "LA SEGUIMOS APOYANDO VALORAMOS SU ADMINISTRACI\u00d3N PERO HASTA CUANDO TENEMOS QUE TOLERAR A LOS QUE SIEMPRE HACEN LO QUE QUIEREN EN LA CIUDAD TAXIS MICROS MOTOCICLISTAS CICLISTAS PIPAS DE AGUA TRAILERS Y CIUDADANOS MALNACIDOS QUE NO RESPETAN LA LEY COMIENCE POR ESO",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "LA SEGUIMOS APOYANDO VALORAMOS SU ADMINISTRACI\u00d3N PERO HASTA CUANDO TENEMOS QUE TOLERAR A LOS QUE SIEMPRE HACEN LO QUE QUIEREN EN LA CIUDAD TAXIS MICROS MOTOCICLISTAS CICLISTAS PIPAS DE AGUA TRAILERS Y CIUDADANOS MALNACIDOS QUE NO RESPETAN LA LEY COMIENCE POR ESO"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440382830828158985,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein No se conf\u00eden recuerden que paso el a\u00f1o pasado, cre\u00edamos que ya hab\u00eda pasado y que no llega la segunda ola y ya se habla de una cuarta ola peroooo a la churpia @Claudiashein que ahora lo que la interesa es su candidatura para 2024",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No se conf\u00eden recuerden que paso el a\u00f1o pasado cre\u00edamos que ya hab\u00eda pasado y que no llega la segunda ola y ya se habla de una cuarta ola peroooo a la churpia que ahora lo que la interesa es su candidatura para 2024",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00",
        "reply_text": "No se conf\u00eden recuerden que paso el a\u00f1o pasado cre\u00edamos que ya hab\u00eda pasado y que no llega la segunda ola y ya se habla de una cuarta ola peroooo a la churpia que ahora lo que la interesa es su candidatura para 2024"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440382406607847428,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares ESTADOS UNIDOS DE AMERICA VUELVE A TENER UN \n\nPRESIDENTE  CATOLICO\n\n1.5 millones de Vacunas de Regalo a Mexico\n@JoeBiden https://t.co/wmOZVOevE7",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "ESTADOS UNIDOS DE AMERICA VUELVE A TENER UN PRESIDENTE CATOLICO 1 5 millones de Vacunas de Regalo a Mexico",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares",
            "JoeBiden"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "ESTADOS UNIDOS DE AMERICA VUELVE A TENER UN PRESIDENTE CATOLICO 1 5 millones de Vacunas de Regalo a Mexico"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440382158070169612,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/5mAeovH0oM",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440382034178809856,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Debes preservar la soberan\u00eda de la CDMX, no debes permitir que AMLO te dicte la tarea o negocie por ti como L12 y Batres.\nRealmente pareces una regente que dej\u00f3 de existir en el DF en '97.\nRecuerdas el Maximato?\nDe verdad quieres ser solo su brazo extensor sin pensamiento propio?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Debes preservar la soberan\u00eda de la CDMX no debes permitir que AMLO te dicte la tarea o negocie por ti como L12 y Batres Realmente pareces una regente que dej\u00f3 de existir en el DF en 97 Recuerdas el Maximato De verdad quieres ser solo su brazo extensor sin pensamiento propio",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Debes preservar la soberan\u00eda de la CDMX no debes permitir que AMLO te dicte la tarea o negocie por ti como L12 y Batres Realmente pareces una regente que dej\u00f3 de existir en el DF en 97 Recuerdas el Maximato De verdad quieres ser solo su brazo extensor sin pensamiento propio"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440381968370135043,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Est. gobernadora promu\u00e9vanse competencias deportivas por alcald\u00eda, entre estados, escuelas y disciplinas con personal profesional, adec\u00faense gimnasios, deportivos, canchas, etc, Se promover\u00edan buenas costumbres, h\u00e1bitos, econom\u00edas focales, tiempos ociosos @AnaGabrielaGue @CONADE",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Est gobernadora promu\u00e9vanse competencias deportivas por alcald\u00eda entre estados escuelas y disciplinas con personal profesional adec\u00faense gimnasios deportivos canchas etc Se promover\u00edan buenas costumbres h\u00e1bitos econom\u00edas focales tiempos ociosos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "AnaGabrielaGue",
            "CONADE"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Est gobernadora promu\u00e9vanse competencias deportivas por alcald\u00eda entre estados escuelas y disciplinas con personal profesional adec\u00faense gimnasios deportivos canchas etc Se promover\u00edan buenas costumbres h\u00e1bitos econom\u00edas focales tiempos ociosos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440381747565240341,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfCu\u00e1ndo es la Segunda Dosis de AstraZeneca en @AlcCuauhtemocMx?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfCu\u00e1ndo es la Segunda Dosis de AstraZeneca en",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "AlcCuauhtemocMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "\u00bfCu\u00e1ndo es la Segunda Dosis de AstraZeneca en"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440381692414332944,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein #SIMULACI\u00d3N",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "SIMULACI\u00d3N"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440381456635686934,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX esos empleos se henetaron para su familia, conocidos ho para quien porque jovenes recien egresados de universidades no encuentran trabajo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "esos empleos se henetaron para su familia conocidos ho para quien porque jovenes recien egresados de universidades no encuentran trabajo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "esos empleos se henetaron para su familia conocidos ho para quien porque jovenes recien egresados de universidades no encuentran trabajo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440381434334572560,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Claudia millones nos estamos armando para defendernos del hampa porque tu y t\u00fa gobierno no hacen el trabajo que les toca, estamos en manos del hampa y as\u00ed seguiremos mientras sigan con su est\u00fapida estrategia de abrazos y no balazos.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia millones nos estamos armando para defendernos del hampa porque tu y t\u00fa gobierno no hacen el trabajo que les toca estamos en manos del hampa y as\u00ed seguiremos mientras sigan con su est\u00fapida estrategia de abrazos y no balazos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Claudia millones nos estamos armando para defendernos del hampa porque tu y t\u00fa gobierno no hacen el trabajo que les toca estamos en manos del hampa y as\u00ed seguiremos mientras sigan con su est\u00fapida estrategia de abrazos y no balazos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380952908218377,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Estoy contenta de todo lo qu\u00e9 has llevado acabo  @Claudiashein ning\u00fan otro gobierno hab\u00eda logrado tango c\u00f3mo tu\n#LaTransformacionAvanza",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Estoy contenta de todo lo qu\u00e9 has llevado acabo ning\u00fan otro gobierno hab\u00eda logrado tango c\u00f3mo tu",
        "hashtags": [
            "LaTransformacionAvanza"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Estoy contenta de todo lo qu\u00e9 has llevado acabo ning\u00fan otro gobierno hab\u00eda logrado tango c\u00f3mo tu"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380860184752143,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si escuchara de verdad a la ciudadan\u00eda, no habr\u00eda tantos problemas, de hecho nada mea es una ficci\u00f3n sus reuniones.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si escuchara de verdad a la ciudadan\u00eda no habr\u00eda tantos problemas de hecho nada mea es una ficci\u00f3n sus reuniones",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Si escuchara de verdad a la ciudadan\u00eda no habr\u00eda tantos problemas de hecho nada mea es una ficci\u00f3n sus reuniones"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380839443894280,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Necesitamos ordenes de aprensi\u00f3n para Florec\u00eda Serran\u00eda, Marcelo Ebrard y Mario Delgado por la l\u00ednea 12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Necesitamos ordenes de aprensi\u00f3n para Florec\u00eda Serran\u00eda Marcelo Ebrard y Mario Delgado por la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Necesitamos ordenes de aprensi\u00f3n para Florec\u00eda Serran\u00eda Marcelo Ebrard y Mario Delgado por la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380700390084618,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein SI, AJA!!!!!\nEL MISMO TEATRITO DE SU JEFAZO\nEL INEPTO E INUTIL DE LOPEZ",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "SI AJA EL MISMO TEATRITO DE SU JEFAZO EL INEPTO E INUTIL DE LOPEZ",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "SI AJA EL MISMO TEATRITO DE SU JEFAZO EL INEPTO E INUTIL DE LOPEZ"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380589756977157,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando la vacuna para Coyoac\u00e1n para los de 18 a 29 a\u00f1os no es posible que otras delegaciones ya hasta les pusieron la 2da dosis",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando la vacuna para Coyoac\u00e1n para los de 18 a 29 a\u00f1os no es posible que otras delegaciones ya hasta les pusieron la 2da dosis",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Cuando la vacuna para Coyoac\u00e1n para los de 18 a 29 a\u00f1os no es posible que otras delegaciones ya hasta les pusieron la 2da dosis"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380483372666882,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein TAXIS CON PLACAS BORRADAS.,AUTOS ESTACIONADOS EN LAS BANQUETAS.,LA GENTUZA QUE ESTUVO TRONANDO COHETES Y LA POLIC\u00cdA NO  ATENDI\u00d3 LLAMADOS,BRIAGOS ESCANDALIZANDO EN LAS CALLES.,MICROBUSES Y CHIMECOS ECHANDO CARRERAS Y PASANDOSE LOS ALTOS.,MOTOS CIRCULANDO ENTRE CARRILES",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "TAXIS CON PLACAS BORRADAS AUTOS ESTACIONADOS EN LAS BANQUETAS LA GENTUZA QUE ESTUVO TRONANDO COHETES Y LA POLIC\u00cdA NO ATENDI\u00d3 LLAMADOS BRIAGOS ESCANDALIZANDO EN LAS CALLES MICROBUSES Y CHIMECOS ECHANDO CARRERAS Y PASANDOSE LOS ALTOS MOTOS CIRCULANDO ENTRE CARRILES",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "TAXIS CON PLACAS BORRADAS AUTOS ESTACIONADOS EN LAS BANQUETAS LA GENTUZA QUE ESTUVO TRONANDO COHETES Y LA POLIC\u00cdA NO ATENDI\u00d3 LLAMADOS BRIAGOS ESCANDALIZANDO EN LAS CALLES MICROBUSES Y CHIMECOS ECHANDO CARRERAS Y PASANDOSE LOS ALTOS MOTOS CIRCULANDO ENTRE CARRILES"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380270436253707,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Excelente trabajo @Claudiashein los qu\u00e9 realmente estamos informados c\u00f3mo debe de ser sabemos qu\u00e9 d\u00eda a d\u00eda transformas las #4T #LaTransformacionAvanza",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente trabajo los qu\u00e9 realmente estamos informados c\u00f3mo debe de ser sabemos qu\u00e9 d\u00eda a d\u00eda transformas las",
        "hashtags": [
            "4T",
            "LaTransformacionAvanza"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Excelente trabajo los qu\u00e9 realmente estamos informados c\u00f3mo debe de ser sabemos qu\u00e9 d\u00eda a d\u00eda transformas las"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380260793532419,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Rid\u00edcula hip\u00f3crita, USTED SABE QUE NO HAY COVID. Pero ah\u00ed est\u00e1 haciendo su circo para la gente y todo por dinero y poder. Qu\u00e9 triste... a esos niveles ya cay\u00f3 en el Satanismo? O en el grado 33 de la Masoner\u00eda? O en rituales ocultos?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Rid\u00edcula hip\u00f3crita USTED SABE QUE NO HAY COVID Pero ah\u00ed est\u00e1 haciendo su circo para la gente y todo por dinero y poder Qu\u00e9 triste a esos niveles ya cay\u00f3 en el Satanismo O en el grado 33 de la Masoner\u00eda O en rituales ocultos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Rid\u00edcula hip\u00f3crita USTED SABE QUE NO HAY COVID Pero ah\u00ed est\u00e1 haciendo su circo para la gente y todo por dinero y poder Qu\u00e9 triste a esos niveles ya cay\u00f3 en el Satanismo O en el grado 33 de la Masoner\u00eda O en rituales ocultos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380164664283146,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfEn tu ofician con cubrebocas? y por que en la calle y en eventos no... https://t.co/46l84A56E9",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfEn tu ofician con cubrebocas y por que en la calle y en eventos no",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "\u00bfEn tu ofician con cubrebocas y por que en la calle y en eventos no"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380114856861701,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein S\u00ed, como no https://t.co/VbZmfKsrd8",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "S\u00ed como no",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "S\u00ed como no"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380079721172998,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para cu\u00e1ndo segunda dosis de Aztra en @ALaMagdalenaC",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cu\u00e1ndo segunda dosis de Aztra en",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ALaMagdalenaC"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Para cu\u00e1ndo segunda dosis de Aztra en"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380035970461696,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Yo s\u00f3lo pido, suplico, imploro, que tapen los baches de @AzcapotzalcoMx y @AlcaldiaMHmx neta esto ya es una burla. https://t.co/ds1GaiNWpK",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Yo s\u00f3lo pido suplico imploro que tapen los baches de y neta esto ya es una burla",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "AzcapotzalcoMx",
            "AlcaldiaMHmx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Yo s\u00f3lo pido suplico imploro que tapen los baches de y neta esto ya es una burla"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440380030354223105,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Qu\u00e9 pas\u00f3 en el METRO l\u00ednea 12 ?\n\nCu\u00e1ndo va a eliminar los BLOQUEOS (diarios) de avenidas y calles ?\n\nCu\u00e1ndo va a para el AMBULANTAJE en toda la CDMX ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Qu\u00e9 pas\u00f3 en el METRO l\u00ednea 12 Cu\u00e1ndo va a eliminar los BLOQUEOS diarios de avenidas y calles Cu\u00e1ndo va a para el AMBULANTAJE en toda la CDMX",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Qu\u00e9 pas\u00f3 en el METRO l\u00ednea 12 Cu\u00e1ndo va a eliminar los BLOQUEOS diarios de avenidas y calles Cu\u00e1ndo va a para el AMBULANTAJE en toda la CDMX"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379941338574859,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gracias por su cercan\u00eda con nosotros.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias por su cercan\u00eda con nosotros",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Gracias por su cercan\u00eda con nosotros"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379916084670474,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein Qu\u00e9 ridicula se ve usted, siempre sola con tapabocas...\n\nUSTED ES COMO EL ROBOT DEL SATANISMO, SUS MAESTROS DE LA ONU LA TIENEN ROBOTIZADA, DE T\u00cdTERE, DE SIRVENTE. Agenda 2030...S\u00ed sabe de qu\u00e9 trata no? De esclavizar\n\nPero Dios, s\u00f3lo Dios sabr\u00e1 c\u00f3mo le tocar\u00e1 pagar en esta vida.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Qu\u00e9 ridicula se ve usted siempre sola con tapabocas USTED ES COMO EL ROBOT DEL SATANISMO SUS MAESTROS DE LA ONU LA TIENEN ROBOTIZADA DE T\u00cdTERE DE SIRVENTE Agenda 2030 S\u00ed sabe de qu\u00e9 trata no De esclavizar Pero Dios s\u00f3lo Dios sabr\u00e1 c\u00f3mo le tocar\u00e1 pagar en esta vida",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Qu\u00e9 ridicula se ve usted siempre sola con tapabocas USTED ES COMO EL ROBOT DEL SATANISMO SUS MAESTROS DE LA ONU LA TIENEN ROBOTIZADA DE T\u00cdTERE DE SIRVENTE Agenda 2030 S\u00ed sabe de qu\u00e9 trata no De esclavizar Pero Dios s\u00f3lo Dios sabr\u00e1 c\u00f3mo le tocar\u00e1 pagar en esta vida"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379834484490248,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \"La salud es un derecho para todas y todos los ciudadanos, no un privilegio\".\n\n\u00bfY entonces?, \u00bfpor qu\u00e9 no hay medicinas, quimios, vacunas contra el t\u00e9tanos, etc, etc?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La salud es un derecho para todas y todos los ciudadanos no un privilegio \u00bfY entonces \u00bfpor qu\u00e9 no hay medicinas quimios vacunas contra el t\u00e9tanos etc etc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "La salud es un derecho para todas y todos los ciudadanos no un privilegio \u00bfY entonces \u00bfpor qu\u00e9 no hay medicinas quimios vacunas contra el t\u00e9tanos etc etc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379790905667592,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Me piden ayuda para denunciar a un Juez del Poder Judicial de la Ciudad de M\u00e9xico. La solicitaremos. Gracias.  @CNDH @latinus_us @PJCDMX  @CDHCMX",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Me piden ayuda para denunciar a un Juez del Poder Judicial de la Ciudad de M\u00e9xico La solicitaremos Gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CNDH",
            "latinus_us",
            "PJCDMX",
            "CDHCMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Me piden ayuda para denunciar a un Juez del Poder Judicial de la Ciudad de M\u00e9xico La solicitaremos Gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379724224622611,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein vali\u00f3 la pena confiar en ti ojala y sigas logrando muchas cosas m\u00e1s por el pa\u00eds #LaTransformacionAvanza",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "vali\u00f3 la pena confiar en ti ojala y sigas logrando muchas cosas m\u00e1s por el pa\u00eds",
        "hashtags": [
            "LaTransformacionAvanza"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "vali\u00f3 la pena confiar en ti ojala y sigas logrando muchas cosas m\u00e1s por el pa\u00eds"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379429788667906,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83e\udd23",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83e\udd23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379289396932614,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379086770094090,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y de esas cu\u00e1ntas resueltas?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y de esas cu\u00e1ntas resueltas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Y de esas cu\u00e1ntas resueltas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379283948523534,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Asco de v\u00edbora \ud83d\udc0d @Claudiashein",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Asco de v\u00edbora \ud83d\udc0d",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Asco de v\u00edbora \ud83d\udc0d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440379086770094090,
        "verified": true,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440379083775361035,
        "tweet_text": "Del 4 de junio de 2020 a la fecha, he atendido 93 Audiencias P\u00fablicas virtuales. \n\nPuedes solicitar una escribiendo al correo: \u2709\ufe0faudienciaspublicas@cdmx.gob.mx",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Del 4 de junio de 2020 a la fecha he atendido 93 Audiencias P\u00fablicas virtuales Puedes solicitar una escribiendo al correo \ufe0faudienciaspublicas@cdmx gob mx",
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Del 4 de junio de 2020 a la fecha he atendido 93 Audiencias P\u00fablicas virtuales Puedes solicitar una escribiendo al correo \ufe0faudienciaspublicas@cdmx gob mx"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440377692986101760,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Limpiando letreros NO es dar mantenimiento.\nCon frases: no es obtener seguridad. Es La principal ciudad del Pais. No es un salon de kinder. Se debe actuar. Pero si andas en campa\u00f1a con los impiestos de los ciudadanos y la ciudad esta mal. Mejor retirate. Inutiles no queremos https://t.co/6aV2qo876C",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Limpiando letreros NO es dar mantenimiento Con frases no es obtener seguridad Es La principal ciudad del Pais No es un salon de kinder Se debe actuar Pero si andas en campa\u00f1a con los impiestos de los ciudadanos y la ciudad esta mal Mejor retirate Inutiles no queremos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Limpiando letreros NO es dar mantenimiento Con frases no es obtener seguridad Es La principal ciudad del Pais No es un salon de kinder Se debe actuar Pero si andas en campa\u00f1a con los impiestos de los ciudadanos y la ciudad esta mal Mejor retirate Inutiles no queremos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440377423023902731,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hospitales sin medicinas comunista!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hospitales sin medicinas comunista",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Hospitales sin medicinas comunista"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440377279113170947,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Tambi\u00e9n regale un poco de vaselina para el ardor por favor Doctora, ya ve cu\u00e1nto ardidos hay por aqu\u00ed cerca.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tambi\u00e9n regale un poco de vaselina para el ardor por favor Doctora ya ve cu\u00e1nto ardidos hay por aqu\u00ed cerca",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Tambi\u00e9n regale un poco de vaselina para el ardor por favor Doctora ya ve cu\u00e1nto ardidos hay por aqu\u00ed cerca"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440375578280878086,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si a mi me pusieron la astra zeneca en la Arena cdmx, tambi\u00e9n la estar\u00e1n poniendo?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si a mi me pusieron la astra zeneca en la Arena cdmx tambi\u00e9n la estar\u00e1n poniendo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Si a mi me pusieron la astra zeneca en la Arena cdmx tambi\u00e9n la estar\u00e1n poniendo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440375557506568198,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Con abrazos no se arregla el problema. De este #CubaGate m\u00e1s #Linea12NoSeOlvida m\u00e1s #ColegioRebsamen19s no te salvas #Sheinbaunrepresora no cabe duda que el tapado es @m_ebrard y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata https://t.co/jL7nYyKbou",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con abrazos no se arregla el problema De este m\u00e1s m\u00e1s no te salvas no cabe duda que el tapado es y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata",
        "hashtags": [
            "CubaGate",
            "Linea12NoSeOlvida",
            "ColegioRebsamen19s",
            "Sheinbaunrepresora"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "m_ebrard"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Con abrazos no se arregla el problema De este m\u00e1s m\u00e1s no te salvas no cabe duda que el tapado es y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440375556176969731,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y cuando se vaya usted y su partido se van a llevar todo eso que dice que han hecho? Sevolveran neoliberales?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y cuando se vaya usted y su partido se van a llevar todo eso que dice que han hecho Sevolveran neoliberales",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Y cuando se vaya usted y su partido se van a llevar todo eso que dice que han hecho Sevolveran neoliberales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440375488854192134,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Palabras huecas y tan repetidas que cada vez pierden m\u00e1s sentido",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Palabras huecas y tan repetidas que cada vez pierden m\u00e1s sentido",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Palabras huecas y tan repetidas que cada vez pierden m\u00e1s sentido"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440374674085474313,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Es una mentira total. Como siempre y su 4T manipulando datos. En fin gobierno inutil.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es una mentira total Como siempre y su 4T manipulando datos En fin gobierno inutil",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Es una mentira total Como siempre y su 4T manipulando datos En fin gobierno inutil"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440373809089900551,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Desarme con besos y abrazos mientras nos bombardean y matan al resto de la ciudadan\u00eda? No tienen idea de c\u00f3mo se gobierna! M\u00e9xico vive un #NarcoEstado y en medio del #TERRORISMOENMEXICO \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n#ElPeorGabineteDeLaHistoria \n#ElPeorPresidenteDeLaHistoria",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Desarme con besos y abrazos mientras nos bombardean y matan al resto de la ciudadan\u00eda No tienen idea de c\u00f3mo se gobierna M\u00e9xico vive un y en medio del",
        "hashtags": [
            "NarcoEstado",
            "TERRORISMOENMEXICO",
            "ElPeorGobiernoDeLaHistoria",
            "ElPeorGabineteDeLaHistoria",
            "ElPeorPresidenteDeLaHistoria"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Desarme con besos y abrazos mientras nos bombardean y matan al resto de la ciudadan\u00eda No tienen idea de c\u00f3mo se gobierna M\u00e9xico vive un y en medio del"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440372493282283524,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein L\u00ednea 12, Rebsamen y #CubaGate porra.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "L\u00ednea 12 Rebsamen y porra",
        "hashtags": [
            "CubaGate"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "L\u00ednea 12 Rebsamen y porra"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440372235512934411,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @fisgonmonero @donaji_alba Qepd",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Qepd",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "fisgonmonero",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Qepd"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440372158174150660,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SOBSECDMX Jefa; Marcelo Ebrard tiene un programa de despistolizacion que a trav\u00e9s de este medio, le hicimos llegar y vaya que rindi\u00f3 frutos. Mucho exito en esta encomienda!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jefa Marcelo Ebrard tiene un programa de despistolizacion que a trav\u00e9s de este medio le hicimos llegar y vaya que rindi\u00f3 frutos Mucho exito en esta encomienda",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SOBSECDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Jefa Marcelo Ebrard tiene un programa de despistolizacion que a trav\u00e9s de este medio le hicimos llegar y vaya que rindi\u00f3 frutos Mucho exito en esta encomienda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440371502487015424,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Seguimos como en el pasado construyendo elefantes blancos\u2026mientras tanto en los que hay DESABASTO DE MEDICAMENTOS E INSUMOS BASICOS",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Seguimos como en el pasado construyendo elefantes blancos\u2026mientras tanto en los que hay DESABASTO DE MEDICAMENTOS E INSUMOS BASICOS",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Seguimos como en el pasado construyendo elefantes blancos\u2026mientras tanto en los que hay DESABASTO DE MEDICAMENTOS E INSUMOS BASICOS"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440370767070318607,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein HDTRPM TE SIGUEN SALIENDO TUS TRAPOS SUCIOS DE LO GRAN CORRUPTA Y QUE ERES UN PELELE DE LORD PINOCHO \ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 PERO IGUAL QUE EL TARDE QUE TEMPRANO VAS A PAGAR CON C\u00c1RCEL POR QU\u00c9 HAS MATADO NI\u00d1OS DEL COLEGIO REBSAMEN Y PERDONAS EN LA L\u00cdNEA 12 DEL METRO https://t.co/KGxDv9OMfr",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "HDTRPM TE SIGUEN SALIENDO TUS TRAPOS SUCIOS DE LO GRAN CORRUPTA Y QUE ERES UN PELELE DE LORD PINOCHO \ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 PERO IGUAL QUE EL TARDE QUE TEMPRANO VAS A PAGAR CON C\u00c1RCEL POR QU\u00c9 HAS MATADO NI\u00d1OS DEL COLEGIO REBSAMEN Y PERDONAS EN LA L\u00cdNEA 12 DEL METRO",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "HDTRPM TE SIGUEN SALIENDO TUS TRAPOS SUCIOS DE LO GRAN CORRUPTA Y QUE ERES UN PELELE DE LORD PINOCHO \ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 PERO IGUAL QUE EL TARDE QUE TEMPRANO VAS A PAGAR CON C\u00c1RCEL POR QU\u00c9 HAS MATADO NI\u00d1OS DEL COLEGIO REBSAMEN Y PERDONAS EN LA L\u00cdNEA 12 DEL METRO"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440370748439216139,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares https://t.co/ZErffTm6ku",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440370581954719751,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein #ImpunidadLinea12",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "ImpunidadLinea12"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440369964100120586,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ojal\u00e1 promovieras el 'S\u00ed al trabajo, s\u00ed a la conclusi\u00f3n de tr\u00e1mites.\" Ya trabaja, y abre oficinas y dependencias del gobierno. Deja tus conferencias y videos porque vas a provocar hartazgo. RESULTADOS, NO PALABRAS. Eso es lo que la ciudadan\u00eda demanda.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ojal\u00e1 promovieras el S\u00ed al trabajo s\u00ed a la conclusi\u00f3n de tr\u00e1mites Ya trabaja y abre oficinas y dependencias del gobierno Deja tus conferencias y videos porque vas a provocar hartazgo RESULTADOS NO PALABRAS Eso es lo que la ciudadan\u00eda demanda",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Ojal\u00e1 promovieras el S\u00ed al trabajo s\u00ed a la conclusi\u00f3n de tr\u00e1mites Ya trabaja y abre oficinas y dependencias del gobierno Deja tus conferencias y videos porque vas a provocar hartazgo RESULTADOS NO PALABRAS Eso es lo que la ciudadan\u00eda demanda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440368937150017536,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Seguro lograr\u00e1 usted es la mujer maravilla de la pol\u00edtica https://t.co/GAm3JpKwhr",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Seguro lograr\u00e1 usted es la mujer maravilla de la pol\u00edtica",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "Seguro lograr\u00e1 usted es la mujer maravilla de la pol\u00edtica"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440367953552179205,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares El Pilares de Atlampa no tiene luz desde hace meses, ya p\u00e1guenla no pueden trabajar!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El Pilares de Atlampa no tiene luz desde hace meses ya p\u00e1guenla no pueden trabajar",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00",
        "reply_text": "El Pilares de Atlampa no tiene luz desde hace meses ya p\u00e1guenla no pueden trabajar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440366718249943045,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein La derecha, derecha, derecha, derecha, pues derecha te as a ir a la c\u00e1rcel. Futura PRESIDIARIA.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La derecha derecha derecha derecha pues derecha te as a ir a la c\u00e1rcel Futura PRESIDIARIA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "La derecha derecha derecha derecha pues derecha te as a ir a la c\u00e1rcel Futura PRESIDIARIA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440366689447600128,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein cada dia mas arrastrada con el KKs, una t\u00edtere.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "cada dia mas arrastrada con el KKs una t\u00edtere",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "cada dia mas arrastrada con el KKs una t\u00edtere"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440366346798129158,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Hola buenas tardes , yo sigo sin trabajo me dedico a la construcci\u00f3n y supervisi\u00f3n de obras tengo un CV de 48 a\u00f1os de trabajo principalmente en la CDMX mi celular es 5573411154 ING Guillermo Terres",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hola buenas tardes yo sigo sin trabajo me dedico a la construcci\u00f3n y supervisi\u00f3n de obras tengo un CV de 48 a\u00f1os de trabajo principalmente en la CDMX mi celular es 5573411154 ING Guillermo Terres",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Hola buenas tardes yo sigo sin trabajo me dedico a la construcci\u00f3n y supervisi\u00f3n de obras tengo un CV de 48 a\u00f1os de trabajo principalmente en la CDMX mi celular es 5573411154 ING Guillermo Terres"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440365088947404800,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440012526373191682,
        "tweet_text": "@Claudiashein Julien Rementeria est\u00e1 desesperado tratando de distraer despu\u00e9s de que su firma de la carta de Madrid con Vox, lo mostr\u00f3 como es a \u00e9l y tambi\u00e9n a sus compa\u00f1eros PANdilleros, retr\u00f3grados ultraderechiatas fas istas, lo peor es que hay mucho tonto que les hace caso",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Julien Rementeria est\u00e1 desesperado tratando de distraer despu\u00e9s de que su firma de la carta de Madrid con Vox lo mostr\u00f3 como es a \u00e9l y tambi\u00e9n a sus compa\u00f1eros PANdilleros retr\u00f3grados ultraderechiatas fas istas lo peor es que hay mucho tonto que les hace caso",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Julien Rementeria est\u00e1 desesperado tratando de distraer despu\u00e9s de que su firma de la carta de Madrid con Vox lo mostr\u00f3 como es a \u00e9l y tambi\u00e9n a sus compa\u00f1eros PANdilleros retr\u00f3grados ultraderechiatas fas istas lo peor es que hay mucho tonto que les hace caso"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440364789113384965,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/VemNImiuB5",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440364541691326472,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Parece perico \ud83e\udd9c de lo que dice el \ud83d\udca9s @lopezobrador_",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Parece perico \ud83e\udd9c de lo que dice el \ud83d\udca9s",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Parece perico \ud83e\udd9c de lo que dice el \ud83d\udca9s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440364119094296581,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y quieres ser presidenta con esa incompetencia nata que tienes.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y quieres ser presidenta con esa incompetencia nata que tienes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Y quieres ser presidenta con esa incompetencia nata que tienes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440363760619712526,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein A cuantos vas a matar ahora? https://t.co/dP1PbJiS23",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A cuantos vas a matar ahora",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "A cuantos vas a matar ahora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440363315264299020,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/8JWdq3VsiJ",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440362783921479693,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Puras pinches mentiras. https://t.co/3cJToK3fct",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Puras pinches mentiras",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Puras pinches mentiras"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440362338905837574,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y lo promueves perfecto con tu nepotismo\n\ud83e\udd22\ud83e\udd2e https://t.co/w4tSgd0q5c",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y lo promueves perfecto con tu nepotismo \ud83e\udd22\ud83e\udd2e",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Y lo promueves perfecto con tu nepotismo \ud83e\udd22\ud83e\udd2e"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440362295712907265,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein A ver desarme a los que asaltan o a los que distribuyen droga o los grupos que andan pidiendo mochada en los comercios. Para ellos edts propuest se los pasan por el triunfo. Piense porfavor .a yudenos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A ver desarme a los que asaltan o a los que distribuyen droga o los grupos que andan pidiendo mochada en los comercios Para ellos edts propuest se los pasan por el triunfo Piense porfavor a yudenos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "A ver desarme a los que asaltan o a los que distribuyen droga o los grupos que andan pidiendo mochada en los comercios Para ellos edts propuest se los pasan por el triunfo Piense porfavor a yudenos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440361738927366151,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440002646417580039,
        "tweet_text": "@Claudiashein .",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440361693490515971,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein La siguiente semana se cumplen las 12 semanas de la primera dosis de AstraZeneca a los de 30 a 39 en Iztacalco e Iztapalapa.\n\u00bfEl viernes anuncian el calendario para la segunda dosis?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La siguiente semana se cumplen las 12 semanas de la primera dosis de AstraZeneca a los de 30 a 39 en Iztacalco e Iztapalapa \u00bfEl viernes anuncian el calendario para la segunda dosis",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "La siguiente semana se cumplen las 12 semanas de la primera dosis de AstraZeneca a los de 30 a 39 en Iztacalco e Iztapalapa \u00bfEl viernes anuncian el calendario para la segunda dosis"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440360968572182531,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Felicidades en tus proyectos es muy importante solucionar L12 del metro , los camiones se est\u00e1n descomponiendo de tanto uso y el gasto de combustibles y choferes es muy alto",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Felicidades en tus proyectos es muy importante solucionar L12 del metro los camiones se est\u00e1n descomponiendo de tanto uso y el gasto de combustibles y choferes es muy alto",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Felicidades en tus proyectos es muy importante solucionar L12 del metro los camiones se est\u00e1n descomponiendo de tanto uso y el gasto de combustibles y choferes es muy alto"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440360624815411202,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein A la l\u00ednea 12 ca\u00edda, a los telef\u00e9ricos que se quedan sin luz, etc?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A la l\u00ednea 12 ca\u00edda a los telef\u00e9ricos que se quedan sin luz etc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "A la l\u00ednea 12 ca\u00edda a los telef\u00e9ricos que se quedan sin luz etc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440360396750090250,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Muy buena acci\u00f3n!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Muy buena acci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Muy buena acci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440360150066364424,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439688920506126338,
        "tweet_text": "@Claudiashein @adn40 Quiero a Erturgul Bye, Resurrecction",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Quiero a Erturgul Bye Resurrecction",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "adn40"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Quiero a Erturgul Bye Resurrecction"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440359854397296646,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\ude34\ud83d\udca4",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\ude34\ud83d\udca4",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\ude34\ud83d\udca4"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440358583783153675,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Muchas felicidades para la doctora Claudia y el equipo de trabajo de la 4T, es una gran satisfacci\u00f3n ver todos los avances que se han logrado, para bien de los ciudadanos. Cuenta con el apoyo de millones de mexicanos que votamos por el verdadero cambio. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Muchas felicidades para la doctora Claudia y el equipo de trabajo de la 4T es una gran satisfacci\u00f3n ver todos los avances que se han logrado para bien de los ciudadanos Cuenta con el apoyo de millones de mexicanos que votamos por el verdadero cambio \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Muchas felicidades para la doctora Claudia y el equipo de trabajo de la 4T es una gran satisfacci\u00f3n ver todos los avances que se han logrado para bien de los ciudadanos Cuenta con el apoyo de millones de mexicanos que votamos por el verdadero cambio \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440358404514455554,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Es una copia actualizada de los proyectos que iniciaron en el a\u00f1o 2000 en MH",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es una copia actualizada de los proyectos que iniciaron en el a\u00f1o 2000 en MH",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Es una copia actualizada de los proyectos que iniciaron en el a\u00f1o 2000 en MH"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440358264630169612,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein, \u00bfqu\u00e9 pasa con la segunda dosis de los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en la Alcald\u00eda Magdalena Contreras?  \u00bfTienen para cuando?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfqu\u00e9 pasa con la segunda dosis de los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en la Alcald\u00eda Magdalena Contreras \u00bfTienen para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "\u00bfqu\u00e9 pasa con la segunda dosis de los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en la Alcald\u00eda Magdalena Contreras \u00bfTienen para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440358259580301316,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein AH\u00cd EST\u00c1 KA PORQUER\u00cdA !! https://t.co/DSI5uGRPiS",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "AH\u00cd EST\u00c1 KA PORQUER\u00cdA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "AH\u00cd EST\u00c1 KA PORQUER\u00cdA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440358083008495617,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Algunos todav\u00eda no comprenden que los medicamentos fue un gran negocio para un grupo de pol\u00edticos y empresarios que se dedicaron a robar, y que estaban protegidos por leyes a modo. Por eso ha costado mucho trabajo normalizar el abasto, pero ya se logr\u00f3. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Algunos todav\u00eda no comprenden que los medicamentos fue un gran negocio para un grupo de pol\u00edticos y empresarios que se dedicaron a robar y que estaban protegidos por leyes a modo Por eso ha costado mucho trabajo normalizar el abasto pero ya se logr\u00f3 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Algunos todav\u00eda no comprenden que los medicamentos fue un gran negocio para un grupo de pol\u00edticos y empresarios que se dedicaron a robar y que estaban protegidos por leyes a modo Por eso ha costado mucho trabajo normalizar el abasto pero ya se logr\u00f3 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357987197992971,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440039001616891913,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/LaiV8nJM6D",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357895699238919,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX https://t.co/Bxb4lTaCLn",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357780049723405,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038999758831618,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/L6nDdJkaed",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357755601100800,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hay que tener la cara muy dura para decir esto p\u00fablicamente sin el menor pudor, la tal Claudia es corrupta y ratera como el que m\u00e1s, pero lo m\u00e1s cagante es como sigue con su pinche discurso de pretendida honradez. Mejor explica lo de los m\u00e9dicos cubanos pinche vieja tranza.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hay que tener la cara muy dura para decir esto p\u00fablicamente sin el menor pudor la tal Claudia es corrupta y ratera como el que m\u00e1s pero lo m\u00e1s cagante es como sigue con su pinche discurso de pretendida honradez Mejor explica lo de los m\u00e9dicos cubanos pinche vieja tranza",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Hay que tener la cara muy dura para decir esto p\u00fablicamente sin el menor pudor la tal Claudia es corrupta y ratera como el que m\u00e1s pero lo m\u00e1s cagante es como sigue con su pinche discurso de pretendida honradez Mejor explica lo de los m\u00e9dicos cubanos pinche vieja tranza"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357722663243787,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038999758831618,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/eWk14mQus3",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357677754839052,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX #LopezDictadorComunista     #claudiaCorruptaInepta   y a quien beneficia esos empleos ?? seguramente a familiares y amigos de los lambicheros morenistas",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "y a quien beneficia esos empleos seguramente a familiares y amigos de los lambicheros morenistas",
        "hashtags": [
            "LopezDictadorComunista",
            "claudiaCorruptaInepta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "y a quien beneficia esos empleos seguramente a familiares y amigos de los lambicheros morenistas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357113406971924,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX #siaj\u00e1",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "siaj\u00e1"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440357001410666511,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y en la @AlcCuauhtemocMx cuando ya tengo mas de 2-meses y no han puesto la 2da docis no manchen",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y en la cuando ya tengo mas de 2 meses y no han puesto la 2da docis no manchen",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "AlcCuauhtemocMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Y en la cuando ya tengo mas de 2 meses y no han puesto la 2da docis no manchen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440356880199520265,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038999758831618,
        "tweet_text": "@Claudiashein Disculpe yo fue a dejarle una petici\u00f3n al.zocalo no se si la recibi\u00f3  es para un apoyo de trabajo puedo realizar labores de limpieza ayudante de oficina tengo una leve fiscapacidad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Disculpe yo fue a dejarle una petici\u00f3n al zocalo no se si la recibi\u00f3 es para un apoyo de trabajo puedo realizar labores de limpieza ayudante de oficina tengo una leve fiscapacidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Disculpe yo fue a dejarle una petici\u00f3n al zocalo no se si la recibi\u00f3 es para un apoyo de trabajo puedo realizar labores de limpieza ayudante de oficina tengo una leve fiscapacidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440356754684928007,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein los no medicos cubanos solo vineron a pasear y a robar con los dictadores cubanos y el kks",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "los no medicos cubanos solo vineron a pasear y a robar con los dictadores cubanos y el kks",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "los no medicos cubanos solo vineron a pasear y a robar con los dictadores cubanos y el kks"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440356678998712335,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si la salud es un derecho para todas y todos, \u00bfporqu\u00e9 no incluyen a los ni\u00f1os en la vacunaci\u00f3n?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si la salud es un derecho para todas y todos \u00bfporqu\u00e9 no incluyen a los ni\u00f1os en la vacunaci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Si la salud es un derecho para todas y todos \u00bfporqu\u00e9 no incluyen a los ni\u00f1os en la vacunaci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440356456243421195,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038999758831618,
        "tweet_text": "@Claudiashein Disculpe tengo discapacidad me puede apoyar con alg\u00fan trabajo se lo voy agradecer mucho",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Disculpe tengo discapacidad me puede apoyar con alg\u00fan trabajo se lo voy agradecer mucho",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Disculpe tengo discapacidad me puede apoyar con alg\u00fan trabajo se lo voy agradecer mucho"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440356006106595331,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hay hasta narco Alcald\u00edas como Tl\u00e1huac y hablas de paz.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hay hasta narco Alcald\u00edas como Tl\u00e1huac y hablas de paz",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Hay hasta narco Alcald\u00edas como Tl\u00e1huac y hablas de paz"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355675415011340,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein No encuentro los datos transparentes de la contrataci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos. Ayer aseguraste que est\u00e1n ah\u00ed los datos pero casualmente no est\u00e1n!... Me ayuda se\u00f1ora o tambi\u00e9n est\u00e1n guardados x 5 a\u00f1os?... O si hay un fraude millonario y muertos por falta de medicamentos? https://t.co/KfWya5rLCr",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No encuentro los datos transparentes de la contrataci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos Ayer aseguraste que est\u00e1n ah\u00ed los datos pero casualmente no est\u00e1n Me ayuda se\u00f1ora o tambi\u00e9n est\u00e1n guardados x 5 a\u00f1os O si hay un fraude millonario y muertos por falta de medicamentos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "No encuentro los datos transparentes de la contrataci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos Ayer aseguraste que est\u00e1n ah\u00ed los datos pero casualmente no est\u00e1n Me ayuda se\u00f1ora o tambi\u00e9n est\u00e1n guardados x 5 a\u00f1os O si hay un fraude millonario y muertos por falta de medicamentos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355574739206146,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues desarmen a los narcotraficantes",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues desarmen a los narcotraficantes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Pues desarmen a los narcotraficantes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355492090429450,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein en la avenida Tl\u00e1huac no se avanza, solo queda bien en otras Alcald\u00edas mientras que #tlahuac la abandono. A\u00fan no dan una soluci\u00f3n eficaz para todos los usuarios. Es un desastre \ud83d\udc94",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "en la avenida Tl\u00e1huac no se avanza solo queda bien en otras Alcald\u00edas mientras que la abandono A\u00fan no dan una soluci\u00f3n eficaz para todos los usuarios Es un desastre \ud83d\udc94",
        "hashtags": [
            "tlahuac"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "en la avenida Tl\u00e1huac no se avanza solo queda bien en otras Alcald\u00edas mientras que la abandono A\u00fan no dan una soluci\u00f3n eficaz para todos los usuarios Es un desastre \ud83d\udc94"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355425568788482,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein C\u00f3mo hacerse m\u00e1s TONTA la TONTA en tiempos de crisis\u2026 @GobiernoMX https://t.co/cjDELXVC8y",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "C\u00f3mo hacerse m\u00e1s TONTA la TONTA en tiempos de crisis\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobiernoMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "C\u00f3mo hacerse m\u00e1s TONTA la TONTA en tiempos de crisis\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355280068374529,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hay cosas que solo merecen una mentada de madre!!! Quien me ayuda??? Chinga tu madre corrupta! La gente es asaltada en las calles, en la pecera, en el metro, por la polic\u00eda, la gente en la que deber\u00edan de confiar, pero promovemos La Paz.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hay cosas que solo merecen una mentada de madre Quien me ayuda Chinga tu madre corrupta La gente es asaltada en las calles en la pecera en el metro por la polic\u00eda la gente en la que deber\u00edan de confiar pero promovemos La Paz",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Hay cosas que solo merecen una mentada de madre Quien me ayuda Chinga tu madre corrupta La gente es asaltada en las calles en la pecera en el metro por la polic\u00eda la gente en la que deber\u00edan de confiar pero promovemos La Paz"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355251119296517,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439631369647312903,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX https://t.co/66cleUBlmE",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355236053278727,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buen trabajo futura Presidenta de M\u00e8xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  2024",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buen trabajo futura Presidenta de M\u00e8xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 2024",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Buen trabajo futura Presidenta de M\u00e8xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 2024"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355199537729540,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Los delincuentes no entregar\u00e1n  voluntariamente  sus herramientas de trabajo, creo que deber\u00e1n hacer algo m\u00e1s para que s\u00f3lo pedirlo amablemente",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los delincuentes no entregar\u00e1n voluntariamente sus herramientas de trabajo creo que deber\u00e1n hacer algo m\u00e1s para que s\u00f3lo pedirlo amablemente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Los delincuentes no entregar\u00e1n voluntariamente sus herramientas de trabajo creo que deber\u00e1n hacer algo m\u00e1s para que s\u00f3lo pedirlo amablemente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440355111935496196,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Claro que si felicidades. Desarma al pueblos para que se protega de la delicuancia y dejen armados a los Carteles y a los Disteibuidores de droga y delincuentes. Para ellos abrazos y no balazos. Ignorancia total.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claro que si felicidades Desarma al pueblos para que se protega de la delicuancia y dejen armados a los Carteles y a los Disteibuidores de droga y delincuentes Para ellos abrazos y no balazos Ignorancia total",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Claro que si felicidades Desarma al pueblos para que se protega de la delicuancia y dejen armados a los Carteles y a los Disteibuidores de droga y delincuentes Para ellos abrazos y no balazos Ignorancia total"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440354152865939465,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein esta rompiendo la parka con los abrazos no balazos o es le nuevo lema de campa\u00f1a",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "esta rompiendo la parka con los abrazos no balazos o es le nuevo lema de campa\u00f1a",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "esta rompiendo la parka con los abrazos no balazos o es le nuevo lema de campa\u00f1a"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440353634412208138,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein As\u00ed o m\u00e1s c\u00ednica.   Ya no hay palabras para describir tu gobierno.  Es c\u00ednico y de muy baja calidad moral.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "As\u00ed o m\u00e1s c\u00ednica Ya no hay palabras para describir tu gobierno Es c\u00ednico y de muy baja calidad moral",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "As\u00ed o m\u00e1s c\u00ednica Ya no hay palabras para describir tu gobierno Es c\u00ednico y de muy baja calidad moral"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440353297597038595,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein la parka pa presidenta https://t.co/OnR868E2i9",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "la parka pa presidenta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "la parka pa presidenta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440353180697567244,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SSaludCdMx Avanza en tu imaginaci\u00f3n nada m\u00e1s; 30-39 ya no va a hacer efecto las primeras dosis",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Avanza en tu imaginaci\u00f3n nada m\u00e1s 30 39 ya no va a hacer efecto las primeras dosis",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SSaludCdMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Avanza en tu imaginaci\u00f3n nada m\u00e1s 30 39 ya no va a hacer efecto las primeras dosis"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440352735627341828,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Esta ma\u00f1ana, vecinos de la #Alcald\u00edaAzcapotzalco de la #CDMX, realizan un bloqueo en la Av. de las Granjas, Col. Santo Tom\u00e1s, en protesta por la falta de agua en sus hogares.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Esta ma\u00f1ana vecinos de la de la realizan un bloqueo en la Av de las Granjas Col Santo Tom\u00e1s en protesta por la falta de agua en sus hogares",
        "hashtags": [
            "Alcald\u00edaAzcapotzalco",
            "CDMX"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00",
        "reply_text": "Esta ma\u00f1ana vecinos de la de la realizan un bloqueo en la Av de las Granjas Col Santo Tom\u00e1s en protesta por la falta de agua en sus hogares"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440352091965321231,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein #SheinbaumTeEchaALaCalle #porelbienddtodosprimerolospobres #JefaDeGobierno \nSoluci\u00f3n queremos soluci\u00f3n https://t.co/taL78z7Cxx",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Soluci\u00f3n queremos soluci\u00f3n",
        "hashtags": [
            "SheinbaumTeEchaALaCalle",
            "porelbienddtodosprimerolospobres",
            "JefaDeGobierno"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Soluci\u00f3n queremos soluci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440352074374410247,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein ya des armaron a las bandas de Tepito o las narco tiendas de Iztapalapa",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "ya des armaron a las bandas de Tepito o las narco tiendas de Iztapalapa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "ya des armaron a las bandas de Tepito o las narco tiendas de Iztapalapa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440351964408147968,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Vas a salir con la babosada de abrazos no balazos \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vas a salir con la babosada de abrazos no balazos \ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Vas a salir con la babosada de abrazos no balazos \ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440351704675864583,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Segunda dosis en @ALaMagdalenaC De Astra Zeneca cuando? Ya van 11 semanas nos volver\u00e1n a vacunar?\ud83e\udd14 Y empezar de nuevo?\ud83e\udd14",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Segunda dosis en De Astra Zeneca cuando Ya van 11 semanas nos volver\u00e1n a vacunar \ud83e\udd14 Y empezar de nuevo \ud83e\udd14",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ALaMagdalenaC"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Segunda dosis en De Astra Zeneca cuando Ya van 11 semanas nos volver\u00e1n a vacunar \ud83e\udd14 Y empezar de nuevo \ud83e\udd14"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440351674632003597,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Vas a acabar como Tlalli: una idea fant\u00e1stica que los ciudadanos echaron al basurero de las verg\u00fcenzas",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vas a acabar como Tlalli una idea fant\u00e1stica que los ciudadanos echaron al basurero de las verg\u00fcenzas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Vas a acabar como Tlalli una idea fant\u00e1stica que los ciudadanos echaron al basurero de las verg\u00fcenzas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440350969980547077,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Una cifra que podr\u00eda resultar algo enga\u00f1osa, para la pr\u00f3xima p\u00f3ngan estos n\u00fameros acompa\u00f1ados de las bajas, es decir, empleos generados vs empleos dados de baja, para darnos cuenta si tienen derecho a presumir",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Una cifra que podr\u00eda resultar algo enga\u00f1osa para la pr\u00f3xima p\u00f3ngan estos n\u00fameros acompa\u00f1ados de las bajas es decir empleos generados vs empleos dados de baja para darnos cuenta si tienen derecho a presumir",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Una cifra que podr\u00eda resultar algo enga\u00f1osa para la pr\u00f3xima p\u00f3ngan estos n\u00fameros acompa\u00f1ados de las bajas es decir empleos generados vs empleos dados de baja para darnos cuenta si tienen derecho a presumir"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440350926955368459,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y el ambulantaje  y los puestos lam\u00ed Roa en crecimiento",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y el ambulantaje y los puestos lam\u00ed Roa en crecimiento",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Y el ambulantaje y los puestos lam\u00ed Roa en crecimiento"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440350834605260809,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfY los ni\u00f1os? \u00bfPor qu\u00e9 Monterrey puede? Nos tranquilizarla cualquier aclaraci\u00f3n al respecto.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfY los ni\u00f1os \u00bfPor qu\u00e9 Monterrey puede Nos tranquilizarla cualquier aclaraci\u00f3n al respecto",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "\u00bfY los ni\u00f1os \u00bfPor qu\u00e9 Monterrey puede Nos tranquilizarla cualquier aclaraci\u00f3n al respecto"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440350549249978377,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se\u00f1ora Sheinbaum la verdad se me hace algo muy indignante que se esten aplicando ya segundas dosis de la vacuna Cuando hay alcald\u00edas en las que la primera dosis a\u00fan no llega!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se\u00f1ora Sheinbaum la verdad se me hace algo muy indignante que se esten aplicando ya segundas dosis de la vacuna Cuando hay alcald\u00edas en las que la primera dosis a\u00fan no llega",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Se\u00f1ora Sheinbaum la verdad se me hace algo muy indignante que se esten aplicando ya segundas dosis de la vacuna Cuando hay alcald\u00edas en las que la primera dosis a\u00fan no llega"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440350214771019782,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein S\u00ed a los narcos, s\u00ed a los secuestros, s\u00ed al pago de \u201cpiso\u201d\u2026 ESO es la CORRUPTA e INCOMPETENTE escobita y su transformaci\u00f3n de 4ta https://t.co/StnrE5Z3BN",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "S\u00ed a los narcos s\u00ed a los secuestros s\u00ed al pago de \u201cpiso\u201d\u2026 ESO es la CORRUPTA e INCOMPETENTE escobita y su transformaci\u00f3n de 4ta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "S\u00ed a los narcos s\u00ed a los secuestros s\u00ed al pago de \u201cpiso\u201d\u2026 ESO es la CORRUPTA e INCOMPETENTE escobita y su transformaci\u00f3n de 4ta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440350214729072643,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Pero sacrifican las administraciones de Morena en EDOMEX",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pero sacrifican las administraciones de Morena en EDOMEX",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Pero sacrifican las administraciones de Morena en EDOMEX"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349993152380929,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Mentirosa",
        "tweet_lang": "pt",
        "text_en": "Mentirosa",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Mentirosa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349771093274632,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein El d\u00eda que te viole, vas a querer un rifle piruja.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El d\u00eda que te viole vas a querer un rifle piruja",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "El d\u00eda que te viole vas a querer un rifle piruja"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349735487893515,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein SI A QUE AUDITEN A CONDUSEF  6 MESES NO DAN SOLUCION Y X TELEFONO* TE DEJAN EN LA GRABACION*** @PrensaLyO @CNDH @kenialopezr @senadomexicano @LaAgenciaCDMX @Mx_Diputados @RicardoMonrealA @ComGobiernoMx @mario_delgado @mauriciotabe @JesusRCuevas TRABAJEN PURA PANDEMIAHUEVA?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "SI A QUE AUDITEN A CONDUSEF 6 MESES NO DAN SOLUCION Y X TELEFONO TE DEJAN EN LA GRABACION TRABAJEN PURA PANDEMIAHUEVA",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "PrensaLyO",
            "CNDH",
            "kenialopezr",
            "senadomexicano",
            "LaAgenciaCDMX",
            "Mx_Diputados",
            "RicardoMonrealA",
            "ComGobiernoMx",
            "mario_delgado",
            "mauriciotabe",
            "JesusRCuevas"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "SI A QUE AUDITEN A CONDUSEF 6 MESES NO DAN SOLUCION Y X TELEFONO TE DEJAN EN LA GRABACION TRABAJEN PURA PANDEMIAHUEVA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349589157019648,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/cAmyxeF8or",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349541966905346,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein @andreslajous Hospitales sin medicinas!! \nMejor p\u00f3ngase a mover estatuas!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hospitales sin medicinas Mejor p\u00f3ngase a mover estatuas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "andreslajous"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Hospitales sin medicinas Mejor p\u00f3ngase a mover estatuas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349538821181443,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/IlPz75cZfa",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349076084559873,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein TOTALMENTE DE ACUERDO.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "TOTALMENTE DE ACUERDO",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "TOTALMENTE DE ACUERDO"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440349013715210244,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/qF6zytyKM3",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440348970950160386,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Iztacalco cusndo 30-39 estan muy calladitos o ser\u00e1 porque es color moret\u00f3n y no le hace ruido a morena",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Iztacalco cusndo 30 39 estan muy calladitos o ser\u00e1 porque es color moret\u00f3n y no le hace ruido a morena",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Iztacalco cusndo 30 39 estan muy calladitos o ser\u00e1 porque es color moret\u00f3n y no le hace ruido a morena"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440348237831933955,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Vengan a los frentes y Renovaci\u00f3n en @Alc_Iztapalapa aqu\u00ed los perros tienen pistola!!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vengan a los frentes y Renovaci\u00f3n en aqu\u00ed los perros tienen pistola",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Alc_Iztapalapa"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Vengan a los frentes y Renovaci\u00f3n en aqu\u00ed los perros tienen pistola"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440347686431952899,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para los que vacunaron con Astrazeneca en la GAM, para cuando?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para los que vacunaron con Astrazeneca en la GAM para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Y para los que vacunaron con Astrazeneca en la GAM para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440347163620372485,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Saludos Dra. Claudia Sheibaun",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Saludos Dra Claudia Sheibaun",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Saludos Dra Claudia Sheibaun"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440347051959615489,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein Jajajaja tambi\u00e9n se te olvid\u00f3, s\u00ed a los dictadores y s\u00ed a los fracasos y verg\u00fcenzas mundiales.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jajajaja tambi\u00e9n se te olvid\u00f3 s\u00ed a los dictadores y s\u00ed a los fracasos y verg\u00fcenzas mundiales",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Jajajaja tambi\u00e9n se te olvid\u00f3 s\u00ed a los dictadores y s\u00ed a los fracasos y verg\u00fcenzas mundiales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440346969239547906,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440346438844567553,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 En ese caso, @ManceraMiguelMX lo promovi\u00f3 antes porque ese programa inici\u00f3 en su administraci\u00f3n... \u00a1Ay, no! Algo qu\u00e9 rescatar de la administraci\u00f3n anterior . https://t.co/LlhkSMt7DB",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 En ese caso lo promovi\u00f3 antes porque ese programa inici\u00f3 en su administraci\u00f3n \u00a1Ay no Algo qu\u00e9 rescatar de la administraci\u00f3n anterior",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ManceraMiguelMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 En ese caso lo promovi\u00f3 antes porque ese programa inici\u00f3 en su administraci\u00f3n \u00a1Ay no Algo qu\u00e9 rescatar de la administraci\u00f3n anterior"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440346804357189634,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Kapuscinski dec\u00eda que para hacer periodismo hab\u00eda que tomar partido o dar voz a los que no la tienen, solo as\u00ed pod\u00eda entenderse su compromiso social para transformar la realidad.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Kapuscinski dec\u00eda que para hacer periodismo hab\u00eda que tomar partido o dar voz a los que no la tienen solo as\u00ed pod\u00eda entenderse su compromiso social para transformar la realidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Kapuscinski dec\u00eda que para hacer periodismo hab\u00eda que tomar partido o dar voz a los que no la tienen solo as\u00ed pod\u00eda entenderse su compromiso social para transformar la realidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440346722123743239,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein En Estados Unidos ya se est\u00e1 rechazando la tercera dosis..en M\u00e9xico porque no se unen al an\u00e1lisis de los riesgos de la vacuna para la poblaci\u00f3n.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En Estados Unidos ya se est\u00e1 rechazando la tercera dosis en M\u00e9xico porque no se unen al an\u00e1lisis de los riesgos de la vacuna para la poblaci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "En Estados Unidos ya se est\u00e1 rechazando la tercera dosis en M\u00e9xico porque no se unen al an\u00e1lisis de los riesgos de la vacuna para la poblaci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440345399873572874,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein #SheinbaumTeEchaALaCalle",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "SheinbaumTeEchaALaCalle"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440345316629237760,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se\u00f1ora, desde que le dijeron \"Presidenta\" se aparece hasta en la taza del ba\u00f1o. P\u00f3ngase a trabajar en lugar de andarse promocionando. Est\u00e1 igual que el in\u00fatil de @lopezobrador_ .",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se\u00f1ora desde que le dijeron Presidenta se aparece hasta en la taza del ba\u00f1o P\u00f3ngase a trabajar en lugar de andarse promocionando Est\u00e1 igual que el in\u00fatil de",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Se\u00f1ora desde que le dijeron Presidenta se aparece hasta en la taza del ba\u00f1o P\u00f3ngase a trabajar en lugar de andarse promocionando Est\u00e1 igual que el in\u00fatil de"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440345290699984903,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein #SheinbaumTeEchaALaCalle",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "SheinbaumTeEchaALaCalle"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440345072801751055,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438977900502339587,
        "tweet_text": "@Claudiashein Los pobres primero",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los pobres primero",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Los pobres primero"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440344394800848901,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y cuando acaban con la soberbia? La corrupci\u00f3n sigue y la solapan, vean la l\u00ednea 12 del metro.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y cuando acaban con la soberbia La corrupci\u00f3n sigue y la solapan vean la l\u00ednea 12 del metro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Y cuando acaban con la soberbia La corrupci\u00f3n sigue y la solapan vean la l\u00ednea 12 del metro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440342844036632583,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Vieja rid\u00edcula",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vieja rid\u00edcula",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Vieja rid\u00edcula"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440342433905057802,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ya te olvidaste de Iztapalapa ..!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ya te olvidaste de Iztapalapa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Ya te olvidaste de Iztapalapa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440342340367839239,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SSaludCdMx Cuando anunciar\u00e1n la vacunaci\u00f3n 2a dosis de AZ en Magdalena Contreras para los de 30-40? Yo me vacun\u00e9 el 10 de julio, de acuerdo a este intervalo de la vacuna, el 2 de oct se cumplen las 12 semanas",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando anunciar\u00e1n la vacunaci\u00f3n 2a dosis de AZ en Magdalena Contreras para los de 30 40 Yo me vacun\u00e9 el 10 de julio de acuerdo a este intervalo de la vacuna el 2 de oct se cumplen las 12 semanas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SSaludCdMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Cuando anunciar\u00e1n la vacunaci\u00f3n 2a dosis de AZ en Magdalena Contreras para los de 30 40 Yo me vacun\u00e9 el 10 de julio de acuerdo a este intervalo de la vacuna el 2 de oct se cumplen las 12 semanas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440341663767924738,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ustedes siempre ponen al burro por delante de la carreta, al tercer o de gobierno y solo para quedar bien, van a construir hospitales, mejor usted no intervenga porque todo lo que construye o autoriza, SE LE CAE!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ustedes siempre ponen al burro por delante de la carreta al tercer o de gobierno y solo para quedar bien van a construir hospitales mejor usted no intervenga porque todo lo que construye o autoriza SE LE CAE",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Ustedes siempre ponen al burro por delante de la carreta al tercer o de gobierno y solo para quedar bien van a construir hospitales mejor usted no intervenga porque todo lo que construye o autoriza SE LE CAE"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440338687217131522,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Somos m\u00e1s con @Claudiashein #gobiernoderesultadoscdmx",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Somos m\u00e1s con",
        "hashtags": [
            "gobiernoderesultadoscdmx"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Somos m\u00e1s con"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440338556891791372,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein La ret\u00f3rica de auto halag\u00f3 es la pr\u00e1ctica diaria de la estulticia, enga\u00f1o y vileza con la que se desenvuelven, eres pat\u00e9tica rufi\u00e1n y ratera, dime de qu\u00e9 presumes y te dir\u00e9 que careces!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La ret\u00f3rica de auto halag\u00f3 es la pr\u00e1ctica diaria de la estulticia enga\u00f1o y vileza con la que se desenvuelven eres pat\u00e9tica rufi\u00e1n y ratera dime de qu\u00e9 presumes y te dir\u00e9 que careces",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "La ret\u00f3rica de auto halag\u00f3 es la pr\u00e1ctica diaria de la estulticia enga\u00f1o y vileza con la que se desenvuelven eres pat\u00e9tica rufi\u00e1n y ratera dime de qu\u00e9 presumes y te dir\u00e9 que careces"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440338245510856719,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gracias por compartir. #GOBIERNODERESULTADOSCDMX #ciudaddederechos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias por compartir",
        "hashtags": [
            "GOBIERNODERESULTADOSCDMX",
            "ciudaddederechos"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Gracias por compartir"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440337823047979022,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se agradece q pongan el coraz\u00f3n, pero ser\u00eda mucho mejor q pusieran VACUNAS a TODOS sin segmentaciones d ning\u00fan tipo, q contradicen y abaratan sus discursitos. Honestidad y verg\u00fcenza les har\u00eda bien. Solo evidencian sus ineficiencias y nulo profesionalismo.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se agradece q pongan el coraz\u00f3n pero ser\u00eda mucho mejor q pusieran VACUNAS a TODOS sin segmentaciones d ning\u00fan tipo q contradicen y abaratan sus discursitos Honestidad y verg\u00fcenza les har\u00eda bien Solo evidencian sus ineficiencias y nulo profesionalismo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T16:00:00",
        "reply_text": "Se agradece q pongan el coraz\u00f3n pero ser\u00eda mucho mejor q pusieran VACUNAS a TODOS sin segmentaciones d ning\u00fan tipo q contradicen y abaratan sus discursitos Honestidad y verg\u00fcenza les har\u00eda bien Solo evidencian sus ineficiencias y nulo profesionalismo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440336583836635151,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y a los que vacunaron con Astra en la @TuAlcaldiaGAM para cuando????",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y a los que vacunaron con Astra en la para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "TuAlcaldiaGAM"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Y a los que vacunaron con Astra en la para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440336466454872068,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439369858517401606,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Mexico_Libre9 @FCEMexico Asesina lame \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a del pendej.. @lopezobrador_ eres una payasa Sr. Presidenta, te vamos a meter a la c\u00e1rcel",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Asesina lame \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a del pendej eres una payasa Sr Presidenta te vamos a meter a la c\u00e1rcel",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Mexico_Libre9",
            "FCEMexico",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Asesina lame \ud83e\udd5a\ud83e\udd5a del pendej eres una payasa Sr Presidenta te vamos a meter a la c\u00e1rcel"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440336330945282064,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein El sistema  de salud escandinavo en su m\u00e1ximo esplendor, sin equipo, sin m\u00e9dicos, sin medicinas, de seguro el kks @lopezobrador_ se atiende en los hospitales p\u00fablicos, de seguro a los lesionados del desastre de la l\u00ednea 12 recibieron una atenci\u00f3n m\u00e9dica de escandinava",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El sistema de salud escandinavo en su m\u00e1ximo esplendor sin equipo sin m\u00e9dicos sin medicinas de seguro el kks se atiende en los hospitales p\u00fablicos de seguro a los lesionados del desastre de la l\u00ednea 12 recibieron una atenci\u00f3n m\u00e9dica de escandinava",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "El sistema de salud escandinavo en su m\u00e1ximo esplendor sin equipo sin m\u00e9dicos sin medicinas de seguro el kks se atiende en los hospitales p\u00fablicos de seguro a los lesionados del desastre de la l\u00ednea 12 recibieron una atenci\u00f3n m\u00e9dica de escandinava"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440335590252158981,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438983804018835457,
        "tweet_text": "@Claudiashein @mario_delgado Gracias pero por no comparecer por el crimen de la l\u00ednea 12. Pero en el 24 se les juzgar\u00e1. Cuando el vejete no pueda ni meter las manos. #Linea12NoSeOlvida #MorenaDestruyendoAMexico",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias pero por no comparecer por el crimen de la l\u00ednea 12 Pero en el 24 se les juzgar\u00e1 Cuando el vejete no pueda ni meter las manos",
        "hashtags": [
            "Linea12NoSeOlvida",
            "MorenaDestruyendoAMexico"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "mario_delgado"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Gracias pero por no comparecer por el crimen de la l\u00ednea 12 Pero en el 24 se les juzgar\u00e1 Cuando el vejete no pueda ni meter las manos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440335327160258561,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein @laloscruz34 Excelente noticia! gracias Dra. Claudia por trabajar por el bien de la ciudad \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente noticia gracias Dra Claudia por trabajar por el bien de la ciudad \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "laloscruz34"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Excelente noticia gracias Dra Claudia por trabajar por el bien de la ciudad \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440332790441005066,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y el cablebus que no sirve ?? @GobCDMX @andreslajous",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y el cablebus que no sirve",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX",
            "andreslajous"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Y el cablebus que no sirve"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440332634438000648,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00a1 Vacunas PAZGUATA\u2026 !   Se acaba el a\u00f1o y solo sigues cubriendo tu cuota al patr\u00f3n \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0. @SSalud_mx   \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/g5sTGqLcx4",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00a1 Vacunas PAZGUATA\u2026 Se acaba el a\u00f1o y solo sigues cubriendo tu cuota al patr\u00f3n \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SSalud_mx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "\u00a1 Vacunas PAZGUATA\u2026 Se acaba el a\u00f1o y solo sigues cubriendo tu cuota al patr\u00f3n \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440332233017937927,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein JAJAJAJA SON MIT\u00d3MANOS PROFESIONALES JAJAJAJA SON UNA PORQUER\u00cdA DE PERSONAS Y GOBERNANTES JAJAJAJA",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "JAJAJAJA SON MIT\u00d3MANOS PROFESIONALES JAJAJAJA SON UNA PORQUER\u00cdA DE PERSONAS Y GOBERNANTES JAJAJAJA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "JAJAJAJA SON MIT\u00d3MANOS PROFESIONALES JAJAJAJA SON UNA PORQUER\u00cdA DE PERSONAS Y GOBERNANTES JAJAJAJA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440331622436376589,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein @TuiteraMx No, noooooo. Mi M\u00e9xico, no. No m\u00e1s hospitales que emanan de la Pol\u00edtica, no. Son puro elefantes blancos, y si llegan a abrir, no hay servicio m\u00e9dico suficiente y de calidad. Inyecten recursos a los que ya se tienen. Aguanta mi M\u00e9xico, tus extremos.....",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No noooooo Mi M\u00e9xico no No m\u00e1s hospitales que emanan de la Pol\u00edtica no Son puro elefantes blancos y si llegan a abrir no hay servicio m\u00e9dico suficiente y de calidad Inyecten recursos a los que ya se tienen Aguanta mi M\u00e9xico tus extremos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "TuiteraMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "No noooooo Mi M\u00e9xico no No m\u00e1s hospitales que emanan de la Pol\u00edtica no Son puro elefantes blancos y si llegan a abrir no hay servicio m\u00e9dico suficiente y de calidad Inyecten recursos a los que ya se tienen Aguanta mi M\u00e9xico tus extremos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440331221829963790,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Negligencia ASESINA https://t.co/j9EfjUQtkB",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Negligencia ASESINA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Negligencia ASESINA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440331079479480334,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba https://t.co/3CJIdyzcZ3",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440331062282907653,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bf Ahora todo te lo debemos a ti? PAT\u00c9TICA. Gastando millones en ETERNAS CAMPA\u00d1AS como tanto IN\u00daTIL morenista. @GobiernoMX @MetroCDMX @SSalud_mx  Cuiden a sus hijos ,  UNA HUILA SALVAJE est\u00e1 en CAMPA\u00d1A. https://t.co/mDQ2BlrTp2",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bf Ahora todo te lo debemos a ti PAT\u00c9TICA Gastando millones en ETERNAS CAMPA\u00d1AS como tanto IN\u00daTIL morenista Cuiden a sus hijos UNA HUILA SALVAJE est\u00e1 en CAMPA\u00d1A",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobiernoMX",
            "MetroCDMX",
            "SSalud_mx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "\u00bf Ahora todo te lo debemos a ti PAT\u00c9TICA Gastando millones en ETERNAS CAMPA\u00d1AS como tanto IN\u00daTIL morenista Cuiden a sus hijos UNA HUILA SALVAJE est\u00e1 en CAMPA\u00d1A"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440331041114243081,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Sra. Sheinbaum . Buenos dias. Mi pregunta es : Se van a aplicar las dosis en Coyoac\u00e1n  para j\u00f3venes de 18 y mas o no,  por que parece que estamos pidiendo limosna, o pasamis a otra alcald\u00eda",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sra Sheinbaum Buenos dias Mi pregunta es Se van a aplicar las dosis en Coyoac\u00e1n para j\u00f3venes de 18 y mas o no por que parece que estamos pidiendo limosna o pasamis a otra alcald\u00eda",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Sra Sheinbaum Buenos dias Mi pregunta es Se van a aplicar las dosis en Coyoac\u00e1n para j\u00f3venes de 18 y mas o no por que parece que estamos pidiendo limosna o pasamis a otra alcald\u00eda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440331000261742609,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Negligencia ASESINA https://t.co/j9EfjUQtkB",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Negligencia ASESINA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Negligencia ASESINA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440330970075336711,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/s3ude46bR5",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440330920507043842,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/Y6nrMr5zH3",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440330801585946633,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y las #vacunas  #COVID19 a los de 18 a29 en @AzcapotzalcoMx cu\u00e1ndo?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y las a los de 18 a29 en cu\u00e1ndo",
        "hashtags": [
            "vacunas",
            "COVID19"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "AzcapotzalcoMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Y las a los de 18 a29 en cu\u00e1ndo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440330064118255616,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfY toda la lana que desviaron a Cuba con los supuestos m\u00e9dicos?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfY toda la lana que desviaron a Cuba con los supuestos m\u00e9dicos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "\u00bfY toda la lana que desviaron a Cuba con los supuestos m\u00e9dicos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440328886244417537,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udc00\ud83d\udca9",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc00\ud83d\udca9",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc00\ud83d\udca9"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440328834369286156,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX #Linea12NoSeOlvida https://t.co/bZlHrjBS51",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "Linea12NoSeOlvida"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440328819173253129,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y la justicia ? Para cuando ?? https://t.co/F2de3h87vw",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la justicia Para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Y la justicia Para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440328321946976256,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ya traicionaron al pa\u00eds al dejar morir a los peque\u00f1os de c\u00e1ncer.\n\nYa lo traicionaron por hacer su voluntad con las vacunas.\n\nYa lo traicionaron al codearse con el genocida cubano y venezolano.\n\nYa lo traicionaron al no hacerse responsables de la l\u00ednea 12.\n\nNo jodas Claudia",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ya traicionaron al pa\u00eds al dejar morir a los peque\u00f1os de c\u00e1ncer Ya lo traicionaron por hacer su voluntad con las vacunas Ya lo traicionaron al codearse con el genocida cubano y venezolano Ya lo traicionaron al no hacerse responsables de la l\u00ednea 12 No jodas Claudia",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Ya traicionaron al pa\u00eds al dejar morir a los peque\u00f1os de c\u00e1ncer Ya lo traicionaron por hacer su voluntad con las vacunas Ya lo traicionaron al codearse con el genocida cubano y venezolano Ya lo traicionaron al no hacerse responsables de la l\u00ednea 12 No jodas Claudia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440327637407207434,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Aaaaah que la Sra.  Apoyando a dictadores",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Aaaaah que la Sra Apoyando a dictadores",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Aaaaah que la Sra Apoyando a dictadores"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440327108367032331,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/hRAGlCKxfo",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440326793538404352,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hola, buenos d\u00edas y para Naucalpan edo,de M\u00e9xico para cuando es disculpe",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hola buenos d\u00edas y para Naucalpan edo de M\u00e9xico para cuando es disculpe",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Hola buenos d\u00edas y para Naucalpan edo de M\u00e9xico para cuando es disculpe"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440326205891223563,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hola, Hola y para la alcald\u00eda cuahut\u00e9moc que d\u00eda toca la segunda dosis.................",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hola Hola y para la alcald\u00eda cuahut\u00e9moc que d\u00eda toca la segunda dosis",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Hola Hola y para la alcald\u00eda cuahut\u00e9moc que d\u00eda toca la segunda dosis"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440326098860994562,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein #LaTranzaAvanza",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "LaTranzaAvanza"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440326006783426587,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudia Sheinbaum y para Alcald\u00eda Coyoacan cuando???\nAvanzan en otras Alcald\u00edas y aqu\u00ed ni la 1a dosis de 18 a 29 a\u00f1os.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sheinbaum y para Alcald\u00eda Coyoacan cuando Avanzan en otras Alcald\u00edas y aqu\u00ed ni la 1a dosis de 18 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "claudia"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Sheinbaum y para Alcald\u00eda Coyoacan cuando Avanzan en otras Alcald\u00edas y aqu\u00ed ni la 1a dosis de 18 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440325902211031046,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Exigimos informaci\u00f3n sobre pagos a los no doctores cubanos y responsables reales de l\u00ednea 12! Bola de corruptos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Exigimos informaci\u00f3n sobre pagos a los no doctores cubanos y responsables reales de l\u00ednea 12 Bola de corruptos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Exigimos informaci\u00f3n sobre pagos a los no doctores cubanos y responsables reales de l\u00ednea 12 Bola de corruptos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440325554079555593,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @fisgonmonero @donaji_alba Nueva foto de perfil?, mejor preocupa por hacer bien tu trabajo.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nueva foto de perfil mejor preocupa por hacer bien tu trabajo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "fisgonmonero",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Nueva foto de perfil mejor preocupa por hacer bien tu trabajo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440325458936033280,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cludia no s\u00e9 cu\u00e1ntas veces te he escrito porque sigues castigando a Azcapotzalco con la vacunaci\u00f3n de 18 a 29, solo porque no gano Morena, cual cumplimiento de vacaciones si esta alcald\u00eda ni la pelas, ni siquiera con la primera dosis, y presumes de dar la segunda a otras alcald\u00eda",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cludia no s\u00e9 cu\u00e1ntas veces te he escrito porque sigues castigando a Azcapotzalco con la vacunaci\u00f3n de 18 a 29 solo porque no gano Morena cual cumplimiento de vacaciones si esta alcald\u00eda ni la pelas ni siquiera con la primera dosis y presumes de dar la segunda a otras alcald\u00eda",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Cludia no s\u00e9 cu\u00e1ntas veces te he escrito porque sigues castigando a Azcapotzalco con la vacunaci\u00f3n de 18 a 29 solo porque no gano Morena cual cumplimiento de vacaciones si esta alcald\u00eda ni la pelas ni siquiera con la primera dosis y presumes de dar la segunda a otras alcald\u00eda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440324759313518600,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00c1lvaro Obreg\u00f3n de 18 a 29? Siempre en todas las etapas est\u00e1 alcald\u00eda al final ineptos!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n de 18 a 29 Siempre en todas las etapas est\u00e1 alcald\u00eda al final ineptos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n de 18 a 29 Siempre en todas las etapas est\u00e1 alcald\u00eda al final ineptos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440323351503724559,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Cu\u00e1l es la cd m\u00e1s grande ?  Ah , ya !!!\n\nLe ganamos a Tlaxcala",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cu\u00e1l es la cd m\u00e1s grande Ah ya Le ganamos a Tlaxcala",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "Cu\u00e1l es la cd m\u00e1s grande Ah ya Le ganamos a Tlaxcala"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440323218087178261,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX https://t.co/Qfel1TQ5rK",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440323155902361606,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX La creaci\u00f3n de bots no es creaci\u00f3n de empleo \ud83d\ude12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La creaci\u00f3n de bots no es creaci\u00f3n de empleo \ud83d\ude12",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T15:00:00",
        "reply_text": "La creaci\u00f3n de bots no es creaci\u00f3n de empleo \ud83d\ude12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440322307143000069,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439688920506126338,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Cruzamaranta @adn40 https://t.co/eFxp6mWvbr",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Cruzamaranta",
            "adn40"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440321934588215311,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Sobre perif\u00e9rico justo debajo del letrero que dice Bienvenido al Edo de M\u00e9xico, tremendo bachesote! Sucio y tenebroso, del lado de la ciudad se nota la diferencia, fluido gran trabajo Jefa, no me canso de decirlo \u2764\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sobre perif\u00e9rico justo debajo del letrero que dice Bienvenido al Edo de M\u00e9xico tremendo bachesote Sucio y tenebroso del lado de la ciudad se nota la diferencia fluido gran trabajo Jefa no me canso de decirlo \ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Sobre perif\u00e9rico justo debajo del letrero que dice Bienvenido al Edo de M\u00e9xico tremendo bachesote Sucio y tenebroso del lado de la ciudad se nota la diferencia fluido gran trabajo Jefa no me canso de decirlo \ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440321200429809668,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Gracias a los aspiracionistas que tanto les calan",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias a los aspiracionistas que tanto les calan",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Gracias a los aspiracionistas que tanto les calan"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440321144226082824,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que mal est\u00e1n haciendo el programa nacional de vacunaci\u00f3n.En Magdalena Contreras ya se atrasaron para segunda vacuna de 30 a 39. Y as\u00ed en varias alcald\u00edas m\u00e1s.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que mal est\u00e1n haciendo el programa nacional de vacunaci\u00f3n En Magdalena Contreras ya se atrasaron para segunda vacuna de 30 a 39 Y as\u00ed en varias alcald\u00edas m\u00e1s",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Que mal est\u00e1n haciendo el programa nacional de vacunaci\u00f3n En Magdalena Contreras ya se atrasaron para segunda vacuna de 30 a 39 Y as\u00ed en varias alcald\u00edas m\u00e1s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440321027771224070,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/5Yev3HuAEw",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440320722040016907,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SSaludCdMx En su s\u00faper plan de vacunaci\u00f3n ya tendr\u00e1 contemplado los rezagados? O desde su excelente organizaci\u00f3n en la @XochimilcoAl ya no saben como proceder para dichos casos?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En su s\u00faper plan de vacunaci\u00f3n ya tendr\u00e1 contemplado los rezagados O desde su excelente organizaci\u00f3n en la ya no saben como proceder para dichos casos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SSaludCdMx",
            "XochimilcoAl"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "En su s\u00faper plan de vacunaci\u00f3n ya tendr\u00e1 contemplado los rezagados O desde su excelente organizaci\u00f3n en la ya no saben como proceder para dichos casos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440320283349426186,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buen d\u00eda, tendr\u00e1 la fecha para la aplicaci\u00f3n de la 2da. dosis para la alcald\u00eda Tlalpan de los 30 a 39 a\u00f1os",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buen d\u00eda tendr\u00e1 la fecha para la aplicaci\u00f3n de la 2da dosis para la alcald\u00eda Tlalpan de los 30 a 39 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Buen d\u00eda tendr\u00e1 la fecha para la aplicaci\u00f3n de la 2da dosis para la alcald\u00eda Tlalpan de los 30 a 39 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319986308767760,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein iztapalapa para cuando ??? como se hacen pendejos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "iztapalapa para cuando como se hacen pendejos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "iztapalapa para cuando como se hacen pendejos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319941329047555,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX https://t.co/9Q80LFBqr2",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319891962150922,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein como  se hacen pendejos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "como se hacen pendejos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "como se hacen pendejos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319861285011458,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein hija de tu perra madre para cuando iztapalapa",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "hija de tu perra madre para cuando iztapalapa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "hija de tu perra madre para cuando iztapalapa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319825352347650,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y la Cuauht\u00e9moc?? \u00cdbamos a la par con las dem\u00e1s y ahora nos quedamos atr\u00e1s",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la Cuauht\u00e9moc \u00cdbamos a la par con las dem\u00e1s y ahora nos quedamos atr\u00e1s",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y la Cuauht\u00e9moc \u00cdbamos a la par con las dem\u00e1s y ahora nos quedamos atr\u00e1s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319770407038989,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein iztapalapa cuando culera",
        "tweet_lang": "eu",
        "text_en": "iztapalapa cuando culera",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "iztapalapa cuando culera"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319273310687239,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Oye pendeja, qu\u00e9 pas\u00f3 con los m\u00e9dicos cubanos? Eres una rata igual que t\u00fa amo #elcacas",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Oye pendeja qu\u00e9 pas\u00f3 con los m\u00e9dicos cubanos Eres una rata igual que t\u00fa amo",
        "hashtags": [
            "elcacas"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Oye pendeja qu\u00e9 pas\u00f3 con los m\u00e9dicos cubanos Eres una rata igual que t\u00fa amo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319253610053651,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Porra rodicula. De este #CubaGate m\u00e1s #Linea12NoSeOlvida m\u00e1s #ColegioRebsamen19s no te salvas #Sheinbaunrepresora no cabe duda que el tapado es @m_ebrard y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata https://t.co/jL7nYyKbou",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Porra rodicula De este m\u00e1s m\u00e1s no te salvas no cabe duda que el tapado es y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata",
        "hashtags": [
            "CubaGate",
            "Linea12NoSeOlvida",
            "ColegioRebsamen19s",
            "Sheinbaunrepresora"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "m_ebrard"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Porra rodicula De este m\u00e1s m\u00e1s no te salvas no cabe duda que el tapado es y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319201504161797,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein De este #CubaGate m\u00e1s #Linea12NoSeOlvida m\u00e1s #ColegioRebsamen19s no te salvas #Sheinbaunrepresora no cabe duda que el tapado es @m_ebrard y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata https://t.co/jL7nYyKbou",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "De este m\u00e1s m\u00e1s no te salvas no cabe duda que el tapado es y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata",
        "hashtags": [
            "CubaGate",
            "Linea12NoSeOlvida",
            "ColegioRebsamen19s",
            "Sheinbaunrepresora"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "m_ebrard"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "De este m\u00e1s m\u00e1s no te salvas no cabe duda que el tapado es y te usan como escudo o m\u00e1s bien corcholata"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440319066372132873,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Creo que ya se les olvid\u00f3 que hacen falta las personas de 18- 29 en Iztapalapa",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Creo que ya se les olvid\u00f3 que hacen falta las personas de 18 29 en Iztapalapa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Creo que ya se les olvid\u00f3 que hacen falta las personas de 18 29 en Iztapalapa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440318894736961542,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ten el valor de contestar las preguntas de las vacunas pendientes de 18 a 29",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ten el valor de contestar las preguntas de las vacunas pendientes de 18 a 29",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Ten el valor de contestar las preguntas de las vacunas pendientes de 18 a 29"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440318718970515465,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para cuando #Azcapotzalco 18-29?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cuando 18 29",
        "hashtags": [
            "Azcapotzalco"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Para cuando 18 29"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440318586925371392,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Todo muy lento para la segunda dosis mas de mes y medio sin recibir la vacuna.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Todo muy lento para la segunda dosis mas de mes y medio sin recibir la vacuna",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Todo muy lento para la segunda dosis mas de mes y medio sin recibir la vacuna"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440316509084024837,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Con eso de no incluir a tan solo las primeras dosis provocan que se vallan a otras alcald\u00edas a buscar vacunarse, y. Provocan aglomeraciones carajo p\u00f3nganse las pilas y act\u00faen !!!!!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con eso de no incluir a tan solo las primeras dosis provocan que se vallan a otras alcald\u00edas a buscar vacunarse y Provocan aglomeraciones carajo p\u00f3nganse las pilas y act\u00faen",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Con eso de no incluir a tan solo las primeras dosis provocan que se vallan a otras alcald\u00edas a buscar vacunarse y Provocan aglomeraciones carajo p\u00f3nganse las pilas y act\u00faen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440316095278182409,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ay do\u00f1a claudia eso ni usted se lo cre\u00e9. O ya es tan peje qu\u00e9 s\u00e9 cre\u00e9 sus mentiras.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ay do\u00f1a claudia eso ni usted se lo cre\u00e9 O ya es tan peje qu\u00e9 s\u00e9 cre\u00e9 sus mentiras",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Ay do\u00f1a claudia eso ni usted se lo cre\u00e9 O ya es tan peje qu\u00e9 s\u00e9 cre\u00e9 sus mentiras"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440315392363155465,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Suertudos, en Puebla como no queremos el color vino no recibimos vacunas.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Suertudos en Puebla como no queremos el color vino no recibimos vacunas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Suertudos en Puebla como no queremos el color vino no recibimos vacunas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440315279817338882,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ni Eduardo Clark ni t\u00fa responden sobre cu\u00e1ndo comienza la vacunaci\u00f3n en Coyoac\u00e1n a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ni Eduardo Clark ni t\u00fa responden sobre cu\u00e1ndo comienza la vacunaci\u00f3n en Coyoac\u00e1n a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Ni Eduardo Clark ni t\u00fa responden sobre cu\u00e1ndo comienza la vacunaci\u00f3n en Coyoac\u00e1n a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440315257545580545,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Y la 2da dosis para los de 30-39 de @TlalpanAl para cuando??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la 2da dosis para los de 30 39 de para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX",
            "TlalpanAl"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y la 2da dosis para los de 30 39 de para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440315103757230088,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Recuerden para el 2024, Sheinbaum recibi\u00f3 como h\u00e9roes a los Dictadores de Cuba (Canel), y de Venezuela (Maduro). https://t.co/yIpgTjxo6J",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Recuerden para el 2024 Sheinbaum recibi\u00f3 como h\u00e9roes a los Dictadores de Cuba Canel y de Venezuela Maduro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Recuerden para el 2024 Sheinbaum recibi\u00f3 como h\u00e9roes a los Dictadores de Cuba Canel y de Venezuela Maduro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440315026993123342,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y los ni\u00f1os? Y los ni\u00f1os? Y los ni\u00f1os? Los pap\u00e1s si votamos eh?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y los ni\u00f1os Y los ni\u00f1os Y los ni\u00f1os Los pap\u00e1s si votamos eh",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y los ni\u00f1os Y los ni\u00f1os Y los ni\u00f1os Los pap\u00e1s si votamos eh"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440314919748993042,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein En tlahuac no uvo astra zeneka me la puedo poner en xochimilco",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En tlahuac no uvo astra zeneka me la puedo poner en xochimilco",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "En tlahuac no uvo astra zeneka me la puedo poner en xochimilco"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440314471344324610,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para cu\u00e1ndo @ALaMagdalenaC",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para cu\u00e1ndo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ALaMagdalenaC"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y para cu\u00e1ndo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440314452058927110,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SSaludCdMx \u00bfCuando inicia la vacunaci\u00f3n primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os en Azcapotzalco? @Claudiashein",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfCuando inicia la vacunaci\u00f3n primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os en Azcapotzalco",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SSaludCdMx",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "\u00bfCuando inicia la vacunaci\u00f3n primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os en Azcapotzalco"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440314194692227073,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/EZFutz3WwB",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440314193048064011,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Recuerden para el 2024, Sheinbaum recibi\u00f3 como h\u00e9roes a los Dictadores de Cuba (Canel), y de Venezuela (Maduro). https://t.co/yIpgTjxo6J",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Recuerden para el 2024 Sheinbaum recibi\u00f3 como h\u00e9roes a los Dictadores de Cuba Canel y de Venezuela Maduro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Recuerden para el 2024 Sheinbaum recibi\u00f3 como h\u00e9roes a los Dictadores de Cuba Canel y de Venezuela Maduro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440313965427396610,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Azcapotzalco por favor \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Azcapotzalco por favor \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Azcapotzalco por favor \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440313714381525001,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y Azcapotzalco primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os ,cuando ser\u00e1",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y Azcapotzalco primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os cuando ser\u00e1",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y Azcapotzalco primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os cuando ser\u00e1"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440313626041077764,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para cuando Coyoac\u00e1n",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cuando Coyoac\u00e1n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Para cuando Coyoac\u00e1n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440313531459534850,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Lo peor de todo es que no son para responder nada! Ni una pizca de info. Incre\u00edble que hayan  alcald\u00edas que ni la primera dosis. Con todo respeto: Respondan carajo!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Lo peor de todo es que no son para responder nada Ni una pizca de info Incre\u00edble que hayan alcald\u00edas que ni la primera dosis Con todo respeto Respondan carajo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Lo peor de todo es que no son para responder nada Ni una pizca de info Incre\u00edble que hayan alcald\u00edas que ni la primera dosis Con todo respeto Respondan carajo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440313375267778567,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein La FDA tiene una lista de reacciones adversas, hay infinidad de testimonios en el mundo de personas que ya no pueden tener una vida normal por las inyecciones. Miles han muerto por estas inyecciones.\n\nhttps://t.co/q7cUdp0wc5\n\nhttps://t.co/O7nFNo0Bjz https://t.co/w1HZVCiiIA",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La FDA tiene una lista de reacciones adversas hay infinidad de testimonios en el mundo de personas que ya no pueden tener una vida normal por las inyecciones Miles han muerto por estas inyecciones",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "La FDA tiene una lista de reacciones adversas hay infinidad de testimonios en el mundo de personas que ya no pueden tener una vida normal por las inyecciones Miles han muerto por estas inyecciones"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440313074972454922,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para Coyoac\u00e1n cuando?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para Coyoac\u00e1n cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y para Coyoac\u00e1n cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440312830796783622,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SSaludCdMx Y para Iztapalapa para cuando??? \ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para Iztapalapa para cuando \ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SSaludCdMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y para Iztapalapa para cuando \ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440312687842390021,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Con este proyecto dejas convaleciente a una instituci\u00f3n con 60 a\u00f1os de vida brindando talleres y apoyo a la poblaci\u00f3n sin fines de lucro y mucho menos politicos. Pero jam\u00e1s le llegar\u00e1s ni a los talones a @DIF_NMX @DIFCDMX cre\u00eda en sus ideas pero ya no m\u00e1s. \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\udc4e\ud83c\udffd",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con este proyecto dejas convaleciente a una instituci\u00f3n con 60 a\u00f1os de vida brindando talleres y apoyo a la poblaci\u00f3n sin fines de lucro y mucho menos politicos Pero jam\u00e1s le llegar\u00e1s ni a los talones a cre\u00eda en sus ideas pero ya no m\u00e1s \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\udc4e\ud83c\udffd",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares",
            "DIF_NMX",
            "DIFCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Con este proyecto dejas convaleciente a una instituci\u00f3n con 60 a\u00f1os de vida brindando talleres y apoyo a la poblaci\u00f3n sin fines de lucro y mucho menos politicos Pero jam\u00e1s le llegar\u00e1s ni a los talones a cre\u00eda en sus ideas pero ya no m\u00e1s \ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\udc4e\ud83c\udffd\ud83d\udc4e\ud83c\udffd"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440312526638518273,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Iztapalapa para cuando Tao pai pai??",
        "tweet_lang": "eu",
        "text_en": "Iztapalapa para cuando Tao pai pai",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Iztapalapa para cuando Tao pai pai"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440312509827719185,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si recuerdas que tienes otra alcald\u00eda que se llama Iztapalapa? No han aplicado primera dosis a 18 a 29 ni la segunda de 30 a 39",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si recuerdas que tienes otra alcald\u00eda que se llama Iztapalapa No han aplicado primera dosis a 18 a 29 ni la segunda de 30 a 39",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Si recuerdas que tienes otra alcald\u00eda que se llama Iztapalapa No han aplicado primera dosis a 18 a 29 ni la segunda de 30 a 39"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440312228184399887,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein @AzcapotzalcoMx cuando la primera dosis de 18 a 29?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "cuando la primera dosis de 18 a 29",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "AzcapotzalcoMx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "cuando la primera dosis de 18 a 29"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440312190855106570,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y otra vez Azcapotzalco s\u00faper atrasado, era la alcald\u00eda mejor organizada, ahora es la que queda hasta el \u00faltimo, es muy grande y falta la vacunaci\u00f3n de 18 en adelante,  para cuando ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y otra vez Azcapotzalco s\u00faper atrasado era la alcald\u00eda mejor organizada ahora es la que queda hasta el \u00faltimo es muy grande y falta la vacunaci\u00f3n de 18 en adelante para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y otra vez Azcapotzalco s\u00faper atrasado era la alcald\u00eda mejor organizada ahora es la que queda hasta el \u00faltimo es muy grande y falta la vacunaci\u00f3n de 18 en adelante para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311889485971457,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y Coyoac\u00e1n de 18 a + cu\u00e1ndo?\nSon inmunes en esta alcald\u00eda o qu\u00e9 pasa?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y Coyoac\u00e1n de 18 a cu\u00e1ndo Son inmunes en esta alcald\u00eda o qu\u00e9 pasa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y Coyoac\u00e1n de 18 a cu\u00e1ndo Son inmunes en esta alcald\u00eda o qu\u00e9 pasa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311851271659528,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mucho bla, bla,bla, la realidad es que no hay medicinas desde que este gobierno entr\u00f3.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mucho bla bla bla la realidad es que no hay medicinas desde que este gobierno entr\u00f3",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Mucho bla bla bla la realidad es que no hay medicinas desde que este gobierno entr\u00f3"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311787413331970,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando toca segunda dosis en Cuauhtemoc de 30 a 39? Ya estamos llegando al l\u00edmite.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando toca segunda dosis en Cuauhtemoc de 30 a 39 Ya estamos llegando al l\u00edmite",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Cuando toca segunda dosis en Cuauhtemoc de 30 a 39 Ya estamos llegando al l\u00edmite"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311744375648256,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Iztacalco \ud83d\ude14",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Iztacalco \ud83d\ude14",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Iztacalco \ud83d\ude14"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311719645958150,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440012526373191682,
        "tweet_text": "@Claudiashein Doctora @Claudiashein  yo s\u00e9 que representan votos pero sacrifican a la ciudad por estos abusivos? #tianguissantacruz https://t.co/9JoiYO1Ftk",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Doctora yo s\u00e9 que representan votos pero sacrifican a la ciudad por estos abusivos",
        "hashtags": [
            "tianguissantacruz"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Doctora yo s\u00e9 que representan votos pero sacrifican a la ciudad por estos abusivos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311704458444802,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para cuando est\u00e1 programada la 1ra de 20 a 29 en Azcapotzalco?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cuando est\u00e1 programada la 1ra de 20 a 29 en Azcapotzalco",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Para cuando est\u00e1 programada la 1ra de 20 a 29 en Azcapotzalco"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311617560854542,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440311412639756311,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para C\u00faando coyoacan +18 ? =(",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para C\u00faando coyoacan 18",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Para C\u00faando coyoacan 18"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440311452506595331,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/OiD1O2Dumt",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440310861029986311,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein La ciudad est\u00e1 hecha un desmadre, pon orden ya Claudia \ud83e\udd2c\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La ciudad est\u00e1 hecha un desmadre pon orden ya Claudia \ud83e\udd2c\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "La ciudad est\u00e1 hecha un desmadre pon orden ya Claudia \ud83e\udd2c\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440309871832801290,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que verg\u00fcenza, cu\u00e1l transformaci\u00f3n? Combaten la corrupci\u00f3n de qui\u00e9nes?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que verg\u00fcenza cu\u00e1l transformaci\u00f3n Combaten la corrupci\u00f3n de qui\u00e9nes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Que verg\u00fcenza cu\u00e1l transformaci\u00f3n Combaten la corrupci\u00f3n de qui\u00e9nes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440309357153976320,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Los empleos son los mismos que ya existian en numeros solo que ahora dejaron de ser outsourcing para ser directos mi hijo es un caso de esos asi que no mientan solos sus focas apaludidores ignorantes les creen sus cifras",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los empleos son los mismos que ya existian en numeros solo que ahora dejaron de ser outsourcing para ser directos mi hijo es un caso de esos asi que no mientan solos sus focas apaludidores ignorantes les creen sus cifras",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Los empleos son los mismos que ya existian en numeros solo que ahora dejaron de ser outsourcing para ser directos mi hijo es un caso de esos asi que no mientan solos sus focas apaludidores ignorantes les creen sus cifras"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440308867447934977,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Inf\u00f3rmese Se\u00f1ora, en todas las grandes comunidades (y no hablo de tama\u00f1o) existen este tipo de proyectos, y han dado grandes personajes.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Inf\u00f3rmese Se\u00f1ora en todas las grandes comunidades y no hablo de tama\u00f1o existen este tipo de proyectos y han dado grandes personajes",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Inf\u00f3rmese Se\u00f1ora en todas las grandes comunidades y no hablo de tama\u00f1o existen este tipo de proyectos y han dado grandes personajes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440308707951190029,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mejor pongan mas unidades , para una mayor capacidad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mejor pongan mas unidades para una mayor capacidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Mejor pongan mas unidades para una mayor capacidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440308616544735234,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein La simulaci\u00f3n y el enga\u00f1o es lo  que mejor saben hacer. https://t.co/RfxeX07sOM",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La simulaci\u00f3n y el enga\u00f1o es lo que mejor saben hacer",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "La simulaci\u00f3n y el enga\u00f1o es lo que mejor saben hacer"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440308576526868480,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439688920506126338,
        "tweet_text": "@Claudiashein @adn40 El cablebus un servicio hecho para ofender a los ciudadanos honorables de Iztapalapa.. se detiene torturando a las v\u00edctimas, suspendidas en el aire durante horas, sin posibilidad de ser rescatadas pronto.. Sheinbaum pobreteo a todo Iztapalapa, en sus comerciales",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El cablebus un servicio hecho para ofender a los ciudadanos honorables de Iztapalapa se detiene torturando a las v\u00edctimas suspendidas en el aire durante horas sin posibilidad de ser rescatadas pronto Sheinbaum pobreteo a todo Iztapalapa en sus comerciales",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "adn40"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "El cablebus un servicio hecho para ofender a los ciudadanos honorables de Iztapalapa se detiene torturando a las v\u00edctimas suspendidas en el aire durante horas sin posibilidad de ser rescatadas pronto Sheinbaum pobreteo a todo Iztapalapa en sus comerciales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440308571929866243,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Deber\u00edas de ponerlos a trabajar ya que es un servicio pesimo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Deber\u00edas de ponerlos a trabajar ya que es un servicio pesimo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Deber\u00edas de ponerlos a trabajar ya que es un servicio pesimo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440308362386677764,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Que raro porque todos los pilares est\u00e1n abandonados y en pleno y absoluto deterioro, muy bonitas las ideas pero no hay ning\u00fan plan que garanticen su supervivencia. Los abren y los abandonan.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que raro porque todos los pilares est\u00e1n abandonados y en pleno y absoluto deterioro muy bonitas las ideas pero no hay ning\u00fan plan que garanticen su supervivencia Los abren y los abandonan",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Que raro porque todos los pilares est\u00e1n abandonados y en pleno y absoluto deterioro muy bonitas las ideas pero no hay ning\u00fan plan que garanticen su supervivencia Los abren y los abandonan"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440307933598732295,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Excelente trabajo mujer maravilla de la pol\u00edtica https://t.co/dtUrtl3ad7",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente trabajo mujer maravilla de la pol\u00edtica",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Excelente trabajo mujer maravilla de la pol\u00edtica"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440307779974008850,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438544090732367876,
        "tweet_text": "@Claudiashein @lopezobrador_ Ayer esta mujer me asalt\u00f3, anda armada en coyoacan, anda en un Nissan March color blanco, con una placa del CDMX y otra del Edo mex, viaja con 2 gatilleros https://t.co/8Tx7ZzvjA8",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ayer esta mujer me asalt\u00f3 anda armada en coyoacan anda en un Nissan March color blanco con una placa del CDMX y otra del Edo mex viaja con 2 gatilleros",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Ayer esta mujer me asalt\u00f3 anda armada en coyoacan anda en un Nissan March color blanco con una placa del CDMX y otra del Edo mex viaja con 2 gatilleros"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440307760114012168,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y tu bolsillo tambi\u00e9n avanza, acu\u00e9rdate que son NUESTROS IMPUESTOS  ABUZADA RATITA",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y tu bolsillo tambi\u00e9n avanza acu\u00e9rdate que son NUESTROS IMPUESTOS ABUZADA RATITA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "Y tu bolsillo tambi\u00e9n avanza acu\u00e9rdate que son NUESTROS IMPUESTOS ABUZADA RATITA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440307741935816706,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX En donde dijo? Que uds tambien vive en palacio y no recorre la ciudad? Estamos llenos de NEGOCIOS CERRADOS, gente buscando empleo A QUIEN QUIEREN ENGA\u00d1AR salga a las calles entre a las colonias pero sola con chofer incluso ver\u00e1 la delincuencia y contara cuantos baches hay.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En donde dijo Que uds tambien vive en palacio y no recorre la ciudad Estamos llenos de NEGOCIOS CERRADOS gente buscando empleo A QUIEN QUIEREN ENGA\u00d1AR salga a las calles entre a las colonias pero sola con chofer incluso ver\u00e1 la delincuencia y contara cuantos baches hay",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T14:00:00",
        "reply_text": "En donde dijo Que uds tambien vive en palacio y no recorre la ciudad Estamos llenos de NEGOCIOS CERRADOS gente buscando empleo A QUIEN QUIEREN ENGA\u00d1AR salga a las calles entre a las colonias pero sola con chofer incluso ver\u00e1 la delincuencia y contara cuantos baches hay"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440306739258134543,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla",
        "tweet_lang": "sv",
        "text_en": "Bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla bla"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440306682068828172,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Felicidades estimada doctora Claudia por la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos, en bien de los ciudadanos. Miles de ciudadanos se lo agradecen, sobre todo los que se ven beneficiados. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Felicidades estimada doctora Claudia por la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos en bien de los ciudadanos Miles de ciudadanos se lo agradecen sobre todo los que se ven beneficiados \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Felicidades estimada doctora Claudia por la recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos en bien de los ciudadanos Miles de ciudadanos se lo agradecen sobre todo los que se ven beneficiados \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440306193126150165,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00a1Ay, no mames!\n\n\u00bfIgual que el tlatoani?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00a1Ay no mames \u00bfIgual que el tlatoani",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "\u00a1Ay no mames \u00bfIgual que el tlatoani"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440305231275855872,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Mentirosa, yo tengo otros datos.jajaja",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mentirosa yo tengo otros datos jajaja",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Mentirosa yo tengo otros datos jajaja"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440305102204465156,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein eres la peor versi\u00f3n de @lopezobrador_ \n#corrupta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "eres la peor versi\u00f3n de",
        "hashtags": [
            "corrupta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "eres la peor versi\u00f3n de"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440305016644927488,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/Rru9W6RseI",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440304737962782734,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se\u00f1ora con todo respeto de nada sirve tener hospitales en todos lados si en los qu\u00e9 hay no tenemos medicina constantemente\u2026 es evidente que se requiere mejor el sistema de salud pero no descuiden las medicinas caray!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se\u00f1ora con todo respeto de nada sirve tener hospitales en todos lados si en los qu\u00e9 hay no tenemos medicina constantemente\u2026 es evidente que se requiere mejor el sistema de salud pero no descuiden las medicinas caray",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Se\u00f1ora con todo respeto de nada sirve tener hospitales en todos lados si en los qu\u00e9 hay no tenemos medicina constantemente\u2026 es evidente que se requiere mejor el sistema de salud pero no descuiden las medicinas caray"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440304735672668174,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Los t\u00e9rminos: generalidades, obviedades y rimbombantes sin sentido se adecua al discurso \"descolonizador\" de esta se\u00f1o... \nEsta desfasada en sus ideas y sentimientos...el siglo XIX ya termin\u00f3...",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los t\u00e9rminos generalidades obviedades y rimbombantes sin sentido se adecua al discurso descolonizador de esta se\u00f1o Esta desfasada en sus ideas y sentimientos el siglo XIX ya termin\u00f3",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Los t\u00e9rminos generalidades obviedades y rimbombantes sin sentido se adecua al discurso descolonizador de esta se\u00f1o Esta desfasada en sus ideas y sentimientos el siglo XIX ya termin\u00f3"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440303747645657089,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \"Se les pag\u00f3 a estos m\u00e9dicos. No fue gratuita esta solidaridad\".\n-@Claudiashein\n#QueInsensatez!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se les pag\u00f3 a estos m\u00e9dicos No fue gratuita esta solidaridad",
        "hashtags": [
            "QueInsensatez"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Se les pag\u00f3 a estos m\u00e9dicos No fue gratuita esta solidaridad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440303105451520002,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Porque, si han gobernado la CDMX durante dos d\u00e9cadas, hasta ahora dicen aplicar los principios de de no robar, no mentir y de respeto para consolidar la transformaci\u00f3n y, peor a\u00fan, todos los \u00edndices muestran lo contrario? Ni siquiera pueden entregar las alcald\u00edas bien y de buenas",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Porque si han gobernado la CDMX durante dos d\u00e9cadas hasta ahora dicen aplicar los principios de de no robar no mentir y de respeto para consolidar la transformaci\u00f3n y peor a\u00fan todos los \u00edndices muestran lo contrario Ni siquiera pueden entregar las alcald\u00edas bien y de buenas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Porque si han gobernado la CDMX durante dos d\u00e9cadas hasta ahora dicen aplicar los principios de de no robar no mentir y de respeto para consolidar la transformaci\u00f3n y peor a\u00fan todos los \u00edndices muestran lo contrario Ni siquiera pueden entregar las alcald\u00edas bien y de buenas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440302703662436368,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Estimada Claudia, en Cuajimalpa a los de 30-39 colocaron Sputnik como primera dosis. Pero ahora colocan la 2da de AstraZeneca.. Van a colocar la 2da de Sputnik en Cuajimalpa tambi\u00e9n?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Estimada Claudia en Cuajimalpa a los de 30 39 colocaron Sputnik como primera dosis Pero ahora colocan la 2da de AstraZeneca Van a colocar la 2da de Sputnik en Cuajimalpa tambi\u00e9n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Estimada Claudia en Cuajimalpa a los de 30 39 colocaron Sputnik como primera dosis Pero ahora colocan la 2da de AstraZeneca Van a colocar la 2da de Sputnik en Cuajimalpa tambi\u00e9n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440302120796704777,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hospitales sin doctores , sin enfermeras y sin medicamentos , no creo que sirvan de mucho",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hospitales sin doctores sin enfermeras y sin medicamentos no creo que sirvan de mucho",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Hospitales sin doctores sin enfermeras y sin medicamentos no creo que sirvan de mucho"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440301917054246917,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Priistas de a madres \ud83d\ude21 \u00bfPor que no arreglan los que ya est\u00e1n ? Quieren los suyos \u00bfverdad? Priistas de a madres!!! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#viejoamargo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Priistas de a madres \ud83d\ude21 \u00bfPor que no arreglan los que ya est\u00e1n Quieren los suyos \u00bfverdad Priistas de a madres \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\ufe0f",
        "hashtags": [
            "viejoamargo"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Priistas de a madres \ud83d\ude21 \u00bfPor que no arreglan los que ya est\u00e1n Quieren los suyos \u00bfverdad Priistas de a madres \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440300921531949069,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfPara qu\u00e9 construyes hospitales, si no van a tener doctores, enfermeras, insumos, medicinas, como el resto del pa\u00eds?\n#MalditoGobiernoCriminal",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfPara qu\u00e9 construyes hospitales si no van a tener doctores enfermeras insumos medicinas como el resto del pa\u00eds",
        "hashtags": [
            "MalditoGobiernoCriminal"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "\u00bfPara qu\u00e9 construyes hospitales si no van a tener doctores enfermeras insumos medicinas como el resto del pa\u00eds"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440300623816060935,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Claudia si vives el Fraude electoral diario con el peje!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia si vives el Fraude electoral diario con el peje",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Claudia si vives el Fraude electoral diario con el peje"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440300147066376198,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pateticos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pateticos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Pateticos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440299955407577099,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein El cablebus se queda m\u00e1s de media hora suspendido sin funcionar, el metro se cae y se inunda cada que llueve, los autobuses RTP son asaltados diario, el metrobus choca cada semana, #NoVasASerPresidente",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El cablebus se queda m\u00e1s de media hora suspendido sin funcionar el metro se cae y se inunda cada que llueve los autobuses RTP son asaltados diario el metrobus choca cada semana",
        "hashtags": [
            "NoVasASerPresidente"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "El cablebus se queda m\u00e1s de media hora suspendido sin funcionar el metro se cae y se inunda cada que llueve los autobuses RTP son asaltados diario el metrobus choca cada semana"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440298060165251077,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440039003848261639,
        "tweet_text": "@Claudiashein Sin duda tu #ImperiodeBanqueta va a la cabeza en la creacion de empleos. https://t.co/OngYPyhNlv",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sin duda tu va a la cabeza en la creacion de empleos",
        "hashtags": [
            "ImperiodeBanqueta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Sin duda tu va a la cabeza en la creacion de empleos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440297620199534601,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y ah\u00ed tambi\u00e9n vas a contratar \"m\u00e9dicos\" cubanos con sueldo de a mill\u00f3n???..... #inepta #corrupta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y ah\u00ed tambi\u00e9n vas a contratar m\u00e9dicos cubanos con sueldo de a mill\u00f3n",
        "hashtags": [
            "inepta",
            "corrupta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Y ah\u00ed tambi\u00e9n vas a contratar m\u00e9dicos cubanos con sueldo de a mill\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440297132305514502,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Excelente trabajo el que est\u00e1 haciendo el gobierno de do\u00f1a Claudia, esto no lo reportan los medios de comunicaci\u00f3n de la oposici\u00f3n, la ciudadan\u00eda debe hacerlo. Bien hecho y a continuar con tan ardua tarea, la mayor\u00eda lo agradece.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente trabajo el que est\u00e1 haciendo el gobierno de do\u00f1a Claudia esto no lo reportan los medios de comunicaci\u00f3n de la oposici\u00f3n la ciudadan\u00eda debe hacerlo Bien hecho y a continuar con tan ardua tarea la mayor\u00eda lo agradece",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Excelente trabajo el que est\u00e1 haciendo el gobierno de do\u00f1a Claudia esto no lo reportan los medios de comunicaci\u00f3n de la oposici\u00f3n la ciudadan\u00eda debe hacerlo Bien hecho y a continuar con tan ardua tarea la mayor\u00eda lo agradece"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440296724434542594,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440012526373191682,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues que bien que en todo quieren estar al pendiente los se\u00f1ores del pan, as\u00ed se hubieran preocupado de ver c\u00f3mo el imb\u00e9cil de anaya recib\u00eda sus millones y dem\u00e1s c\u00f3mplices para su reforma energ\u00e9tica y los culpables de la guarder\u00eda ABC o qu\u00e9 creen que con esto se nos va a olvidar",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues que bien que en todo quieren estar al pendiente los se\u00f1ores del pan as\u00ed se hubieran preocupado de ver c\u00f3mo el imb\u00e9cil de anaya recib\u00eda sus millones y dem\u00e1s c\u00f3mplices para su reforma energ\u00e9tica y los culpables de la guarder\u00eda ABC o qu\u00e9 creen que con esto se nos va a olvidar",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Pues que bien que en todo quieren estar al pendiente los se\u00f1ores del pan as\u00ed se hubieran preocupado de ver c\u00f3mo el imb\u00e9cil de anaya recib\u00eda sus millones y dem\u00e1s c\u00f3mplices para su reforma energ\u00e9tica y los culpables de la guarder\u00eda ABC o qu\u00e9 creen que con esto se nos va a olvidar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440296539780354057,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Doctora @Claudiashein , le recordamos que en Lomas de Padierna tenemos un aut\u00e9ntico elefante blanco que ni hospital ni cl\u00ednica ni centro de salud es.\nSolo se trata de un edificio bonito que permanece cerrado.\nPresuma Ud esto tambi\u00e9n. @SSalud_mx @OlivaLopezA https://t.co/gG1j2OxSNO",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Doctora le recordamos que en Lomas de Padierna tenemos un aut\u00e9ntico elefante blanco que ni hospital ni cl\u00ednica ni centro de salud es Solo se trata de un edificio bonito que permanece cerrado Presuma Ud esto tambi\u00e9n",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein",
            "SSalud_mx",
            "OlivaLopezA"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Doctora le recordamos que en Lomas de Padierna tenemos un aut\u00e9ntico elefante blanco que ni hospital ni cl\u00ednica ni centro de salud es Solo se trata de un edificio bonito que permanece cerrado Presuma Ud esto tambi\u00e9n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440296418363641871,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para cuando la detenci\u00f3n de Florec\u00eda Serran\u00eda???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para cuando la detenci\u00f3n de Florec\u00eda Serran\u00eda",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Y para cuando la detenci\u00f3n de Florec\u00eda Serran\u00eda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440296293415354372,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Si no hay empleo ni salud....",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si no hay empleo ni salud",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Si no hay empleo ni salud"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440294648547721220,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Nunca olvidamos como llegaron, pero menos, como se largan!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nunca olvidamos como llegaron pero menos como se largan",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Nunca olvidamos como llegaron pero menos como se largan"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440294404627972105,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Los pilares que debiste. Cuidar son los que sostienen las trabes de la L12 : https://t.co/IWk6H1iKwY",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los pilares que debiste Cuidar son los que sostienen las trabes de la L12",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Los pilares que debiste Cuidar son los que sostienen las trabes de la L12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440294349359620103,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ah caray... van a transformar la cdmx, aunque que ellos la han gobernado por 20 a\u00f1os. Que tan mal lo hicieron pues??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ah caray van a transformar la cdmx aunque que ellos la han gobernado por 20 a\u00f1os Que tan mal lo hicieron pues",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Ah caray van a transformar la cdmx aunque que ellos la han gobernado por 20 a\u00f1os Que tan mal lo hicieron pues"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440292872108920844,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y esto es su presidenciable? La misma porquer\u00eda que tenemos actulamente, en versi\u00f3n femenina! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y esto es su presidenciable La misma porquer\u00eda que tenemos actulamente en versi\u00f3n femenina \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Y esto es su presidenciable La misma porquer\u00eda que tenemos actulamente en versi\u00f3n femenina \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440292665484984328,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Y cuando vacunan?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y cuando vacunan",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Y cuando vacunan"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440292357874728978,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Claudia ya deja de hablar mentiras ni si quiera hay medicinas",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia ya deja de hablar mentiras ni si quiera hay medicinas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Claudia ya deja de hablar mentiras ni si quiera hay medicinas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440292299410341890,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Es m\u00e1s publicidad que nada...ya empez\u00f3 a fallar los cub\u00edculos elevados ...espero no se caiga ninguno y digas que calder\u00f3n lo hizo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Es m\u00e1s publicidad que nada ya empez\u00f3 a fallar los cub\u00edculos elevados espero no se caiga ninguno y digas que calder\u00f3n lo hizo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T13:00:00",
        "reply_text": "Es m\u00e1s publicidad que nada ya empez\u00f3 a fallar los cub\u00edculos elevados espero no se caiga ninguno y digas que calder\u00f3n lo hizo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440291904977920002,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por favor, vacunen a los menores de 12 a 17 a\u00f1os\u2026",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por favor vacunen a los menores de 12 a 17 a\u00f1os\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Por favor vacunen a los menores de 12 a 17 a\u00f1os\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440291091794726919,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y la salud de los afectados por la l\u00ednea 12?\nY la salud de los damnificados del 190917, y el fideicomiso que se rob\u00f3 morena?\nFlaca, nadie te quiere en la CDMX",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la salud de los afectados por la l\u00ednea 12 Y la salud de los damnificados del 190917 y el fideicomiso que se rob\u00f3 morena Flaca nadie te quiere en la CDMX",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Y la salud de los afectados por la l\u00ednea 12 Y la salud de los damnificados del 190917 y el fideicomiso que se rob\u00f3 morena Flaca nadie te quiere en la CDMX"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440290780170506247,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tienes 3 a\u00f1os para hacer campa\u00f1a Claudia - se ve la urgencia de posicionarte pero te aseguro que en estos a\u00f1os va a salir m\u00e1s mierda y poco a poco van a ver que la expectativa de continuar en el poder de diluye\n\nMi voto directo al que abra una carpeta vs amlo y sheinbaum desde ya",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tienes 3 a\u00f1os para hacer campa\u00f1a Claudia se ve la urgencia de posicionarte pero te aseguro que en estos a\u00f1os va a salir m\u00e1s mierda y poco a poco van a ver que la expectativa de continuar en el poder de diluye Mi voto directo al que abra una carpeta vs amlo y sheinbaum desde ya",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Tienes 3 a\u00f1os para hacer campa\u00f1a Claudia se ve la urgencia de posicionarte pero te aseguro que en estos a\u00f1os va a salir m\u00e1s mierda y poco a poco van a ver que la expectativa de continuar en el poder de diluye Mi voto directo al que abra una carpeta vs amlo y sheinbaum desde ya"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440290687736451074,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Muy bien, ahora solo falta lo m\u00e1s importante, contratar m\u00e9dicos, proveer insumos y medicamentos de manera continua y permanente, porque el edificio por si solo no garantiza el derecho a la salud, en estos y todos los dem\u00e1s hospitales de la ciudad.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Muy bien ahora solo falta lo m\u00e1s importante contratar m\u00e9dicos proveer insumos y medicamentos de manera continua y permanente porque el edificio por si solo no garantiza el derecho a la salud en estos y todos los dem\u00e1s hospitales de la ciudad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Muy bien ahora solo falta lo m\u00e1s importante contratar m\u00e9dicos proveer insumos y medicamentos de manera continua y permanente porque el edificio por si solo no garantiza el derecho a la salud en estos y todos los dem\u00e1s hospitales de la ciudad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440290429660905475,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y son medicinas en los dem\u00e1s de que te sirve presumir",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y son medicinas en los dem\u00e1s de que te sirve presumir",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Y son medicinas en los dem\u00e1s de que te sirve presumir"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440290107316060163,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Descanse en paz \ud83d\ude22 \ud83d\ude4f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Descanse en paz \ud83d\ude22 \ud83d\ude4f",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Descanse en paz \ud83d\ude22 \ud83d\ude4f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440289993037991939,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein La calaca te ronda mi Claudia . NUNCA LLEGAR\u00c1S ! INEPTA VENDE PATRIAS.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La calaca te ronda mi Claudia NUNCA LLEGAR\u00c1S INEPTA VENDE PATRIAS",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "La calaca te ronda mi Claudia NUNCA LLEGAR\u00c1S INEPTA VENDE PATRIAS"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440289840277250051,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que mala onda ..no hay medicamentos para c\u00e1ncer e inauguraci\u00f3n de estos elefantes blancos ...",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que mala onda no hay medicamentos para c\u00e1ncer e inauguraci\u00f3n de estos elefantes blancos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Que mala onda no hay medicamentos para c\u00e1ncer e inauguraci\u00f3n de estos elefantes blancos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440289748623380484,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Otro muerto m\u00e1s a tu cuenta, asesina corrupta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Otro muerto m\u00e1s a tu cuenta asesina corrupta",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Otro muerto m\u00e1s a tu cuenta asesina corrupta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440289416338030592,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Los expertos https://t.co/aXCkGJ2qrG",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los expertos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Los expertos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440288949029588994,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u201cLa salud es un derecho para todas y todos los ciudadanos\u201d pues no se nota con el gobierno dictatorial de su amo! Sin medicamentos y sin ayuda en salud! Miserable cuatroTe, no sirve de nada!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u201cLa salud es un derecho para todas y todos los ciudadanos\u201d pues no se nota con el gobierno dictatorial de su amo Sin medicamentos y sin ayuda en salud Miserable cuatroTe no sirve de nada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "\u201cLa salud es un derecho para todas y todos los ciudadanos\u201d pues no se nota con el gobierno dictatorial de su amo Sin medicamentos y sin ayuda en salud Miserable cuatroTe no sirve de nada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440288467586404358,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por qu\u00e9 parece que recitas en todos tus spots?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por qu\u00e9 parece que recitas en todos tus spots",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Por qu\u00e9 parece que recitas en todos tus spots"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440288300619558919,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440288238032220166,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein ni hay medicinas para ni\u00f1os y adultos con cancer, as\u00ed como otros padecimientos, equipamiento en mal estado o no hay, corren m\u00e9dicos de nada sirve construir cascarones",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "ni hay medicinas para ni\u00f1os y adultos con cancer as\u00ed como otros padecimientos equipamiento en mal estado o no hay corren m\u00e9dicos de nada sirve construir cascarones",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "ni hay medicinas para ni\u00f1os y adultos con cancer as\u00ed como otros padecimientos equipamiento en mal estado o no hay corren m\u00e9dicos de nada sirve construir cascarones"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440288117798227985,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Claudiashein me encanta usted y su trabajo como jefa de gobierno de la CDMX. Excelente d\u00eda bella dama.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "me encanta usted y su trabajo como jefa de gobierno de la CDMX Excelente d\u00eda bella dama",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "me encanta usted y su trabajo como jefa de gobierno de la CDMX Excelente d\u00eda bella dama"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440287665371316230,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ojal\u00e1 cuenten con los medicamentos para los derechohabientes",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ojal\u00e1 cuenten con los medicamentos para los derechohabientes",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Ojal\u00e1 cuenten con los medicamentos para los derechohabientes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440287578775703554,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Que bien doctora, \u00bftendr\u00e1n medicinas?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que bien doctora \u00bftendr\u00e1n medicinas",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Que bien doctora \u00bftendr\u00e1n medicinas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440287558806564873,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX En la colonia paraje San Juan Iztapalapa no se escuch\u00f3 la alerta s\u00edsmica!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En la colonia paraje San Juan Iztapalapa no se escuch\u00f3 la alerta s\u00edsmica",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "En la colonia paraje San Juan Iztapalapa no se escuch\u00f3 la alerta s\u00edsmica"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440287230040305669,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buenos d\u00edas doctora!!!\nQue tenga otra excelente jornada \ud83d\ude01",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buenos d\u00edas doctora Que tenga otra excelente jornada \ud83d\ude01",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Buenos d\u00edas doctora Que tenga otra excelente jornada \ud83d\ude01"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440286971297865732,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Muy bien!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Muy bien",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Muy bien"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440286945561624589,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mientes, el Hospital de Topilejo ya existe desde hace d\u00e9cadas, acaso lo habr\u00e1n remodelado, pero no construido. Puras mentiras al estilo de tu suegro. Ah que #RegentaRetonta. Est\u00e1s desesperada porque por m\u00e1s qu\u00e9 haces, la gente te repudia. No ser\u00e1s presidenta.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mientes el Hospital de Topilejo ya existe desde hace d\u00e9cadas acaso lo habr\u00e1n remodelado pero no construido Puras mentiras al estilo de tu suegro Ah que Est\u00e1s desesperada porque por m\u00e1s qu\u00e9 haces la gente te repudia No ser\u00e1s presidenta",
        "hashtags": [
            "RegentaRetonta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Mientes el Hospital de Topilejo ya existe desde hace d\u00e9cadas acaso lo habr\u00e1n remodelado pero no construido Puras mentiras al estilo de tu suegro Ah que Est\u00e1s desesperada porque por m\u00e1s qu\u00e9 haces la gente te repudia No ser\u00e1s presidenta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440286927370944522,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buenos d\u00edas pr\u00f3xima presidenta de M\u00e9xico.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buenos d\u00edas pr\u00f3xima presidenta de M\u00e9xico",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Buenos d\u00edas pr\u00f3xima presidenta de M\u00e9xico"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440286841538682896,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440286335965696010,
        "tweet_text": "@Claudiashein Excelente trabajo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente trabajo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Excelente trabajo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440286670914351115,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para cuando la segunda dosis para adultos de 30 a 39 en Cuauht\u00e9moc?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para cuando la segunda dosis para adultos de 30 a 39 en Cuauht\u00e9moc",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Y para cuando la segunda dosis para adultos de 30 a 39 en Cuauht\u00e9moc"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440285548145377288,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tal vez tenga la intenci\u00f3n de servir a Mexico (no lo s\u00e9) pero por favor no utilice las mismas palabras que utiliza L\u00f3pez Obrador por qu\u00e9 adem\u00e1s de que no son verdad es clara la manipulaci\u00f3n.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tal vez tenga la intenci\u00f3n de servir a Mexico no lo s\u00e9 pero por favor no utilice las mismas palabras que utiliza L\u00f3pez Obrador por qu\u00e9 adem\u00e1s de que no son verdad es clara la manipulaci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Tal vez tenga la intenci\u00f3n de servir a Mexico no lo s\u00e9 pero por favor no utilice las mismas palabras que utiliza L\u00f3pez Obrador por qu\u00e9 adem\u00e1s de que no son verdad es clara la manipulaci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440284704813424652,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439688920506126338,
        "tweet_text": "@Claudiashein @guruchuirer @adn40 La misma mamada que el vejete, tratando de parecer buena persona cuando en realidad eres una mierda! Ya varios muertitos en tu conciencia, no te da verg\u00fcenza?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La misma mamada que el vejete tratando de parecer buena persona cuando en realidad eres una mierda Ya varios muertitos en tu conciencia no te da verg\u00fcenza",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "guruchuirer",
            "adn40"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "La misma mamada que el vejete tratando de parecer buena persona cuando en realidad eres una mierda Ya varios muertitos en tu conciencia no te da verg\u00fcenza"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440282533250306050,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y las vacunas para Coyoacan para los de 18 a 29 a\u00f1os???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y las vacunas para Coyoacan para los de 18 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Y las vacunas para Coyoacan para los de 18 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440281889797914638,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y la linea 12?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y la linea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Y la linea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440280916543164420,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439688920506126338,
        "tweet_text": "@Claudiashein @guruchuirer @adn40 Puro Palero",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Puro Palero",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "guruchuirer",
            "adn40"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Puro Palero"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440280705800364045,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439631369647312903,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX \u00bf Pa' cu\u00e1ndo el BACHEO en toda la Colonia La Conchita Zapotitl\u00e1n @Alc_Tlahuac 13360 ? https://t.co/7MBuK02sWu",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bf Pa cu\u00e1ndo el BACHEO en toda la Colonia La Conchita Zapotitl\u00e1n 13360",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX",
            "Alc_Tlahuac"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "\u00bf Pa cu\u00e1ndo el BACHEO en toda la Colonia La Conchita Zapotitl\u00e1n 13360"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440279984124227588,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @ernestoreyes14 @Finanzas_CDMX Pues claro, se pag\u00f3 mucho salario a trabajadores cubanos, que ni eran m\u00e9dicos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues claro se pag\u00f3 mucho salario a trabajadores cubanos que ni eran m\u00e9dicos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ernestoreyes14",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Pues claro se pag\u00f3 mucho salario a trabajadores cubanos que ni eran m\u00e9dicos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440278688377946114,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udc00\ud83d\udca9",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc00\ud83d\udca9",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc00\ud83d\udca9"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440278324119412736,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SacmexCDMX Llevo dos meses pidiendo una unidad de desasolve. Protecci\u00f3n civil acudi\u00f3 a la ubicaci\u00f3n y la solicit\u00f3, tampoco contestaron. \u00bfCuando van a mandarla?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Llevo dos meses pidiendo una unidad de desasolve Protecci\u00f3n civil acudi\u00f3 a la ubicaci\u00f3n y la solicit\u00f3 tampoco contestaron \u00bfCuando van a mandarla",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SacmexCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Llevo dos meses pidiendo una unidad de desasolve Protecci\u00f3n civil acudi\u00f3 a la ubicaci\u00f3n y la solicit\u00f3 tampoco contestaron \u00bfCuando van a mandarla"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440278250597486599,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439631369647312903,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SacmexCDMX @C5_CDMX Llevo dos meses pidiendo una unidad de desasolve. Protecci\u00f3n civil acudi\u00f3 a la ubicaci\u00f3n y la solicit\u00f3, tampoco contestaron. \u00bfCuando van a mandarla?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Llevo dos meses pidiendo una unidad de desasolve Protecci\u00f3n civil acudi\u00f3 a la ubicaci\u00f3n y la solicit\u00f3 tampoco contestaron \u00bfCuando van a mandarla",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SacmexCDMX",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Llevo dos meses pidiendo una unidad de desasolve Protecci\u00f3n civil acudi\u00f3 a la ubicaci\u00f3n y la solicit\u00f3 tampoco contestaron \u00bfCuando van a mandarla"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440278066811473929,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Dra. Claudia, NO DEBEN cambiar el sonido de la alerta. Dejen el que ya est\u00e1, ha llevado a\u00f1os que la gente se tome enserio la alerta, y nos hemos salvado mucho, gracias a ese odioso pero bendito sonido. \n\nGracias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Dra Claudia NO DEBEN cambiar el sonido de la alerta Dejen el que ya est\u00e1 ha llevado a\u00f1os que la gente se tome enserio la alerta y nos hemos salvado mucho gracias a ese odioso pero bendito sonido Gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": "Dra Claudia NO DEBEN cambiar el sonido de la alerta Dejen el que ya est\u00e1 ha llevado a\u00f1os que la gente se tome enserio la alerta y nos hemos salvado mucho gracias a ese odioso pero bendito sonido Gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440277915078316040,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/tLNZCL5K1K",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T12:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440276812005736452,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @JesusRCuevas @CdmxPilares Ve prepar\u00e1ndote para pisar el penal!!!\n#Linea12NoSeOlvida \n#CubaGate",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ve prepar\u00e1ndote para pisar el penal",
        "hashtags": [
            "Linea12NoSeOlvida",
            "CubaGate"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "JesusRCuevas",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "Ve prepar\u00e1ndote para pisar el penal"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440276322857603072,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX https://t.co/hykQyczSDG",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440274723540127752,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Cu\u00e1l fraude electoral?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cu\u00e1l fraude electoral",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "Cu\u00e1l fraude electoral"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440271669164003331,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein En serio, \u00bfno se cansan de decir estupideces, tras estupideces ?. Esto ya dejo de ser gracioso!!\ud83d\ude12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En serio \u00bfno se cansan de decir estupideces tras estupideces Esto ya dejo de ser gracioso \ud83d\ude12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "En serio \u00bfno se cansan de decir estupideces tras estupideces Esto ya dejo de ser gracioso \ud83d\ude12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440271122180624386,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pinche esperpento putrefacto y pestilente https://t.co/6nQoCx4YpF",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pinche esperpento putrefacto y pestilente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "Pinche esperpento putrefacto y pestilente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440270493110575109,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y todos tienen los mismos pernos? O de eso ya no se habla?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y todos tienen los mismos pernos O de eso ya no se habla",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "Y todos tienen los mismos pernos O de eso ya no se habla"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440270373526773774,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440012526373191682,
        "tweet_text": "@Claudiashein En una empresa cuando el empleado no es vijilado ase lo que quiere",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En una empresa cuando el empleado no es vijilado ase lo que quiere",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "En una empresa cuando el empleado no es vijilado ase lo que quiere"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440269443486011406,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Donde dice eso? Que trabajos? Que empresas?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Donde dice eso Que trabajos Que empresas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "Donde dice eso Que trabajos Que empresas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440262370605953024,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buenos d\u00edas saludos cordiales una pregunta todav\u00eda se puede sacar Sita con la jefa de gobierno virtualmente si pudieran orientarme por favor que tenga  usted un excelente d\u00eda gracias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buenos d\u00edas saludos cordiales una pregunta todav\u00eda se puede sacar Sita con la jefa de gobierno virtualmente si pudieran orientarme por favor que tenga usted un excelente d\u00eda gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T11:00:00",
        "reply_text": "Buenos d\u00edas saludos cordiales una pregunta todav\u00eda se puede sacar Sita con la jefa de gobierno virtualmente si pudieran orientarme por favor que tenga usted un excelente d\u00eda gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440261954539429897,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Y en porcentaje de la poblaci\u00f3n por entidad como estamos? porque en n\u00famero absoluto no es para menos siendo la ciudad m\u00e1s grande",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y en porcentaje de la poblaci\u00f3n por entidad como estamos porque en n\u00famero absoluto no es para menos siendo la ciudad m\u00e1s grande",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "Y en porcentaje de la poblaci\u00f3n por entidad como estamos porque en n\u00famero absoluto no es para menos siendo la ciudad m\u00e1s grande"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440261735315750916,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc3e\ud83d\udc08",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc3e\ud83d\udc08",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc3e\ud83d\udc08"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440258926759448582,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Cuantas empresas abri\u00f3 se\u00f1ora\nLos, empleos los generan los empresarios no el gobierno\nNo sea mentirosa\nY el centro est\u00e1 plagado de AMBULANTES esos no son empleos formales\n#CarcelParaSheinbaum",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuantas empresas abri\u00f3 se\u00f1ora Los empleos los generan los empresarios no el gobierno No sea mentirosa Y el centro est\u00e1 plagado de AMBULANTES esos no son empleos formales",
        "hashtags": [
            "CarcelParaSheinbaum"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "Cuantas empresas abri\u00f3 se\u00f1ora Los empleos los generan los empresarios no el gobierno No sea mentirosa Y el centro est\u00e1 plagado de AMBULANTES esos no son empleos formales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440256829401960450,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ufff, qu\u00e9 rollo. Pura demagogia y politiquer\u00eda, solo ustedes se lo creen",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ufff qu\u00e9 rollo Pura demagogia y politiquer\u00eda solo ustedes se lo creen",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "Ufff qu\u00e9 rollo Pura demagogia y politiquer\u00eda solo ustedes se lo creen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440255995725242371,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares https://t.co/2XzRjxj2Sj",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440253356413308937,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Y bartlet tsn tranquilo verdad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y bartlet tsn tranquilo verdad",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "Y bartlet tsn tranquilo verdad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440253251073445897,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Vamos con el pr\u00f3ximo presidente  @alfredodelmazo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vamos con el pr\u00f3ximo presidente",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "Vamos con el pr\u00f3ximo presidente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440251512735764480,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Realmente de crey\u00f3 lo de ser c\u00e1ndidata,,, a que hr va a trabajar",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Realmente de crey\u00f3 lo de ser c\u00e1ndidata a que hr va a trabajar",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "Realmente de crey\u00f3 lo de ser c\u00e1ndidata a que hr va a trabajar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440250714547056649,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439710480885420036,
        "tweet_text": "@Claudiashein @VekaDuncan Lo que marc\u00f3 al ex- Jefe de Gobierno L\u00f3pez Obrador fue el ser contestatario e irreverente con el Presidente Fox. Nada que ver ahora.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Lo que marc\u00f3 al ex Jefe de Gobierno L\u00f3pez Obrador fue el ser contestatario e irreverente con el Presidente Fox Nada que ver ahora",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "VekaDuncan"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "Lo que marc\u00f3 al ex Jefe de Gobierno L\u00f3pez Obrador fue el ser contestatario e irreverente con el Presidente Fox Nada que ver ahora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440248161868468231,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein El bulto neg\u00f3 que exista desabasto de medicamentos contra el c\u00e1ncer, asegura que los padres de familia que protestan son manejados por farmac\u00e9uticas \n\nAlejandro Barbosa de @NARIZROJAAC asegura que no existen las medicinas suficientes https://t.co/Zk1PQLzkdg",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El bulto neg\u00f3 que exista desabasto de medicamentos contra el c\u00e1ncer asegura que los padres de familia que protestan son manejados por farmac\u00e9uticas Alejandro Barbosa de asegura que no existen las medicinas suficientes",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "NARIZROJAAC"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T10:00:00",
        "reply_text": "El bulto neg\u00f3 que exista desabasto de medicamentos contra el c\u00e1ncer asegura que los padres de familia que protestan son manejados por farmac\u00e9uticas Alejandro Barbosa de asegura que no existen las medicinas suficientes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440241290482831363,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Tal vez ser\u00edan m\u00e1s si no hubieran pagado a m\u00e9dicos cubanos que no son m\u00e9dicos y ganan mil veces m\u00e1s que los nuestros. Bravo a la mujer sumisa agachona de la 4T!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tal vez ser\u00edan m\u00e1s si no hubieran pagado a m\u00e9dicos cubanos que no son m\u00e9dicos y ganan mil veces m\u00e1s que los nuestros Bravo a la mujer sumisa agachona de la 4T",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T09:00:00",
        "reply_text": "Tal vez ser\u00edan m\u00e1s si no hubieran pagado a m\u00e9dicos cubanos que no son m\u00e9dicos y ganan mil veces m\u00e1s que los nuestros Bravo a la mujer sumisa agachona de la 4T"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440238663682519040,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Muchas gracias. \n\n\u00c9xito.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Muchas gracias \u00c9xito",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T09:00:00",
        "reply_text": "Muchas gracias \u00c9xito"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440238224245334026,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439369858517401606,
        "tweet_text": "@Claudiashein @MIDANE @FCEMexico Bruja",
        "tweet_lang": "pt",
        "text_en": "Bruja",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "MIDANE",
            "FCEMexico"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T09:00:00",
        "reply_text": "Bruja"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440232821553913857,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Casi 50,000 nietos \u201coficiales\u201d y pretendes hacer tu desfile de D\u00eda de muertos? Sabes cuantos menores asistir\u00e1n y NO est\u00e1n vacunados? Ah, pero importa Max un voto\u2026",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Casi 50 000 nietos \u201coficiales\u201d y pretendes hacer tu desfile de D\u00eda de muertos Sabes cuantos menores asistir\u00e1n y NO est\u00e1n vacunados Ah pero importa Max un voto\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T09:00:00",
        "reply_text": "Casi 50 000 nietos \u201coficiales\u201d y pretendes hacer tu desfile de D\u00eda de muertos Sabes cuantos menores asistir\u00e1n y NO est\u00e1n vacunados Ah pero importa Max un voto\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440227837311537164,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Para cuando la basificacion de la n\u00f3mina 8??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cuando la basificacion de la n\u00f3mina 8",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T08:00:00",
        "reply_text": "Para cuando la basificacion de la n\u00f3mina 8"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440221638876745738,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Trabajadores de la salud protestan afuera de la Zona Militar N\u00famero 28, donde hoy se realiza la conferencia ma\u00f1anera del presidente @lopezobrador_ , se manifiestan en contra de los despidos de m\u00e1s de 2 mil empleados\n https://t.co/EBef8iuO9o",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Trabajadores de la salud protestan afuera de la Zona Militar N\u00famero 28 donde hoy se realiza la conferencia ma\u00f1anera del presidente se manifiestan en contra de los despidos de m\u00e1s de 2 mil empleados",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T08:00:00",
        "reply_text": "Trabajadores de la salud protestan afuera de la Zona Militar N\u00famero 28 donde hoy se realiza la conferencia ma\u00f1anera del presidente se manifiestan en contra de los despidos de m\u00e1s de 2 mil empleados"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440217248526835717,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Ese si trabaja",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ese si trabaja",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T08:00:00",
        "reply_text": "Ese si trabaja"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440216564888850434,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares \u00danico en el mundo? Por favor!!! Mi hija vive en Copenhague, venga a darse una vuelta a cualquier centro comunitario que hay en esta ciudad, y veamos qu\u00e9 tan \u201c\u00fanicos\u201d son. Est\u00e1 muy bien que los hagan, son necesarios y benefician a la gente, pero porqu\u00e9 siempre tienen que mentir?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00danico en el mundo Por favor Mi hija vive en Copenhague venga a darse una vuelta a cualquier centro comunitario que hay en esta ciudad y veamos qu\u00e9 tan \u201c\u00fanicos\u201d son Est\u00e1 muy bien que los hagan son necesarios y benefician a la gente pero porqu\u00e9 siempre tienen que mentir",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "\u00danico en el mundo Por favor Mi hija vive en Copenhague venga a darse una vuelta a cualquier centro comunitario que hay en esta ciudad y veamos qu\u00e9 tan \u201c\u00fanicos\u201d son Est\u00e1 muy bien que los hagan son necesarios y benefician a la gente pero porqu\u00e9 siempre tienen que mentir"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440214754191048707,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pues ya fallaste a esos principios.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues ya fallaste a esos principios",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Pues ya fallaste a esos principios"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440210033577369615,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440012526373191682,
        "tweet_text": "@Claudiashein Me parece excelente!\nGracias Dra.\n@Claudiashein\nPor contribuir a la\n#CuartaTransformaci\u00f3n\n#RedAMLO\n#AmloLiderMundial",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Me parece excelente Gracias Dra Por contribuir a la",
        "hashtags": [
            "CuartaTransformaci\u00f3n",
            "RedAMLO",
            "AmloLiderMundial"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Me parece excelente Gracias Dra Por contribuir a la"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440209560510205953,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Gobernador, por favor no le hable a esa cosa, que no se le acerque, le vaya a contagiar algo la pelusilla esa!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gobernador por favor no le hable a esa cosa que no se le acerque le vaya a contagiar algo la pelusilla esa",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Gobernador por favor no le hable a esa cosa que no se le acerque le vaya a contagiar algo la pelusilla esa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440209151078985729,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Todos esos espacios ya exist\u00edan eran los m\u00f3dulos de Participaci\u00f3n Ciudadana y obras de mejoramiento barrial que las anteriores administraciones le dejaron, lo unico que hizo fue cambiarles el nombre (pilares) y una manita de pintura...\n\nPobre p3nd3j4 mentirosa, pero ni asi llega",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Todos esos espacios ya exist\u00edan eran los m\u00f3dulos de Participaci\u00f3n Ciudadana y obras de mejoramiento barrial que las anteriores administraciones le dejaron lo unico que hizo fue cambiarles el nombre pilares y una manita de pintura Pobre p3nd3j4 mentirosa pero ni asi llega",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Todos esos espacios ya exist\u00edan eran los m\u00f3dulos de Participaci\u00f3n Ciudadana y obras de mejoramiento barrial que las anteriores administraciones le dejaron lo unico que hizo fue cambiarles el nombre pilares y una manita de pintura Pobre p3nd3j4 mentirosa pero ni asi llega"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440209050864480261,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein Much\u00edsimas gracias Claudia, la familia Alba te agradece por el cari\u00f1o que siempre le demostraste a Pepe, te queremos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Much\u00edsimas gracias Claudia la familia Alba te agradece por el cari\u00f1o que siempre le demostraste a Pepe te queremos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Much\u00edsimas gracias Claudia la familia Alba te agradece por el cari\u00f1o que siempre le demostraste a Pepe te queremos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440208342727548928,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440207861343154176,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438912171207843850,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pos el covid los meti\u00f3 no el gobierno \ud83d\ude07",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pos el covid los meti\u00f3 no el gobierno \ud83d\ude07",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Pos el covid los meti\u00f3 no el gobierno \ud83d\ude07"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440204888768606213,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfPara cuando la AMLO-VACUNA hecha con tr\u00e9bol de hojas y el coraz\u00f3n de Jesucristo?\n\nDigo, al menos Javier Duarte daba esperanzas, falsas, pero las daba.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfPara cuando la AMLO VACUNA hecha con tr\u00e9bol de hojas y el coraz\u00f3n de Jesucristo Digo al menos Javier Duarte daba esperanzas falsas pero las daba",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "\u00bfPara cuando la AMLO VACUNA hecha con tr\u00e9bol de hojas y el coraz\u00f3n de Jesucristo Digo al menos Javier Duarte daba esperanzas falsas pero las daba"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440204306045562883,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/daB3UFZe0V",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440203958480375815,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mucho dinero desviado por todas partes a cuba a Venezuela los mexicanos manteniendo reg\u00edmenes y holgazanes cuando no hay medicamentos o servicios b\u00e1sicos https://t.co/FcXyusjAAL",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mucho dinero desviado por todas partes a cuba a Venezuela los mexicanos manteniendo reg\u00edmenes y holgazanes cuando no hay medicamentos o servicios b\u00e1sicos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Mucho dinero desviado por todas partes a cuba a Venezuela los mexicanos manteniendo reg\u00edmenes y holgazanes cuando no hay medicamentos o servicios b\u00e1sicos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440201971785367557,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX MENTIRAS Y M\u00c1S MENTIRAS \ud83e\udd25 https://t.co/7QNFSmBabf",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "MENTIRAS Y M\u00c1S MENTIRAS \ud83e\udd25",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "MENTIRAS Y M\u00c1S MENTIRAS \ud83e\udd25"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440201734190555141,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @PPmerino @CdmxPilares \u00danico en el mundo? Creo que no ha salido mucho de M\u00e9xico. Y Josito, el mediocre, retwitteando",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00danico en el mundo Creo que no ha salido mucho de M\u00e9xico Y Josito el mediocre retwitteando",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "PPmerino",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "\u00danico en el mundo Creo que no ha salido mucho de M\u00e9xico Y Josito el mediocre retwitteando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440201636714979330,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Sobre la vacunacion en GAM , ami pe pusieron AstraZeneca el 30 de julio, soy de 18 -29 a\u00f1os, y ma\u00f1ana empiezan la segunda dosis con Spunik, habra sede para astrazeneca o tengo que ir a Xochimilco, gracias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Sobre la vacunacion en GAM ami pe pusieron AstraZeneca el 30 de julio soy de 18 29 a\u00f1os y ma\u00f1ana empiezan la segunda dosis con Spunik habra sede para astrazeneca o tengo que ir a Xochimilco gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T07:00:00",
        "reply_text": "Sobre la vacunacion en GAM ami pe pusieron AstraZeneca el 30 de julio soy de 18 29 a\u00f1os y ma\u00f1ana empiezan la segunda dosis con Spunik habra sede para astrazeneca o tengo que ir a Xochimilco gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440201328815312898,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ratera, mentirosa, traidora!  #Linea12NoSeOlvida  y ahora con el #CubaGate s\u00famale m\u00e1s puntos en tu contra para la presidencia.  NO SER\u00c1S PRESIDENTA! Si todav\u00eda te queda un poco de dignidad, deja de ser t\u00edtere de lopez, termina tu asignaci\u00f3n y ret\u00edrate! \n\nhttps://t.co/M5Za2NM81N",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ratera mentirosa traidora y ahora con el s\u00famale m\u00e1s puntos en tu contra para la presidencia NO SER\u00c1S PRESIDENTA Si todav\u00eda te queda un poco de dignidad deja de ser t\u00edtere de lopez termina tu asignaci\u00f3n y ret\u00edrate",
        "hashtags": [
            "Linea12NoSeOlvida",
            "CubaGate"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Ratera mentirosa traidora y ahora con el s\u00famale m\u00e1s puntos en tu contra para la presidencia NO SER\u00c1S PRESIDENTA Si todav\u00eda te queda un poco de dignidad deja de ser t\u00edtere de lopez termina tu asignaci\u00f3n y ret\u00edrate"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440199991876673542,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein L\u00cdNEA 12 shit-baum\u2026. Como te gusta patear el bote y hacerte p3nd3j@ \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "L\u00cdNEA 12 shit baum\u2026 Como te gusta patear el bote y hacerte p3nd3j@ \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "L\u00cdNEA 12 shit baum\u2026 Como te gusta patear el bote y hacerte p3nd3j@ \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440199227691319300,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein No transformen nada mejor pongan atenci\u00f3n en lo q hacen hagan las cosas a largo plazo , piensen en q la cdmx  iba muy bien pero antes q nada denle continuidad la cdmx se hab\u00eda consolidado en una cd con turismo no solo de negocios sino cultural  hasta ten\u00eda un t\u00edtulo .",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No transformen nada mejor pongan atenci\u00f3n en lo q hacen hagan las cosas a largo plazo piensen en q la cdmx iba muy bien pero antes q nada denle continuidad la cdmx se hab\u00eda consolidado en una cd con turismo no solo de negocios sino cultural hasta ten\u00eda un t\u00edtulo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "No transformen nada mejor pongan atenci\u00f3n en lo q hacen hagan las cosas a largo plazo piensen en q la cdmx iba muy bien pero antes q nada denle continuidad la cdmx se hab\u00eda consolidado en una cd con turismo no solo de negocios sino cultural hasta ten\u00eda un t\u00edtulo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440198228973015046,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Que suelten el presupuesto a los estados productivos, todo se queda en el centro y sur del pa\u00eds, as\u00ed que f\u00e1cil.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que suelten el presupuesto a los estados productivos todo se queda en el centro y sur del pa\u00eds as\u00ed que f\u00e1cil",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Que suelten el presupuesto a los estados productivos todo se queda en el centro y sur del pa\u00eds as\u00ed que f\u00e1cil"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440198166247211015,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gracias Lic, que bueno que esta a la baja la pandemia, nos da animo.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias Lic que bueno que esta a la baja la pandemia nos da animo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Gracias Lic que bueno que esta a la baja la pandemia nos da animo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440196741983129616,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Jajajaja de verdad....???\nNo cabe duda qu\u00e9 el cinismo no tiene  l\u00edmites  ni fronteras.....",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jajajaja de verdad No cabe duda qu\u00e9 el cinismo no tiene l\u00edmites ni fronteras",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Jajajaja de verdad No cabe duda qu\u00e9 el cinismo no tiene l\u00edmites ni fronteras"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440195504722235394,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439324601700556801,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/sPneWEwUKb",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440194603039150082,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuanto te robaste de lo de los \"m\u00e9dicos cubanos\"? Rata Asesina!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuanto te robaste de lo de los m\u00e9dicos cubanos Rata Asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Cuanto te robaste de lo de los m\u00e9dicos cubanos Rata Asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440192042190004233,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438964291714097162,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/QSu8quu95l",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440191860299866120,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares ASESINA",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "ASESINA",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "ASESINA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440190887439437831,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1435318992353120256,
        "tweet_text": "@Claudiashein @SacmexCDMX Y las vacunadas para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de las 4 alcald\u00edas faltantes \u00bfCu\u00e1ndo? Parece un poco importante eso o tal vez demasiado importante \ud83e\udd14",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y las vacunadas para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de las 4 alcald\u00edas faltantes \u00bfCu\u00e1ndo Parece un poco importante eso o tal vez demasiado importante \ud83e\udd14",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "SacmexCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Y las vacunadas para j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de las 4 alcald\u00edas faltantes \u00bfCu\u00e1ndo Parece un poco importante eso o tal vez demasiado importante \ud83e\udd14"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440190096150462467,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Helloooooo... Ni sue\u00f1es que seras Preidente..",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Helloooooo Ni sue\u00f1es que seras Preidente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Helloooooo Ni sue\u00f1es que seras Preidente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440189812242149382,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y lo disque m\u00e9dicos cubanos que pago con nuestros impuestos? No tiene madre ni carisma asta cres que vas hacer presidenta jajaj",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y lo disque m\u00e9dicos cubanos que pago con nuestros impuestos No tiene madre ni carisma asta cres que vas hacer presidenta jajaj",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Y lo disque m\u00e9dicos cubanos que pago con nuestros impuestos No tiene madre ni carisma asta cres que vas hacer presidenta jajaj"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440187611797069827,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein C\u00f3mo y cuando me puedo vacunar ya que no pude la semana pasada 30-39 de la V Carranza",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "C\u00f3mo y cuando me puedo vacunar ya que no pude la semana pasada 30 39 de la V Carranza",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "C\u00f3mo y cuando me puedo vacunar ya que no pude la semana pasada 30 39 de la V Carranza"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440187545183088643,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Bien por UD bell\u00edsima doctora saludos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Bien por UD bell\u00edsima doctora saludos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Bien por UD bell\u00edsima doctora saludos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440187244443095044,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pero si llevan gobernando la CDMX desde hace 24 a\u00f1os......",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pero si llevan gobernando la CDMX desde hace 24 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "Pero si llevan gobernando la CDMX desde hace 24 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440187009536913420,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438564895931371523,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udde3Ya si\u00e9ntese se\u00f1ora!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\ud83d\udde3Ya si\u00e9ntese se\u00f1ora",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udde3Ya si\u00e9ntese se\u00f1ora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440186551590293509,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba A esos si,  y que tal a los de la L\u00ednea ea 12 o del colegio? Dos caras sumisa, no se vaya a enojar tu amo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A esos si y que tal a los de la L\u00ednea ea 12 o del colegio Dos caras sumisa no se vaya a enojar tu amo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T06:00:00",
        "reply_text": "A esos si y que tal a los de la L\u00ednea ea 12 o del colegio Dos caras sumisa no se vaya a enojar tu amo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440186328180617221,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba A cu\u00e1l fraude electoral te refieres asesina? Ser\u00e1 aquel que nunca pudieron comprobar, eres igual de venenosa, mentirosa, asesina, corrupta y poca madre que el kks, por eso y mucho m\u00e1s\n#SheimbaumNuncaSeraPresidenteEsAsesina\n#SheimbaumAmaDictadores\n#SheimbaumCorrupta.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A cu\u00e1l fraude electoral te refieres asesina Ser\u00e1 aquel que nunca pudieron comprobar eres igual de venenosa mentirosa asesina corrupta y poca madre que el kks por eso y mucho m\u00e1s",
        "hashtags": [
            "SheimbaumNuncaSeraPresidenteEsAsesina",
            "SheimbaumAmaDictadores",
            "SheimbaumCorrupta"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "A cu\u00e1l fraude electoral te refieres asesina Ser\u00e1 aquel que nunca pudieron comprobar eres igual de venenosa mentirosa asesina corrupta y poca madre que el kks por eso y mucho m\u00e1s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440186311030177793,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Presidenta https://t.co/p2gkN28aFD",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Presidenta",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Presidenta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440185784401686532,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Entonces \u00bfporqu\u00e9 mintieron con que a Col\u00f3n le iban a dar mantenimiento? \u00bfEra mejor decir la verdad desde el principio? \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Entonces \u00bfporqu\u00e9 mintieron con que a Col\u00f3n le iban a dar mantenimiento \u00bfEra mejor decir la verdad desde el principio \ud83e\udd37\u200d\ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Entonces \u00bfporqu\u00e9 mintieron con que a Col\u00f3n le iban a dar mantenimiento \u00bfEra mejor decir la verdad desde el principio \ud83e\udd37\u200d\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440185635642302471,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Cada d\u00eda m\u00e1s ambulantes,ese no es empleo formal, por ende m\u00e1s basura e inseguridad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cada d\u00eda m\u00e1s ambulantes ese no es empleo formal por ende m\u00e1s basura e inseguridad",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Cada d\u00eda m\u00e1s ambulantes ese no es empleo formal por ende m\u00e1s basura e inseguridad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440185296390266887,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein A esto te refieres??? \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A esto te refieres \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "A esto te refieres \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440185098289041418,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Que bueno que te acordaste del fraude. https://t.co/Yx214nrP3O",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que bueno que te acordaste del fraude",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Que bueno que te acordaste del fraude"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440184322925883404,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ojal\u00e1 inventaran una vacuna para los pol\u00edticos ap\u00e1ticos, para esos que dicen hacer y solo se sientan a ver que pase la muerte una y otra vez sin importarles la vida que deben proteger.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ojal\u00e1 inventaran una vacuna para los pol\u00edticos ap\u00e1ticos para esos que dicen hacer y solo se sientan a ver que pase la muerte una y otra vez sin importarles la vida que deben proteger",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Ojal\u00e1 inventaran una vacuna para los pol\u00edticos ap\u00e1ticos para esos que dicen hacer y solo se sientan a ver que pase la muerte una y otra vez sin importarles la vida que deben proteger"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440183866019352582,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439790034153091076,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/Tlfcl4TmYU",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440183787824959490,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439369858517401606,
        "tweet_text": "@Claudiashein @FCEMexico El adoctrinamiento ideol\u00f3gico que quiere imponer la 4t inhibe el camino al progreso y el pensamiento universal... https://t.co/pnP6WfBNft",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El adoctrinamiento ideol\u00f3gico que quiere imponer la 4t inhibe el camino al progreso y el pensamiento universal",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "FCEMexico"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "El adoctrinamiento ideol\u00f3gico que quiere imponer la 4t inhibe el camino al progreso y el pensamiento universal"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440183695407599622,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439369858517401606,
        "tweet_text": "@Claudiashein @FCEMexico Gracias, pero no gracias.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias pero no gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "FCEMexico"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Gracias pero no gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440183357392896008,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Coyoac\u00e1n para cu\u00e1ndo vieja puta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Coyoac\u00e1n para cu\u00e1ndo vieja puta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Coyoac\u00e1n para cu\u00e1ndo vieja puta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440181345108459521,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX En mi familia hay uno o dos sin trabajo y si con alto grado de experiencia y alto nivel de estudios\nDonde dice que est\u00e1n dando esos empleos ??? Para formarnos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En mi familia hay uno o dos sin trabajo y si con alto grado de experiencia y alto nivel de estudios Donde dice que est\u00e1n dando esos empleos Para formarnos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "En mi familia hay uno o dos sin trabajo y si con alto grado de experiencia y alto nivel de estudios Donde dice que est\u00e1n dando esos empleos Para formarnos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440179681957801986,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Corrupta y mentirosa, as\u00ed quieres llegar a la presidencia?\nMentir y jugar con la salud de los mexicanos con falsos m\u00e9dicos para financiar al gobierno cubano, son unos hijos de la chingada",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Corrupta y mentirosa as\u00ed quieres llegar a la presidencia Mentir y jugar con la salud de los mexicanos con falsos m\u00e9dicos para financiar al gobierno cubano son unos hijos de la chingada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Corrupta y mentirosa as\u00ed quieres llegar a la presidencia Mentir y jugar con la salud de los mexicanos con falsos m\u00e9dicos para financiar al gobierno cubano son unos hijos de la chingada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440179547131895812,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX https://t.co/6qWbSYPodO",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440179354890235915,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y si funcionan , porque en el centro todo cerrado y militarizado que no se puede pasar...es un asco el tr\u00e1fico por los militares ya no se puede disfrutar el z\u00f3calo ... Lleno de basura",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y si funcionan porque en el centro todo cerrado y militarizado que no se puede pasar es un asco el tr\u00e1fico por los militares ya no se puede disfrutar el z\u00f3calo Lleno de basura",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Y si funcionan porque en el centro todo cerrado y militarizado que no se puede pasar es un asco el tr\u00e1fico por los militares ya no se puede disfrutar el z\u00f3calo Lleno de basura"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440179012295217164,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Pero h\u00e1ganlo bien, no como el cable bus que se queda sin luz, se mete el agua .. se mueve horrible con el viento ... Buena planeaci\u00f3n y si se cae, pues nadie paga las consecuencias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pero h\u00e1ganlo bien no como el cable bus que se queda sin luz se mete el agua se mueve horrible con el viento Buena planeaci\u00f3n y si se cae pues nadie paga las consecuencias",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Pero h\u00e1ganlo bien no como el cable bus que se queda sin luz se mete el agua se mueve horrible con el viento Buena planeaci\u00f3n y si se cae pues nadie paga las consecuencias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440178755654221825,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y los medicamentos para cuando ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y los medicamentos para cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Y los medicamentos para cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440177662996074496,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n pa cuando, ya llevan muchas alcald\u00edas y parece que nos han olvidado, se deber\u00edan de vacunar ya en todas las alcald\u00edas que faltan.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n pa cuando ya llevan muchas alcald\u00edas y parece que nos han olvidado se deber\u00edan de vacunar ya en todas las alcald\u00edas que faltan",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Y en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n pa cuando ya llevan muchas alcald\u00edas y parece que nos han olvidado se deber\u00edan de vacunar ya en todas las alcald\u00edas que faltan"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440176852027383808,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX En 9 meses?\n\nA 2,000 por mes???\n\nMmmtaaa\u2026\n\nSe crean m\u00e1s en Uganda a la semana\u2026!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En 9 meses A 2 000 por mes Mmmtaaa\u2026 Se crean m\u00e1s en Uganda a la semana\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "En 9 meses A 2 000 por mes Mmmtaaa\u2026 Se crean m\u00e1s en Uganda a la semana\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440176042484797441,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein .#AMLHOcicona.!! https://t.co/s3SrVZ3o3B",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "AMLHOcicona"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440175905586880519,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Pilares se parece mucho aaaaaaa los faros culturales que ya existen desde a\u00f1os. No venga con tonter\u00edas de innovaci\u00f3n, cuando es solo una ampliaci\u00f3n de un proyecto que ya estaba.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pilares se parece mucho aaaaaaa los faros culturales que ya existen desde a\u00f1os No venga con tonter\u00edas de innovaci\u00f3n cuando es solo una ampliaci\u00f3n de un proyecto que ya estaba",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Pilares se parece mucho aaaaaaa los faros culturales que ya existen desde a\u00f1os No venga con tonter\u00edas de innovaci\u00f3n cuando es solo una ampliaci\u00f3n de un proyecto que ya estaba"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440175500173869066,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439324601700556801,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por aqu\u00ed dejo esto del chairo chayotero solovino mayor: \nhttps://t.co/Au7SnAu58v",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por aqu\u00ed dejo esto del chairo chayotero solovino mayor",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Por aqu\u00ed dejo esto del chairo chayotero solovino mayor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440175467126923264,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Correlo!!!!! Porq no sirven",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Correlo Porq no sirven",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Correlo Porq no sirven"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440175057280503830,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Nosotros tampoco olvidamos, nunca olvidaremos por lo menos yo, que t\u00fa eres una asesina de ni\u00f1os, ni\u00f1os inocentes que por tu corrupci\u00f3n de la cu\u00e1l alardeas que combates, murieron, les negaste el derecho a la vida por dinero que se traduce en corrupci\u00f3n. Eres una ASESINA DRA.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nosotros tampoco olvidamos nunca olvidaremos por lo menos yo que t\u00fa eres una asesina de ni\u00f1os ni\u00f1os inocentes que por tu corrupci\u00f3n de la cu\u00e1l alardeas que combates murieron les negaste el derecho a la vida por dinero que se traduce en corrupci\u00f3n Eres una ASESINA DRA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Nosotros tampoco olvidamos nunca olvidaremos por lo menos yo que t\u00fa eres una asesina de ni\u00f1os ni\u00f1os inocentes que por tu corrupci\u00f3n de la cu\u00e1l alardeas que combates murieron les negaste el derecho a la vida por dinero que se traduce en corrupci\u00f3n Eres una ASESINA DRA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440174912723845129,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Nunca e visto uno siendo usado, \"serv\u00edan\" mas cuando eran estaciones de polic\u00eda.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nunca e visto uno siendo usado serv\u00edan mas cuando eran estaciones de polic\u00eda",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Nunca e visto uno siendo usado serv\u00edan mas cuando eran estaciones de polic\u00eda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440174702735998989,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX D\u00edganme donde para recomendar a todos los que se han quedado sin empleo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "D\u00edganme donde para recomendar a todos los que se han quedado sin empleo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "D\u00edganme donde para recomendar a todos los que se han quedado sin empleo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440174316939739140,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038999758831618,
        "tweet_text": "@Claudiashein La presi\u00f3n es un privilegio del cual usted puede estar orgullosa, es un privilegio de los que como usted, luchan por un Proyecto de Naci\u00f3n que una a los mexicanos, qu\u00e9 busca darnos \u201cun lugar y una mejor manera de vivir\u201d, su inspiraci\u00f3n es divina cuando todo es parece mas oscuro..",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La presi\u00f3n es un privilegio del cual usted puede estar orgullosa es un privilegio de los que como usted luchan por un Proyecto de Naci\u00f3n que una a los mexicanos qu\u00e9 busca darnos \u201cun lugar y una mejor manera de vivir\u201d su inspiraci\u00f3n es divina cuando todo es parece mas oscuro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "La presi\u00f3n es un privilegio del cual usted puede estar orgullosa es un privilegio de los que como usted luchan por un Proyecto de Naci\u00f3n que una a los mexicanos qu\u00e9 busca darnos \u201cun lugar y una mejor manera de vivir\u201d su inspiraci\u00f3n es divina cuando todo es parece mas oscuro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440173982813024256,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Se te va a caer tu pinche teatrito en Noviembre. Aguas gente.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se te va a caer tu pinche teatrito en Noviembre Aguas gente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Se te va a caer tu pinche teatrito en Noviembre Aguas gente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440173662787629059,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si tuuuuuuu",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si tuuuuuuu",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Si tuuuuuuu"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440173563588136966,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440002646417580039,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/Wx1YB4ZIkN",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440173454251102210,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba L\u00ednea 12 del metro.\nTus muertitos.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "L\u00ednea 12 del metro Tus muertitos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "L\u00ednea 12 del metro Tus muertitos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440173338672787459,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Unos ya van por la segunda, \u00bfpara cuando la primera dosis en Coyoac\u00e1n? \ud83e\udd72",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Unos ya van por la segunda \u00bfpara cuando la primera dosis en Coyoac\u00e1n \ud83e\udd72",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Unos ya van por la segunda \u00bfpara cuando la primera dosis en Coyoac\u00e1n \ud83e\udd72"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440173225862828034,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Yo nunca he entendido estos datos. Cada vez conozco m\u00e1s contagiados. Mi padre a\u00fan con las dos vacunas falleci\u00f3 hace 17 d\u00edas y el hospital estaba a tope. \nOjal\u00e1 dieran datos reales para que la gente no se confiar\u00e1 de \u00e9sto",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Yo nunca he entendido estos datos Cada vez conozco m\u00e1s contagiados Mi padre a\u00fan con las dos vacunas falleci\u00f3 hace 17 d\u00edas y el hospital estaba a tope Ojal\u00e1 dieran datos reales para que la gente no se confiar\u00e1 de \u00e9sto",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Yo nunca he entendido estos datos Cada vez conozco m\u00e1s contagiados Mi padre a\u00fan con las dos vacunas falleci\u00f3 hace 17 d\u00edas y el hospital estaba a tope Ojal\u00e1 dieran datos reales para que la gente no se confiar\u00e1 de \u00e9sto"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440172939559665667,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfPa cuando las vacunas en Coyoac\u00e1n? Do\u00f1a sra jefa de gob. \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfPa cuando las vacunas en Coyoac\u00e1n Do\u00f1a sra jefa de gob \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "\u00bfPa cuando las vacunas en Coyoac\u00e1n Do\u00f1a sra jefa de gob \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440172727059374091,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440172629718024193,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pones en riesgo la vida de los ciudadanos, porque no le das mantenimiento al transporte p\u00fablico m\u00e1s usado del Valle de M\u00e9xico https://t.co/zM7mYWMHTS",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pones en riesgo la vida de los ciudadanos porque no le das mantenimiento al transporte p\u00fablico m\u00e1s usado del Valle de M\u00e9xico",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Pones en riesgo la vida de los ciudadanos porque no le das mantenimiento al transporte p\u00fablico m\u00e1s usado del Valle de M\u00e9xico"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440172545018265609,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si yo fuera t\u00fa (que afortunadamente no lo soy) me desmarcar\u00eda de @lopezobrador_ , ese hombrecillo est\u00e1 pol\u00edticamente acabado al igual que su transformaci\u00f3n, es lo peor que nos pudo pasar a los mexicanos.  Por cierto, t\u00fa ir\u00e1s a la c\u00e1rcel #L12 no se olvida.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si yo fuera t\u00fa que afortunadamente no lo soy me desmarcar\u00eda de ese hombrecillo est\u00e1 pol\u00edticamente acabado al igual que su transformaci\u00f3n es lo peor que nos pudo pasar a los mexicanos Por cierto t\u00fa ir\u00e1s a la c\u00e1rcel no se olvida",
        "hashtags": [
            "L12"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Si yo fuera t\u00fa que afortunadamente no lo soy me desmarcar\u00eda de ese hombrecillo est\u00e1 pol\u00edticamente acabado al igual que su transformaci\u00f3n es lo peor que nos pudo pasar a los mexicanos Por cierto t\u00fa ir\u00e1s a la c\u00e1rcel no se olvida"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440172438814281735,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pobre de ti. Aprende a mirarte en el espejo, aunque te asustes. Nadie te quiere aqu\u00ed.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pobre de ti Aprende a mirarte en el espejo aunque te asustes Nadie te quiere aqu\u00ed",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T05:00:00",
        "reply_text": "Pobre de ti Aprende a mirarte en el espejo aunque te asustes Nadie te quiere aqu\u00ed"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440171417283096581,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438964291714097162,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por favor !!! Ya basta de mentiras \ud83e\udd25",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por favor Ya basta de mentiras \ud83e\udd25",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Por favor Ya basta de mentiras \ud83e\udd25"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440170297303306243,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Me suena, me suena el fraude del 88... https://t.co/H2g8LmYnDX",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Me suena me suena el fraude del 88",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Me suena me suena el fraude del 88"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440170003060256769,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tal vez si repito el mismo discurso los mismos voten por mi... Pfff \ud83e\udd2e",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tal vez si repito el mismo discurso los mismos voten por mi Pfff \ud83e\udd2e",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Tal vez si repito el mismo discurso los mismos voten por mi Pfff \ud83e\udd2e"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440169447772147717,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y para que?? Si no hay garant\u00eda de seguro por accidente. Preg\u00fantele a los de la l\u00ednea 12.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para que Si no hay garant\u00eda de seguro por accidente Preg\u00fantele a los de la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y para que Si no hay garant\u00eda de seguro por accidente Preg\u00fantele a los de la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440168977137692675,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein No ser\u00e1s presidente.\n\nNunca.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No ser\u00e1s presidente Nunca",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "No ser\u00e1s presidente Nunca"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440168784908537856,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Ayudando a la dictadura a reprimir al pueblo Cubano https://t.co/0eI4Rsfe9u",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ayudando a la dictadura a reprimir al pueblo Cubano",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Ayudando a la dictadura a reprimir al pueblo Cubano"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440168580717314049,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Y con mejores sueldos?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y con mejores sueldos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y con mejores sueldos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440168559993180164,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX el INEGI tiene otros datos. Asesina https://t.co/P4buGgGpLB",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "el INEGI tiene otros datos Asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "el INEGI tiene otros datos Asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440168225992364033,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Y que sentir\u00e1 el se\u00f1or de ver que ahora t\u00fa eres total y absoluto fraude g\u00e1rgola https://t.co/pZDLkNzgsb",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y que sentir\u00e1 el se\u00f1or de ver que ahora t\u00fa eres total y absoluto fraude g\u00e1rgola",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y que sentir\u00e1 el se\u00f1or de ver que ahora t\u00fa eres total y absoluto fraude g\u00e1rgola"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440168159558782977,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Claudia \u00bf recuerdas que el que orquest\u00f3 el fraude en 88 fue Bartlett? Lo saludas cuando lo veas.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia \u00bf recuerdas que el que orquest\u00f3 el fraude en 88 fue Bartlett Lo saludas cuando lo veas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Claudia \u00bf recuerdas que el que orquest\u00f3 el fraude en 88 fue Bartlett Lo saludas cuando lo veas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167901172944917,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439576539633438720,
        "tweet_text": "@Claudiashein @lopezobrador_ Y las v\u00edctimas de Veracruz, Puebla, Hidalgo, guerrero el chiquihuite cuando???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y las v\u00edctimas de Veracruz Puebla Hidalgo guerrero el chiquihuite cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y las v\u00edctimas de Veracruz Puebla Hidalgo guerrero el chiquihuite cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167871229820929,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Y el cable USB detenido m\u00e1s de media hora",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y el cable USB detenido m\u00e1s de media hora",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y el cable USB detenido m\u00e1s de media hora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167630061535233,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buenas noches futura presidenta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buenas noches futura presidenta",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Buenas noches futura presidenta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167600625913857,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX No creo son temporales solo duran un a\u00f1o no es seguro no duradero",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No creo son temporales solo duran un a\u00f1o no es seguro no duradero",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "No creo son temporales solo duran un a\u00f1o no es seguro no duradero"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167501661310980,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/guPdvnXtht",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167439325560834,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Asesina https://t.co/jIHWrvfJ5A",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Asesina",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Asesina"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167366579548164,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ratera https://t.co/qJqhpvDXpV",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ratera",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Ratera"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440167157917110277,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Oye  @Claudiashein  necesitas bots? Hoy recib\u00ed el mensaje de que ten\u00eda que dar like a estas publicaciones compartir con mis amigos y familiares y me asegurara de que le dieran me encanta",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Oye necesitas bots Hoy recib\u00ed el mensaje de que ten\u00eda que dar like a estas publicaciones compartir con mis amigos y familiares y me asegurara de que le dieran me encanta",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares",
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Oye necesitas bots Hoy recib\u00ed el mensaje de que ten\u00eda que dar like a estas publicaciones compartir con mis amigos y familiares y me asegurara de que le dieran me encanta"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440166741909204992,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Buenas noches Dra. oiga como que cobraron muy caro los doctores de Cuba no?\nMejor pagueles bien a los Mexicanos.\nPor cierto ahora que negocio se trae con los Bancos del bienestar?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Buenas noches Dra oiga como que cobraron muy caro los doctores de Cuba no Mejor pagueles bien a los Mexicanos Por cierto ahora que negocio se trae con los Bancos del bienestar",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Buenas noches Dra oiga como que cobraron muy caro los doctores de Cuba no Mejor pagueles bien a los Mexicanos Por cierto ahora que negocio se trae con los Bancos del bienestar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440166455182385161,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tambi\u00e9n a nivel nacional se est\u00e1n reduciendo los casos.\n\nDe acuerdo con el Informe T\u00e9cnico Diario de la Secretar\u00eda de Salud,\u00a0en M\u00e9xico se reporta un descenso de 26 por ciento en el n\u00famero de casos estimados de COVID-19 en comparaci\u00f3n con la semana anterior.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tambi\u00e9n a nivel nacional se est\u00e1n reduciendo los casos De acuerdo con el Informe T\u00e9cnico Diario de la Secretar\u00eda de Salud en M\u00e9xico se reporta un descenso de 26 por ciento en el n\u00famero de casos estimados de COVID 19 en comparaci\u00f3n con la semana anterior",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Tambi\u00e9n a nivel nacional se est\u00e1n reduciendo los casos De acuerdo con el Informe T\u00e9cnico Diario de la Secretar\u00eda de Salud en M\u00e9xico se reporta un descenso de 26 por ciento en el n\u00famero de casos estimados de COVID 19 en comparaci\u00f3n con la semana anterior"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440166303738695685,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfY la l\u00ednea 12?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfY la l\u00ednea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "\u00bfY la l\u00ednea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440166154048135168,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Para cu\u00e1ndo la vacunaci\u00f3n de 18-29 en Iztapalapa, urge",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cu\u00e1ndo la vacunaci\u00f3n de 18 29 en Iztapalapa urge",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Para cu\u00e1ndo la vacunaci\u00f3n de 18 29 en Iztapalapa urge"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440166078189948936,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein La siguiente semana se cumplen las 12 semanas de la vacunaci\u00f3n de los de 30 a 39 en Iztacalco e Iztapalapa, el viernes anuncian la segunda dosis, verdad? @EduardoClark",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La siguiente semana se cumplen las 12 semanas de la vacunaci\u00f3n de los de 30 a 39 en Iztacalco e Iztapalapa el viernes anuncian la segunda dosis verdad",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "EduardoClark"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "La siguiente semana se cumplen las 12 semanas de la vacunaci\u00f3n de los de 30 a 39 en Iztacalco e Iztapalapa el viernes anuncian la segunda dosis verdad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440166037694021636,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/U66c4ZTMmd",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165986796113930,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein - Se\u00f1or presidente, un aeropuerto necesita una torre de control.\n\n- Malditos neoliberales-conservadores inventando cualquier cosa. Pos' ah\u00ed pon una torre pedorra y ya.\n\n- No se diga m\u00e1s. https://t.co/0kWE23fwfE",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se\u00f1or presidente un aeropuerto necesita una torre de control Malditos neoliberales conservadores inventando cualquier cosa Pos ah\u00ed pon una torre pedorra y ya No se diga m\u00e1s",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Se\u00f1or presidente un aeropuerto necesita una torre de control Malditos neoliberales conservadores inventando cualquier cosa Pos ah\u00ed pon una torre pedorra y ya No se diga m\u00e1s"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165849113845765,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein *excepto en m\u00e9dicos cubanos que no son m\u00e9dicos y que tampoco atendieron enfermos de covid",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "excepto en m\u00e9dicos cubanos que no son m\u00e9dicos y que tampoco atendieron enfermos de covid",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "excepto en m\u00e9dicos cubanos que no son m\u00e9dicos y que tampoco atendieron enfermos de covid"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165840918253573,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438964291714097162,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y usted es nuera de el KKs?????",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y usted es nuera de el KKs",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y usted es nuera de el KKs"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165803664416775,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Qu\u00e9 mal! Pagar m\u00e1s a \u201cm\u00e9dicos \u201c cubanos que a los mexicanos. \ud83d\ude21",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Qu\u00e9 mal Pagar m\u00e1s a \u201cm\u00e9dicos \u201c cubanos que a los mexicanos \ud83d\ude21",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Qu\u00e9 mal Pagar m\u00e1s a \u201cm\u00e9dicos \u201c cubanos que a los mexicanos \ud83d\ude21"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165794868969478,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Queremos que nos aclares esto #sheinbaumratera #CubaGate, a los m\u00e9dicos mexicanos ni en sue\u00f1os se nos paga lo que te transaste con los cubanos. https://t.co/9Hg9G4em7c",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Queremos que nos aclares esto a los m\u00e9dicos mexicanos ni en sue\u00f1os se nos paga lo que te transaste con los cubanos",
        "hashtags": [
            "sheinbaumratera",
            "CubaGate"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Queremos que nos aclares esto a los m\u00e9dicos mexicanos ni en sue\u00f1os se nos paga lo que te transaste con los cubanos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165700534882313,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438964291714097162,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y P\u00cdO \ud83d\udc23",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y P\u00cdO \ud83d\udc23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y P\u00cdO \ud83d\udc23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165450961149958,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Suban el volumen a los altavoces por favor, se escucharon muy bajo en Iztapalapa",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Suban el volumen a los altavoces por favor se escucharon muy bajo en Iztapalapa",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Suban el volumen a los altavoces por favor se escucharon muy bajo en Iztapalapa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165436968996871,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Pues ser\u00e1 en pejelandia y se sigue sufriendo la misma discriminaci\u00f3n con los pendejones de 350",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pues ser\u00e1 en pejelandia y se sigue sufriendo la misma discriminaci\u00f3n con los pendejones de 350",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Pues ser\u00e1 en pejelandia y se sigue sufriendo la misma discriminaci\u00f3n con los pendejones de 350"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165336251191301,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Todo lo maquillas. Eres un t\u00edtere del emperador",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Todo lo maquillas Eres un t\u00edtere del emperador",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Todo lo maquillas Eres un t\u00edtere del emperador"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165223378264073,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX En... Donde?",
        "tweet_lang": "nl",
        "text_en": "En Donde",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "En Donde"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165192805928964,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX A qu\u00e9 hora comienzan a vacunar en las sedes ?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A qu\u00e9 hora comienzan a vacunar en las sedes",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "A qu\u00e9 hora comienzan a vacunar en las sedes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165178243305474,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y si la est\u00e1n transformando\nPero no en algo bueno",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y si la est\u00e1n transformando Pero no en algo bueno",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y si la est\u00e1n transformando Pero no en algo bueno"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440165118055047168,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Miserable asesina hdp",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Miserable asesina hdp",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Miserable asesina hdp"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164928573227010,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Important\u00edsimo:\nLA MULTIMODALIDAD.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Important\u00edsimo LA MULTIMODALIDAD",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Important\u00edsimo LA MULTIMODALIDAD"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164882519773184,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX Para cuando las 5 alcald\u00edas faltantes para la vacunaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para cuando las 5 alcald\u00edas faltantes para la vacunaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Para cuando las 5 alcald\u00edas faltantes para la vacunaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164769789407235,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Nunca o\u00ed la alerta s\u00edsmica Y no es la primera ves. Mariano Escobedo, iztapalapa",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nunca o\u00ed la alerta s\u00edsmica Y no es la primera ves Mariano Escobedo iztapalapa",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Nunca o\u00ed la alerta s\u00edsmica Y no es la primera ves Mariano Escobedo iztapalapa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164766958247944,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Tambi\u00e9n muertes por COVID",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tambi\u00e9n muertes por COVID",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Tambi\u00e9n muertes por COVID"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164410262097920,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/lSPMp3Qw0i",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164354691776518,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX https://t.co/qKS9hCNdYU",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164350614933517,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Cuando inician con esto? https://t.co/HrobvHwACw",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando inician con esto",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Cuando inician con esto"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164308210515975,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX La vdd es que son datos de hace una semana... Asi que fiario... No queda.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La vdd es que son datos de hace una semana Asi que fiario No queda",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "La vdd es que son datos de hace una semana Asi que fiario No queda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164303688986627,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando toca la vacuna para Iztapalapa?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando toca la vacuna para Iztapalapa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Cuando toca la vacuna para Iztapalapa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164294822219781,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfQu\u00e9 hay del peritaje de lo ocurrido en la #Linea12DelMetro?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfQu\u00e9 hay del peritaje de lo ocurrido en la",
        "hashtags": [
            "Linea12DelMetro"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "\u00bfQu\u00e9 hay del peritaje de lo ocurrido en la"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164287389913090,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein A la",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "A la",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "A la"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164287037673475,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438964291714097162,
        "tweet_text": "@Claudiashein A\u00fan no much\u00edsimas personas servidoras p\u00fablicas se valen de los conectes en el mismo gobierno para hacer lo que se les pega la gana, y no podemos culparla a usted pero las denuncias no llegan y entre el partido que entre es lo mismo.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A\u00fan no much\u00edsimas personas servidoras p\u00fablicas se valen de los conectes en el mismo gobierno para hacer lo que se les pega la gana y no podemos culparla a usted pero las denuncias no llegan y entre el partido que entre es lo mismo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "A\u00fan no much\u00edsimas personas servidoras p\u00fablicas se valen de los conectes en el mismo gobierno para hacer lo que se les pega la gana y no podemos culparla a usted pero las denuncias no llegan y entre el partido que entre es lo mismo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440164028249083907,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mejor comparte por qu\u00e9 la @FGRMexico escondi\u00f3 pruebas de la l\u00ednea 12 del metro y no te andes con mmdas...",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mejor comparte por qu\u00e9 la escondi\u00f3 pruebas de la l\u00ednea 12 del metro y no te andes con mmdas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "FGRMexico"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Mejor comparte por qu\u00e9 la escondi\u00f3 pruebas de la l\u00ednea 12 del metro y no te andes con mmdas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163912998031361,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein \u00bfCu\u00e1ndo informan sobre los t\u00edtulos de los dizque m\u00e9dicos por los que pagaron en euros a un dictador?\n\u00bfO qui\u00e9nes son los responsables de la #L12? \n\u00bfCu\u00e1ndo van a apurarse a vacunar?\n\n#CubaGate",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\u00bfCu\u00e1ndo informan sobre los t\u00edtulos de los dizque m\u00e9dicos por los que pagaron en euros a un dictador \u00bfO qui\u00e9nes son los responsables de la \u00bfCu\u00e1ndo van a apurarse a vacunar",
        "hashtags": [
            "L12",
            "CubaGate"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "\u00bfCu\u00e1ndo informan sobre los t\u00edtulos de los dizque m\u00e9dicos por los que pagaron en euros a un dictador \u00bfO qui\u00e9nes son los responsables de la \u00bfCu\u00e1ndo van a apurarse a vacunar"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163877409284096,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX De tanto ambulantes?",
        "tweet_lang": "pt",
        "text_en": "De tanto ambulantes",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "De tanto ambulantes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163777186385928,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX No es creaci\u00f3n no ciela, es recuperaci\u00f3n. Cuantos de los nuevos NSS registrados reci\u00e9n ya hab\u00edan estado en el padr\u00f3n antes?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No es creaci\u00f3n no ciela es recuperaci\u00f3n Cuantos de los nuevos NSS registrados reci\u00e9n ya hab\u00edan estado en el padr\u00f3n antes",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "No es creaci\u00f3n no ciela es recuperaci\u00f3n Cuantos de los nuevos NSS registrados reci\u00e9n ya hab\u00edan estado en el padr\u00f3n antes"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163696290910209,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si se mete algo esta se\u00f1ora!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si se mete algo esta se\u00f1ora",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Si se mete algo esta se\u00f1ora"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163676971933703,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pernos qu\u00e9 nos pas\u00f3 de NO traicionar al pueblo???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pernos qu\u00e9 nos pas\u00f3 de NO traicionar al pueblo",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Pernos qu\u00e9 nos pas\u00f3 de NO traicionar al pueblo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163584114192385,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein El fraude electoral del 88, \u00bf Qui\u00e9n se acuerda que hac\u00eda @ManuelBartlett en aquellos entonces?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El fraude electoral del 88 \u00bf Qui\u00e9n se acuerda que hac\u00eda en aquellos entonces",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "ManuelBartlett"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "El fraude electoral del 88 \u00bf Qui\u00e9n se acuerda que hac\u00eda en aquellos entonces"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163577835376649,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440012526373191682,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/6fWRB53ZFf",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163308603015181,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Llevamos 20 con su famosa transformaci\u00f3n y cada d\u00eda estamos peor,",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Llevamos 20 con su famosa transformaci\u00f3n y cada d\u00eda estamos peor",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Llevamos 20 con su famosa transformaci\u00f3n y cada d\u00eda estamos peor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163266219548689,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares 17 mil ganan los doctores del imss y a los cubanos m\u00e1s de 400 cientos mil,q poca verg\u00fcenza tienes Claudia,y cual ayuda?el mismo personal mexicano lo menciono,NO HACEN NADA,sigan gastando lo q no es tuyo el kks y t\u00fa son unos c\u00ednicos,hay desabasto y t\u00fa secundando a tu amo q poca",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "17 mil ganan los doctores del imss y a los cubanos m\u00e1s de 400 cientos mil q poca verg\u00fcenza tienes Claudia y cual ayuda el mismo personal mexicano lo menciono NO HACEN NADA sigan gastando lo q no es tuyo el kks y t\u00fa son unos c\u00ednicos hay desabasto y t\u00fa secundando a tu amo q poca",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "17 mil ganan los doctores del imss y a los cubanos m\u00e1s de 400 cientos mil q poca verg\u00fcenza tienes Claudia y cual ayuda el mismo personal mexicano lo menciono NO HACEN NADA sigan gastando lo q no es tuyo el kks y t\u00fa son unos c\u00ednicos hay desabasto y t\u00fa secundando a tu amo q poca"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163224175857673,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Nadie les cree.\nMorena nos fallo y ya perdi\u00f3 su oportunidad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nadie les cree Morena nos fallo y ya perdi\u00f3 su oportunidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Nadie les cree Morena nos fallo y ya perdi\u00f3 su oportunidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440163154781106183,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y tus falsos m\u00e9dicos cubanos #CubaGate",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y tus falsos m\u00e9dicos cubanos",
        "hashtags": [
            "CubaGate"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y tus falsos m\u00e9dicos cubanos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162990284701703,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/Ysg9uyqfvT",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162910660038675,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Aj\u00e1, en plazas cerraron muchos negocios y en las calles giros locales",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Aj\u00e1 en plazas cerraron muchos negocios y en las calles giros locales",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Aj\u00e1 en plazas cerraron muchos negocios y en las calles giros locales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162906474090502,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Muchas gracias.. \u270c\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Muchas gracias \ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Muchas gracias \ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162851163836418,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gracias https://t.co/s1oJUwRi7H",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162847141416962,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Ni t\u00fa te la crees, jud\u00eda de shit.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ni t\u00fa te la crees jud\u00eda de shit",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Ni t\u00fa te la crees jud\u00eda de shit"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162816128811013,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Hay que seguir cuidandonos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Hay que seguir cuidandonos",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Hay que seguir cuidandonos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162806561607689,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y crees que somos idiotas? Han robado, han mentido y han traicionado!!! Porque perdieron la mitad de la ciudad? Por su buen trabajo no es y lo de #Linea12DelMetro y #Rebsamen no se nos olvida.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y crees que somos idiotas Han robado han mentido y han traicionado Porque perdieron la mitad de la ciudad Por su buen trabajo no es y lo de y no se nos olvida",
        "hashtags": [
            "Linea12DelMetro",
            "Rebsamen"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y crees que somos idiotas Han robado han mentido y han traicionado Porque perdieron la mitad de la ciudad Por su buen trabajo no es y lo de y no se nos olvida"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162735375859712,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Y que tipo de empleos?...o solo es estadistica?...con sueldos de 3 mil mensules, seguro nadie de su equipo gana eso!!!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y que tipo de empleos o solo es estadistica con sueldos de 3 mil mensules seguro nadie de su equipo gana eso",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y que tipo de empleos o solo es estadistica con sueldos de 3 mil mensules seguro nadie de su equipo gana eso"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162721111044104,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83e\udd17 Gracias",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "\ud83e\udd17 Gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd17 Gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162654178316293,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Todo M\u00e9xico tiene otros datos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Todo M\u00e9xico tiene otros datos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Todo M\u00e9xico tiene otros datos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162636167925769,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Un minuto de silencio. https://t.co/lWNa4iOUCB",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Un minuto de silencio",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Un minuto de silencio"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162600172457994,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Donde violan ni\u00f1os? \ud83e\udd14",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Donde violan ni\u00f1os \ud83e\udd14",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Donde violan ni\u00f1os \ud83e\udd14"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162557612814338,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein #Linea12NoSeOlvida, hoy m\u00e1s que nunca estamos decididos y dedicados a sacarlos a patadas #transformacionDeMi3rda",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "hoy m\u00e1s que nunca estamos decididos y dedicados a sacarlos a patadas",
        "hashtags": [
            "Linea12NoSeOlvida",
            "transformacionDeMi3rda"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "hoy m\u00e1s que nunca estamos decididos y dedicados a sacarlos a patadas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162501576904705,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y de la linea 12 cuando o seguir\u00e1 la opacidad e impunidad??",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y de la linea 12 cuando o seguir\u00e1 la opacidad e impunidad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y de la linea 12 cuando o seguir\u00e1 la opacidad e impunidad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162434933608450,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440162240158601228,
        "tweet_text": "@Claudiashein Vacuna para Coyoac\u00e1n (18-29)? Please ya! \ud83d\ude3f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vacuna para Coyoac\u00e1n 18 29 Please ya \ud83d\ude3f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Vacuna para Coyoac\u00e1n 18 29 Please ya \ud83d\ude3f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162307049353223,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein E Iztapalapa cuando???? Siempre puras tonter\u00edas con todos los gobiernos de 5a. Y eso s\u00ed regalando vacunas a otros pa\u00edses.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "E Iztapalapa cuando Siempre puras tonter\u00edas con todos los gobiernos de 5a Y eso s\u00ed regalando vacunas a otros pa\u00edses",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "E Iztapalapa cuando Siempre puras tonter\u00edas con todos los gobiernos de 5a Y eso s\u00ed regalando vacunas a otros pa\u00edses"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162178573561859,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein CORRUPTA",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "CORRUPTA",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "CORRUPTA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162177910902788,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Si sus acciones crean un legado que nos  inspira a so\u00f1ar m\u00e1s, aprender m\u00e1s, a hacer m\u00e1s, a ser m\u00e1s y mejores ciudadanos, unas puertas se cierran y otras se abren, su liderazgo no se trata de usted, sino de aquellos a los que usted  sirve o sea nosotros los habitantes de la CDMX..",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si sus acciones crean un legado que nos inspira a so\u00f1ar m\u00e1s aprender m\u00e1s a hacer m\u00e1s a ser m\u00e1s y mejores ciudadanos unas puertas se cierran y otras se abren su liderazgo no se trata de usted sino de aquellos a los que usted sirve o sea nosotros los habitantes de la CDMX",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Si sus acciones crean un legado que nos inspira a so\u00f1ar m\u00e1s aprender m\u00e1s a hacer m\u00e1s a ser m\u00e1s y mejores ciudadanos unas puertas se cierran y otras se abren su liderazgo no se trata de usted sino de aquellos a los que usted sirve o sea nosotros los habitantes de la CDMX"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162137771446275,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Payasa mentirosa igual que el kks @lopezobrador_",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Payasa mentirosa igual que el kks",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Payasa mentirosa igual que el kks"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162088119242764,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Con raz\u00f3n tanto vendedor informal. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con raz\u00f3n tanto vendedor informal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\ufe0f",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Con raz\u00f3n tanto vendedor informal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\ufe0f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440162019357835273,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Pinche vieja mustia y rata \ud83d\udcaa gatumadre",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pinche vieja mustia y rata \ud83d\udcaa gatumadre",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Pinche vieja mustia y rata \ud83d\udcaa gatumadre"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440161900105396235,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX @tweet_stamp stamp",
        "tweet_lang": "en",
        "text_en": "stamp",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX",
            "tweet_stamp"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "stamp"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440161817980915718,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Con gusto a contribuir con nuestra sociedad",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Con gusto a contribuir con nuestra sociedad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Con gusto a contribuir con nuestra sociedad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440161677610156040,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Y t\u00fa te lo crees o sin cifras para seguir alimentando tu candidatura?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y t\u00fa te lo crees o sin cifras para seguir alimentando tu candidatura",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y t\u00fa te lo crees o sin cifras para seguir alimentando tu candidatura"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440161441760251915,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Ya nadie les cree.\nTe vali\u00f3 Rebsamen.\nTe vali\u00f3 l\u00ednea 12.\nEso todos lo sabemos",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Ya nadie les cree Te vali\u00f3 Rebsamen Te vali\u00f3 l\u00ednea 12 Eso todos lo sabemos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Ya nadie les cree Te vali\u00f3 Rebsamen Te vali\u00f3 l\u00ednea 12 Eso todos lo sabemos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440161117708320780,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Excelente trabajo el de la jefa de gobierno vamos por buen camino #SheinbaumSiCumple",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Excelente trabajo el de la jefa de gobierno vamos por buen camino",
        "hashtags": [
            "SheinbaumSiCumple"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Excelente trabajo el de la jefa de gobierno vamos por buen camino"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440159902794608645,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Estimada Jefa el camino al liderazgo es un gran reto, pero benditos sean los retos porque son un regalo que Dios le ha dado como premio a su f\u00e9rrea voluntad de servir a nuestro querido Mexico. Sus acciones les est\u00e1n dando forma al futuro\u2026",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Estimada Jefa el camino al liderazgo es un gran reto pero benditos sean los retos porque son un regalo que Dios le ha dado como premio a su f\u00e9rrea voluntad de servir a nuestro querido Mexico Sus acciones les est\u00e1n dando forma al futuro\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Estimada Jefa el camino al liderazgo es un gran reto pero benditos sean los retos porque son un regalo que Dios le ha dado como premio a su f\u00e9rrea voluntad de servir a nuestro querido Mexico Sus acciones les est\u00e1n dando forma al futuro\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440159885748961283,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein JJajajajajajajaja\nNo robar...?\nNo mentir...?\nNo traicionar al pueblo...?\nJajajajajajajajaja\nVieja payasa y ridicula.\nLa #Linea12DelMetro no se olvida ni la incompetencia de todos ustedes y su complicidad.\nSon una mierda. https://t.co/XTl3otkIba",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "JJajajajajajajaja No robar No mentir No traicionar al pueblo Jajajajajajajajaja Vieja payasa y ridicula La no se olvida ni la incompetencia de todos ustedes y su complicidad Son una mierda",
        "hashtags": [
            "Linea12DelMetro"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "JJajajajajajajaja No robar No mentir No traicionar al pueblo Jajajajajajajajaja Vieja payasa y ridicula La no se olvida ni la incompetencia de todos ustedes y su complicidad Son una mierda"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440159784167088139,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Vacunas para la gente es lo que se necesita, no est\u00e1s en campa\u00f1a.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Vacunas para la gente es lo que se necesita no est\u00e1s en campa\u00f1a",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Vacunas para la gente es lo que se necesita no est\u00e1s en campa\u00f1a"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440159764420313088,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mentirosa psicopata",
        "tweet_lang": "pt",
        "text_en": "Mentirosa psicopata",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Mentirosa psicopata"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440159681310195712,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por su irresponsabilidad ha muerto gente en una escuela, en el metro, en una pandemia, y el combate a narco, lo \u00fanico que usted transforma es la poca seguridad que se ten\u00eda en miedo otra vez.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por su irresponsabilidad ha muerto gente en una escuela en el metro en una pandemia y el combate a narco lo \u00fanico que usted transforma es la poca seguridad que se ten\u00eda en miedo otra vez",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Por su irresponsabilidad ha muerto gente en una escuela en el metro en una pandemia y el combate a narco lo \u00fanico que usted transforma es la poca seguridad que se ten\u00eda en miedo otra vez"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440158711855468550,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein La regenta repitiendo las mismas palabras vanas de su patr\u00f3n.\ud83d\ude44",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La regenta repitiendo las mismas palabras vanas de su patr\u00f3n \ud83d\ude44",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "La regenta repitiendo las mismas palabras vanas de su patr\u00f3n \ud83d\ude44"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440158115811381254,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein No robar lo cumples con tus obras monumentales que robas la mitad, no mentir mientes en cuanto a la #Linea12NoSeOlvida traicionar al pueblo no has recibido a los deudos de los muertos los amenazas #SheinbaumLaPeorAlcaldesaDelMundo https://t.co/nwKHc0NgnK",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No robar lo cumples con tus obras monumentales que robas la mitad no mentir mientes en cuanto a la traicionar al pueblo no has recibido a los deudos de los muertos los amenazas",
        "hashtags": [
            "Linea12NoSeOlvida",
            "SheinbaumLaPeorAlcaldesaDelMundo"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "No robar lo cumples con tus obras monumentales que robas la mitad no mentir mientes en cuanto a la traicionar al pueblo no has recibido a los deudos de los muertos los amenazas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440158004238696451,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein CiNiSMO \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 https://t.co/U2ocRLH4r8",
        "tweet_lang": "it",
        "text_en": "CiNiSMO \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "CiNiSMO \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440157991232176141,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein No eres presidenciable",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No eres presidenciable",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "No eres presidenciable"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440157917030727686,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein QUE CINISMO !!!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "QUE CINISMO",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "QUE CINISMO"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440157863343628294,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Tantita madre por favor \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 https://t.co/cGMh5498R3",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tantita madre por favor \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Tantita madre por favor \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440157813431431170,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y los funcionarios culpables de la linea 12?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y los funcionarios culpables de la linea 12",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y los funcionarios culpables de la linea 12"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440157728979124234,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein #MentirasDeSheinbaum \n\n#SomosTropa https://t.co/RilvtC10zS",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "MentirasDeSheinbaum",
            "SomosTropa"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440157322349740039,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/0T8lJRVqFq",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440156710975389701,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Estafadores, mentirosos. C\u00e1rcel a todos ustedes son crim\u00ednales!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Estafadores mentirosos C\u00e1rcel a todos ustedes son crim\u00ednales",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Estafadores mentirosos C\u00e1rcel a todos ustedes son crim\u00ednales"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440156618495197193,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y si se permite matar? \ud83d\ude1f https://t.co/13cSJs7WVa",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y si se permite matar \ud83d\ude1f",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y si se permite matar \ud83d\ude1f"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440156497678192647,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX https://t.co/Au4HAE7XLV",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440156464459304962,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/Au4HAE7XLV",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440156442229567498,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439925542376157185,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Y porque no hay guarder\u00edas para el apoyo a madres solteras, ya que me seguro no tiene ese servicio ya que no lo cumplen",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y porque no hay guarder\u00edas para el apoyo a madres solteras ya que me seguro no tiene ese servicio ya que no lo cumplen",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": "Y porque no hay guarder\u00edas para el apoyo a madres solteras ya que me seguro no tiene ese servicio ya que no lo cumplen"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440156427960553476,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares https://t.co/Au4HAE7XLV",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T04:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440156066738630659,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Oye entonces cu\u00e1nto se les pago por mes a cada m\u00e9dico cubano y cu\u00e1nto a cada m\u00e9dico mexicano contratados para la crisis del Covid?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Oye entonces cu\u00e1nto se les pago por mes a cada m\u00e9dico cubano y cu\u00e1nto a cada m\u00e9dico mexicano contratados para la crisis del Covid",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Oye entonces cu\u00e1nto se les pago por mes a cada m\u00e9dico cubano y cu\u00e1nto a cada m\u00e9dico mexicano contratados para la crisis del Covid"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440155887860006912,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Para que funcione la transformaci\u00f3n agregue:\nNo adular\nNo lambisconear\nNo prostituirse\n\nY darle mantenimiento al Metro",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Para que funcione la transformaci\u00f3n agregue No adular No lambisconear No prostituirse Y darle mantenimiento al Metro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Para que funcione la transformaci\u00f3n agregue No adular No lambisconear No prostituirse Y darle mantenimiento al Metro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440155742208610304,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Si claro... Habla la que protegi\u00f3 a la directora del metro... Jajajaja NO PINCHES MAMES C\u00cdNICA \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/j7g3yGX5zu",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si claro Habla la que protegi\u00f3 a la directora del metro Jajajaja NO PINCHES MAMES C\u00cdNICA \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Si claro Habla la que protegi\u00f3 a la directora del metro Jajajaja NO PINCHES MAMES C\u00cdNICA \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440155468047925249,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Tendr\u00e1s la informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos contratados? Nombres, especialidad, cu\u00e1nto ganaba cada uno, cu\u00e1nto se gast\u00f3 en ellos, que hicieron o cu\u00e1l fue el trabajo que hicieron y que aqu\u00ed no se pod\u00eda hacer? O fue un fraude? Crees que vas a ser presidenta as\u00ed? https://t.co/j1VinaJcJO",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tendr\u00e1s la informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos contratados Nombres especialidad cu\u00e1nto ganaba cada uno cu\u00e1nto se gast\u00f3 en ellos que hicieron o cu\u00e1l fue el trabajo que hicieron y que aqu\u00ed no se pod\u00eda hacer O fue un fraude Crees que vas a ser presidenta as\u00ed",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Tendr\u00e1s la informaci\u00f3n de los m\u00e9dicos cubanos contratados Nombres especialidad cu\u00e1nto ganaba cada uno cu\u00e1nto se gast\u00f3 en ellos que hicieron o cu\u00e1l fue el trabajo que hicieron y que aqu\u00ed no se pod\u00eda hacer O fue un fraude Crees que vas a ser presidenta as\u00ed"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440155351823699982,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439710480885420036,
        "tweet_text": "@Claudiashein Rid\u00edcula",
        "tweet_lang": "pt",
        "text_en": "Rid\u00edcula",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Rid\u00edcula"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440155320160960516,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein No tienes verg\u00fcenza.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "No tienes verg\u00fcenza",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "No tienes verg\u00fcenza"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440155180700291074,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein A repetir como perico las pendejadas y mentiras que diga el patr\u00f3n #ElCacas @lopezobrador_ #DonPendejo, para ser la ungida para la grande, no la de Andy, esa ya te la comiste...\n\nTantita madre, una ciudad sumergida en la inseguridad con asesinos y ratas con placa.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "A repetir como perico las pendejadas y mentiras que diga el patr\u00f3n para ser la ungida para la grande no la de Andy esa ya te la comiste Tantita madre una ciudad sumergida en la inseguridad con asesinos y ratas con placa",
        "hashtags": [
            "ElCacas",
            "DonPendejo"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "lopezobrador_"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "A repetir como perico las pendejadas y mentiras que diga el patr\u00f3n para ser la ungida para la grande no la de Andy esa ya te la comiste Tantita madre una ciudad sumergida en la inseguridad con asesinos y ratas con placa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440154758547787784,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares la sirvienta de ANLO, presumiendo que est\u00e1n desesperados por que ya nadie les cree... mejor resuelve lo del metro y otros temas oscuros que tienes archivados y son responsables... pens\u00e9 que eras diferente por ser mujer, resultaste igual o peor",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "la sirvienta de ANLO presumiendo que est\u00e1n desesperados por que ya nadie les cree mejor resuelve lo del metro y otros temas oscuros que tienes archivados y son responsables pens\u00e9 que eras diferente por ser mujer resultaste igual o peor",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "la sirvienta de ANLO presumiendo que est\u00e1n desesperados por que ya nadie les cree mejor resuelve lo del metro y otros temas oscuros que tienes archivados y son responsables pens\u00e9 que eras diferente por ser mujer resultaste igual o peor"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440154617120059400,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/fqfr6KvjNP",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440154586216484871,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares https://t.co/RqiWvUZb1J",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440154568684281874,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba https://t.co/1algFDS39g",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440154246695907332,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Se\u00f1ora nos podr\u00eda explicar esta lucha contra el fraude por favor!!!!! Es importante para todos los que no somos ignorantes como sus seguidores!!! Gracias!!!! https://t.co/WpvLCk2BOS",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Se\u00f1ora nos podr\u00eda explicar esta lucha contra el fraude por favor Es importante para todos los que no somos ignorantes como sus seguidores Gracias",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Se\u00f1ora nos podr\u00eda explicar esta lucha contra el fraude por favor Es importante para todos los que no somos ignorantes como sus seguidores Gracias"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440153859024773121,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Rebsamen cuando?? Linea 12 cuando???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Rebsamen cuando Linea 12 cuando",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Rebsamen cuando Linea 12 cuando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440153743828271114,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Los Pilares y las Utop\u00edas son hermosos proyectos para mejorar la calidad de vida de nuestras comunidades.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Los Pilares y las Utop\u00edas son hermosos proyectos para mejorar la calidad de vida de nuestras comunidades",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Los Pilares y las Utop\u00edas son hermosos proyectos para mejorar la calidad de vida de nuestras comunidades"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440153689331699715,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein #ElPeorGobiernoDeLaHistoria https://t.co/7lKZGD7FEj",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "hashtags": [
            "ElPeorGobiernoDeLaHistoria"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440153312129478665,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Gracias por mostrarnos la verdad de la cuarta transformaci\u00f3n https://t.co/YB97LFoiL3",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Gracias por mostrarnos la verdad de la cuarta transformaci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Gracias por mostrarnos la verdad de la cuarta transformaci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440153060953649159,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares @Claudiashein @OHarfuch @fchiguil @UCS_GCDMX solicito Urgente patrulla y retirar gente drogandose en PARQUE junto a juegos de ni\u00f1os av 414-A esq con calle 1515 Aragon 6a secc @TuAlcaldiaGAM ver c\u00e1mara @C5_CDMX ID1052 Urge Sendero seguro para familias libre de consumo de drogas",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "solicito Urgente patrulla y retirar gente drogandose en PARQUE junto a juegos de ni\u00f1os av 414 A esq con calle 1515 Aragon 6a secc ver c\u00e1mara ID1052 Urge Sendero seguro para familias libre de consumo de drogas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares",
            "Claudiashein",
            "OHarfuch",
            "fchiguil",
            "UCS_GCDMX",
            "TuAlcaldiaGAM",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "solicito Urgente patrulla y retirar gente drogandose en PARQUE junto a juegos de ni\u00f1os av 414 A esq con calle 1515 Aragon 6a secc ver c\u00e1mara ID1052 Urge Sendero seguro para familias libre de consumo de drogas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440152724666937348,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Deja de hacer campa\u00f1a anticipada",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Deja de hacer campa\u00f1a anticipada",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Deja de hacer campa\u00f1a anticipada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440152143638327306,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Lo dudo mucho.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Lo dudo mucho",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Lo dudo mucho"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151996451864579,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein La l\u00ednea  12....uf la semana pr\u00f3xima de nuevo en servicio.Esa es eficiencia...... Veeeeeeeerdad....",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La l\u00ednea 12 uf la semana pr\u00f3xima de nuevo en servicio Esa es eficiencia Veeeeeeeerdad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "La l\u00ednea 12 uf la semana pr\u00f3xima de nuevo en servicio Esa es eficiencia Veeeeeeeerdad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151814129680396,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Si, despu\u00e9s de destruir la UNAM.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Si despu\u00e9s de destruir la UNAM",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Si despu\u00e9s de destruir la UNAM"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151752246841351,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Por supuesto que tiene ideales claros: ser el tapete estrella de L\u00f3pez !",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Por supuesto que tiene ideales claros ser el tapete estrella de L\u00f3pez",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Por supuesto que tiene ideales claros ser el tapete estrella de L\u00f3pez"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151719845851143,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Te refieres al fraude que oper\u00f3 @ManuelBartlett qui\u00e9n ahora es pieza indispensable del andamiaje de corrupci\u00f3n de tartufo?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Te refieres al fraude que oper\u00f3 qui\u00e9n ahora es pieza indispensable del andamiaje de corrupci\u00f3n de tartufo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba",
            "ManuelBartlett"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Te refieres al fraude que oper\u00f3 qui\u00e9n ahora es pieza indispensable del andamiaje de corrupci\u00f3n de tartufo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151717941706754,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba En el 88 seg\u00fan tu luchabas contra el fraude, eso significa que sab\u00edas muy bien que el operador del fraude fue el delincuente electoral Manuel Bartlett, ahora le besas la mano, le aplaudes, ni hubieras mencionado el 88, te retratas tu misma tal cual eres y muestras tu doble moral.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "En el 88 seg\u00fan tu luchabas contra el fraude eso significa que sab\u00edas muy bien que el operador del fraude fue el delincuente electoral Manuel Bartlett ahora le besas la mano le aplaudes ni hubieras mencionado el 88 te retratas tu misma tal cual eres y muestras tu doble moral",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "En el 88 seg\u00fan tu luchabas contra el fraude eso significa que sab\u00edas muy bien que el operador del fraude fue el delincuente electoral Manuel Bartlett ahora le besas la mano le aplaudes ni hubieras mencionado el 88 te retratas tu misma tal cual eres y muestras tu doble moral"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151669774315526,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Austeridad y con Suburban nuevas \ud83d\ude21\ud83e\udd26",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Austeridad y con Suburban nuevas \ud83d\ude21\ud83e\udd26",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Austeridad y con Suburban nuevas \ud83d\ude21\ud83e\udd26"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151502278983682,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Jajaja Jajaja \ud83d\ude02kpm",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Jajaja Jajaja \ud83d\ude02kpm",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Jajaja Jajaja \ud83d\ude02kpm"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151343419691011,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/rofb0FQSYo",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440151334993358853,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Pinch\u00e9 vieja Inepta y corrupta ah y feaaaaa como la chingada",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pinch\u00e9 vieja Inepta y corrupta ah y feaaaaa como la chingada",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Pinch\u00e9 vieja Inepta y corrupta ah y feaaaaa como la chingada"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440150988451581966,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1437940928824549377,
        "tweet_text": "@Claudiashein Mi estimada d\u00edgale al presidente que los ni\u00f1os de educaci\u00f3n inicial tambi\u00e9n tienen derecho y est\u00e1 en la constituci\u00f3n, donde est\u00e1 el dinero de las becas que quitaron, no hay programas ni reglas de operaci\u00f3n, que est\u00e1 pasando",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mi estimada d\u00edgale al presidente que los ni\u00f1os de educaci\u00f3n inicial tambi\u00e9n tienen derecho y est\u00e1 en la constituci\u00f3n donde est\u00e1 el dinero de las becas que quitaron no hay programas ni reglas de operaci\u00f3n que est\u00e1 pasando",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Mi estimada d\u00edgale al presidente que los ni\u00f1os de educaci\u00f3n inicial tambi\u00e9n tienen derecho y est\u00e1 en la constituci\u00f3n donde est\u00e1 el dinero de las becas que quitaron no hay programas ni reglas de operaci\u00f3n que est\u00e1 pasando"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440150976493543427,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Traicionan al pueblo cuando no asumen su responsabilidad en la l\u00ednea 12 del metro.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Traicionan al pueblo cuando no asumen su responsabilidad en la l\u00ednea 12 del metro",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Traicionan al pueblo cuando no asumen su responsabilidad en la l\u00ednea 12 del metro"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440150531335340032,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Fraude que orquest\u00f3 Bartlett, que no se te olvide.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Fraude que orquest\u00f3 Bartlett que no se te olvide",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Fraude que orquest\u00f3 Bartlett que no se te olvide"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440150523227688970,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Esa ni Dios ni el diablo te la creyeron Clau. Ya le falta poco para que se larguen todos los de la 4Transa.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Esa ni Dios ni el diablo te la creyeron Clau Ya le falta poco para que se larguen todos los de la 4Transa",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Esa ni Dios ni el diablo te la creyeron Clau Ya le falta poco para que se larguen todos los de la 4Transa"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440150276019687429,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Falta la \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Falta la \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Falta la \u00c1lvaro Obreg\u00f3n primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440150096260124682,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX Pero porque no pones cuantos se perdieron???? Es como si dieras un pasito hacia adelante y tres pasotes hacia atr\u00e1s, deja de manipular informaci\u00f3n.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Pero porque no pones cuantos se perdieron Es como si dieras un pasito hacia adelante y tres pasotes hacia atr\u00e1s deja de manipular informaci\u00f3n",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Pero porque no pones cuantos se perdieron Es como si dieras un pasito hacia adelante y tres pasotes hacia atr\u00e1s deja de manipular informaci\u00f3n"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440150090128060416,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein Cuando activan las camaras de deguridad ?!?!?!?!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cuando activan las camaras de deguridad",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Cuando activan las camaras de deguridad"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440149992870539269,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439676670122807301,
        "tweet_text": "@Claudiashein @GobCDMX \ud83e\udd22\ud83e\udd2e",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83e\udd22\ud83e\udd2e",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "GobCDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd22\ud83e\udd2e"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440149856090083329,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Y para cuando el del Pueblo de Los Reyes Coyoac\u00e0n en CI\u00c9NEGA 28",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y para cuando el del Pueblo de Los Reyes Coyoac\u00e0n en CI\u00c9NEGA 28",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Y para cuando el del Pueblo de Los Reyes Coyoac\u00e0n en CI\u00c9NEGA 28"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440149475087962114,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439963521110904840,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y qu\u00e9 pasa con los que vacunaron en GAM con primera dosis astrazeneca porque ya se hab\u00eda acabado la Spitnik. Tambi\u00e9n el s\u00e1bado 25 llevar\u00e1n Astrazeneca.?",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y qu\u00e9 pasa con los que vacunaron en GAM con primera dosis astrazeneca porque ya se hab\u00eda acabado la Spitnik Tambi\u00e9n el s\u00e1bado 25 llevar\u00e1n Astrazeneca",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Y qu\u00e9 pasa con los que vacunaron en GAM con primera dosis astrazeneca porque ya se hab\u00eda acabado la Spitnik Tambi\u00e9n el s\u00e1bado 25 llevar\u00e1n Astrazeneca"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440149458772127745,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Claudia...\u00bfdonde puedo ver las pruebas de ese supuesto Fraude del 2006 ?\nTe agradecer\u00eda mucho  mostrarlas. O ante que instancia las presentaron para ver ese expediente.\nM\u00c9XICO LO NECESITA.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Claudia \u00bfdonde puedo ver las pruebas de ese supuesto Fraude del 2006 Te agradecer\u00eda mucho mostrarlas O ante que instancia las presentaron para ver ese expediente M\u00c9XICO LO NECESITA",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Claudia \u00bfdonde puedo ver las pruebas de ese supuesto Fraude del 2006 Te agradecer\u00eda mucho mostrarlas O ante que instancia las presentaron para ver ese expediente M\u00c9XICO LO NECESITA"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440149339796508675,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same @donaji_alba te mando un fuerte abrazo",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same te mando un fuerte abrazo",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same te mando un fuerte abrazo"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148966780260354,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Y t\u00fa tambi\u00e9n... Vieja cara de pasa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/xFEjnHGnrc",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y t\u00fa tambi\u00e9n Vieja cara de pasa \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Y t\u00fa tambi\u00e9n Vieja cara de pasa \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148898031362063,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein L\u00ednea 12 del metro, malditos pernos, se regundiran en la c\u00e1rcel.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "L\u00ednea 12 del metro malditos pernos se regundiran en la c\u00e1rcel",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "L\u00ednea 12 del metro malditos pernos se regundiran en la c\u00e1rcel"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148485832011782,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/IAa7QXIKUQ",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148481839009795,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440063213438074881,
        "tweet_text": "@Claudiashein La Transformaci\u00f3n avanza. https://t.co/clYMwzxNYB",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "La Transformaci\u00f3n avanza",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "La Transformaci\u00f3n avanza"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148338599292939,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein https://t.co/XUGQaGf5z0",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": ""
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148250879619075,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83e\udd23",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83e\udd23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148143333535751,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1439632872361582592,
        "tweet_text": "@Claudiashein @C5_CDMX Aqu\u00ed en la colonia el molino Iztapalapa CDMX entre vada y acahuatl Serca de Canal de Chalco no sirve y tambi\u00e9n un poste de luz.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Aqu\u00ed en la colonia el molino Iztapalapa CDMX entre vada y acahuatl Serca de Canal de Chalco no sirve y tambi\u00e9n un poste de luz",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "C5_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Aqu\u00ed en la colonia el molino Iztapalapa CDMX entre vada y acahuatl Serca de Canal de Chalco no sirve y tambi\u00e9n un poste de luz"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440148054653353984,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00 https://t.co/eRH9yCz6Pu",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440147767133753346,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y los muertos del colegio? Y los muertos de la l\u00ednea del metro? \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udca9\ud83d\udca9,",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y los muertos del colegio Y los muertos de la l\u00ednea del metro \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Y los muertos del colegio Y los muertos de la l\u00ednea del metro \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440147707704725510,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440147615887224836,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440001226356232206,
        "tweet_text": "@Claudiashein @alfredodelmazo Nel ese tipo maquillado, nos tiene en el olvido",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Nel ese tipo maquillado nos tiene en el olvido",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "alfredodelmazo"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Nel ese tipo maquillado nos tiene en el olvido"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440147507070177289,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein (Tartamudeando) Es, ese, eso si el, es falso, ... y la, la vieja exagera.. gera.\nEl segundo va despu\u00e9s del primero \n\nEa cuanto se\u00f1or presidente https://t.co/PZKAJgo6Fk",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Tartamudeando Es ese eso si el es falso y la la vieja exagera gera El segundo va despu\u00e9s del primero Ea cuanto se\u00f1or presidente",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Tartamudeando Es ese eso si el es falso y la la vieja exagera gera El segundo va despu\u00e9s del primero Ea cuanto se\u00f1or presidente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440147371187335171,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Oiga, don @ManuelBartlett, ah\u00ed le habla la consentida de su jefe.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Oiga don ah\u00ed le habla la consentida de su jefe",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba",
            "ManuelBartlett"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Oiga don ah\u00ed le habla la consentida de su jefe"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440147124688023555,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX De cuantos perdidos???",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "De cuantos perdidos",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "De cuantos perdidos"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146926968573954,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Me gustar\u00eda ver en que se gastaron esos 255.8millones de pesos, como fueron los pagos a cada doctor, los servicios que brindaron y de ese monto cuanto fue al gobierno de Cuba.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Me gustar\u00eda ver en que se gastaron esos 255 8millones de pesos como fueron los pagos a cada doctor los servicios que brindaron y de ese monto cuanto fue al gobierno de Cuba",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Me gustar\u00eda ver en que se gastaron esos 255 8millones de pesos como fueron los pagos a cada doctor los servicios que brindaron y de ese monto cuanto fue al gobierno de Cuba"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146834362548233,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba El hoy director de la @CFEmx es el gestor del fraude que mencionas, y contra el que supuestamente luchaste. Se ve que el poder cambia la convicci\u00f3n y deseo de justicia de las personas.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El hoy director de la es el gestor del fraude que mencionas y contra el que supuestamente luchaste Se ve que el poder cambia la convicci\u00f3n y deseo de justicia de las personas",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba",
            "CFEmx"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "El hoy director de la es el gestor del fraude que mencionas y contra el que supuestamente luchaste Se ve que el poder cambia la convicci\u00f3n y deseo de justicia de las personas"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146783380783107,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Cu\u00e1l fraude ???? Siempre con tu churro en el alucine barato !!!!!",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Cu\u00e1l fraude Siempre con tu churro en el alucine barato",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Cu\u00e1l fraude Siempre con tu churro en el alucine barato"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146676979666946,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440038997762338821,
        "tweet_text": "@Claudiashein @Finanzas_CDMX \ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83e\uddd3\ud83c\udffd\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\ude3e\ud83d\udc80\ud83d\udc79\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc7d\ud83c\udf83\u2620\ufe0f\ud83c\udf1a\ud83d\udc37\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc3d\ud83d\udc33\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc0c\ud83d\udc00\ud83d\udc2d\ud83d\udc01\ud83d\udc0d\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\u2620\ufe0f\ud83d\udc37\ud83d\udc00\ud83d\udc01\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2dhttps://t.co/d2lbyyMwQv",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83e\uddd3\ud83c\udffd\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\ude3e\ud83d\udc80\ud83d\udc79\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc7d\ud83c\udf83\ufe0f\ud83c\udf1a\ud83d\udc37\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc3d\ud83d\udc33\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc0c\ud83d\udc00\ud83d\udc2d\ud83d\udc01\ud83d\udc0d\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ufe0f\ud83d\udc37\ud83d\udc00\ud83d\udc01\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "Finanzas_CDMX"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83e\uddd3\ud83c\udffd\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\ude3e\ud83d\udc80\ud83d\udc79\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc7d\ud83c\udf83\ufe0f\ud83c\udf1a\ud83d\udc37\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc3d\ud83d\udc33\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc0c\ud83d\udc00\ud83d\udc2d\ud83d\udc01\ud83d\udc0d\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc01\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ufe0f\ud83d\udc37\ud83d\udc00\ud83d\udc01\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d\ud83d\udc2d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146542678003715,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "tweet_lang": "und",
        "text_en": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146425795411972,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Y pensar que, lo m\u00e1s seguro, es que en 2024 te impongan a ti mediante fraude y miles de millones de pesos desviados, yo no veo otra forma de que seas presidente.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y pensar que lo m\u00e1s seguro es que en 2024 te impongan a ti mediante fraude y miles de millones de pesos desviados yo no veo otra forma de que seas presidente",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Y pensar que lo m\u00e1s seguro es que en 2024 te impongan a ti mediante fraude y miles de millones de pesos desviados yo no veo otra forma de que seas presidente"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146396863098884,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Que tal si dieran est\u00e1s condolencias? \ud83d\udc47 https://t.co/HNqKX2qfOH",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Que tal si dieran est\u00e1s condolencias \ud83d\udc47",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Que tal si dieran est\u00e1s condolencias \ud83d\udc47"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146323928277004,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Un socialista menos. Que buena noticia.",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Un socialista menos Que buena noticia",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Un socialista menos Que buena noticia"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146076598628362,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440098031446204416,
        "tweet_text": "@Claudiashein @CdmxPilares Estaban mejor coordinados los de Mancera, con menos corrupci\u00f3n a que ahora en su cuerpo de polic\u00edas\u2026",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Estaban mejor coordinados los de Mancera con menos corrupci\u00f3n a que ahora en su cuerpo de polic\u00edas\u2026",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "CdmxPilares"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Estaban mejor coordinados los de Mancera con menos corrupci\u00f3n a que ahora en su cuerpo de polic\u00edas\u2026"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146024111108096,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440145482018291722,
        "tweet_text": "@Claudiashein @donaji_alba Lamento much\u00edsima la p\u00e9rdida de tu pap\u00e1 @donaji_alba , un abrazo sanador \ud83e\udd0d",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Lamento much\u00edsima la p\u00e9rdida de tu pap\u00e1 un abrazo sanador \ud83e\udd0d",
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "donaji_alba",
            "donaji_alba"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Lamento much\u00edsima la p\u00e9rdida de tu pap\u00e1 un abrazo sanador \ud83e\udd0d"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440146007296073738,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1438950154577534977,
        "tweet_text": "@Claudiashein Y quien se traga eso HDTPM ladrona https://t.co/R18AGPXLVX",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "Y quien se traga eso HDTPM ladrona",
        "mentions": [
            "Claudiashein"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "Y quien se traga eso HDTPM ladrona"
    },
    {
        "country": "Mexico",
        "id": 1440145983845765130,
        "verified": false,
        "replied_to_user_id": 591361197,
        "replied_to_tweet_id": 1440002426598305792,
        "tweet_text": "@Claudiashein @MiguelANavarroQ El bulto solo busca:\n\nDesahogo - mantenernos descontentos con el pasado\n\nDivisi\u00f3n - mantenernos polarizados en dos bandos\n\nDistracci\u00f3n - mantenernos confundidos y evitar que nos enfoquemos en sus acciones.\n\n#DiscursoPopulista https://t.co/u0FfHsO4qg",
        "tweet_lang": "es",
        "text_es": "El bulto solo busca Desahogo mantenernos descontentos con el pasado Divisi\u00f3n mantenernos polarizados en dos bandos Distracci\u00f3n mantenernos confundidos y evitar que nos enfoquemos en sus acciones",
        "hashtags": [
            "DiscursoPopulista"
        ],
        "mentions": [
            "Claudiashein",
            "MiguelANavarroQ"
        ],
        "tweet_date": "2021-09-21T03:00:00",
        "reply_text": "El bulto solo busca Desahogo mantenernos descontentos con el pasado Divisi\u00f3n mantenernos polarizados en dos bandos Distracci\u00f3n mantenernos confundidos y evitar que nos enfoquemos en sus acciones"
    }
]