[{"country": "Mexico", "id": 1440482962391257096, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY el reclamo de @lopezobrador_ a los Estados Unidos tambi\u00e9n fue un gesto solidario y de amistad?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY el reclamo de a los Estados Unidos tambi\u00e9n fue un gesto solidario y de amistad", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "\u00bfY el reclamo de a los Estados Unidos tambi\u00e9n fue un gesto solidario y de amistad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482776780718083, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bola de lambiscones, solamente para lo que les conviene los toman en cuenta.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bola de lambiscones solamente para lo que les conviene los toman en cuenta", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Bola de lambiscones solamente para lo que les conviene los toman en cuenta"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482689656655892, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A pesar de que a usted y a @lopezobrador_ les encanta placear a @NicolasMaduro y @DiazCanelB adversarios de @JoeBiden", "tweet_lang": "es", "text_es": "A pesar de que a usted y a les encanta placear a y adversarios de", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "NicolasMaduro", "DiazCanelB", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "A pesar de que a usted y a les encanta placear a y adversarios de"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482658887237632, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a quien se las vas a regalar?  \ud83d\ude21", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a quien se las vas a regalar \ud83d\ude21", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y a quien se las vas a regalar \ud83d\ude21"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482624930152450, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No mamen jajajajaja, bofetada con guante blanco.....\n\nBola de imb\u00e9ciles..... https://t.co/vIzpBckT0u", "tweet_lang": "es", "text_es": "No mamen jajajajaja bofetada con guante blanco Bola de imb\u00e9ciles", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "No mamen jajajajaja bofetada con guante blanco Bola de imb\u00e9ciles"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482517904097283, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfCu\u00e1ndo llegan las que nos regalaron Venezuela y Cuba canciller?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfCu\u00e1ndo llegan las que nos regalaron Venezuela y Cuba canciller", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "\u00bfCu\u00e1ndo llegan las que nos regalaron Venezuela y Cuba canciller"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482505467985926, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Pues \u00e9chele m\u00e1s ganitas porque Cuba nos supera en poblaci\u00f3n vacunada , y ya viene la temporada de la #Influenza  que complica la enfermedad, y otra m\u00e1s los refuerzos son necesarios", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues \u00e9chele m\u00e1s ganitas porque Cuba nos supera en poblaci\u00f3n vacunada y ya viene la temporada de la que complica la enfermedad y otra m\u00e1s los refuerzos son necesarios", "hashtags": ["Influenza"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Pues \u00e9chele m\u00e1s ganitas porque Cuba nos supera en poblaci\u00f3n vacunada y ya viene la temporada de la que complica la enfermedad y otra m\u00e1s los refuerzos son necesarios"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482473683546112, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nada mas no andes regalando y de barbero a otros pa\u00edses", "tweet_lang": "es", "text_es": "Nada mas no andes regalando y de barbero a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Nada mas no andes regalando y de barbero a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482361548759050, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ah ! Entonces por eso INVITASTE A LA \" CASA \" A TODOS SUS DETRACTORES DEL CONTINENTE LA SEMANA PASADA , VERDAD ???? ... No'mbre cabr\u00f3n , CUANTO AGRADECIMIENTO MOSTRASTE !!!! ...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ah Entonces por eso INVITASTE A LA CASA A TODOS SUS DETRACTORES DEL CONTINENTE LA SEMANA PASADA VERDAD No mbre cabr\u00f3n CUANTO AGRADECIMIENTO MOSTRASTE", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Ah Entonces por eso INVITASTE A LA CASA A TODOS SUS DETRACTORES DEL CONTINENTE LA SEMANA PASADA VERDAD No mbre cabr\u00f3n CUANTO AGRADECIMIENTO MOSTRASTE"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482284470104069, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Te puedes ir ALV.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Te puedes ir ALV", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Te puedes ir ALV"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482272465993734, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No tienen verg\u00fcenza, Pinches populistas de 4\u00aa\n\u00bfLe recordaste que le quitara el bloqueo a Cuba?", "tweet_lang": "es", "text_es": "No tienen verg\u00fcenza Pinches populistas de 4\u00aa \u00bfLe recordaste que le quitara el bloqueo a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "No tienen verg\u00fcenza Pinches populistas de 4\u00aa \u00bfLe recordaste que le quitara el bloqueo a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482242019553282, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sin duda alguna el PRESIDENTE qu\u00e9 mas Mexicanos a vacunado le pese a quien le pese GRACIAS  Biden", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sin duda alguna el PRESIDENTE qu\u00e9 mas Mexicanos a vacunado le pese a quien le pese GRACIAS Biden", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Sin duda alguna el PRESIDENTE qu\u00e9 mas Mexicanos a vacunado le pese a quien le pese GRACIAS Biden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482189934620675, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard La \"Gorrita caf\u00e9\" y en el coraz\u00f3n \"su boina verde olivo\"\n\nC\u00ednicos comunistas gorrones de los beneficios de la Derecha y neoliberalismo", "tweet_lang": "es", "text_es": "La Gorrita caf\u00e9 y en el coraz\u00f3n su boina verde olivo C\u00ednicos comunistas gorrones de los beneficios de la Derecha y neoliberalismo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "La Gorrita caf\u00e9 y en el coraz\u00f3n su boina verde olivo C\u00ednicos comunistas gorrones de los beneficios de la Derecha y neoliberalismo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440482136541204480, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y van y las regalan, sin importar los millones sin vacunar en M\u00e9xico. Por eso se les recordar\u00e1.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y van y las regalan sin importar los millones sin vacunar en M\u00e9xico Por eso se les recordar\u00e1", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y van y las regalan sin importar los millones sin vacunar en M\u00e9xico Por eso se les recordar\u00e1"}, {"country": "Mexico", "id": 1440481333759729668, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y t\u00fa presidente d\u00e1ndole en la madre a la relaci\u00f3n cada que puede y cuando le conviene si lo quiere mucho no?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y t\u00fa presidente d\u00e1ndole en la madre a la relaci\u00f3n cada que puede y cuando le conviene si lo quiere mucho no", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y t\u00fa presidente d\u00e1ndole en la madre a la relaci\u00f3n cada que puede y cuando le conviene si lo quiere mucho no"}, {"country": "Mexico", "id": 1440481254143455245, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sinverg\u00fcenzas y c\u00ednicos eso es lo que son. Gobierno genocida. Y ahora a quien las vas a regalar? ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sinverg\u00fcenzas y c\u00ednicos eso es lo que son Gobierno genocida Y ahora a quien las vas a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Sinverg\u00fcenzas y c\u00ednicos eso es lo que son Gobierno genocida Y ahora a quien las vas a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440481230269517825, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Eres canciller de un pa\u00eds tercermundista y no sabes escribir Norteamericano?? Se ve que compraste el t\u00edtulo en el centro!! Tambi\u00e9n por cortes\u00eda se arroba a su majestad @POTUS  \nIn\u00fatil!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Eres canciller de un pa\u00eds tercermundista y no sabes escribir Norteamericano Se ve que compraste el t\u00edtulo en el centro Tambi\u00e9n por cortes\u00eda se arroba a su majestad In\u00fatil", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Eres canciller de un pa\u00eds tercermundista y no sabes escribir Norteamericano Se ve que compraste el t\u00edtulo en el centro Tambi\u00e9n por cortes\u00eda se arroba a su majestad In\u00fatil"}, {"country": "Mexico", "id": 1440481219976708102, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Faltan las segundas dosis animal!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Faltan las segundas dosis animal", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Faltan las segundas dosis animal"}, {"country": "Mexico", "id": 1440481105774198785, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y las vacunas para los de 18 a\u00f1os en Alvaro Obreg\u00f3n??? Y para los menores de 12 a 18 a\u00f1os?? Hasta cuando?? Aun no \"hay misi\u00f3n cumplida Sr. Presidente\"", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las vacunas para los de 18 a\u00f1os en Alvaro Obreg\u00f3n Y para los menores de 12 a 18 a\u00f1os Hasta cuando Aun no hay misi\u00f3n cumplida Sr Presidente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y las vacunas para los de 18 a\u00f1os en Alvaro Obreg\u00f3n Y para los menores de 12 a 18 a\u00f1os Hasta cuando Aun no hay misi\u00f3n cumplida Sr Presidente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440481058336563209, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que las Regales y las mandes a Centroam\u00e9rica hdtpm", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que las Regales y las mandes a Centroam\u00e9rica hdtpm", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Para que las Regales y las mandes a Centroam\u00e9rica hdtpm"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480889276809220, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y eso que le dan patadas todos los d\u00edas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y eso que le dan patadas todos los d\u00edas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y eso que le dan patadas todos los d\u00edas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480851377094656, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00a1Ya ven!\nObtenemos m\u00e1s del tirano capitalista, nuestro mayor socio comercial, que de los todo bondadosos izquierdistas latinoamericanos\".\nPor otra parte, todo tiene un precio, el del apoyo a L\u00f3pez Obrador por el Foro Sao Paulo es entregarles M\u00e9xico \n\u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el de las vacunas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00a1Ya ven Obtenemos m\u00e1s del tirano capitalista nuestro mayor socio comercial que de los todo bondadosos izquierdistas latinoamericanos Por otra parte todo tiene un precio el del apoyo a L\u00f3pez Obrador por el Foro Sao Paulo es entregarles M\u00e9xico \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el de las vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "\u00a1Ya ven Obtenemos m\u00e1s del tirano capitalista nuestro mayor socio comercial que de los todo bondadosos izquierdistas latinoamericanos Por otra parte todo tiene un precio el del apoyo a L\u00f3pez Obrador por el Foro Sao Paulo es entregarles M\u00e9xico \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 el de las vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480729603797001, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya est\u00e1s planeando a d\u00f3nde regalarlas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya est\u00e1s planeando a d\u00f3nde regalarlas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Ya est\u00e1s planeando a d\u00f3nde regalarlas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480684670263299, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y se atrevieron a recibirlas???  Despu\u00e9s de que L\u00f3pez exigi\u00f3 que EU quitara un bloqueo que no existe hacia Cuba??? Le falt\u00f3 decir que el gobierno de EU es parte de la mafia del poder, y decirles imperio yankee dejalos en paz.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y se atrevieron a recibirlas Despu\u00e9s de que L\u00f3pez exigi\u00f3 que EU quitara un bloqueo que no existe hacia Cuba Le falt\u00f3 decir que el gobierno de EU es parte de la mafia del poder y decirles imperio yankee dejalos en paz", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y se atrevieron a recibirlas Despu\u00e9s de que L\u00f3pez exigi\u00f3 que EU quitara un bloqueo que no existe hacia Cuba Le falt\u00f3 decir que el gobierno de EU es parte de la mafia del poder y decirles imperio yankee dejalos en paz"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480631897526279, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Vaya est\u00e1 es la \u201csoberan\u00eda\u201d y \u201cautosuficiencia\u201d que presume la #4t y los chairos? No bueno que pinch\u00e9 pena irle a llorar a los gringos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vaya est\u00e1 es la \u201csoberan\u00eda\u201d y \u201cautosuficiencia\u201d que presume la y los chairos No bueno que pinch\u00e9 pena irle a llorar a los gringos", "hashtags": ["4t"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Vaya est\u00e1 es la \u201csoberan\u00eda\u201d y \u201cautosuficiencia\u201d que presume la y los chairos No bueno que pinch\u00e9 pena irle a llorar a los gringos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480263386009601, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Apliquenlas a los mexicanos que hacen falta por favor", "tweet_lang": "es", "text_es": "Apliquenlas a los mexicanos que hacen falta por favor", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Apliquenlas a los mexicanos que hacen falta por favor"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480107362078724, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ya van a traer para adolescentes y ni\u00f1os?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya van a traer para adolescentes y ni\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Ya van a traer para adolescentes y ni\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480075363745800, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard a qu\u00e9 pa\u00eds bananero las vamos a regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "a qu\u00e9 pa\u00eds bananero las vamos a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "a qu\u00e9 pa\u00eds bananero las vamos a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440480070049566725, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Solo no las anden regalando terminen de vacunar aqui. No sean queda bien con otros \ud83e\uddd0", "tweet_lang": "es", "text_es": "Solo no las anden regalando terminen de vacunar aqui No sean queda bien con otros \ud83e\uddd0", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Solo no las anden regalando terminen de vacunar aqui No sean queda bien con otros \ud83e\uddd0"}, {"country": "Mexico", "id": 1440479509283672079, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Hace 2 meses estamos esperando la segunda dosis en edad de 40 a 50 a\u00f1os ac\u00e1 en el municipio de Guadalupe NL , no es posible que en otros municipios y estados incluso en la CDMX ya est\u00e9n vacunando de 18 a 39 a\u00f1os.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Hace 2 meses estamos esperando la segunda dosis en edad de 40 a 50 a\u00f1os ac\u00e1 en el municipio de Guadalupe NL no es posible que en otros municipios y estados incluso en la CDMX ya est\u00e9n vacunando de 18 a 39 a\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Hace 2 meses estamos esperando la segunda dosis en edad de 40 a 50 a\u00f1os ac\u00e1 en el municipio de Guadalupe NL no es posible que en otros municipios y estados incluso en la CDMX ya est\u00e9n vacunando de 18 a 39 a\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440479411761913859, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cachetada con guante blanco", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cachetada con guante blanco", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Cachetada con guante blanco"}, {"country": "Mexico", "id": 1440479336012791812, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias @JoeBiden por que si nos esperamos a que nuestro inepto gobierno nos vacune ya vali\u00f3 madre", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias por que si nos esperamos a que nuestro inepto gobierno nos vacune ya vali\u00f3 madre", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Gracias por que si nos esperamos a que nuestro inepto gobierno nos vacune ya vali\u00f3 madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440479297668464646, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Dile a qui\u00e9n te escribe tus tweets que los escriba bien. Son tan b\u00e1sicos que no saben hacer nada\u2026ya ves la L\u00ednea 12, SE LES CAY\u00d3!!!!!! https://t.co/eSxHh21Hiw", "tweet_lang": "es", "text_es": "Dile a qui\u00e9n te escribe tus tweets que los escriba bien Son tan b\u00e1sicos que no saben hacer nada\u2026ya ves la L\u00ednea 12 SE LES CAY\u00d3", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Dile a qui\u00e9n te escribe tus tweets que los escriba bien Son tan b\u00e1sicos que no saben hacer nada\u2026ya ves la L\u00ednea 12 SE LES CAY\u00d3"}, {"country": "Mexico", "id": 1440479015458926598, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Me sorprende que a\u00fan les mande despu\u00e9s del papel en la cubre y haber tendido de invitado a los dictadores de America latina", "tweet_lang": "es", "text_es": "Me sorprende que a\u00fan les mande despu\u00e9s del papel en la cubre y haber tendido de invitado a los dictadores de America latina", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Me sorprende que a\u00fan les mande despu\u00e9s del papel en la cubre y haber tendido de invitado a los dictadores de America latina"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478870839300101, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Huevon, pordiosero, con la d\u00e1diva no vas a mandar una nota diplom\u00e1tica o una demanda a USA?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Huevon pordiosero con la d\u00e1diva no vas a mandar una nota diplom\u00e1tica o una demanda a USA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Huevon pordiosero con la d\u00e1diva no vas a mandar una nota diplom\u00e1tica o una demanda a USA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478869350273024, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Andan de pedinches y regal\u00e1ndolas, adorn\u00e1ndose con sombrero ajeno, pero al pueblo Mexicano cobr\u00e1ndoselas desvi\u00e1ndose millones a sus bolsillos, (rob\u00f3 hormiga) aparte d\u00e1ndole los recursos del pueblo mexicano al papanatas de Cuba y Maburro, la historia y el karma se las cobrar\u00e1 \ud83d\udc00\ud83d\udca9", "tweet_lang": "es", "text_es": "Andan de pedinches y regal\u00e1ndolas adorn\u00e1ndose con sombrero ajeno pero al pueblo Mexicano cobr\u00e1ndoselas desvi\u00e1ndose millones a sus bolsillos rob\u00f3 hormiga aparte d\u00e1ndole los recursos del pueblo mexicano al papanatas de Cuba y Maburro la historia y el karma se las cobrar\u00e1 \ud83d\udc00\ud83d\udca9", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Andan de pedinches y regal\u00e1ndolas adorn\u00e1ndose con sombrero ajeno pero al pueblo Mexicano cobr\u00e1ndoselas desvi\u00e1ndose millones a sus bolsillos rob\u00f3 hormiga aparte d\u00e1ndole los recursos del pueblo mexicano al papanatas de Cuba y Maburro la historia y el karma se las cobrar\u00e1 \ud83d\udc00\ud83d\udca9"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478701624250374, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY cuantas de esas vacunas van a \"donar\" a los gobiernos que son acerrimos enemigos de USA pero que ustedes tanto admiran?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY cuantas de esas vacunas van a donar a los gobiernos que son acerrimos enemigos de USA pero que ustedes tanto admiran", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "\u00bfY cuantas de esas vacunas van a donar a los gobiernos que son acerrimos enemigos de USA pero que ustedes tanto admiran"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478503858704394, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Suerte con aduanas, espero no te las dejen ah\u00ed 10 o m\u00e1s d\u00edas como acostumbran, o tendr\u00e1s un contacto?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Suerte con aduanas espero no te las dejen ah\u00ed 10 o m\u00e1s d\u00edas como acostumbran o tendr\u00e1s un contacto", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Suerte con aduanas espero no te las dejen ah\u00ed 10 o m\u00e1s d\u00edas como acostumbran o tendr\u00e1s un contacto"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478364515459079, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que bien!..siguiendo la agenda de los \"amos del mundo\" la nobleza negra.Vdd??!...Eres un mercenario que vende a su pueblo...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que bien siguiendo la agenda de los amos del mundo la nobleza negra Vdd Eres un mercenario que vende a su pueblo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Que bien siguiendo la agenda de los amos del mundo la nobleza negra Vdd Eres un mercenario que vende a su pueblo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478251864903691, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El fin de semana atacando sin piedad a USA \u2026 hoy agradeciendo regalitos .. quien los entiende", "tweet_lang": "es", "text_es": "El fin de semana atacando sin piedad a USA \u2026 hoy agradeciendo regalitos quien los entiende", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "El fin de semana atacando sin piedad a USA \u2026 hoy agradeciendo regalitos quien los entiende"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478151864324112, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard ni se emocionen oigan! seguro van para Cuba, Honduras o el Salvador...", "tweet_lang": "es", "text_es": "ni se emocionen oigan seguro van para Cuba Honduras o el Salvador", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "ni se emocionen oigan seguro van para Cuba Honduras o el Salvador"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478125775736836, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sigan pateando el pesebre.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sigan pateando el pesebre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Sigan pateando el pesebre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440478051775569920, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y las aplicar\u00e1n a Mexicanos, o las enviaran a Centro Am\u00e9rica, como acostumbran", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las aplicar\u00e1n a Mexicanos o las enviaran a Centro Am\u00e9rica como acostumbran", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y las aplicar\u00e1n a Mexicanos o las enviaran a Centro Am\u00e9rica como acostumbran"}, {"country": "Mexico", "id": 1440477956162285571, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Por favor env\u00eden m\u00e1s a Morelos, aqu\u00ed en el Municipio de Jantetelco no alcanzaron su segunda dosis de Astra Z\u00e9neca varias personas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por favor env\u00eden m\u00e1s a Morelos aqu\u00ed en el Municipio de Jantetelco no alcanzaron su segunda dosis de Astra Z\u00e9neca varias personas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Por favor env\u00eden m\u00e1s a Morelos aqu\u00ed en el Municipio de Jantetelco no alcanzaron su segunda dosis de Astra Z\u00e9neca varias personas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440477889032376320, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Devu\u00e9lvanlos a su patria Hait\u00ed no hay necesidad de que andes sufriendo tanto en otros pa\u00edses donde nadie los quiere!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Devu\u00e9lvanlos a su patria Hait\u00ed no hay necesidad de que andes sufriendo tanto en otros pa\u00edses donde nadie los quiere", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Devu\u00e9lvanlos a su patria Hait\u00ed no hay necesidad de que andes sufriendo tanto en otros pa\u00edses donde nadie los quiere"}, {"country": "Mexico", "id": 1440477767481446403, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Q dice @USAmbMex  q chingues a tu madre HIP\u00d3CRITA.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Q dice q chingues a tu madre HIP\u00d3CRITA", "mentions": ["m_ebrard", "USAmbMex"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Q dice q chingues a tu madre HIP\u00d3CRITA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440477712817164288, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora sigan exponi\u00e9ndose al aplaudir a dictadores; agarren esas vacunas y m\u00e1ndenlas a Centroam\u00e9rica.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora sigan exponi\u00e9ndose al aplaudir a dictadores agarren esas vacunas y m\u00e1ndenlas a Centroam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Ahora sigan exponi\u00e9ndose al aplaudir a dictadores agarren esas vacunas y m\u00e1ndenlas a Centroam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440477213116100612, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las van a aplicar o las van a hacer perdedizas cerdos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las van a aplicar o las van a hacer perdedizas cerdos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Las van a aplicar o las van a hacer perdedizas cerdos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440477143721406484, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bf y cuantas ya aplicadas? Y \u00bfcu\u00e1ntas por aplicar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bf y cuantas ya aplicadas Y \u00bfcu\u00e1ntas por aplicar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "\u00bf y cuantas ya aplicadas Y \u00bfcu\u00e1ntas por aplicar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440477034040283152, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Otra mentira?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Otra mentira", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Otra mentira"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476975592665091, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues si, llegan millones de vacunas, pero a los j\u00f3venes de 18 a\u00f1os de la delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, no se sabe para cuando los vacunaran", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues si llegan millones de vacunas pero a los j\u00f3venes de 18 a\u00f1os de la delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n no se sabe para cuando los vacunaran", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Pues si llegan millones de vacunas pero a los j\u00f3venes de 18 a\u00f1os de la delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n no se sabe para cuando los vacunaran"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476944793882625, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Faltan las Pfizer BioNTech para mayores de cinco a\u00f1os ..\nEspero que ese proceso se de pronto Ebrard.\nSaludos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Faltan las Pfizer BioNTech para mayores de cinco a\u00f1os Espero que ese proceso se de pronto Ebrard Saludos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Faltan las Pfizer BioNTech para mayores de cinco a\u00f1os Espero que ese proceso se de pronto Ebrard Saludos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476867547447298, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Hay que reconocer que Biden es humanista!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Hay que reconocer que Biden es humanista", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Hay que reconocer que Biden es humanista"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476798672781313, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/Epitq2Dhef", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440476355666210816, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard P1nch3 gobierno de mierda tarde se les ase para repartirlas en centro y sur Am\u00e9rica y aqu\u00ed los mexicanos ampar\u00e1ndose para poder que los vacunen", "tweet_lang": "es", "text_es": "P1nch3 gobierno de mierda tarde se les ase para repartirlas en centro y sur Am\u00e9rica y aqu\u00ed los mexicanos ampar\u00e1ndose para poder que los vacunen", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "P1nch3 gobierno de mierda tarde se les ase para repartirlas en centro y sur Am\u00e9rica y aqu\u00ed los mexicanos ampar\u00e1ndose para poder que los vacunen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476316986269697, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son para que luego regalen a otros pa\u00edses?????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son para que luego regalen a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Son para que luego regalen a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476205371707398, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cu\u00e1ntas ha mandado Venezuela o Cuba a M\u00e9xico, digo son los mejores ejemplos de lo q quiere hacer la 4T y est\u00e1s de Biden provienen del neoliberalismo puro", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cu\u00e1ntas ha mandado Venezuela o Cuba a M\u00e9xico digo son los mejores ejemplos de lo q quiere hacer la 4T y est\u00e1s de Biden provienen del neoliberalismo puro", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Cu\u00e1ntas ha mandado Venezuela o Cuba a M\u00e9xico digo son los mejores ejemplos de lo q quiere hacer la 4T y est\u00e1s de Biden provienen del neoliberalismo puro"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476195238203395, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tanto show para que ma\u00f1ana la regalen #ElPeorGobiernoDeLaHistoria", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tanto show para que ma\u00f1ana la regalen", "hashtags": ["ElPeorGobiernoDeLaHistoria"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Tanto show para que ma\u00f1ana la regalen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440476146496270340, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qui\u00e9n la va a cuidar para que no se pierdan!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qui\u00e9n la va a cuidar para que no se pierdan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Qui\u00e9n la va a cuidar para que no se pierdan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475948390830085, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Oye Marcelito, a ver si le echas un vistazo al video de Proyect Veritas que difundieron ayer relacionado con eso que llamas vacunas. As\u00ed como que no queriendo en uno de tus muchos ratos libres.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oye Marcelito a ver si le echas un vistazo al video de Proyect Veritas que difundieron ayer relacionado con eso que llamas vacunas As\u00ed como que no queriendo en uno de tus muchos ratos libres", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Oye Marcelito a ver si le echas un vistazo al video de Proyect Veritas que difundieron ayer relacionado con eso que llamas vacunas As\u00ed como que no queriendo en uno de tus muchos ratos libres"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475834670718980, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Limosnero, con garrote. Deber\u00eda darte verg\u00fcenza, si es que la conoces", "tweet_lang": "es", "text_es": "Limosnero con garrote Deber\u00eda darte verg\u00fcenza si es que la conoces", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Limosnero con garrote Deber\u00eda darte verg\u00fcenza si es que la conoces"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475708971642884, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y tambi\u00e9n las vas a regalar o las van a aplicar hijo de tu puta madre?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y tambi\u00e9n las vas a regalar o las van a aplicar hijo de tu puta madre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y tambi\u00e9n las vas a regalar o las van a aplicar hijo de tu puta madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475675786309632, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora a qu\u00e9 pa\u00eds ustedes se las van a regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora a qu\u00e9 pa\u00eds ustedes se las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y ahora a qu\u00e9 pa\u00eds ustedes se las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475366246678536, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Recordarle que falta un putero de gente de vacunar y el refuerzo en diciembre a los ya vacunados, digale al welito", "tweet_lang": "es", "text_es": "Recordarle que falta un putero de gente de vacunar y el refuerzo en diciembre a los ya vacunados digale al welito", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Recordarle que falta un putero de gente de vacunar y el refuerzo en diciembre a los ya vacunados digale al welito"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475273325993987, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A quien se las vas a regalar HDTTPM???", "tweet_lang": "es", "text_es": "A quien se las vas a regalar HDTTPM", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "A quien se las vas a regalar HDTTPM"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475251104632834, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY ahora,a quien se las van a regalar, ojete ? A porque como les gusta hacer caravana con sombrero ajeno, pinches hip\u00f3critas, primero hablan mal de EEUU, y ahora andan de pinches lambizcones", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY ahora a quien se las van a regalar ojete A porque como les gusta hacer caravana con sombrero ajeno pinches hip\u00f3critas primero hablan mal de EEUU y ahora andan de pinches lambizcones", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "\u00bfY ahora a quien se las van a regalar ojete A porque como les gusta hacer caravana con sombrero ajeno pinches hip\u00f3critas primero hablan mal de EEUU y ahora andan de pinches lambizcones"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475047924170763, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard estaria muy chistoso que @JoeBiden le dijera a @lopezobrador_ \"quieres vacunas?, p\u00eddeselas a @NicolasMaduro \"", "tweet_lang": "es", "text_es": "estaria muy chistoso que le dijera a quieres vacunas p\u00eddeselas a", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden", "lopezobrador_", "NicolasMaduro"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "estaria muy chistoso que le dijera a quieres vacunas p\u00eddeselas a"}, {"country": "Mexico", "id": 1440475008527048711, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cuantas de esas van a Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3 y Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuantas de esas van a Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3 y Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Cuantas de esas van a Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3 y Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474879581589506, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que proeza la verdad, sin haber comprado una solo dosis de vacunas, hasta se dan el lujo de regalarlas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que proeza la verdad sin haber comprado una solo dosis de vacunas hasta se dan el lujo de regalarlas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Que proeza la verdad sin haber comprado una solo dosis de vacunas hasta se dan el lujo de regalarlas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474879132798983, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que pa\u00eds son?\nA que ciudadanos se aplicar\u00e1n?\n\nHoy sale muy ching\u00f3n a presumir vacunas, para ma\u00f1ana anunciar que fueron donadas. Hip\u00f3crita vendido.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que pa\u00eds son A que ciudadanos se aplicar\u00e1n Hoy sale muy ching\u00f3n a presumir vacunas para ma\u00f1ana anunciar que fueron donadas Hip\u00f3crita vendido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Para que pa\u00eds son A que ciudadanos se aplicar\u00e1n Hoy sale muy ching\u00f3n a presumir vacunas para ma\u00f1ana anunciar que fueron donadas Hip\u00f3crita vendido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474754369003522, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard ojal\u00e1 se las den a Iztapalapa", "tweet_lang": "es", "text_es": "ojal\u00e1 se las den a Iztapalapa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "ojal\u00e1 se las den a Iztapalapa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474640795648013, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/sdAwaBpfGf", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440474635431153665, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y la cuatrot\u00e9 dando de patadas al pesebre y adulando a dictadorzuelos caribe\u00f1os. Y por cierto: \u00bfpor qu\u00e9 nos las tienen que regalar? No hay dinero para comprarlas porque Uds se lo conejearon, por eso. #LopezBasuraPresidencial", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y la cuatrot\u00e9 dando de patadas al pesebre y adulando a dictadorzuelos caribe\u00f1os Y por cierto \u00bfpor qu\u00e9 nos las tienen que regalar No hay dinero para comprarlas porque Uds se lo conejearon por eso", "hashtags": ["LopezBasuraPresidencial"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y la cuatrot\u00e9 dando de patadas al pesebre y adulando a dictadorzuelos caribe\u00f1os Y por cierto \u00bfpor qu\u00e9 nos las tienen que regalar No hay dinero para comprarlas porque Uds se lo conejearon por eso"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474536667848715, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que? Para donarlas? TERMINEN DE VACUNAR A LOS MEXICANOS!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que Para donarlas TERMINEN DE VACUNAR A LOS MEXICANOS", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Para que Para donarlas TERMINEN DE VACUNAR A LOS MEXICANOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474446289014788, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Verg\u00fcenza es lo que les falta a todos ustedes de la 4tera.\nGracias Presidente Biden @POTUS por las vacunas, ahora s\u00f3lo falta ver si vacuna a los Mexicanos o las manda regalar a Cuba y Venezuela #AMLOBurlaMundial #AMLOLujoDePendejete #AmloFracasoPresidencial", "tweet_lang": "es", "text_es": "Verg\u00fcenza es lo que les falta a todos ustedes de la 4tera Gracias Presidente Biden por las vacunas ahora s\u00f3lo falta ver si vacuna a los Mexicanos o las manda regalar a Cuba y Venezuela", "hashtags": ["AMLOBurlaMundial", "AMLOLujoDePendejete", "AmloFracasoPresidencial"], "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Verg\u00fcenza es lo que les falta a todos ustedes de la 4tera Gracias Presidente Biden por las vacunas ahora s\u00f3lo falta ver si vacuna a los Mexicanos o las manda regalar a Cuba y Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474433517350912, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Asesino", "tweet_lang": "es", "text_es": "Asesino", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Asesino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474352701480968, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y les agradece usted poni\u00e9ndole alfombra roja a los dictadores de Cuba y Venezuela\u2026.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y les agradece usted poni\u00e9ndole alfombra roja a los dictadores de Cuba y Venezuela\u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y les agradece usted poni\u00e9ndole alfombra roja a los dictadores de Cuba y Venezuela\u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474153237172235, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a\u00fan as\u00ed muerdes la mano del amo! Te atreves a traer a los dictadores!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a\u00fan as\u00ed muerdes la mano del amo Te atreves a traer a los dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y a\u00fan as\u00ed muerdes la mano del amo Te atreves a traer a los dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474084505128974, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero qu\u00e9 tal el fin de semana con su cumbre de cuarta, hip\u00f3critas #AMLOBurlaMundial #AmloFracasoPresidencial #GobiernoDeInutiles", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero qu\u00e9 tal el fin de semana con su cumbre de cuarta hip\u00f3critas", "hashtags": ["AMLOBurlaMundial", "AmloFracasoPresidencial", "GobiernoDeInutiles"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Pero qu\u00e9 tal el fin de semana con su cumbre de cuarta hip\u00f3critas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474079786459136, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son para el pueblo mexicano. kbron no para que las anden dando a pa\u00edses de \ud83d\udca9", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son para el pueblo mexicano kbron no para que las anden dando a pa\u00edses de \ud83d\udca9", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Son para el pueblo mexicano kbron no para que las anden dando a pa\u00edses de \ud83d\udca9"}, {"country": "Mexico", "id": 1440474072660340746, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son para los MEXICANOS, o\u00edste ??\nThank you @POTUS !", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son para los MEXICANOS o\u00edste Thank you", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Son para los MEXICANOS o\u00edste Thank you"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473834918793223, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Pero dijiste que hemos recibido en M\u00e9xico 250\u2019000,000 de vacunas, d\u00f3nde est\u00e1n las dem\u00e1s??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero dijiste que hemos recibido en M\u00e9xico 250\u2019000 000 de vacunas d\u00f3nde est\u00e1n las dem\u00e1s", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Pero dijiste que hemos recibido en M\u00e9xico 250\u2019000 000 de vacunas d\u00f3nde est\u00e1n las dem\u00e1s"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473744145670155, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Buenos para pedir limosna, cuenta chiles y corruptos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Buenos para pedir limosna cuenta chiles y corruptos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Buenos para pedir limosna cuenta chiles y corruptos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473662247686159, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y cuando se abren las fronteras ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y cuando se abren las fronteras", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Y cuando se abren las fronteras"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473522438950918, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pos no las andas regalando?\nClaro que agradeces andar por la vida saludando con sombrero ajeno \ud83d\ude44", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pos no las andas regalando Claro que agradeces andar por la vida saludando con sombrero ajeno \ud83d\ude44", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Pos no las andas regalando Claro que agradeces andar por la vida saludando con sombrero ajeno \ud83d\ude44"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473493284417537, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Llegaron vacunas!!! Baboso \u2026 si todas las regalan wey https://t.co/YanqWaVzS5", "tweet_lang": "es", "text_es": "Llegaron vacunas Baboso \u2026 si todas las regalan wey", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T01:00:00", "reply_text": "Llegaron vacunas Baboso \u2026 si todas las regalan wey"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473319124312069, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son unos c\u00ednicos e hip\u00f3critas HDP!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son unos c\u00ednicos e hip\u00f3critas HDP", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Son unos c\u00ednicos e hip\u00f3critas HDP"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473269212123144, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero que le quiten el embargo a cuba. Doble moral de 4ta", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero que le quiten el embargo a cuba Doble moral de 4ta", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Pero que le quiten el embargo a cuba Doble moral de 4ta"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473131190140928, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Marchela, hija que arrastrada y a la vez que rebelde eres contra #USA Mi Vida, que bipolarssss", "tweet_lang": "es", "text_es": "Marchela hija que arrastrada y a la vez que rebelde eres contra Mi Vida que bipolarssss", "hashtags": ["USA"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Marchela hija que arrastrada y a la vez que rebelde eres contra Mi Vida que bipolarssss"}, {"country": "Mexico", "id": 1440473126836391936, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Sr.Secretario, en Gpe NL esta rezagado el gpo etareo de 30 a 39 y de 18 a 30 esperamos buenas noticias con ese lote de vacunas que lleg\u00f3 Saludos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sr Secretario en Gpe NL esta rezagado el gpo etareo de 30 a 39 y de 18 a 30 esperamos buenas noticias con ese lote de vacunas que lleg\u00f3 Saludos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Sr Secretario en Gpe NL esta rezagado el gpo etareo de 30 a 39 y de 18 a 30 esperamos buenas noticias con ese lote de vacunas que lleg\u00f3 Saludos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472938608664576, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard SR. MARCELO DE QU\u00c9 SIRVE QUE LLEGUEN Y LLEGUEN SI NO LAS APLICAN AQU\u00cd EN \u00c1LVARO OBREG\u00d3N NO LLEGA LA 1ra. DOSIS PARA LOS J\u00d3VENES DE 18 - 29 PAR\u00c1 CUANDO CUANDO SR. EBRARD.", "tweet_lang": "es", "text_es": "SR MARCELO DE QU\u00c9 SIRVE QUE LLEGUEN Y LLEGUEN SI NO LAS APLICAN AQU\u00cd EN \u00c1LVARO OBREG\u00d3N NO LLEGA LA 1ra DOSIS PARA LOS J\u00d3VENES DE 18 29 PAR\u00c1 CUANDO CUANDO SR EBRARD", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "SR MARCELO DE QU\u00c9 SIRVE QUE LLEGUEN Y LLEGUEN SI NO LAS APLICAN AQU\u00cd EN \u00c1LVARO OBREG\u00d3N NO LLEGA LA 1ra DOSIS PARA LOS J\u00d3VENES DE 18 29 PAR\u00c1 CUANDO CUANDO SR EBRARD"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472870199513088, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Es para los Mexicanos \n\nPunto .\n\nrenuncia asesino de mierda ,LINEA 12 NO SE OLVIDA.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Es para los Mexicanos Punto renuncia asesino de mierda LINEA 12 NO SE OLVIDA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Es para los Mexicanos Punto renuncia asesino de mierda LINEA 12 NO SE OLVIDA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472602267455489, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Se est\u00e1n limpiando con Biden, que remedio!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Se est\u00e1n limpiando con Biden que remedio", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Se est\u00e1n limpiando con Biden que remedio"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472520675577863, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Primero le echan mierda a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y con que cara reciben vacunas \ud83d\udc89 tantita verg\u00fcenza. Ojal\u00e1 Biden no les mande NADA.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Primero le echan mierda a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y con que cara reciben vacunas \ud83d\udc89 tantita verg\u00fcenza Ojal\u00e1 Biden no les mande NADA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Primero le echan mierda a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y con que cara reciben vacunas \ud83d\udc89 tantita verg\u00fcenza Ojal\u00e1 Biden no les mande NADA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472330057105411, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero que la usen en segunda dosis de quienes ya se aplicaron la primera\u2026 y que no las regalen a otros pa\u00edses!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero que la usen en segunda dosis de quienes ya se aplicaron la primera\u2026 y que no las regalen a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Espero que la usen en segunda dosis de quienes ya se aplicaron la primera\u2026 y que no las regalen a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472154731020290, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Le agradecen exigiendo q levanten un supuesto bloqueo a un pa\u00eds sin libertades? Neto no mames", "tweet_lang": "es", "text_es": "Le agradecen exigiendo q levanten un supuesto bloqueo a un pa\u00eds sin libertades Neto no mames", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Le agradecen exigiendo q levanten un supuesto bloqueo a un pa\u00eds sin libertades Neto no mames"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472147458027521, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que las regales? Maldito gobierno de Estados Unidos que reprime pueblos, incongruentes en su discurso por un lado exigen y por otro piden limosnas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que las regales Maldito gobierno de Estados Unidos que reprime pueblos incongruentes en su discurso por un lado exigen y por otro piden limosnas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Para que las regales Maldito gobierno de Estados Unidos que reprime pueblos incongruentes en su discurso por un lado exigen y por otro piden limosnas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472143859359751, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfNos dice por favor a qu\u00e9 pa\u00eds centroamericano las enviar\u00e1n? \u00bfPor que su esposa dice que a Honduras? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfNos dice por favor a qu\u00e9 pa\u00eds centroamericano las enviar\u00e1n \u00bfPor que su esposa dice que a Honduras \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00bfNos dice por favor a qu\u00e9 pa\u00eds centroamericano las enviar\u00e1n \u00bfPor que su esposa dice que a Honduras \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd28\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472139430199305, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nada m\u00e1s bananero que andar mendigando a cambio de quien sabe que cosa.\nLa meretris denominada \"La 4T\", cual poquianchis, agradecen con un cinismo  inmaculadamente abyecto.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Nada m\u00e1s bananero que andar mendigando a cambio de quien sabe que cosa La meretris denominada La 4T cual poquianchis agradecen con un cinismo inmaculadamente abyecto", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Nada m\u00e1s bananero que andar mendigando a cambio de quien sabe que cosa La meretris denominada La 4T cual poquianchis agradecen con un cinismo inmaculadamente abyecto"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472108413325316, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard En shinga!! A regalarlas\ud83d\ude44\ud83d\ude44. Por que parece que les importa mas quedar bien con dictadores, que con su pa\u00eds \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "tweet_lang": "es", "text_es": "En shinga A regalarlas\ud83d\ude44\ud83d\ude44 Por que parece que les importa mas quedar bien con dictadores que con su pa\u00eds \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "En shinga A regalarlas\ud83d\ude44\ud83d\ude44 Por que parece que les importa mas quedar bien con dictadores que con su pa\u00eds \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\ude20\ud83d\ude20"}, {"country": "Mexico", "id": 1440472073936117767, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Si claro el trueque aborto por vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Si claro el trueque aborto por vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Si claro el trueque aborto por vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471993946570753, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bendito sea el Se\u00f1or... El Se\u00f1or Biden claro!!\nEstar\u00e1n eternamente agradecidos todos aquellos pa\u00edses a quienes les vas a destinar esas dosis.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bendito sea el Se\u00f1or El Se\u00f1or Biden claro Estar\u00e1n eternamente agradecidos todos aquellos pa\u00edses a quienes les vas a destinar esas dosis", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Bendito sea el Se\u00f1or El Se\u00f1or Biden claro Estar\u00e1n eternamente agradecidos todos aquellos pa\u00edses a quienes les vas a destinar esas dosis"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471749947125764, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfSiguen mendig\u00e1ndoles vacunas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfSiguen mendig\u00e1ndoles vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00bfSiguen mendig\u00e1ndoles vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471668212699142, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard M\u00e1ndate unas Pfizer a Coyoac\u00e1n para los de 18-29, no seas gacho Marcelo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "M\u00e1ndate unas Pfizer a Coyoac\u00e1n para los de 18 29 no seas gacho Marcelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "M\u00e1ndate unas Pfizer a Coyoac\u00e1n para los de 18 29 no seas gacho Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471648918913037, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que le dejen de tirar.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que le dejen de tirar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Para que le dejen de tirar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471470547738627, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahhh ta' bueno. Pues sigan jodi\u00e9ndolo. \u00c9sta si es solidaridad, no la de los medicuchos cubanos que nos salieron clar\u00edsimos, no hicieron nada m\u00e1s que adoctrinar y todo es opaco con ellos. \u00bfOtra celac?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahhh ta bueno Pues sigan jodi\u00e9ndolo \u00c9sta si es solidaridad no la de los medicuchos cubanos que nos salieron clar\u00edsimos no hicieron nada m\u00e1s que adoctrinar y todo es opaco con ellos \u00bfOtra celac", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ahhh ta bueno Pues sigan jodi\u00e9ndolo \u00c9sta si es solidaridad no la de los medicuchos cubanos que nos salieron clar\u00edsimos no hicieron nada m\u00e1s que adoctrinar y todo es opaco con ellos \u00bfOtra celac"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471321196986378, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y luego est\u00e1n de altaneros reclam\u00e1ndole el falso bloqueo a Cuba.\nTe ves mal Marcelo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y luego est\u00e1n de altaneros reclam\u00e1ndole el falso bloqueo a Cuba Te ves mal Marcelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y luego est\u00e1n de altaneros reclam\u00e1ndole el falso bloqueo a Cuba Te ves mal Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471270819172356, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00a1Todo lo que se han ahorrado en vacunas regaladas ! Lo malo es que seg\u00fan ustedes al inicio ya ten\u00edan contratos por compra de m\u00e1s de un mill\u00f3n de ellas, contratos que reservaron por 5 a\u00f1os \u00bfY el dinero? Ya no les da tantita verg\u00fcenza mostrar lo ratas que son.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00a1Todo lo que se han ahorrado en vacunas regaladas Lo malo es que seg\u00fan ustedes al inicio ya ten\u00edan contratos por compra de m\u00e1s de un mill\u00f3n de ellas contratos que reservaron por 5 a\u00f1os \u00bfY el dinero Ya no les da tantita verg\u00fcenza mostrar lo ratas que son", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00a1Todo lo que se han ahorrado en vacunas regaladas Lo malo es que seg\u00fan ustedes al inicio ya ten\u00edan contratos por compra de m\u00e1s de un mill\u00f3n de ellas contratos que reservaron por 5 a\u00f1os \u00bfY el dinero Ya no les da tantita verg\u00fcenza mostrar lo ratas que son"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471233275908097, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias al gobierno y pueblo norteamericano, solo de parte del pueblo trabajador mexicano...las gracias del gobierno federal mexicano, son a trav\u00e9s del coqueteo y complicidad con los gobernantes narcoasesinos y dictadores bolivarianos de latinoam\u00e9rica...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias al gobierno y pueblo norteamericano solo de parte del pueblo trabajador mexicano las gracias del gobierno federal mexicano son a trav\u00e9s del coqueteo y complicidad con los gobernantes narcoasesinos y dictadores bolivarianos de latinoam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Gracias al gobierno y pueblo norteamericano solo de parte del pueblo trabajador mexicano las gracias del gobierno federal mexicano son a trav\u00e9s del coqueteo y complicidad con los gobernantes narcoasesinos y dictadores bolivarianos de latinoam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471195938279429, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Me regala m\u00e1s vacunas Mr. @POTUS ...para quedar bien con unos \"cuates\" ...@lopezobrador_", "tweet_lang": "es", "text_es": "Me regala m\u00e1s vacunas Mr para quedar bien con unos cuates", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Me regala m\u00e1s vacunas Mr para quedar bien con unos cuates"}, {"country": "Mexico", "id": 1440471029189513226, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes quedando bien con los dictadores \u00a1son una verg\u00fcenza!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes quedando bien con los dictadores \u00a1son una verg\u00fcenza", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y ustedes quedando bien con los dictadores \u00a1son una verg\u00fcenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470790592286728, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard Puras inexactitudes y parece que esta dando una clase a ni\u00f1os De primaria", "tweet_lang": "es", "text_es": "Puras inexactitudes y parece que esta dando una clase a ni\u00f1os De primaria", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Puras inexactitudes y parece que esta dando una clase a ni\u00f1os De primaria"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470744287219713, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No son para atesorarlas, conste, son para aplicarse a la de ya... la buena intencion de Biden es terminar con la pandemia aplicando las vacunas a la mayor brevedad...", "tweet_lang": "es", "text_es": "No son para atesorarlas conste son para aplicarse a la de ya la buena intencion de Biden es terminar con la pandemia aplicando las vacunas a la mayor brevedad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No son para atesorarlas conste son para aplicarse a la de ya la buena intencion de Biden es terminar con la pandemia aplicando las vacunas a la mayor brevedad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470723491819524, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard y cuantas te vas  a robar pinche corrupto \u00a1\u00a1", "tweet_lang": "es", "text_es": "y cuantas te vas a robar pinche corrupto \u00a1\u00a1", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "y cuantas te vas a robar pinche corrupto \u00a1\u00a1"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470524925132811, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Entonces porque M\u00e9xico est\u00e1 el el lugar d\u00e9cimo tercero en vacunaci\u00f3n en LATAM? Hasta el tirano cubano tiene m\u00e1s vacunados.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Entonces porque M\u00e9xico est\u00e1 el el lugar d\u00e9cimo tercero en vacunaci\u00f3n en LATAM Hasta el tirano cubano tiene m\u00e1s vacunados", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Entonces porque M\u00e9xico est\u00e1 el el lugar d\u00e9cimo tercero en vacunaci\u00f3n en LATAM Hasta el tirano cubano tiene m\u00e1s vacunados"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470458139242504, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard O sea, gracias Biden, ya tenemos vacunas para regalar a otros pa\u00edses, le tiramos pedradas a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 pero andamos de pediches, la neta que no tienen verg\u00fcenza, pero a Trump ni p\u00edo le dec\u00edan porque de volada los hubiera puesto en su lugar a AMLO y compa\u00f1\u00eda", "tweet_lang": "es", "text_es": "O sea gracias Biden ya tenemos vacunas para regalar a otros pa\u00edses le tiramos pedradas a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 pero andamos de pediches la neta que no tienen verg\u00fcenza pero a Trump ni p\u00edo le dec\u00edan porque de volada los hubiera puesto en su lugar a AMLO y compa\u00f1\u00eda", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "O sea gracias Biden ya tenemos vacunas para regalar a otros pa\u00edses le tiramos pedradas a USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 pero andamos de pediches la neta que no tienen verg\u00fcenza pero a Trump ni p\u00edo le dec\u00edan porque de volada los hubiera puesto en su lugar a AMLO y compa\u00f1\u00eda"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470258465132556, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las regalen que se queden en nuestro pa\u00eds.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las regalen que se queden en nuestro pa\u00eds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No las regalen que se queden en nuestro pa\u00eds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470046048804875, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Felicidades a todas las dictaduras sudacas y caribe\u00f1as, pronto les van a llegar m\u00e1s dosis\u2026", "tweet_lang": "es", "text_es": "Felicidades a todas las dictaduras sudacas y caribe\u00f1as pronto les van a llegar m\u00e1s dosis\u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Felicidades a todas las dictaduras sudacas y caribe\u00f1as pronto les van a llegar m\u00e1s dosis\u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470022321704970, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard A\u00fan falta mucho, no mientan !!! \ud83d\ude20", "tweet_lang": "es", "text_es": "A\u00fan falta mucho no mientan \ud83d\ude20", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A\u00fan falta mucho no mientan \ud83d\ude20"}, {"country": "Mexico", "id": 1440470011391320073, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ha de estar bien ojete trabajar para un pendejo que se la pasa mordiendo la mano que le da de comer \ud83e\udd2d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ha de estar bien ojete trabajar para un pendejo que se la pasa mordiendo la mano que le da de comer \ud83e\udd2d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ha de estar bien ojete trabajar para un pendejo que se la pasa mordiendo la mano que le da de comer \ud83e\udd2d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469957880344586, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00a1Felicidades! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Ya van a tener m\u00e1s para regalarlas, tenerlas en la bodega o perdidas", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00a1Felicidades \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Ya van a tener m\u00e1s para regalarlas tenerlas en la bodega o perdidas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00a1Felicidades \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Ya van a tener m\u00e1s para regalarlas tenerlas en la bodega o perdidas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469930378346503, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Si regalas es por que te sobran, entonces para que recibir m\u00e1s vacunas de Estados Unidos, no entiendo la l\u00f3gica en esto, \u00bfalguien me puede explicar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Si regalas es por que te sobran entonces para que recibir m\u00e1s vacunas de Estados Unidos no entiendo la l\u00f3gica en esto \u00bfalguien me puede explicar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Si regalas es por que te sobran entonces para que recibir m\u00e1s vacunas de Estados Unidos no entiendo la l\u00f3gica en esto \u00bfalguien me puede explicar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469777181396996, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Verdaderamente qu\u00e9 pena @POTUS Our Country is not what you are experiencing right now. We are living a dark moment in our history.", "tweet_lang": "en", "text_en": "Verdaderamente qu\u00e9 pena Our Country is not what you are experiencing right now We are living a dark moment in our history", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Verdaderamente qu\u00e9 pena Our Country is not what you are experiencing right now We are living a dark moment in our history"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469729492148229, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Chiste chiste: \n\n\"Presidente, misi\u00f3n cumplida\"", "tweet_lang": "es", "text_es": "Chiste chiste Presidente misi\u00f3n cumplida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Chiste chiste Presidente misi\u00f3n cumplida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469690027896839, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y las que iban a fabricar en conjunci\u00f3n con Slim y Argentina?PINCHES CORRUPTOS!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las que iban a fabricar en conjunci\u00f3n con Slim y Argentina PINCHES CORRUPTOS", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y las que iban a fabricar en conjunci\u00f3n con Slim y Argentina PINCHES CORRUPTOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469677084274694, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tal vez a Cuba o a Venezuela?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tal vez a Cuba o a Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Tal vez a Cuba o a Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469595672891398, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Vivaaa, Bravoooo !!  Ya tenemos para andar regalando Marcelo, con la quimera que dizque tu jefe ser\u00e1 el lider que Am\u00e9rica Latina necesita !!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vivaaa Bravoooo Ya tenemos para andar regalando Marcelo con la quimera que dizque tu jefe ser\u00e1 el lider que Am\u00e9rica Latina necesita", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Vivaaa Bravoooo Ya tenemos para andar regalando Marcelo con la quimera que dizque tu jefe ser\u00e1 el lider que Am\u00e9rica Latina necesita"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469281272066053, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Lo que no pueden hacer cuatroteros de cagada", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lo que no pueden hacer cuatroteros de cagada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Lo que no pueden hacer cuatroteros de cagada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469258949910529, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y si est\u00e1n tan agradecidos, porque dejan que el imbecil de obrador haga las Pendejadas que hizo en la celac?\nHip\u00f3critas de mierda.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y si est\u00e1n tan agradecidos porque dejan que el imbecil de obrador haga las Pendejadas que hizo en la celac Hip\u00f3critas de mierda", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y si est\u00e1n tan agradecidos porque dejan que el imbecil de obrador haga las Pendejadas que hizo en la celac Hip\u00f3critas de mierda"}, {"country": "Mexico", "id": 1440469081543491591, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y Cuba y Venezuela cu\u00e1ndo nos mandan vacunas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y Cuba y Venezuela cu\u00e1ndo nos mandan vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y Cuba y Venezuela cu\u00e1ndo nos mandan vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468837225304065, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Trabajo excelente desde diferentes \u00e1reas de gobierno, sobre todo recursos propios invertidos con responsabilidad .", "tweet_lang": "es", "text_es": "Trabajo excelente desde diferentes \u00e1reas de gobierno sobre todo recursos propios invertidos con responsabilidad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Trabajo excelente desde diferentes \u00e1reas de gobierno sobre todo recursos propios invertidos con responsabilidad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468809270185990, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y no le extiende el agradecimiento de parte de sus distinguidos amigos cubanos y venezolanos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y no le extiende el agradecimiento de parte de sus distinguidos amigos cubanos y venezolanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y no le extiende el agradecimiento de parte de sus distinguidos amigos cubanos y venezolanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468749958533125, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Oye\nTenemos varios pendientes que siempre pido que aclares y como han concluido o su resultado\n*News divine\n*Quemados de Tl\u00e1huac\n*L\u00ednea dorada del metro\n*Pipas\n*Medicamentos contra el c\u00e1ncer y otros que faltan\n\nGracias por responder", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oye Tenemos varios pendientes que siempre pido que aclares y como han concluido o su resultado News divine Quemados de Tl\u00e1huac L\u00ednea dorada del metro Pipas Medicamentos contra el c\u00e1ncer y otros que faltan Gracias por responder", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Oye Tenemos varios pendientes que siempre pido que aclares y como han concluido o su resultado News divine Quemados de Tl\u00e1huac L\u00ednea dorada del metro Pipas Medicamentos contra el c\u00e1ncer y otros que faltan Gracias por responder"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468691808768003, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/eDncddEuhQ", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440468683256578051, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Andele pendejete, ahora a regalarlas a los compas dictadorzuelos del anciano nalgas miadas, a quedar bien con sombrero ajeno. No tienen madre. #LopezEnfermoMental", "tweet_lang": "es", "text_es": "Andele pendejete ahora a regalarlas a los compas dictadorzuelos del anciano nalgas miadas a quedar bien con sombrero ajeno No tienen madre", "hashtags": ["LopezEnfermoMental"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Andele pendejete ahora a regalarlas a los compas dictadorzuelos del anciano nalgas miadas a quedar bien con sombrero ajeno No tienen madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468642970279937, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si muy lamebotas con el Presidente Biden, despu\u00e9s del r\u00eddiculo que hiciste cobijando dictadores \u00a1Sinverg\u00fcenza mal agradecido!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si muy lamebotas con el Presidente Biden despu\u00e9s del r\u00eddiculo que hiciste cobijando dictadores \u00a1Sinverg\u00fcenza mal agradecido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ahora si muy lamebotas con el Presidente Biden despu\u00e9s del r\u00eddiculo que hiciste cobijando dictadores \u00a1Sinverg\u00fcenza mal agradecido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468545041694720, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Siempre presumiendo las d\u00e1divas de gobiernos capitalistas. Porque ser\u00e1 que el socialismo solo pide y no ayuda?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Siempre presumiendo las d\u00e1divas de gobiernos capitalistas Porque ser\u00e1 que el socialismo solo pide y no ayuda", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Siempre presumiendo las d\u00e1divas de gobiernos capitalistas Porque ser\u00e1 que el socialismo solo pide y no ayuda"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468416607907841, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bien dicen que cuando te dan un regalo, t\u00fa puedes hacer con \u00e9l lo que quieras. Sin embargo el que lo regales nuevamente es una falta de educaci\u00f3n. Pero bueno, ya sabemos que a ustedes les falta DEMASIADA educaci\u00f3n.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bien dicen que cuando te dan un regalo t\u00fa puedes hacer con \u00e9l lo que quieras Sin embargo el que lo regales nuevamente es una falta de educaci\u00f3n Pero bueno ya sabemos que a ustedes les falta DEMASIADA educaci\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Bien dicen que cuando te dan un regalo t\u00fa puedes hacer con \u00e9l lo que quieras Sin embargo el que lo regales nuevamente es una falta de educaci\u00f3n Pero bueno ya sabemos que a ustedes les falta DEMASIADA educaci\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468138127069198, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ah\u00ed andas de arrastrado con Maburro si el que nos saca de los l\u00edos son los E.U. que verg\u00fcenza dan ustedes politicuchos de quinta.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ah\u00ed andas de arrastrado con Maburro si el que nos saca de los l\u00edos son los E U que verg\u00fcenza dan ustedes politicuchos de quinta", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y ah\u00ed andas de arrastrado con Maburro si el que nos saca de los l\u00edos son los E U que verg\u00fcenza dan ustedes politicuchos de quinta"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468109622583300, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A quien se las vas a regalar ahora vendepatrias", "tweet_lang": "es", "text_es": "A quien se las vas a regalar ahora vendepatrias", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A quien se las vas a regalar ahora vendepatrias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440468040336830470, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son para los Mexicanos? O se las van a regalar a Cuba?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son para los Mexicanos O se las van a regalar a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Son para los Mexicanos O se las van a regalar a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467978739351560, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Si es por la gente de Hait\u00ed eso es lo que pasa cuando te metes porque te Cres chingon y creas un conflicto que como consecuencia matan al presidente de ese pa\u00eds solo crean desestabilidad y pobresa y ahorita salen a lloriquear que hay muchos migrantes tantita madre", "tweet_lang": "es", "text_es": "Si es por la gente de Hait\u00ed eso es lo que pasa cuando te metes porque te Cres chingon y creas un conflicto que como consecuencia matan al presidente de ese pa\u00eds solo crean desestabilidad y pobresa y ahorita salen a lloriquear que hay muchos migrantes tantita madre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Si es por la gente de Hait\u00ed eso es lo que pasa cuando te metes porque te Cres chingon y creas un conflicto que como consecuencia matan al presidente de ese pa\u00eds solo crean desestabilidad y pobresa y ahorita salen a lloriquear que hay muchos migrantes tantita madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467940210458626, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A cambio de esto\u2753\n\n#AmloFracasoPresidencial \n\n@TwitterSeguro no violo politicas\n\nCcp\n@AlanaRendon @FestivalChin @alanisss @MariettoPonce @mdelacuestadiaz @gurudeportes30 @DALBA67 @GabyRivadeneyra @GARCIPAVON @PilyPalacios131 @artic_baby @icaza_alvarez @eunice2830 @Ave_Fenix007 https://t.co/UuNYgEJowf", "tweet_lang": "es", "text_es": "A cambio de esto no violo politicas Ccp", "hashtags": ["AmloFracasoPresidencial"], "mentions": ["m_ebrard", "TwitterSeguro", "AlanaRendon", "FestivalChin", "alanisss", "MariettoPonce", "mdelacuestadiaz", "gurudeportes30", "DALBA67", "GabyRivadeneyra", "GARCIPAVON", "PilyPalacios131", "artic_baby", "icaza_alvarez", "eunice2830", "Ave_Fenix007"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A cambio de esto no violo politicas Ccp"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467927803707401, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las van a donar a Bolivia o a Cuba? #BolaDeIn\u00fatiles", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las van a donar a Bolivia o a Cuba", "hashtags": ["BolaDeIn\u00fatiles"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Las van a donar a Bolivia o a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467678854930432, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y se van a quedar en Mexico o las vas a regalar a Honduras?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y se van a quedar en Mexico o las vas a regalar a Honduras", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y se van a quedar en Mexico o las vas a regalar a Honduras"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467675663142914, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cuantas seran \"DONADAS\" a HONDURAS para seguir haciendo campa\u00f1a a favor de TU se\u00f1ora esposa", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuantas seran DONADAS a HONDURAS para seguir haciendo campa\u00f1a a favor de TU se\u00f1ora esposa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Cuantas seran DONADAS a HONDURAS para seguir haciendo campa\u00f1a a favor de TU se\u00f1ora esposa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467480900616196, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las vayan a regalar como acostumbran, quedsndo bien con lo ajeno, dile al anciano que no mame", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las vayan a regalar como acostumbran quedsndo bien con lo ajeno dile al anciano que no mame", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No las vayan a regalar como acostumbran quedsndo bien con lo ajeno dile al anciano que no mame"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467467378167813, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No mms Marcela t deber\u00eda dar verg\u00fcenza seguir presumiendo con sombrero ajeno, y encima d todo andar regalando esas dosis ignorando las necesidades d T\u00da casa y patr\u00f3n q es M\u00c9XICO.\n#marcelonotraiciona", "tweet_lang": "es", "text_es": "No mms Marcela t deber\u00eda dar verg\u00fcenza seguir presumiendo con sombrero ajeno y encima d todo andar regalando esas dosis ignorando las necesidades d T\u00da casa y patr\u00f3n q es M\u00c9XICO", "hashtags": ["marcelonotraiciona"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No mms Marcela t deber\u00eda dar verg\u00fcenza seguir presumiendo con sombrero ajeno y encima d todo andar regalando esas dosis ignorando las necesidades d T\u00da casa y patr\u00f3n q es M\u00c9XICO"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467461250318337, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero sean para uso de los Mexicanos y no para los Cubanos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero sean para uso de los Mexicanos y no para los Cubanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Espero sean para uso de los Mexicanos y no para los Cubanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467408267845643, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias @POTUS", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Gracias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467400139304961, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard En serio @POTUS cu\u00e1ntos insultos vas a aguantar del traidor @m_ebrard ???\n\nHasta escribe mal \"el pueblo norteamericano\".\n\nNo tiene el m\u00ednimo respeto por tu investidura. https://t.co/qJ36juPHy7", "tweet_lang": "es", "text_es": "En serio cu\u00e1ntos insultos vas a aguantar del traidor Hasta escribe mal el pueblo norteamericano No tiene el m\u00ednimo respeto por tu investidura", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "En serio cu\u00e1ntos insultos vas a aguantar del traidor Hasta escribe mal el pueblo norteamericano No tiene el m\u00ednimo respeto por tu investidura"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467321013735424, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y el presimiente ech\u00e1ndole el caballo encima\u2026\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y el presimiente ech\u00e1ndole el caballo encima\u2026\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y el presimiente ech\u00e1ndole el caballo encima\u2026\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467200750473217, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tengan verg\u00fcenza", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tengan verg\u00fcenza", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Tengan verg\u00fcenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467168693346310, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 ya le toque a la alcald\u00eda de Coyoacan \ud83d\ude22", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 ya le toque a la alcald\u00eda de Coyoacan \ud83d\ude22", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 ya le toque a la alcald\u00eda de Coyoacan \ud83d\ude22"}, {"country": "Mexico", "id": 1440467159621124098, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora a mandarlos a Cuba o para d\u00f3nde son esas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora a mandarlos a Cuba o para d\u00f3nde son esas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ahora a mandarlos a Cuba o para d\u00f3nde son esas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466957472387080, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard SE\u00d1OR CANCILLER.\nSERA PROBABLE QUE EL CONTEXTO DE VACUNACI\u00d3N EN ZONAS FRONTERIZAS, INCLUYAN A MIGRANTES VARADOS???", "tweet_lang": "es", "text_es": "SE\u00d1OR CANCILLER SERA PROBABLE QUE EL CONTEXTO DE VACUNACI\u00d3N EN ZONAS FRONTERIZAS INCLUYAN A MIGRANTES VARADOS", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "SE\u00d1OR CANCILLER SERA PROBABLE QUE EL CONTEXTO DE VACUNACI\u00d3N EN ZONAS FRONTERIZAS INCLUYAN A MIGRANTES VARADOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466904624222217, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las vas a regalar a otros pa\u00edses????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las vas a regalar a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Las vas a regalar a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466699283664906, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Che mam\u00f3n. Y las van a aplicar en M\u00e9xico o en el pueblo de tu do\u00f1a o las van a perder?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Che mam\u00f3n Y las van a aplicar en M\u00e9xico o en el pueblo de tu do\u00f1a o las van a perder", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Che mam\u00f3n Y las van a aplicar en M\u00e9xico o en el pueblo de tu do\u00f1a o las van a perder"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466476914204682, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Hdtpm que anuncias", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Hdtpm que anuncias", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Hdtpm que anuncias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466192104255491, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfPueden explicar c\u00f3mo se contrataron a los m\u00e9dicos cubanos? Porque es de conocimiento que los m\u00e9dicos no estuvieron capacitados y no estuvieron en la primera l\u00ednea como presume @Claudiashein", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfPueden explicar c\u00f3mo se contrataron a los m\u00e9dicos cubanos Porque es de conocimiento que los m\u00e9dicos no estuvieron capacitados y no estuvieron en la primera l\u00ednea como presume", "mentions": ["m_ebrard", "Claudiashein"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00bfPueden explicar c\u00f3mo se contrataron a los m\u00e9dicos cubanos Porque es de conocimiento que los m\u00e9dicos no estuvieron capacitados y no estuvieron en la primera l\u00ednea como presume"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466184005042183, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero se queden en M\u00e9xico y no se vayan a otros pa\u00edses o peor a\u00fan, se pierdan...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero se queden en M\u00e9xico y no se vayan a otros pa\u00edses o peor a\u00fan se pierdan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Espero se queden en M\u00e9xico y no se vayan a otros pa\u00edses o peor a\u00fan se pierdan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466181274570754, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y la justicia para cuando llega, asesino https://t.co/CmdKwzVQZi", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y la justicia para cuando llega asesino", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y la justicia para cuando llega asesino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440466003041812493, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y est\u00e1s no las van a regalar? O si nos las van a poner?\n\nDigo, hacen reverencia con sombrero ajeno, mendigan Vacunas que debieran comprar con mis impuestos, se las regalan, y ustedes las donan\n\nGrand\u00edsimo HDP", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y est\u00e1s no las van a regalar O si nos las van a poner Digo hacen reverencia con sombrero ajeno mendigan Vacunas que debieran comprar con mis impuestos se las regalan y ustedes las donan Grand\u00edsimo HDP", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y est\u00e1s no las van a regalar O si nos las van a poner Digo hacen reverencia con sombrero ajeno mendigan Vacunas que debieran comprar con mis impuestos se las regalan y ustedes las donan Grand\u00edsimo HDP"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465976965746697, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son regaladas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son regaladas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Son regaladas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465840407662599, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No que muy socialistas alabando a Cuba y Venezuela \nTantita madreeee", "tweet_lang": "es", "text_es": "No que muy socialistas alabando a Cuba y Venezuela Tantita madreeee", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No que muy socialistas alabando a Cuba y Venezuela Tantita madreeee"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465726289055744, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las regales y no las pierdan por favor !!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las regales y no las pierdan por favor", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No las regales y no las pierdan por favor"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465590305497095, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y tambi\u00e9n las vas a enviar a Cuba y Honduras?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y tambi\u00e9n las vas a enviar a Cuba y Honduras", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y tambi\u00e9n las vas a enviar a Cuba y Honduras"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465516833820676, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Vaya que si! Haber si siguen pateando el pesebre. Gracias @JoeBiden", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vaya que si Haber si siguen pateando el pesebre Gracias", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Vaya que si Haber si siguen pateando el pesebre Gracias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465284075188225, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias a los Norteamericanos y el gobierno descerebrado de aqu\u00ed aplaudiendo a las dictaduras y a la izquierda, aunque a los chairos les moleste la izquierda y las dictaduras est\u00e1n jodidos son traga cuando hay, nadie pero nadie emigra a esos pa\u00edses. \n\u00bfO si?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias a los Norteamericanos y el gobierno descerebrado de aqu\u00ed aplaudiendo a las dictaduras y a la izquierda aunque a los chairos les moleste la izquierda y las dictaduras est\u00e1n jodidos son traga cuando hay nadie pero nadie emigra a esos pa\u00edses \u00bfO si", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Gracias a los Norteamericanos y el gobierno descerebrado de aqu\u00ed aplaudiendo a las dictaduras y a la izquierda aunque a los chairos les moleste la izquierda y las dictaduras est\u00e1n jodidos son traga cuando hay nadie pero nadie emigra a esos pa\u00edses \u00bfO si"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465218048446480, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Pero dijo KKALDERON que iba a. Terminar hasta el a\u00f1o 3100 !! \ud83d\ude1d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero dijo KKALDERON que iba a Terminar hasta el a\u00f1o 3100 \ud83d\ude1d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Pero dijo KKALDERON que iba a Terminar hasta el a\u00f1o 3100 \ud83d\ude1d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440465118509158400, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son para los mexicanos. No son para que las regales. Repite despu\u00e9s de m\u00ed, NO regalar\u00e9 esas vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son para los mexicanos No son para que las regales Repite despu\u00e9s de m\u00ed NO regalar\u00e9 esas vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Son para los mexicanos No son para que las regales Repite despu\u00e9s de m\u00ed NO regalar\u00e9 esas vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464970307670020, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sobres. Par\u00e1 que las regales...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sobres Par\u00e1 que las regales", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Sobres Par\u00e1 que las regales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464852695207939, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qu\u00e9 el cubano y el venezolano no te trajeron nada?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qu\u00e9 el cubano y el venezolano no te trajeron nada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Qu\u00e9 el cubano y el venezolano no te trajeron nada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464593583677447, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y aqu\u00ed contestamos esa solidaridad, recibiendo a pr\u00f3fugos del gobierno de USA, trat\u00e1ndolos como \"hermanos\". Ya mejor reconoce tu culpa en la l\u00ednea 12 del metro y vete a la c\u00e1rcel a no seguir haciendo rid\u00edculos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y aqu\u00ed contestamos esa solidaridad recibiendo a pr\u00f3fugos del gobierno de USA trat\u00e1ndolos como hermanos Ya mejor reconoce tu culpa en la l\u00ednea 12 del metro y vete a la c\u00e1rcel a no seguir haciendo rid\u00edculos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y aqu\u00ed contestamos esa solidaridad recibiendo a pr\u00f3fugos del gobierno de USA trat\u00e1ndolos como hermanos Ya mejor reconoce tu culpa en la l\u00ednea 12 del metro y vete a la c\u00e1rcel a no seguir haciendo rid\u00edculos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464584259739656, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Chinga tu madre siempre dices que llegan un chingo de vacunas y no puede vacunar a toda la poblacuon", "tweet_lang": "es", "text_es": "Chinga tu madre siempre dices que llegan un chingo de vacunas y no puede vacunar a toda la poblacuon", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Chinga tu madre siempre dices que llegan un chingo de vacunas y no puede vacunar a toda la poblacuon"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464566387757057, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias.Presidente Baiden !!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias Presidente Baiden", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Gracias Presidente Baiden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464504245026825, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya cayese chachalaca! Y que paso con los No doctores cubanos y el $$$$?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya cayese chachalaca Y que paso con los No doctores cubanos y el", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ya cayese chachalaca Y que paso con los No doctores cubanos y el"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464485706129408, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Vender alg\u00fan activo peque\u00f1o, para que las personas no queden sin trabajo, igual oficinas contable de esta manera, al sacrificar beneficios personales, se puede recuperar hasta cierto punto, el pago de una deuda, para quien pueda servirle, buena tarde.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vender alg\u00fan activo peque\u00f1o para que las personas no queden sin trabajo igual oficinas contable de esta manera al sacrificar beneficios personales se puede recuperar hasta cierto punto el pago de una deuda para quien pueda servirle buena tarde", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Vender alg\u00fan activo peque\u00f1o para que las personas no queden sin trabajo igual oficinas contable de esta manera al sacrificar beneficios personales se puede recuperar hasta cierto punto el pago de una deuda para quien pueda servirle buena tarde"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464074823790592, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Doble cara, como todos uds.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Doble cara como todos uds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Doble cara como todos uds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464044813549570, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No mames eres el peor amigo, hablas mal de estados unidos, traes a todos los Dictadores de latinoam\u00e9rica  y ahora si gracias Biden por las vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "No mames eres el peor amigo hablas mal de estados unidos traes a todos los Dictadores de latinoam\u00e9rica y ahora si gracias Biden por las vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No mames eres el peor amigo hablas mal de estados unidos traes a todos los Dictadores de latinoam\u00e9rica y ahora si gracias Biden por las vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440464013612122115, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que las regales.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que las regales", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Para que las regales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463763073761287, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Hip\u00f3critas!\nBien que se le pasan criticando al gobierno de @viejoUS", "tweet_lang": "es", "text_es": "Hip\u00f3critas Bien que se le pasan criticando al gobierno de", "mentions": ["m_ebrard", "viejoUS"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Hip\u00f3critas Bien que se le pasan criticando al gobierno de"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463737752719361, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Jaja Van entender que Mex ya no creen ustedes no lo creemos y m\u00e1s de la mitad se van a Cuba y a Venezuela y a Nicaragua y por otro lado no podemos mantener a los miles de haitianos  en M\u00e9xico este pa\u00eds carece de gobierno #MorenaEsUnAsco #LopezMexicoTeRepudia #MexicoSinTiranos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Jaja Van entender que Mex ya no creen ustedes no lo creemos y m\u00e1s de la mitad se van a Cuba y a Venezuela y a Nicaragua y por otro lado no podemos mantener a los miles de haitianos en M\u00e9xico este pa\u00eds carece de gobierno", "hashtags": ["MorenaEsUnAsco", "LopezMexicoTeRepudia", "MexicoSinTiranos"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Jaja Van entender que Mex ya no creen ustedes no lo creemos y m\u00e1s de la mitad se van a Cuba y a Venezuela y a Nicaragua y por otro lado no podemos mantener a los miles de haitianos en M\u00e9xico este pa\u00eds carece de gobierno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463726948204544, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Si Marcelo @m_ebrard ya sabemos, ni hagas olas \nMejor di por que ten\u00edan que donar vacunas cuando a\u00fan no estan totalmente vacunados todos los mexicanos \nIncluyendo menores de edad \n\n#YaCholeDeTantasPendejadas \n#TantitaMadrePorQueDignidadNoTienen", "tweet_lang": "es", "text_es": "Si Marcelo ya sabemos ni hagas olas Mejor di por que ten\u00edan que donar vacunas cuando a\u00fan no estan totalmente vacunados todos los mexicanos Incluyendo menores de edad", "hashtags": ["YaCholeDeTantasPendejadas", "TantitaMadrePorQueDignidadNoTienen"], "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Si Marcelo ya sabemos ni hagas olas Mejor di por que ten\u00edan que donar vacunas cuando a\u00fan no estan totalmente vacunados todos los mexicanos Incluyendo menores de edad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463638960111620, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Apenas el fin de semana casi le mentaban la madre a Biden junto con sus amigos Dictadores y hoy est\u00e1n d\u00e1ndole las gracias.....\n\nCachetada con guante blanco para #DonPendejo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Apenas el fin de semana casi le mentaban la madre a Biden junto con sus amigos Dictadores y hoy est\u00e1n d\u00e1ndole las gracias Cachetada con guante blanco para", "hashtags": ["DonPendejo"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Apenas el fin de semana casi le mentaban la madre a Biden junto con sus amigos Dictadores y hoy est\u00e1n d\u00e1ndole las gracias Cachetada con guante blanco para"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463621889216520, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Deficiente administraci\u00f3n de bienes, se debe identificar inmediatamente, los activos superfluos que no se necesitan (representaci\u00f3n, viajes externos, regalos y cajas chicas), y eliminar lo m\u00e1ximo posible, reinvertirlo en la deuda, buscar nuevos fletes y si es necesario,", "tweet_lang": "es", "text_es": "Deficiente administraci\u00f3n de bienes se debe identificar inmediatamente los activos superfluos que no se necesitan representaci\u00f3n viajes externos regalos y cajas chicas y eliminar lo m\u00e1ximo posible reinvertirlo en la deuda buscar nuevos fletes y si es necesario", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Deficiente administraci\u00f3n de bienes se debe identificar inmediatamente los activos superfluos que no se necesitan representaci\u00f3n viajes externos regalos y cajas chicas y eliminar lo m\u00e1ximo posible reinvertirlo en la deuda buscar nuevos fletes y si es necesario"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463576179757062, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A donde las mandaran?\nMe refiero,  a que pa\u00eds", "tweet_lang": "es", "text_es": "A donde las mandaran Me refiero a que pa\u00eds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A donde las mandaran Me refiero a que pa\u00eds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463433950892037, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Con esas vacunas ya pueden vacunar o los ni\u00f1os de 12 a 17 a\u00f1os???", "tweet_lang": "es", "text_es": "Con esas vacunas ya pueden vacunar o los ni\u00f1os de 12 a 17 a\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Con esas vacunas ya pueden vacunar o los ni\u00f1os de 12 a 17 a\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463380993638403, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mal agradecido que eres al recibir a los asesinos y dictadores la semana pasada.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mal agradecido que eres al recibir a los asesinos y dictadores la semana pasada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Mal agradecido que eres al recibir a los asesinos y dictadores la semana pasada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463236311048213, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y de ah\u00ed cuantas van a donar a Centroam\u00e9rica? 1,000,000?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de ah\u00ed cuantas van a donar a Centroam\u00e9rica 1 000 000", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y de ah\u00ed cuantas van a donar a Centroam\u00e9rica 1 000 000"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463233005981701, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que cara dura eres @m_ebrard . Tu yo fuimos compa\u00f1eros en la prepa y nunca hubiera pensado que en una mano le pegar\u00edas a a EUA con una mano. Con la otra le agradecer\u00edas \ud83d\ude14. Que verg\u00fcenza !", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que cara dura eres Tu yo fuimos compa\u00f1eros en la prepa y nunca hubiera pensado que en una mano le pegar\u00edas a a EUA con una mano Con la otra le agradecer\u00edas \ud83d\ude14 Que verg\u00fcenza", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Que cara dura eres Tu yo fuimos compa\u00f1eros en la prepa y nunca hubiera pensado que en una mano le pegar\u00edas a a EUA con una mano Con la otra le agradecer\u00edas \ud83d\ude14 Que verg\u00fcenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463210730045444, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y de ah\u00ed con cuantas van mandar a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa y  \ud83c\uddfb\ud83c\uddea? \nSaludando con sombrero ajeno!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de ah\u00ed con cuantas van mandar a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa y \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Saludando con sombrero ajeno", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y de ah\u00ed con cuantas van mandar a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa y \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Saludando con sombrero ajeno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440463001618817029, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard ojal\u00e1 no vallan a dar a Cuba o Venezuela o Per\u00fa, para eso si se las gastan solos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "ojal\u00e1 no vallan a dar a Cuba o Venezuela o Per\u00fa para eso si se las gastan solos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "ojal\u00e1 no vallan a dar a Cuba o Venezuela o Per\u00fa para eso si se las gastan solos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462867833126916, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues dile a tu jefe que ya lo dej\u00e9 de atacar, \u00a1y por favor no las regalan o las \u201cpierdan\u201d! En M\u00e9xico no se ha terminado de vacunar a la poblaci\u00f3n", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues dile a tu jefe que ya lo dej\u00e9 de atacar \u00a1y por favor no las regalan o las \u201cpierdan\u201d En M\u00e9xico no se ha terminado de vacunar a la poblaci\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Pues dile a tu jefe que ya lo dej\u00e9 de atacar \u00a1y por favor no las regalan o las \u201cpierdan\u201d En M\u00e9xico no se ha terminado de vacunar a la poblaci\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462738354966535, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Misi\u00f3n Cumplida!!!! https://t.co/9RymsgRpx7", "tweet_lang": "es", "text_es": "Misi\u00f3n Cumplida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Misi\u00f3n Cumplida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462710286680072, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00a1YUPI! BIEN HECHO \ud83e\udd70", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00a1YUPI BIEN HECHO \ud83e\udd70", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00a1YUPI BIEN HECHO \ud83e\udd70"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462677046792200, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y que presumes si no es para los mexicanos ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y que presumes si no es para los mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y que presumes si no es para los mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462487036383244, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Una buena forma de inculcar que el uso de armas y con todo respeto, es para personas faltas de criterio y percepci\u00f3n de su entorno, una humilde aportaci\u00f3n, se que no es el medio ni la forma, cuando tienes una problem\u00e1tica econ\u00f3mica fuerte, que no puedes evitar ocasionada por una", "tweet_lang": "es", "text_es": "Una buena forma de inculcar que el uso de armas y con todo respeto es para personas faltas de criterio y percepci\u00f3n de su entorno una humilde aportaci\u00f3n se que no es el medio ni la forma cuando tienes una problem\u00e1tica econ\u00f3mica fuerte que no puedes evitar ocasionada por una", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Una buena forma de inculcar que el uso de armas y con todo respeto es para personas faltas de criterio y percepci\u00f3n de su entorno una humilde aportaci\u00f3n se que no es el medio ni la forma cuando tienes una problem\u00e1tica econ\u00f3mica fuerte que no puedes evitar ocasionada por una"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462401770377216, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y esas vacunas son para los mexicanos o para sus cuates dictadores?\nSon ustedes unas lacras comunistas!!!\n@lopezobrador_ \n\n#AMLOBurlaMundial \n#LopezEnfermoMental \n#AMLOtraidorALaPatria", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esas vacunas son para los mexicanos o para sus cuates dictadores Son ustedes unas lacras comunistas", "hashtags": ["AMLOBurlaMundial", "LopezEnfermoMental", "AMLOtraidorALaPatria"], "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y esas vacunas son para los mexicanos o para sus cuates dictadores Son ustedes unas lacras comunistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462233197182976, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues no que muy anti-imperialistas? \n\nDEMAGOGOS DE MIERDA \ud83d\udca9", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues no que muy anti imperialistas DEMAGOGOS DE MIERDA \ud83d\udca9", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Pues no que muy anti imperialistas DEMAGOGOS DE MIERDA \ud83d\udca9"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462207884554254, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que viva EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y su presidente!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que viva EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y su presidente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Que viva EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y su presidente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462140217835521, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver cuantas regalan a CA", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver cuantas regalan a CA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A ver cuantas regalan a CA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462122140401664, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard  Cuantas dosis de van a ir a pa\u00edses comunistas, descuidando a los connacionales ?  #NoHayConfianza #4T #MentirasDeAmlo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuantas dosis de van a ir a pa\u00edses comunistas descuidando a los connacionales", "hashtags": ["NoHayConfianza", "4T", "MentirasDeAmlo"], "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Cuantas dosis de van a ir a pa\u00edses comunistas descuidando a los connacionales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440462029941133319, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a\u00fan as\u00ed tu jefe kk blanda le manda afrentas a @POTUS. Ahora dinos en qu\u00e9 nos ha apoyado Cuba y Venezuela. Ahhhh s\u00ed, con shingos de migrantes que quieren salir del infierno comunista en el que viven. Bravo campeones, van requetebien\ud83d\ude11", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a\u00fan as\u00ed tu jefe kk blanda le manda afrentas a Ahora dinos en qu\u00e9 nos ha apoyado Cuba y Venezuela Ahhhh s\u00ed con shingos de migrantes que quieren salir del infierno comunista en el que viven Bravo campeones van requetebien\ud83d\ude11", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y a\u00fan as\u00ed tu jefe kk blanda le manda afrentas a Ahora dinos en qu\u00e9 nos ha apoyado Cuba y Venezuela Ahhhh s\u00ed con shingos de migrantes que quieren salir del infierno comunista en el que viven Bravo campeones van requetebien\ud83d\ude11"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461988560183299, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfPorqu\u00e9 no se las pediste a Nicaragua, Venezuela o Cuba?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfPorqu\u00e9 no se las pediste a Nicaragua Venezuela o Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00bfPorqu\u00e9 no se las pediste a Nicaragua Venezuela o Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461913146609679, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qu\u00e9 Pol\u00edtica tan incongruente aplican, est\u00e1n mande y mande mensajes y simbolismos pol\u00edticos desafiando al pa\u00eds que ahora agradecen por su solidaridad\u2026incongruentes", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qu\u00e9 Pol\u00edtica tan incongruente aplican est\u00e1n mande y mande mensajes y simbolismos pol\u00edticos desafiando al pa\u00eds que ahora agradecen por su solidaridad\u2026incongruentes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Qu\u00e9 Pol\u00edtica tan incongruente aplican est\u00e1n mande y mande mensajes y simbolismos pol\u00edticos desafiando al pa\u00eds que ahora agradecen por su solidaridad\u2026incongruentes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461879629860868, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bf Para qu\u00e9 haces tanto pedo si terminan regal\u00e1ndolas? https://t.co/xxG61sgxIn", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bf Para qu\u00e9 haces tanto pedo si terminan regal\u00e1ndolas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00bf Para qu\u00e9 haces tanto pedo si terminan regal\u00e1ndolas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461875230085128, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora a quien se las vana regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora a quien se las vana regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y ahora a quien se las vana regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461863779659780, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No tienen verg\u00fcenza ni madre, pateando la canoa que les da de tragar!\n\n#4TPedorra", "tweet_lang": "es", "text_es": "No tienen verg\u00fcenza ni madre pateando la canoa que les da de tragar", "hashtags": ["4TPedorra"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No tienen verg\u00fcenza ni madre pateando la canoa que les da de tragar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461846213894148, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard PARA CONTRABADEARLAS A SU CARTEL FAMILIAR EN HONDURAS....\nES UNA DEL.DELINCUENTE....", "tweet_lang": "es", "text_es": "PARA CONTRABADEARLAS A SU CARTEL FAMILIAR EN HONDURAS ES UNA DEL DELINCUENTE", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "PARA CONTRABADEARLAS A SU CARTEL FAMILIAR EN HONDURAS ES UNA DEL DELINCUENTE"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461826362265607, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Vaya vaya , pense que las Vacunas llegarian de Venezuale o Cuba , con eso que se pasan hablando mierda de Estados Unidos \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vaya vaya pense que las Vacunas llegarian de Venezuale o Cuba con eso que se pasan hablando mierda de Estados Unidos \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Vaya vaya pense que las Vacunas llegarian de Venezuale o Cuba con eso que se pasan hablando mierda de Estados Unidos \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461757571473408, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Muchas gracias por la solidaridad y gran esfuerzo mi Canciller @m_ebrard  a usted y todo el equipo que hacen esto realidad.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Muchas gracias por la solidaridad y gran esfuerzo mi Canciller a usted y todo el equipo que hacen esto realidad", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Muchas gracias por la solidaridad y gran esfuerzo mi Canciller a usted y todo el equipo que hacen esto realidad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461740899139588, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y t\u00fa poni\u00e9ndote de tapete a los bolivarianos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y t\u00fa poni\u00e9ndote de tapete a los bolivarianos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y t\u00fa poni\u00e9ndote de tapete a los bolivarianos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461719092879366, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si bien agradecido, pero que tal el 16 de Septiembre. Que dec\u00edan de Estados Unidos??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si bien agradecido pero que tal el 16 de Septiembre Que dec\u00edan de Estados Unidos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ahora si bien agradecido pero que tal el 16 de Septiembre Que dec\u00edan de Estados Unidos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461702865174530, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard De qu\u00e9 sirve recibirlas si no las aplican todas o lo acaban dando a otros pa\u00edses.", "tweet_lang": "es", "text_es": "De qu\u00e9 sirve recibirlas si no las aplican todas o lo acaban dando a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "De qu\u00e9 sirve recibirlas si no las aplican todas o lo acaban dando a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461645155745798, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pura barrabasada con ustedes jajajaja atentamente CELAC \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pura barrabasada con ustedes jajajaja atentamente CELAC \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Pura barrabasada con ustedes jajajaja atentamente CELAC \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461587962159104, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las cosas como son: llegaron DONADAS\u2026 guante blanco en el hocico para la camarilla de in\u00fatiles", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las cosas como son llegaron DONADAS\u2026 guante blanco en el hocico para la camarilla de in\u00fatiles", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Las cosas como son llegaron DONADAS\u2026 guante blanco en el hocico para la camarilla de in\u00fatiles"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461567615586304, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Q viva nortramerica", "tweet_lang": "es", "text_es": "Q viva nortramerica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Q viva nortramerica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461527169994752, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A mil bolivianos les gusta \u00e9ste tuit.", "tweet_lang": "es", "text_es": "A mil bolivianos les gusta \u00e9ste tuit", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A mil bolivianos les gusta \u00e9ste tuit"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461511965560832, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Al mismo que le reclamaron el \"bloqueo\" a Cuba como algo inhumano? O es a otro pueblo norteamericano?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Al mismo que le reclamaron el bloqueo a Cuba como algo inhumano O es a otro pueblo norteamericano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Al mismo que le reclamaron el bloqueo a Cuba como algo inhumano O es a otro pueblo norteamericano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461484396449799, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que el presidentito las regale a Cuba", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que el presidentito las regale a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Para que el presidentito las regale a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461366041612294, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes como buen gesto de amistad invitan al pa\u00eds a Maduro y a D\u00edaz-Canel \ud83e\udd26\ud83c\udffd", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes como buen gesto de amistad invitan al pa\u00eds a Maduro y a D\u00edaz Canel \ud83e\udd26\ud83c\udffd", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y ustedes como buen gesto de amistad invitan al pa\u00eds a Maduro y a D\u00edaz Canel \ud83e\udd26\ud83c\udffd"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461344189280259, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes mordiendo la mano que los alimenta y andan de nalgas prontas con s\u00e1trapas que aplastan a su gente", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes mordiendo la mano que los alimenta y andan de nalgas prontas con s\u00e1trapas que aplastan a su gente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y ustedes mordiendo la mano que los alimenta y andan de nalgas prontas con s\u00e1trapas que aplastan a su gente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461253193846794, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard As\u00ed de seguro con @JoeBiden verdad https://t.co/Yhvc3nUV7h", "tweet_lang": "es", "text_es": "As\u00ed de seguro con verdad", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "As\u00ed de seguro con verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461244503265287, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya aburren con sus show...y no pueden inocular a la gente mayor,apenas ....y pueden", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya aburren con sus show y no pueden inocular a la gente mayor apenas y pueden", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ya aburren con sus show y no pueden inocular a la gente mayor apenas y pueden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461158314430469, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que van para regalo?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que van para regalo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Que van para regalo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461099787190280, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 sean para M\u00e9xico y no anden de nalgas prontas con sus cuates los dictadores", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 sean para M\u00e9xico y no anden de nalgas prontas con sus cuates los dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 sean para M\u00e9xico y no anden de nalgas prontas con sus cuates los dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440461093776748545, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Quiero Sputnik V xfavor!!!", "tweet_lang": "sl", "text_en": "Quiero Sputnik V xfavor", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Quiero Sputnik V xfavor"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460925824237585, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Norteamericano. Pero si los estados unidos son capitalistas y neoliberales , no ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Norteamericano Pero si los estados unidos son capitalistas y neoliberales no", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Norteamericano Pero si los estados unidos son capitalistas y neoliberales no"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460887303753735, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Lo del libro es una amada que poca verguenza", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lo del libro es una amada que poca verguenza", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Lo del libro es una amada que poca verguenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460758156865543, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esas a qu\u00e9 pa\u00ecs bolivariano van?\nOGT", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esas a qu\u00e9 pa\u00ecs bolivariano van OGT", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Esas a qu\u00e9 pa\u00ecs bolivariano van OGT"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460752473583631, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a quien se las vas a reegalar ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a quien se las vas a reegalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y a quien se las vas a reegalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460751861215242, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver si las aplican aqu\u00ed en M\u00e9xico y ojal\u00e1 no se les ocurra regalarlas como saben \n#graciasUSA", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver si las aplican aqu\u00ed en M\u00e9xico y ojal\u00e1 no se les ocurra regalarlas como saben", "hashtags": ["graciasUSA"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A ver si las aplican aqu\u00ed en M\u00e9xico y ojal\u00e1 no se les ocurra regalarlas como saben"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460707363840002, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nomas no las vayas a regalar, cabr\u00f3n.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Nomas no las vayas a regalar cabr\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Nomas no las vayas a regalar cabr\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460587859791878, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY si se aplicar\u00e1n en M\u00e9xico o ser\u00e1n donadas a Venezuela y Cuba?.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY si se aplicar\u00e1n en M\u00e9xico o ser\u00e1n donadas a Venezuela y Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00bfY si se aplicar\u00e1n en M\u00e9xico o ser\u00e1n donadas a Venezuela y Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460576530984963, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard #lopezGENOCIDA ASESINO DE MEXICANOS y protector de dictadores!\nPor qu\u00e9 no las devuelven? No que los fracasados socialistas pueden salvar el mundo?\n#lopezMARICON", "tweet_lang": "es", "text_es": "ASESINO DE MEXICANOS y protector de dictadores Por qu\u00e9 no las devuelven No que los fracasados socialistas pueden salvar el mundo", "hashtags": ["lopezGENOCIDA", "lopezMARICON"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "ASESINO DE MEXICANOS y protector de dictadores Por qu\u00e9 no las devuelven No que los fracasados socialistas pueden salvar el mundo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460541701484554, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las pierdan, no las regalen, no hagan facturas falsas, demuestren que pueden hacer algo bien por los Mexicanos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las pierdan no las regalen no hagan facturas falsas demuestren que pueden hacer algo bien por los Mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No las pierdan no las regalen no hagan facturas falsas demuestren que pueden hacer algo bien por los Mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460540665483264, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bf Y la  vacuna patria?\n\nPuro pic\u00f3, Marc\u00e9lo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bf Y la vacuna patria Puro pic\u00f3 Marc\u00e9lo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "\u00bf Y la vacuna patria Puro pic\u00f3 Marc\u00e9lo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460443709952012, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Chatm si las regalas a otros pa\u00edses, primero los Mexicanos,despu\u00e9s los Mexicanos y al \u00faltimo los Mexicanos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Chatm si las regalas a otros pa\u00edses primero los Mexicanos despu\u00e9s los Mexicanos y al \u00faltimo los Mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Chatm si las regalas a otros pa\u00edses primero los Mexicanos despu\u00e9s los Mexicanos y al \u00faltimo los Mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460410251972608, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y el otro q se dedica @HLGatell a sangre fr\u00eda contar muertos no se cansan de  no dar resultados .\nY @lopezobrador_  mintiendo a diario ...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y el otro q se dedica a sangre fr\u00eda contar muertos no se cansan de no dar resultados Y mintiendo a diario", "mentions": ["m_ebrard", "HLGatell", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y el otro q se dedica a sangre fr\u00eda contar muertos no se cansan de no dar resultados Y mintiendo a diario"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460377372823558, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y as\u00ed agradeces gordo pendejo rindi\u00e9ndole honores a los dictadores de Venezuela y Cuba.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y as\u00ed agradeces gordo pendejo rindi\u00e9ndole honores a los dictadores de Venezuela y Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y as\u00ed agradeces gordo pendejo rindi\u00e9ndole honores a los dictadores de Venezuela y Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460334830026753, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Aburres!\u2026 y pensar que unos pocos ni\u00f1os tuvieron que ampararse para recibir la vacuna \u2026 son una desgracia para Mexico .. por un lado presumen los supuestos millones de vacunas y por otro lado se aprietan para vacunar a menores que est\u00e1n en riesgo y que lo piden !", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aburres \u2026 y pensar que unos pocos ni\u00f1os tuvieron que ampararse para recibir la vacuna \u2026 son una desgracia para Mexico por un lado presumen los supuestos millones de vacunas y por otro lado se aprietan para vacunar a menores que est\u00e1n en riesgo y que lo piden", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Aburres \u2026 y pensar que unos pocos ni\u00f1os tuvieron que ampararse para recibir la vacuna \u2026 son una desgracia para Mexico por un lado presumen los supuestos millones de vacunas y por otro lado se aprietan para vacunar a menores que est\u00e1n en riesgo y que lo piden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460306304569348, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes mordiendo la mano que ayuda a M\u00e9xico.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes mordiendo la mano que ayuda a M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y ustedes mordiendo la mano que ayuda a M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460303569809413, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard TODO GRATIS\n\nPINCHS ROGONES!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "TODO GRATIS PINCHS ROGONES", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "TODO GRATIS PINCHS ROGONES"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460146811965444, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y luego  ah\u00ed vas de ofrecido a regalar lo que  no es tuyo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y luego ah\u00ed vas de ofrecido a regalar lo que no es tuyo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y luego ah\u00ed vas de ofrecido a regalar lo que no es tuyo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460019351244804, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y cu\u00e1ntas son para tus paisanos de Honduras? \nPapadon.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y cu\u00e1ntas son para tus paisanos de Honduras Papadon", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y cu\u00e1ntas son para tus paisanos de Honduras Papadon"}, {"country": "Mexico", "id": 1440460007829430273, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver si tus amiguitos los tiranos de Cuba y Venezuela nos ayudan igual; o bien los de tu nueva grillita de geopol\u00edtica tropical: los chinos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver si tus amiguitos los tiranos de Cuba y Venezuela nos ayudan igual o bien los de tu nueva grillita de geopol\u00edtica tropical los chinos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A ver si tus amiguitos los tiranos de Cuba y Venezuela nos ayudan igual o bien los de tu nueva grillita de geopol\u00edtica tropical los chinos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440459846466228233, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes apoyando dictaduras bananeras, no sean weyes Marcelino", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes apoyando dictaduras bananeras no sean weyes Marcelino", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y ustedes apoyando dictaduras bananeras no sean weyes Marcelino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440459801788489737, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cuidado Canciller, no se puede patear la colmena y obtener miel al mismo tiempo! Por lo menos tengan dignidad y compren vacunas para los mexicanos,  de los impuestos de los mexicanos!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuidado Canciller no se puede patear la colmena y obtener miel al mismo tiempo Por lo menos tengan dignidad y compren vacunas para los mexicanos de los impuestos de los mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Cuidado Canciller no se puede patear la colmena y obtener miel al mismo tiempo Por lo menos tengan dignidad y compren vacunas para los mexicanos de los impuestos de los mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440459709496971274, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y si nos las van a poner o se las van a regalar a otros pa\u00edses?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y si nos las van a poner o se las van a regalar a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Y si nos las van a poner o se las van a regalar a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440459654694268930, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ya na mas te falta la otra mitad !!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya na mas te falta la otra mitad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ya na mas te falta la otra mitad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440459457390018561, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ac\u00e1 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Mich. mi estimado Marcelo. No vacunaron a personas rezagadas, ustedes llaman todos los martes en las ma\u00f1aneras a que lo hagan. Y cuando se acercan les niegan la vacuna. Ccp @SALUDMICH @HLGatell", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ac\u00e1 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n Mich mi estimado Marcelo No vacunaron a personas rezagadas ustedes llaman todos los martes en las ma\u00f1aneras a que lo hagan Y cuando se acercan les niegan la vacuna Ccp", "mentions": ["m_ebrard", "SALUDMICH", "HLGatell"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Ac\u00e1 en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n Mich mi estimado Marcelo No vacunaron a personas rezagadas ustedes llaman todos los martes en las ma\u00f1aneras a que lo hagan Y cuando se acercan les niegan la vacuna Ccp"}, {"country": "Mexico", "id": 1440459399110160393, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1438856206668509193, "tweet_text": "@m_ebrard Claro que sabe un chingo sobre energ\u00eda,  va a proponer que los autos sean de fricci\u00f3n, iluminar\u00e1 las casa con varios kilos de papa, hasta su tren Maya ser\u00e1 de alta tecnologia como el de volver al futuro, con combustibles verde, amarillo y rojo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Claro que sabe un chingo sobre energ\u00eda va a proponer que los autos sean de fricci\u00f3n iluminar\u00e1 las casa con varios kilos de papa hasta su tren Maya ser\u00e1 de alta tecnologia como el de volver al futuro con combustibles verde amarillo y rojo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Claro que sabe un chingo sobre energ\u00eda va a proponer que los autos sean de fricci\u00f3n iluminar\u00e1 las casa con varios kilos de papa hasta su tren Maya ser\u00e1 de alta tecnologia como el de volver al futuro con combustibles verde amarillo y rojo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440459266884702214, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/q9lKUvnePu", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440458803837747205, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cu\u00eddenlas, no se les vayan a perder \ud83d\ude01\n... a menos que piensen regalarlas \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cu\u00eddenlas no se les vayan a perder \ud83d\ude01 a menos que piensen regalarlas \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Cu\u00eddenlas no se les vayan a perder \ud83d\ude01 a menos que piensen regalarlas \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458697856086024, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Van para Centroam\u00e9rica ???\n\nDespu\u00e9s que el cag\u00f3n L\u00f3pez habla mal de EEUU tiene el descaro de mendigar vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Van para Centroam\u00e9rica Despu\u00e9s que el cag\u00f3n L\u00f3pez habla mal de EEUU tiene el descaro de mendigar vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Van para Centroam\u00e9rica Despu\u00e9s que el cag\u00f3n L\u00f3pez habla mal de EEUU tiene el descaro de mendigar vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458649655070730, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/fmCEmlduf5", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440458582604988420, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A  qu\u00e9  pa\u00eds  se  las  regalar\u00e1n  ???", "tweet_lang": "es", "text_es": "A qu\u00e9 pa\u00eds se las regalar\u00e1n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "A qu\u00e9 pa\u00eds se las regalar\u00e1n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458562644283404, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para @Alcaldia_Coy ya le toca? @Claudiashein", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para ya le toca", "mentions": ["m_ebrard", "Alcaldia_Coy", "Claudiashein"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Para ya le toca"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458509909315587, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero que las usen en los mexicanos y no las \u201cdonen\u201d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero que las usen en los mexicanos y no las \u201cdonen\u201d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Espero que las usen en los mexicanos y no las \u201cdonen\u201d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458451906285570, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sigue siendo invitando a maduro pendejo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sigue siendo invitando a maduro pendejo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Sigue siendo invitando a maduro pendejo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458439646273542, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Se\u00f1or secretario, lo que deber\u00edan de debatir es que nos dejen ingresar a los pa\u00edses de primer mundo sea con la vacuna que sea, aqu\u00ed no tuvimos el privilegio de escoger la vacuna! Por favor que no existan limitaciones", "tweet_lang": "es", "text_es": "Se\u00f1or secretario lo que deber\u00edan de debatir es que nos dejen ingresar a los pa\u00edses de primer mundo sea con la vacuna que sea aqu\u00ed no tuvimos el privilegio de escoger la vacuna Por favor que no existan limitaciones", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Se\u00f1or secretario lo que deber\u00edan de debatir es que nos dejen ingresar a los pa\u00edses de primer mundo sea con la vacuna que sea aqu\u00ed no tuvimos el privilegio de escoger la vacuna Por favor que no existan limitaciones"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458367898558474, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard No hay vacunas \ud83d\ude29", "tweet_lang": "es", "text_es": "No hay vacunas \ud83d\ude29", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "No hay vacunas \ud83d\ude29"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458340518096896, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Cuantos pa\u00edses tienen la variedad de vacunas que tenemos?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuantos pa\u00edses tienen la variedad de vacunas que tenemos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-22T00:00:00", "reply_text": "Cuantos pa\u00edses tienen la variedad de vacunas que tenemos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458164936138764, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las van a regalar? Tambi\u00e9n tantita madre que les regalen.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las van a regalar Tambi\u00e9n tantita madre que les regalen", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Las van a regalar Tambi\u00e9n tantita madre que les regalen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440458048917569541, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y faltamos tanta gente de vacuna, que me pregunto: \u00bfdonde est\u00e1n todas estas vacunas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y faltamos tanta gente de vacuna que me pregunto \u00bfdonde est\u00e1n todas estas vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y faltamos tanta gente de vacuna que me pregunto \u00bfdonde est\u00e1n todas estas vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457911747055620, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y las que hab\u00edan comprado? Las que se perdieron?\nMisi\u00f3n cumplida?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las que hab\u00edan comprado Las que se perdieron Misi\u00f3n cumplida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y las que hab\u00edan comprado Las que se perdieron Misi\u00f3n cumplida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457809481535488, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y de tu compadre Cubano cuando nos donan aunque sea pl\u00e1tanos..", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de tu compadre Cubano cuando nos donan aunque sea pl\u00e1tanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y de tu compadre Cubano cuando nos donan aunque sea pl\u00e1tanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457783757787141, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard A que no te atreves a subir la cifra de muertes", "tweet_lang": "es", "text_es": "A que no te atreves a subir la cifra de muertes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "A que no te atreves a subir la cifra de muertes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457749368696832, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard  Y as\u00ed van en Ecatepec (18-29): 0 (cero)\n\nEste carnal... de 4ta... T. https://t.co/CvMPYM5cin", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y as\u00ed van en Ecatepec 18 29 0 cero Este carnal de 4ta T", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y as\u00ed van en Ecatepec 18 29 0 cero Este carnal de 4ta T"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457686563246084, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bf Cuantas vacunas dieron D\u00edaz Canel, Maduro y Ortega ? Ninguna, para que veas a donde debes apuntar la pol\u00edtica exterior en pa\u00edses desarrollados que le den saldos positivos al pa\u00eds, no saldos negativos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bf Cuantas vacunas dieron D\u00edaz Canel Maduro y Ortega Ninguna para que veas a donde debes apuntar la pol\u00edtica exterior en pa\u00edses desarrollados que le den saldos positivos al pa\u00eds no saldos negativos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00bf Cuantas vacunas dieron D\u00edaz Canel Maduro y Ortega Ninguna para que veas a donde debes apuntar la pol\u00edtica exterior en pa\u00edses desarrollados que le den saldos positivos al pa\u00eds no saldos negativos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457575292571655, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero y no las regalen \ud83d\ude44", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero y no las regalen \ud83d\ude44", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Espero y no las regalen \ud83d\ude44"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457530031828993, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si viva \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y Ayer con dictadores pinch3 doble moral sin verg\u00fcenzas!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si viva \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y Ayer con dictadores pinch3 doble moral sin verg\u00fcenzas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ahora si viva \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y Ayer con dictadores pinch3 doble moral sin verg\u00fcenzas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440457484045479945, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Calder\u00f3n se las robar\u00e1 afuera del aeropuerto?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Calder\u00f3n se las robar\u00e1 afuera del aeropuerto", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Calder\u00f3n se las robar\u00e1 afuera del aeropuerto"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456892367585280, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por subestimar limosneando #AmloCovidiota #AmloElFracasoPresidencial https://t.co/nQb77gzrP4", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por subestimar limosneando", "hashtags": ["AmloCovidiota", "AmloElFracasoPresidencial"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Por subestimar limosneando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456730010210314, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @patybetaza Don marchelo vamos bien es que no veo!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Don marchelo vamos bien es que no veo", "mentions": ["m_ebrard", "patybetaza"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Don marchelo vamos bien es que no veo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456671742947341, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No queremos gestos de nadie cuando deberiamos tener el dinero para comprar nuestras vacunas y no estar mendigandole a nadie.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No queremos gestos de nadie cuando deberiamos tener el dinero para comprar nuestras vacunas y no estar mendigandole a nadie", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No queremos gestos de nadie cuando deberiamos tener el dinero para comprar nuestras vacunas y no estar mendigandole a nadie"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456526867537934, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A JOE, lo conoc\u00ed con Obama, y es hombre suave en trato, fuerte en su convicci\u00f3n, con corazon latino y mente americana. Cuidado Lopez, cuidado Marcelo ,de regalar una, una sola vacuna de la donacion de JOE a Mexico, y se las den a cuba, nicaragua y venezuela. https://t.co/85kx5r8raT", "tweet_lang": "es", "text_es": "A JOE lo conoc\u00ed con Obama y es hombre suave en trato fuerte en su convicci\u00f3n con corazon latino y mente americana Cuidado Lopez cuidado Marcelo de regalar una una sola vacuna de la donacion de JOE a Mexico y se las den a cuba nicaragua y venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "A JOE lo conoc\u00ed con Obama y es hombre suave en trato fuerte en su convicci\u00f3n con corazon latino y mente americana Cuidado Lopez cuidado Marcelo de regalar una una sola vacuna de la donacion de JOE a Mexico y se las den a cuba nicaragua y venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456368251498499, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Vaya, vaya, vaya!!\nAs\u00ed que los haitianos vienen de Brasil y Chile! \ud83e\udd14\nNo estar\u00e1 inmiscuido @Almagro_OEA2015 ? \ud83e\udd14", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vaya vaya vaya As\u00ed que los haitianos vienen de Brasil y Chile \ud83e\udd14 No estar\u00e1 inmiscuido \ud83e\udd14", "mentions": ["m_ebrard", "Almagro_OEA2015"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Vaya vaya vaya As\u00ed que los haitianos vienen de Brasil y Chile \ud83e\udd14 No estar\u00e1 inmiscuido \ud83e\udd14"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456365038653442, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard y cuando las regalan ?????", "tweet_lang": "es", "text_es": "y cuando las regalan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "y cuando las regalan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456276484317188, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Un gran trabajo internacional mi futuro presidente", "tweet_lang": "es", "text_es": "Un gran trabajo internacional mi futuro presidente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Un gran trabajo internacional mi futuro presidente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456258079772676, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Asi wey!!! https://t.co/F8zetu527s", "tweet_lang": "es", "text_es": "Asi wey", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Asi wey"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456225167065097, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes son una mierda con Biden recibiendo a Maduro y D\u00edas Canel mas estupido el presidente no puede ser", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes son una mierda con Biden recibiendo a Maduro y D\u00edas Canel mas estupido el presidente no puede ser", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y ustedes son una mierda con Biden recibiendo a Maduro y D\u00edas Canel mas estupido el presidente no puede ser"}, {"country": "Mexico", "id": 1440456115163074565, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 y sean aplicadas aqu\u00ed en nuestro M\u00e9xico y no hagan lo de siempre de andar regalando a otros pa\u00edses para quedar bien con ellos. Basta de regalar lo que NO es de ustedes.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 y sean aplicadas aqu\u00ed en nuestro M\u00e9xico y no hagan lo de siempre de andar regalando a otros pa\u00edses para quedar bien con ellos Basta de regalar lo que NO es de ustedes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 y sean aplicadas aqu\u00ed en nuestro M\u00e9xico y no hagan lo de siempre de andar regalando a otros pa\u00edses para quedar bien con ellos Basta de regalar lo que NO es de ustedes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440455923097432070, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cuando no estan queriendo desaparecer la OEA, estan agradeciendo la ayuda de EUA. Cuando no estan recibiendo a dictadores asesinos enemigos de EUA, estan estirando la mano a ver que pescan de EUA. \nMe gusta ver la solidez de su transformacion. \nMe gusta ver como no son nada.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuando no estan queriendo desaparecer la OEA estan agradeciendo la ayuda de EUA Cuando no estan recibiendo a dictadores asesinos enemigos de EUA estan estirando la mano a ver que pescan de EUA Me gusta ver la solidez de su transformacion Me gusta ver como no son nada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Cuando no estan queriendo desaparecer la OEA estan agradeciendo la ayuda de EUA Cuando no estan recibiendo a dictadores asesinos enemigos de EUA estan estirando la mano a ver que pescan de EUA Me gusta ver la solidez de su transformacion Me gusta ver como no son nada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440455752196366338, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfSiguen mendigando vacunas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfSiguen mendigando vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00bfSiguen mendigando vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440455672223567873, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Biden con buena intenci\u00f3n y ustedes con sus estupideces, malagradecidos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Biden con buena intenci\u00f3n y ustedes con sus estupideces malagradecidos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Biden con buena intenci\u00f3n y ustedes con sus estupideces malagradecidos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440455419713912839, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard La incongruente total.", "tweet_lang": "es", "text_es": "La incongruente total", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "La incongruente total"}, {"country": "Mexico", "id": 1440455256668721153, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @TERECADENA se las va a regalara #Cuba y #Venezuela verdad?", "tweet_lang": "es", "text_es": "se las va a regalara y verdad", "hashtags": ["Cuba", "Venezuela"], "mentions": ["m_ebrard", "TERECADENA"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "se las va a regalara y verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440455019891879949, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y se van a quedar en M\u00e9xico o seguir\u00e1n sobandole los huevos a sus patrones Maduro y Diaz?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y se van a quedar en M\u00e9xico o seguir\u00e1n sobandole los huevos a sus patrones Maduro y Diaz", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y se van a quedar en M\u00e9xico o seguir\u00e1n sobandole los huevos a sus patrones Maduro y Diaz"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454978032660482, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pregunta \u00bfCu\u00e1ntas dosis EFECTIVAMENTE han aplicado  a la poblaci\u00f3n mexicana? Porqu\u00e9 parece que llegan millones seg\u00fan m\u00e1s de 100 millones y cuantas entregaron \"humanitariamente\". Porqu\u00e9 no hay una verdadera relaci\u00f3n de todas esas vacunas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pregunta \u00bfCu\u00e1ntas dosis EFECTIVAMENTE han aplicado a la poblaci\u00f3n mexicana Porqu\u00e9 parece que llegan millones seg\u00fan m\u00e1s de 100 millones y cuantas entregaron humanitariamente Porqu\u00e9 no hay una verdadera relaci\u00f3n de todas esas vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Pregunta \u00bfCu\u00e1ntas dosis EFECTIVAMENTE han aplicado a la poblaci\u00f3n mexicana Porqu\u00e9 parece que llegan millones seg\u00fan m\u00e1s de 100 millones y cuantas entregaron humanitariamente Porqu\u00e9 no hay una verdadera relaci\u00f3n de todas esas vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454739360038914, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY a qu\u00e9 pa\u00eds de Centroam\u00e9rica y el Caribe las vas a mandar, gordis?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY a qu\u00e9 pa\u00eds de Centroam\u00e9rica y el Caribe las vas a mandar gordis", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00bfY a qu\u00e9 pa\u00eds de Centroam\u00e9rica y el Caribe las vas a mandar gordis"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454732804358155, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y el Gobierno Mexicano,\nPor qu\u00e9 no compr\u00f3 en tiempo y forma las dosis  necesarias\nPar\u00e1 vacunar a todos los M\u00e9xicanos, es inaceptable\nQue M\u00e9xico est\u00e9 recibiendo\nDonaciones,\nM\u00e9xico es m\u00e1s grande que\nLos voraces, avaros,\nGobernantes que  hoy\nSe encuentran\nDirigiendo este\nPa\u00eds...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y el Gobierno Mexicano Por qu\u00e9 no compr\u00f3 en tiempo y forma las dosis necesarias Par\u00e1 vacunar a todos los M\u00e9xicanos es inaceptable Que M\u00e9xico est\u00e9 recibiendo Donaciones M\u00e9xico es m\u00e1s grande que Los voraces avaros Gobernantes que hoy Se encuentran Dirigiendo este Pa\u00eds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y el Gobierno Mexicano Por qu\u00e9 no compr\u00f3 en tiempo y forma las dosis necesarias Par\u00e1 vacunar a todos los M\u00e9xicanos es inaceptable Que M\u00e9xico est\u00e9 recibiendo Donaciones M\u00e9xico es m\u00e1s grande que Los voraces avaros Gobernantes que hoy Se encuentran Dirigiendo este Pa\u00eds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454347125526539, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f aj\u00e1.. y luego reciben dictadores.. #nmmr", "tweet_lang": "es", "text_es": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f aj\u00e1 y luego reciben dictadores", "hashtags": ["nmmr"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f aj\u00e1 y luego reciben dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454297737580549, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son unos malagradecidos! https://t.co/WqQNVogSc4", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son unos malagradecidos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Son unos malagradecidos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454292066881549, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son vacunas que te pidieron tus adorados Narcol\u00e1s y Canel, y solicitadas por tu adorado Peje en nombre del pueblo de M\u00e9xico.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son vacunas que te pidieron tus adorados Narcol\u00e1s y Canel y solicitadas por tu adorado Peje en nombre del pueblo de M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Son vacunas que te pidieron tus adorados Narcol\u00e1s y Canel y solicitadas por tu adorado Peje en nombre del pueblo de M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454021588795400, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias por su arduo trabajo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias por su arduo trabajo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Gracias por su arduo trabajo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440454003926568972, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora a que pa\u00eds se las vas a regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora a que pa\u00eds se las vas a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ahora a que pa\u00eds se las vas a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453929305710599, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Vienen marcadas: \"Para uso exclusivo en territorio mexicano\"  \"Prohibida su venta o uso pol\u00edtico\"", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vienen marcadas Para uso exclusivo en territorio mexicano Prohibida su venta o uso pol\u00edtico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Vienen marcadas Para uso exclusivo en territorio mexicano Prohibida su venta o uso pol\u00edtico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453924637405199, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No son para regalar a otros pa\u00edses", "tweet_lang": "es", "text_es": "No son para regalar a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No son para regalar a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453918610247680, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mira que bien, ahora ya no las regalen ni est\u00e9n de ogts, hablando mal de @JoeBiden", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mira que bien ahora ya no las regalen ni est\u00e9n de ogts hablando mal de", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Mira que bien ahora ya no las regalen ni est\u00e9n de ogts hablando mal de"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453853996982276, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY cu\u00e1ntas se quedar\u00e1n en M\u00e9xico, 5000? y el resto a Cuba, Venezuela, con tus hermanos asesinos.\n\nEl Sr. Biden, lo veo muy relajado para todas las atrocidades que comete M\u00e9xico en contra de sus propios ciudadanos y protege a dictaduras que matan de hambre a su pueblo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY cu\u00e1ntas se quedar\u00e1n en M\u00e9xico 5000 y el resto a Cuba Venezuela con tus hermanos asesinos El Sr Biden lo veo muy relajado para todas las atrocidades que comete M\u00e9xico en contra de sus propios ciudadanos y protege a dictaduras que matan de hambre a su pueblo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00bfY cu\u00e1ntas se quedar\u00e1n en M\u00e9xico 5000 y el resto a Cuba Venezuela con tus hermanos asesinos El Sr Biden lo veo muy relajado para todas las atrocidades que comete M\u00e9xico en contra de sus propios ciudadanos y protege a dictaduras que matan de hambre a su pueblo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453831389691911, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1438856206668509193, "tweet_text": "@m_ebrard Y si sabe del tema? Pues seguramente dir\u00e1 puras idioteces y les tratar\u00e1 de presumirles que compr\u00f3 una refiner\u00eda casi obsoleta o terminar\u00e1 dormido el vejete en el foro y al final saludando al que lo despierte y le dir\u00e1 \"Presidente Kumbala\"?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y si sabe del tema Pues seguramente dir\u00e1 puras idioteces y les tratar\u00e1 de presumirles que compr\u00f3 una refiner\u00eda casi obsoleta o terminar\u00e1 dormido el vejete en el foro y al final saludando al que lo despierte y le dir\u00e1 Presidente Kumbala", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y si sabe del tema Pues seguramente dir\u00e1 puras idioteces y les tratar\u00e1 de presumirles que compr\u00f3 una refiner\u00eda casi obsoleta o terminar\u00e1 dormido el vejete en el foro y al final saludando al que lo despierte y le dir\u00e1 Presidente Kumbala"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453751446269955, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @aracelibs porque no has escrito algo?. V\u00edbora venenosa zzZzZz \ud83d\udc0d", "tweet_lang": "es", "text_es": "porque no has escrito algo V\u00edbora venenosa zzZzZz \ud83d\udc0d", "mentions": ["m_ebrard", "aracelibs"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "porque no has escrito algo V\u00edbora venenosa zzZzZz \ud83d\udc0d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453669330173959, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y as\u00ed le pagan : \" mordiendo la mano de quien les apoya\"... Esperamos que no se las roben otra vez ....\n\n\ud83e\udd14\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y as\u00ed le pagan mordiendo la mano de quien les apoya Esperamos que no se las roben otra vez \ud83e\udd14\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y as\u00ed le pagan mordiendo la mano de quien les apoya Esperamos que no se las roben otra vez \ud83e\udd14\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453640188149769, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Marcelo ojal\u00e1 puedas responderme. Amlo ir\u00e1 a la ONU o t\u00fa ir\u00e1s en su representaci\u00f3n?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Marcelo ojal\u00e1 puedas responderme Amlo ir\u00e1 a la ONU o t\u00fa ir\u00e1s en su representaci\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Marcelo ojal\u00e1 puedas responderme Amlo ir\u00e1 a la ONU o t\u00fa ir\u00e1s en su representaci\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453522974117895, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Poca verg\u00fcenza la tuya marcelito", "tweet_lang": "es", "text_es": "Poca verg\u00fcenza la tuya marcelito", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Poca verg\u00fcenza la tuya marcelito"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453456746008577, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las vas a regalar hijo de puta o est\u00e1s si son para quienes te damos de tragar??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las vas a regalar hijo de puta o est\u00e1s si son para quienes te damos de tragar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Las vas a regalar hijo de puta o est\u00e1s si son para quienes te damos de tragar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453342572859400, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bonita forma de agradecer a Biden el invitar a los dictadores de Venezuela y Cuba a nuestro pa\u00eds y ponerse de su lado en el tema del embargo econ\u00f3mico a ellos; por qu\u00e9 se mete en asuntos que no le competen que lastiman la relaci\u00f3n con nuestro socio comercial m\u00e1s importante? https://t.co/cHnlwHEwsT", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bonita forma de agradecer a Biden el invitar a los dictadores de Venezuela y Cuba a nuestro pa\u00eds y ponerse de su lado en el tema del embargo econ\u00f3mico a ellos por qu\u00e9 se mete en asuntos que no le competen que lastiman la relaci\u00f3n con nuestro socio comercial m\u00e1s importante", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Bonita forma de agradecer a Biden el invitar a los dictadores de Venezuela y Cuba a nuestro pa\u00eds y ponerse de su lado en el tema del embargo econ\u00f3mico a ellos por qu\u00e9 se mete en asuntos que no le competen que lastiman la relaci\u00f3n con nuestro socio comercial m\u00e1s importante"}, {"country": "Mexico", "id": 1440453235781767179, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Piden con la derecha y pegan con la izquierda.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Piden con la derecha y pegan con la izquierda", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Piden con la derecha y pegan con la izquierda"}, {"country": "Mexico", "id": 1440452590123184148, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Primero le tiran mi3rd4 a EEUU, se re\u00fanen con las lacras mentirosas, corruptas y asesinas como la basura de la 4T de kgada, hip\u00f3crita", "tweet_lang": "es", "text_es": "Primero le tiran mi3rd4 a EEUU se re\u00fanen con las lacras mentirosas corruptas y asesinas como la basura de la 4T de kgada hip\u00f3crita", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Primero le tiran mi3rd4 a EEUU se re\u00fanen con las lacras mentirosas corruptas y asesinas como la basura de la 4T de kgada hip\u00f3crita"}, {"country": "Mexico", "id": 1440452570095386633, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Azi nooooo anlooooo", "tweet_lang": "it", "text_en": "Azi nooooo anlooooo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Azi nooooo anlooooo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440452562893742087, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y para donde las vas a mandar a cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa o Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea a cual patr\u00f3n hay que complacer ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y para donde las vas a mandar a cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa o Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea a cual patr\u00f3n hay que complacer", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y para donde las vas a mandar a cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa o Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea a cual patr\u00f3n hay que complacer"}, {"country": "Mexico", "id": 1440452556895911943, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qu\u00e9 verg\u00fcenza. Ustedes apoyando las dictaduras de Venezuela y Cuba, y los gringos nos siguen apoyando. \nEn qu\u00e9 nos beneficia el apoyo que le dan de Maduro y D\u00edaz-Canel?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza Ustedes apoyando las dictaduras de Venezuela y Cuba y los gringos nos siguen apoyando En qu\u00e9 nos beneficia el apoyo que le dan de Maduro y D\u00edaz Canel", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza Ustedes apoyando las dictaduras de Venezuela y Cuba y los gringos nos siguen apoyando En qu\u00e9 nos beneficia el apoyo que le dan de Maduro y D\u00edaz Canel"}, {"country": "Mexico", "id": 1440452231145263126, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y nuestros impuestos, marichelo?\nPorqu\u00e9  tenemos que andar a d\u00e1divas de U.S.A.?\nY todav\u00eda  se atreven a \"regalarlas\".\nCaravana con sombrero ajeno.\nPAT\u00c9TICOS...\n\nEs obligaci\u00f3n de USTEDES el comprarlas. \nDonde est\u00e1  ese dinero?\nEn las manos ahora de quien qued\u00f3? https://t.co/9sL7Wgy5j1", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y nuestros impuestos marichelo Porqu\u00e9 tenemos que andar a d\u00e1divas de U S A Y todav\u00eda se atreven a regalarlas Caravana con sombrero ajeno PAT\u00c9TICOS Es obligaci\u00f3n de USTEDES el comprarlas Donde est\u00e1 ese dinero En las manos ahora de quien qued\u00f3", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y nuestros impuestos marichelo Porqu\u00e9 tenemos que andar a d\u00e1divas de U S A Y todav\u00eda se atreven a regalarlas Caravana con sombrero ajeno PAT\u00c9TICOS Es obligaci\u00f3n de USTEDES el comprarlas Donde est\u00e1 ese dinero En las manos ahora de quien qued\u00f3"}, {"country": "Mexico", "id": 1440452147338874881, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfYa vez in\u00fatil? Dile a tu socio el \"pejelagarto\" que a quien debe aplaudir y a arropar es a EEUU no a los dictadores corruptos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfYa vez in\u00fatil Dile a tu socio el pejelagarto que a quien debe aplaudir y a arropar es a EEUU no a los dictadores corruptos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00bfYa vez in\u00fatil Dile a tu socio el pejelagarto que a quien debe aplaudir y a arropar es a EEUU no a los dictadores corruptos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440452100576591877, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ya s\u00f3lo falta que las regalen no \u2753\ud83e\udd2d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya s\u00f3lo falta que las regalen no \ud83e\udd2d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ya s\u00f3lo falta que las regalen no \ud83e\udd2d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451964349792265, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las vas a perder o las vas a donar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las vas a perder o las vas a donar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Las vas a perder o las vas a donar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451844824711168, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y que hacen con nuestros impuestos si vacunamos de limosnas que aparte luego regalan dejando a mexicanos sin vacunarse", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y que hacen con nuestros impuestos si vacunamos de limosnas que aparte luego regalan dejando a mexicanos sin vacunarse", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y que hacen con nuestros impuestos si vacunamos de limosnas que aparte luego regalan dejando a mexicanos sin vacunarse"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451720190914563, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Donde las regales", "tweet_lang": "fr", "text_en": "Donde las regales", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Donde las regales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451606953148425, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard La HIPOCRES\u00cdA de Marcelo...primero habla pestes vs @JoeBiden , lo acusa DE ACAPARAR VACUNAS ... y ahora le da las \"gracias\" x las vacunas que @lopezobrador_  le piensa regalar a @DiazCanelB ... ATENCI\u00d3N \n@POTUS \n@KamalaHarris \n@SpeakerPelosi \n@USAenEspanol \n@GOP \n@TheDemocrats https://t.co/Oy4hQex1YP", "tweet_lang": "es", "text_es": "La HIPOCRES\u00cdA de Marcelo primero habla pestes vs lo acusa DE ACAPARAR VACUNAS y ahora le da las gracias x las vacunas que le piensa regalar a ATENCI\u00d3N", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden", "lopezobrador_", "DiazCanelB", "POTUS", "KamalaHarris", "SpeakerPelosi", "USAenEspanol", "GOP", "TheDemocrats"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "La HIPOCRES\u00cdA de Marcelo primero habla pestes vs lo acusa DE ACAPARAR VACUNAS y ahora le da las gracias x las vacunas que le piensa regalar a ATENCI\u00d3N"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451575734960134, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ah\u00ed ya no son imperialistas? Ah\u00ed ya no queda el discurso del intervencionismo de los EU en Am\u00e9rica Latina? El doble discurso de estos cuatreros!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ah\u00ed ya no son imperialistas Ah\u00ed ya no queda el discurso del intervencionismo de los EU en Am\u00e9rica Latina El doble discurso de estos cuatreros", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ah\u00ed ya no son imperialistas Ah\u00ed ya no queda el discurso del intervencionismo de los EU en Am\u00e9rica Latina El doble discurso de estos cuatreros"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451534756581387, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y Los Borders Ranchers de la migra te agradecen a ti que salieron bien gallardos repartiendo madrazos a cu\u00e1nto Haitiano se encontraron en el RioGrande \u2026 Tapachula es una \u201cEspecie de \u201cHatianoscoin\u201d wherehouse?? Digo vacunas X Migrantes ..?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y Los Borders Ranchers de la migra te agradecen a ti que salieron bien gallardos repartiendo madrazos a cu\u00e1nto Haitiano se encontraron en el RioGrande \u2026 Tapachula es una \u201cEspecie de \u201cHatianoscoin\u201d wherehouse Digo vacunas X Migrantes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y Los Borders Ranchers de la migra te agradecen a ti que salieron bien gallardos repartiendo madrazos a cu\u00e1nto Haitiano se encontraron en el RioGrande \u2026 Tapachula es una \u201cEspecie de \u201cHatianoscoin\u201d wherehouse Digo vacunas X Migrantes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451363926806541, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u201cCumplidamente\u201d, por eso no brillo en sociedad, tomo nota; Ahora, querido canciller, cuando \u201ccumplidamente\u201dtendr\u00e1 un tweet de la llegada de los medicamentos para los ni\u00f1os con cancer?. No se crea, es solo una frase de ejemplo con su palabra.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u201cCumplidamente\u201d por eso no brillo en sociedad tomo nota Ahora querido canciller cuando \u201ccumplidamente\u201dtendr\u00e1 un tweet de la llegada de los medicamentos para los ni\u00f1os con cancer No se crea es solo una frase de ejemplo con su palabra", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u201cCumplidamente\u201d por eso no brillo en sociedad tomo nota Ahora querido canciller cuando \u201ccumplidamente\u201dtendr\u00e1 un tweet de la llegada de los medicamentos para los ni\u00f1os con cancer No se crea es solo una frase de ejemplo con su palabra"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451316422045706, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Q agradezca quien las van a recibir... O estas si las van a poner en M\u00e9xico", "tweet_lang": "es", "text_es": "Q agradezca quien las van a recibir O estas si las van a poner en M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Q agradezca quien las van a recibir O estas si las van a poner en M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451070669377539, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Est\u00e1n incluidas las que han regalado a otros pa\u00edses?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Est\u00e1n incluidas las que han regalado a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Est\u00e1n incluidas las que han regalado a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440451068257714177, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias por sus vacunas, pero quite el embargo a los cubanos. Decidanse carajo!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias por sus vacunas pero quite el embargo a los cubanos Decidanse carajo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Gracias por sus vacunas pero quite el embargo a los cubanos Decidanse carajo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450906043006983, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Eres un gran 1mb3c1l !!!!!!\nLo bueno es que t\u00fa \u201ccarrera pol\u00edtica\u201d, quedar\u00e1 sepultada junto a la 4t.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Eres un gran 1mb3c1l Lo bueno es que t\u00fa \u201ccarrera pol\u00edtica\u201d quedar\u00e1 sepultada junto a la 4t", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Eres un gran 1mb3c1l Lo bueno es que t\u00fa \u201ccarrera pol\u00edtica\u201d quedar\u00e1 sepultada junto a la 4t"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450887898394632, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que seguramente se van directo a Cuba o Venezuela!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que seguramente se van directo a Cuba o Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Que seguramente se van directo a Cuba o Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450749897474056, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Se las van a regalar a  Honduras o Bolivia? https://t.co/w9AcXHVb4Z", "tweet_lang": "es", "text_es": "Se las van a regalar a Honduras o Bolivia", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Se las van a regalar a Honduras o Bolivia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450702522736640, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mejor dile a tu jefe #elcacas que no est\u00e9 pateando el pesebre", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mejor dile a tu jefe que no est\u00e9 pateando el pesebre", "hashtags": ["elcacas"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Mejor dile a tu jefe que no est\u00e9 pateando el pesebre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450695262400528, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a que pais bananero las van a regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a que pais bananero las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y a que pais bananero las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450668116934656, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Imag\u00ednate @m_ebrard c\u00f3mo andar\u00edamos si @JoeBiden no nos hubiera regalado vacunas; si fuera por @GobiernoMX, terminan de vacunar en 4 a\u00f1os. Por cierto, hay muchas localidades donde no han aplicado la 2da dosis, \u00bfcu\u00e1l es la cifra REAL del esquema completo? \ud83d\ude44", "tweet_lang": "es", "text_es": "Imag\u00ednate c\u00f3mo andar\u00edamos si no nos hubiera regalado vacunas si fuera por terminan de vacunar en 4 a\u00f1os Por cierto hay muchas localidades donde no han aplicado la 2da dosis \u00bfcu\u00e1l es la cifra REAL del esquema completo \ud83d\ude44", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard", "JoeBiden", "GobiernoMX"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Imag\u00ednate c\u00f3mo andar\u00edamos si no nos hubiera regalado vacunas si fuera por terminan de vacunar en 4 a\u00f1os Por cierto hay muchas localidades donde no han aplicado la 2da dosis \u00bfcu\u00e1l es la cifra REAL del esquema completo \ud83d\ude44"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450511304491016, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora para donde a cuba, Venezuela o Nicaragua.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora para donde a cuba Venezuela o Nicaragua", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ahora para donde a cuba Venezuela o Nicaragua"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450461866156045, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Lo agradeces invitando a los enemigos de tu principal socio comercial... a puro dictador comunista.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lo agradeces invitando a los enemigos de tu principal socio comercial a puro dictador comunista", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Lo agradeces invitando a los enemigos de tu principal socio comercial a puro dictador comunista"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450393637470212, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y esas a su vez van a Cuba?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esas a su vez van a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y esas a su vez van a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450316193832971, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero no olvides que esto es a cambio de detener la migraci\u00f3n. Nada es gratis en esta vida...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero no olvides que esto es a cambio de detener la migraci\u00f3n Nada es gratis en esta vida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Pero no olvides que esto es a cambio de detener la migraci\u00f3n Nada es gratis en esta vida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450243749822476, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son unos sinverg\u00fcenzas....", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son unos sinverg\u00fcenzas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Son unos sinverg\u00fcenzas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450178398392321, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard DELINCUENTE HDTPMADRE", "tweet_lang": "und", "text_en": "DELINCUENTE HDTPMADRE", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "DELINCUENTE HDTPMADRE"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450120458248193, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Siguen limosneando, y todo para que, seguramente ya las comprometieron a Sudam\u00e9rica.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Siguen limosneando y todo para que seguramente ya las comprometieron a Sudam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Siguen limosneando y todo para que seguramente ya las comprometieron a Sudam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450113214709761, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ccp: @FelipeCalderon, ah\u00ed est\u00e1n tus 100 a\u00f1os que dec\u00edas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ccp ah\u00ed est\u00e1n tus 100 a\u00f1os que dec\u00edas", "mentions": ["m_ebrard", "FelipeCalderon"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ccp ah\u00ed est\u00e1n tus 100 a\u00f1os que dec\u00edas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440450042620305408, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Lopez y sus tranzas de 4ta. NO tienen mdre!le acaban de escupir a EU en la cara invitando a los #MalditosAsesinos de Cuba y Venezuela.Pero para mendigar vacunas que terminan mandando a otros pa\u00edses y no aplican a los mexicanos,son muy buenos.Tambi\u00e9n a ti te llegar\u00e1 la justicia.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lopez y sus tranzas de 4ta NO tienen mdre le acaban de escupir a EU en la cara invitando a los de Cuba y Venezuela Pero para mendigar vacunas que terminan mandando a otros pa\u00edses y no aplican a los mexicanos son muy buenos Tambi\u00e9n a ti te llegar\u00e1 la justicia", "hashtags": ["MalditosAsesinos"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Lopez y sus tranzas de 4ta NO tienen mdre le acaban de escupir a EU en la cara invitando a los de Cuba y Venezuela Pero para mendigar vacunas que terminan mandando a otros pa\u00edses y no aplican a los mexicanos son muy buenos Tambi\u00e9n a ti te llegar\u00e1 la justicia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449948739268611, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sigues mendingando vacunas, toda una perra, que la compre el pinche gobierno de mierda para el que humillas, pero eso est\u00e1n chingue, y chingue y chingue que los EEUU, no se metan en la vida de los pa\u00edses de LATAM, no pidan limosnas, dejen de robar y compren lo que el pueblo paga.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sigues mendingando vacunas toda una perra que la compre el pinche gobierno de mierda para el que humillas pero eso est\u00e1n chingue y chingue y chingue que los EEUU no se metan en la vida de los pa\u00edses de LATAM no pidan limosnas dejen de robar y compren lo que el pueblo paga", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Sigues mendingando vacunas toda una perra que la compre el pinche gobierno de mierda para el que humillas pero eso est\u00e1n chingue y chingue y chingue que los EEUU no se metan en la vida de los pa\u00edses de LATAM no pidan limosnas dejen de robar y compren lo que el pueblo paga"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449835031666688, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Payazo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Payazo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Payazo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449812457943042, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @lopezobrador_ y @m_ebrard Regaladas hasta las mentadas de madre. Digo, sin ofender a nadie.", "tweet_lang": "es", "text_es": "y Regaladas hasta las mentadas de madre Digo sin ofender a nadie", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "y Regaladas hasta las mentadas de madre Digo sin ofender a nadie"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449774218399745, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Porque en la cacareada reuni\u00f3n de la crema y nata de pa\u00edses de la regi\u00f3n no se llegaron a esbozar siquiera l\u00edneas generales , para dirigir el flujo migratorio a Cuba y Venezuela.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Porque en la cacareada reuni\u00f3n de la crema y nata de pa\u00edses de la regi\u00f3n no se llegaron a esbozar siquiera l\u00edneas generales para dirigir el flujo migratorio a Cuba y Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Porque en la cacareada reuni\u00f3n de la crema y nata de pa\u00edses de la regi\u00f3n no se llegaron a esbozar siquiera l\u00edneas generales para dirigir el flujo migratorio a Cuba y Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449712725774338, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard #Linea12NoSeOlvida", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "hashtags": ["Linea12NoSeOlvida"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440449705821958162, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esperemos que se queden y apliquen a los mexicanos mexicanas y no empieces a ver a quien las regalas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esperemos que se queden y apliquen a los mexicanos mexicanas y no empieces a ver a quien las regalas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Esperemos que se queden y apliquen a los mexicanos mexicanas y no empieces a ver a quien las regalas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449703653494790, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por qu\u00e9 no le pidieron vacunas a sus amigotes D\u00edaz Canel y Maduro???\nCapitalismo ayudando comunistas?\nHabrase visto\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por qu\u00e9 no le pidieron vacunas a sus amigotes D\u00edaz Canel y Maduro Capitalismo ayudando comunistas Habrase visto\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Por qu\u00e9 no le pidieron vacunas a sus amigotes D\u00edaz Canel y Maduro Capitalismo ayudando comunistas Habrase visto\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449674704408585, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No vienen de Espa\u00f1a verdad? #grafeno", "tweet_lang": "es", "text_es": "No vienen de Espa\u00f1a verdad", "hashtags": ["grafeno"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No vienen de Espa\u00f1a verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449470005583873, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard cinico, para que las repartas a los centrocacas de donde es tu esposa? asco de mexicano", "tweet_lang": "es", "text_es": "cinico para que las repartas a los centrocacas de donde es tu esposa asco de mexicano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "cinico para que las repartas a los centrocacas de donde es tu esposa asco de mexicano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449434492407809, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora a qui\u00e9n se las vas a regalar? A los ni\u00f1os de El Salvador?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora a qui\u00e9n se las vas a regalar A los ni\u00f1os de El Salvador", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y ahora a qui\u00e9n se las vas a regalar A los ni\u00f1os de El Salvador"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449412484845570, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard M\u00e1ndalas a centroamerica pu\u00f1os", "tweet_lang": "es", "text_es": "M\u00e1ndalas a centroamerica pu\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "M\u00e1ndalas a centroamerica pu\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449397465051142, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Lo que es el honor del gobierno de EUA! \u201cEl honor es hacer hermoso aquello que uno est\u00e1 obligado a realizar! No puedo decir lo mismo del gobierno de M\u00e9xico. L\u00e1stima!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lo que es el honor del gobierno de EUA \u201cEl honor es hacer hermoso aquello que uno est\u00e1 obligado a realizar No puedo decir lo mismo del gobierno de M\u00e9xico L\u00e1stima", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Lo que es el honor del gobierno de EUA \u201cEl honor es hacer hermoso aquello que uno est\u00e1 obligado a realizar No puedo decir lo mismo del gobierno de M\u00e9xico L\u00e1stima"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449348014276614, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver si ahora s\u00ed me toca la puta vacuna llevo esperando 5 meses alv", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver si ahora s\u00ed me toca la puta vacuna llevo esperando 5 meses alv", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "A ver si ahora s\u00ed me toca la puta vacuna llevo esperando 5 meses alv"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449333711687684, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Viva el Neoliberalismo \ud83d\ude02", "tweet_lang": "es", "text_es": "Viva el Neoliberalismo \ud83d\ude02", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Viva el Neoliberalismo \ud83d\ude02"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449103486353420, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y la OEA lacaya, Chelo?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y la OEA lacaya Chelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y la OEA lacaya Chelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449081411727363, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard LA HIPOCRESIA \ud83d\ude02 https://t.co/SCJ851tSD3", "tweet_lang": "es", "text_es": "LA HIPOCRESIA \ud83d\ude02", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "LA HIPOCRESIA \ud83d\ude02"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449079524282376, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @JCNatale Buenos numero @m_ebrard desafortunadamente, tenemos mas de 6 semana esperando la vacuna en #Leongto \npor temas pol\u00edticos se ah retrasado.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Buenos numero desafortunadamente tenemos mas de 6 semana esperando la vacuna en por temas pol\u00edticos se ah retrasado", "hashtags": ["Leongto"], "mentions": ["m_ebrard", "JCNatale", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Buenos numero desafortunadamente tenemos mas de 6 semana esperando la vacuna en por temas pol\u00edticos se ah retrasado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449076114251780, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Solo espero que estas y SI las apliquen aqu\u00ed en M\u00e9xico y no los anden regalando a sus compa\u00f1eres dictadores de centro y Sudam\u00e9rica \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "tweet_lang": "es", "text_es": "Solo espero que estas y SI las apliquen aqu\u00ed en M\u00e9xico y no los anden regalando a sus compa\u00f1eres dictadores de centro y Sudam\u00e9rica \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Solo espero que estas y SI las apliquen aqu\u00ed en M\u00e9xico y no los anden regalando a sus compa\u00f1eres dictadores de centro y Sudam\u00e9rica \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"}, {"country": "Mexico", "id": 1440449036448788487, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y todo para que \"misteriosamente\" desaparezcan o se las regales a nuestros \"hermanos\" bolivarianos ???", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y todo para que misteriosamente desaparezcan o se las regales a nuestros hermanos bolivarianos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y todo para que misteriosamente desaparezcan o se las regales a nuestros hermanos bolivarianos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448956291448842, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard El d\u00eda de hoy complete mi esquema de vacunaci\u00f3n!!! Gran esfuerzo Canciller!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "El d\u00eda de hoy complete mi esquema de vacunaci\u00f3n Gran esfuerzo Canciller", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "El d\u00eda de hoy complete mi esquema de vacunaci\u00f3n Gran esfuerzo Canciller"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448813534089216, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard De qui\u00e9n? Del mayor enemigo de la democracia en Cuba? De qui\u00e9n tiene al pueblo cubano muerto de hambre? Del imperialista opresor del para\u00edso cubano? De @POTUS ? Y por qu\u00e9 se las aceptaron?", "tweet_lang": "es", "text_es": "De qui\u00e9n Del mayor enemigo de la democracia en Cuba De qui\u00e9n tiene al pueblo cubano muerto de hambre Del imperialista opresor del para\u00edso cubano De Y por qu\u00e9 se las aceptaron", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "De qui\u00e9n Del mayor enemigo de la democracia en Cuba De qui\u00e9n tiene al pueblo cubano muerto de hambre Del imperialista opresor del para\u00edso cubano De Y por qu\u00e9 se las aceptaron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448754599874566, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las vayas a mandar a Cuba!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las vayas a mandar a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No las vayas a mandar a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448720198246407, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y t\u00fa regal\u00e1ndolas\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y t\u00fa regal\u00e1ndolas\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y t\u00fa regal\u00e1ndolas\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448709775425549, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y los medicamentos para la cl\u00ednica 46 del imss de villahermosa para cuando lo \u00fanico que te dicen no hay para cuando se trata de la vida de un ser humano", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y los medicamentos para la cl\u00ednica 46 del imss de villahermosa para cuando lo \u00fanico que te dicen no hay para cuando se trata de la vida de un ser humano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y los medicamentos para la cl\u00ednica 46 del imss de villahermosa para cuando lo \u00fanico que te dicen no hay para cuando se trata de la vida de un ser humano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448697980964869, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son las vacunas que compraron?? O cuales \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son las vacunas que compraron O cuales \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Son las vacunas que compraron O cuales \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448615126736904, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Caravana con sombrero ajeno \u00bfen Cuba? O Venezuela?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Caravana con sombrero ajeno \u00bfen Cuba O Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Caravana con sombrero ajeno \u00bfen Cuba O Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448538547159046, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y....a qui\u00e9n se las van a regalar???", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a qui\u00e9n se las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y a qui\u00e9n se las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448372561702922, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya te enteraste del libr\u00f3 de memorias del fiscal de hierro dice que t\u00fa Amiguis Camacho arm\u00f3 al EZLN que no andabas en esas andanzas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya te enteraste del libr\u00f3 de memorias del fiscal de hierro dice que t\u00fa Amiguis Camacho arm\u00f3 al EZLN que no andabas en esas andanzas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ya te enteraste del libr\u00f3 de memorias del fiscal de hierro dice que t\u00fa Amiguis Camacho arm\u00f3 al EZLN que no andabas en esas andanzas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448347513393170, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ellos muy bien \nTu un asco \nEnyre la Linea 12 y tu recibimiento a Maduro te quemaste o te quemaron Marcelo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ellos muy bien Tu un asco Enyre la Linea 12 y tu recibimiento a Maduro te quemaste o te quemaron Marcelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ellos muy bien Tu un asco Enyre la Linea 12 y tu recibimiento a Maduro te quemaste o te quemaron Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448290093363207, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f excelente!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f excelente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f excelente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448274016526341, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard En un intento por resaltar \u201csus logros\u201d? Cuantas personas se han vacunado en r\u00e9gimen completo??? Es\u00f3 es lo que importa! Desde hace tiempo!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "En un intento por resaltar \u201csus logros\u201d Cuantas personas se han vacunado en r\u00e9gimen completo Es\u00f3 es lo que importa Desde hace tiempo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "En un intento por resaltar \u201csus logros\u201d Cuantas personas se han vacunado en r\u00e9gimen completo Es\u00f3 es lo que importa Desde hace tiempo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448227543695360, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/DlaiOSXQ4B", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440448222242099202, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y las vacunas para menores cuando? Si no pueden que entre la iniciativa privada, sin broncas compro las mias y con eso se pueden vacunar mas ni\u00f1os, no le siga el juego al MISERABLE del palacio.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las vacunas para menores cuando Si no pueden que entre la iniciativa privada sin broncas compro las mias y con eso se pueden vacunar mas ni\u00f1os no le siga el juego al MISERABLE del palacio", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y las vacunas para menores cuando Si no pueden que entre la iniciativa privada sin broncas compro las mias y con eso se pueden vacunar mas ni\u00f1os no le siga el juego al MISERABLE del palacio"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448219775856640, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y tu amo atac\u00e1ndolos cada que abre la boca\u2026", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y tu amo atac\u00e1ndolos cada que abre la boca\u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y tu amo atac\u00e1ndolos cada que abre la boca\u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448187202822148, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y luego\u2026  a regalar lo regalado,", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y luego\u2026 a regalar lo regalado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y luego\u2026 a regalar lo regalado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448186292727817, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero los medicamentos oncologicos en la cl\u00ednica 46 del imss de villahermosa Tabasco est\u00e1n de faltantes y s\u00f3lo te dicen no hay para cuando y les pregunta uno a las se\u00f1oritas enfermera y esto afecta a mi paciente y la respuesta es claro retrocedemos todo el avance que hemos tenido,", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero los medicamentos oncologicos en la cl\u00ednica 46 del imss de villahermosa Tabasco est\u00e1n de faltantes y s\u00f3lo te dicen no hay para cuando y les pregunta uno a las se\u00f1oritas enfermera y esto afecta a mi paciente y la respuesta es claro retrocedemos todo el avance que hemos tenido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Pero los medicamentos oncologicos en la cl\u00ednica 46 del imss de villahermosa Tabasco est\u00e1n de faltantes y s\u00f3lo te dicen no hay para cuando y les pregunta uno a las se\u00f1oritas enfermera y esto afecta a mi paciente y la respuesta es claro retrocedemos todo el avance que hemos tenido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440448046991507457, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Ah mira pues moderna quien sabe donde se est\u00e1 aplicando  y puebla capital sin vacunas para 18 -29 \ud83d\ude30", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ah mira pues moderna quien sabe donde se est\u00e1 aplicando y puebla capital sin vacunas para 18 29 \ud83d\ude30", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ah mira pues moderna quien sabe donde se est\u00e1 aplicando y puebla capital sin vacunas para 18 29 \ud83d\ude30"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447893932969994, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y los 19 millones que se les traspapelaron, ya las encontraron???", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y los 19 millones que se les traspapelaron ya las encontraron", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y los 19 millones que se les traspapelaron ya las encontraron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447760222674953, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Malditos neoliberales capitalistas que invierten en investigaci\u00f3n, producen sus propias vacunas y nos las regalan!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Malditos neoliberales capitalistas que invierten en investigaci\u00f3n producen sus propias vacunas y nos las regalan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Malditos neoliberales capitalistas que invierten en investigaci\u00f3n producen sus propias vacunas y nos las regalan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447680744857603, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Viejo culero 2", "tweet_lang": "es", "text_es": "Viejo culero 2", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Viejo culero 2"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447657353179138, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a qu\u00e9 pa\u00eds se las van a regalar ahora? Porque a los mexicanos los tienen olvidados morenos cuatreros.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a qu\u00e9 pa\u00eds se las van a regalar ahora Porque a los mexicanos los tienen olvidados morenos cuatreros", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y a qu\u00e9 pa\u00eds se las van a regalar ahora Porque a los mexicanos los tienen olvidados morenos cuatreros"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447630773940236, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No van a comprar para los j\u00f3venes de 18 que a\u00fan no han vacunado ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "No van a comprar para los j\u00f3venes de 18 que a\u00fan no han vacunado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No van a comprar para los j\u00f3venes de 18 que a\u00fan no han vacunado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447627728855045, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Directo a centroamerica", "tweet_lang": "es", "text_es": "Directo a centroamerica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Directo a centroamerica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447545688215565, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cu\u00e1l fue el costo de las vacunas? O es informaci\u00f3n confidencial, como toda la mierda de MORENA?.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cu\u00e1l fue el costo de las vacunas O es informaci\u00f3n confidencial como toda la mierda de MORENA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Cu\u00e1l fue el costo de las vacunas O es informaci\u00f3n confidencial como toda la mierda de MORENA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447529213054986, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard En el @Edomex van s\u00faper lento verdad @alfredodelmazo?", "tweet_lang": "es", "text_es": "En el van s\u00faper lento verdad", "mentions": ["m_ebrard", "Edomex", "alfredodelmazo"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "En el van s\u00faper lento verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447406500302848, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esas las seguir\u00e1n regalando a los pa\u00edses que les deben favores?\nYa saben, foro de Sau Paulo...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esas las seguir\u00e1n regalando a los pa\u00edses que les deben favores Ya saben foro de Sau Paulo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Esas las seguir\u00e1n regalando a los pa\u00edses que les deben favores Ya saben foro de Sau Paulo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447397893525511, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero q ahora s\u00ed las administren en su pa\u00eds MEXICO pues las regalan a  otros pa\u00edses primero es M\u00e9xico y despu\u00e9s los dem\u00e1s q no aprendes nada del presidente Baiden????? Y as\u00ed quieres ser presidencial????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero q ahora s\u00ed las administren en su pa\u00eds MEXICO pues las regalan a otros pa\u00edses primero es M\u00e9xico y despu\u00e9s los dem\u00e1s q no aprendes nada del presidente Baiden Y as\u00ed quieres ser presidencial", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Espero q ahora s\u00ed las administren en su pa\u00eds MEXICO pues las regalan a otros pa\u00edses primero es M\u00e9xico y despu\u00e9s los dem\u00e1s q no aprendes nada del presidente Baiden Y as\u00ed quieres ser presidencial"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447320399613960, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No bueno pues ojala ya empiezen con los que faltan de 18 a 29 y que su Presidente no la siga cagando \ud83e\udd2c", "tweet_lang": "es", "text_es": "No bueno pues ojala ya empiezen con los que faltan de 18 a 29 y que su Presidente no la siga cagando \ud83e\udd2c", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No bueno pues ojala ya empiezen con los que faltan de 18 a 29 y que su Presidente no la siga cagando \ud83e\udd2c"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447281396736002, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard As\u00ed van https://t.co/Ojni11XqrQ", "tweet_lang": "es", "text_es": "As\u00ed van", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "As\u00ed van"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447244868587527, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Vacunas que los americanos no se quieren poner porque saben que la pandemia es una farsa democrata china", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vacunas que los americanos no se quieren poner porque saben que la pandemia es una farsa democrata china", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Vacunas que los americanos no se quieren poner porque saben que la pandemia es una farsa democrata china"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447242813378562, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Estados Unidos nos manda vacunas y en cambio t\u00fa recibiendo dictadores!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Estados Unidos nos manda vacunas y en cambio t\u00fa recibiendo dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Estados Unidos nos manda vacunas y en cambio t\u00fa recibiendo dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447106167099397, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que buen regalo para haiti...no???\n\n#CubaGate \n#LopezElPeorPresidenteDelMundo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que buen regalo para haiti no", "hashtags": ["CubaGate", "LopezElPeorPresidenteDelMundo"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Que buen regalo para haiti no"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447105592557569, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mision Cumplida? Pedinches\u2026 miserables\u2026  de esas cuantas vas a regalar? De esas cuantos a ni\u00f1os menores de 18 a\u00f1os? De esas cuantos a los que faltan segunda dosis\u2026 ahhhh no se nos olvida L12 !!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mision Cumplida Pedinches\u2026 miserables\u2026 de esas cuantas vas a regalar De esas cuantos a ni\u00f1os menores de 18 a\u00f1os De esas cuantos a los que faltan segunda dosis\u2026 ahhhh no se nos olvida L12", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Mision Cumplida Pedinches\u2026 miserables\u2026 de esas cuantas vas a regalar De esas cuantos a ni\u00f1os menores de 18 a\u00f1os De esas cuantos a los que faltan segunda dosis\u2026 ahhhh no se nos olvida L12"}, {"country": "Mexico", "id": 1440447045429444612, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero que @POTUS no te deje regalarlas a Cuba, maldito traidor comunista.\n#DiazCanelMexicoTeRepudia \n#CubaGate", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero que no te deje regalarlas a Cuba maldito traidor comunista", "hashtags": ["DiazCanelMexicoTeRepudia", "CubaGate"], "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Espero que no te deje regalarlas a Cuba maldito traidor comunista"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446963980271623, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @PDuranReveles que paso ah\u00ed presidenta? Para cuando la segunda dosis ya pasaron 3 meses desde la.primera", "tweet_lang": "es", "text_es": "que paso ah\u00ed presidenta Para cuando la segunda dosis ya pasaron 3 meses desde la primera", "mentions": ["m_ebrard", "PDuranReveles"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "que paso ah\u00ed presidenta Para cuando la segunda dosis ya pasaron 3 meses desde la primera"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446963913166857, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Primero le tiran mi3rd4 a EEUU, despu\u00e9s, se re\u00fanen con las lacras mentirosas, corruptas y asesinas como la basura de la 4T de kgada, son una bola de hip\u00f3critas y arrastrados.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Primero le tiran mi3rd4 a EEUU despu\u00e9s se re\u00fanen con las lacras mentirosas corruptas y asesinas como la basura de la 4T de kgada son una bola de hip\u00f3critas y arrastrados", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Primero le tiran mi3rd4 a EEUU despu\u00e9s se re\u00fanen con las lacras mentirosas corruptas y asesinas como la basura de la 4T de kgada son una bola de hip\u00f3critas y arrastrados"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446758094471168, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y t\u00fa cag\u00e1ndola\u2026se\u00f1orita Ebrard no sea usted bruta\u2026", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y t\u00fa cag\u00e1ndola\u2026se\u00f1orita Ebrard no sea usted bruta\u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y t\u00fa cag\u00e1ndola\u2026se\u00f1orita Ebrard no sea usted bruta\u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446723655024646, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Quisiera saber la manera de repartirlas entre el bloque bananero y nuestro propio pa\u00eds casi completamente destruido?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Quisiera saber la manera de repartirlas entre el bloque bananero y nuestro propio pa\u00eds casi completamente destruido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Quisiera saber la manera de repartirlas entre el bloque bananero y nuestro propio pa\u00eds casi completamente destruido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446664288837639, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @SRE_mx Mr. Ambassador,you should tell them that the vaccines should be used at the border,or that they are used by Mexicans because then they decide to make a caravan with someone else's hat.(Appropriating what has been done by another to show it off as one's own)\nThank's Mr.Ambassador.", "tweet_lang": "en", "text_en": "Mr Ambassador you should tell them that the vaccines should be used at the border or that they are used by Mexicans because then they decide to make a caravan with someone else s hat Appropriating what has been done by another to show it off as one s own Thank s Mr Ambassador", "mentions": ["m_ebrard", "SRE_mx"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Mr Ambassador you should tell them that the vaccines should be used at the border or that they are used by Mexicans because then they decide to make a caravan with someone else s hat Appropriating what has been done by another to show it off as one s own Thank s Mr Ambassador"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446565965963265, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A que pa\u00eds centroamericano o de Suram\u00e9rica se las van a regalar? Seg\u00fan ustedes todoooo mexico est\u00e1 vacunado hola de #asesinos y #genocidas", "tweet_lang": "es", "text_es": "A que pa\u00eds centroamericano o de Suram\u00e9rica se las van a regalar Seg\u00fan ustedes todoooo mexico est\u00e1 vacunado hola de y", "hashtags": ["asesinos", "genocidas"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "A que pa\u00eds centroamericano o de Suram\u00e9rica se las van a regalar Seg\u00fan ustedes todoooo mexico est\u00e1 vacunado hola de y"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446488316809216, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Es un verguenza sinicos y hipocritas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Es un verguenza sinicos y hipocritas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Es un verguenza sinicos y hipocritas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446478569246722, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard MR. BIDEN LAS RAGALA A M\u00c9XICO, NO SON PARA QUE TU Y EL TONTEJO QUE OBEDECES ,QUEDEN BIEN CON CENTRO AM\u00c9RICA, BOLIVIA,CUBA, O VENEZUELA. \nPOR CIERTO QUE PINCHES SE VE TU 4 T ,PATEAN EL PESEBRE DE DONDE RECIBE M\u00c9XICO Y ALABAN A DESGRACIADOS HIJOS DE SUCHI DICTADORES. PIENSEN ENEJOS https://t.co/lnUyW0WMiW", "tweet_lang": "es", "text_es": "MR BIDEN LAS RAGALA A M\u00c9XICO NO SON PARA QUE TU Y EL TONTEJO QUE OBEDECES QUEDEN BIEN CON CENTRO AM\u00c9RICA BOLIVIA CUBA O VENEZUELA POR CIERTO QUE PINCHES SE VE TU 4 T PATEAN EL PESEBRE DE DONDE RECIBE M\u00c9XICO Y ALABAN A DESGRACIADOS HIJOS DE SUCHI DICTADORES PIENSEN ENEJOS", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "MR BIDEN LAS RAGALA A M\u00c9XICO NO SON PARA QUE TU Y EL TONTEJO QUE OBEDECES QUEDEN BIEN CON CENTRO AM\u00c9RICA BOLIVIA CUBA O VENEZUELA POR CIERTO QUE PINCHES SE VE TU 4 T PATEAN EL PESEBRE DE DONDE RECIBE M\u00c9XICO Y ALABAN A DESGRACIADOS HIJOS DE SUCHI DICTADORES PIENSEN ENEJOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446425276370949, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver cuando es el presidente de M\u00e9xico @lopezobrador_ quien agradece esta acci\u00f3n de @POTUS", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver cuando es el presidente de M\u00e9xico quien agradece esta acci\u00f3n de", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "A ver cuando es el presidente de M\u00e9xico quien agradece esta acci\u00f3n de"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446396822212614, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Al fin nuestro M\u00e9xico actua con gran inteligencia en el mundo de la Diplomacia Internacional... M\u00e9xico recobra el Liderazgo de Am\u00e9rica Latina. Felicidades https://t.co/t6GNouUZtz", "tweet_lang": "es", "text_es": "Al fin nuestro M\u00e9xico actua con gran inteligencia en el mundo de la Diplomacia Internacional M\u00e9xico recobra el Liderazgo de Am\u00e9rica Latina Felicidades", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Al fin nuestro M\u00e9xico actua con gran inteligencia en el mundo de la Diplomacia Internacional M\u00e9xico recobra el Liderazgo de Am\u00e9rica Latina Felicidades"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446311187116044, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias @POTUS https://t.co/RUsMeRYRvb", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Gracias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446257059622914, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Les vengo a recordar que tenemos menos del 35% de la poblaci\u00f3n con el esquema completo. Tantita madre Sr.\"Misi\u00f3n cumplida\".", "tweet_lang": "es", "text_es": "Les vengo a recordar que tenemos menos del 35 de la poblaci\u00f3n con el esquema completo Tantita madre Sr Misi\u00f3n cumplida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Les vengo a recordar que tenemos menos del 35 de la poblaci\u00f3n con el esquema completo Tantita madre Sr Misi\u00f3n cumplida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446254459195393, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que a toda madre son lo capitalistas neoliberales verdad?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que a toda madre son lo capitalistas neoliberales verdad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Que a toda madre son lo capitalistas neoliberales verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446240806752264, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A quien pinches se las va a regalar, Nicaragua, Cuba, Venezuela... North Korea. Candil de la calle. .\ud83e\udd28", "tweet_lang": "es", "text_es": "A quien pinches se las va a regalar Nicaragua Cuba Venezuela North Korea Candil de la calle \ud83e\udd28", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "A quien pinches se las va a regalar Nicaragua Cuba Venezuela North Korea Candil de la calle \ud83e\udd28"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446038733561858, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Cuanta de los aprox 126 millones de personas en Mexico, han sido vacunadas..??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuanta de los aprox 126 millones de personas en Mexico han sido vacunadas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Cuanta de los aprox 126 millones de personas en Mexico han sido vacunadas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446034136551425, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No tiene usted verg\u00fcenza .\nPor un lado pepenadores de vacunas y por otro mordiendo la mano de quienes las donan , para luego recibir  a dictadores.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No tiene usted verg\u00fcenza Por un lado pepenadores de vacunas y por otro mordiendo la mano de quienes las donan para luego recibir a dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No tiene usted verg\u00fcenza Por un lado pepenadores de vacunas y por otro mordiendo la mano de quienes las donan para luego recibir a dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440446002884853762, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las vayan a mandar a cuba o a Venezuela pedazo de imb\u00e9cil..", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las vayan a mandar a cuba o a Venezuela pedazo de imb\u00e9cil", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No las vayan a mandar a cuba o a Venezuela pedazo de imb\u00e9cil"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445980315303938, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard ENTENDISTE EL MENSAJE", "tweet_lang": "es", "text_es": "ENTENDISTE EL MENSAJE", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "ENTENDISTE EL MENSAJE"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445937185275910, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mexico en Nombre de los pa\u00edses a quien se los vamos a regalar ,, ind\u00edquelo como es ,, por que ser corto de palabra se\u00f1or", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mexico en Nombre de los pa\u00edses a quien se los vamos a regalar ind\u00edquelo como es por que ser corto de palabra se\u00f1or", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Mexico en Nombre de los pa\u00edses a quien se los vamos a regalar ind\u00edquelo como es por que ser corto de palabra se\u00f1or"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445924245852167, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues no son regaladas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues no son regaladas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Pues no son regaladas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445897360347147, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y mientras M\u00e9xico regalando vacunas y su pueblo que aguante, no hay ning\u00fan problema, por cierto cu\u00e1ntas vacunas ha regalado a Mexico el ruso putin", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y mientras M\u00e9xico regalando vacunas y su pueblo que aguante no hay ning\u00fan problema por cierto cu\u00e1ntas vacunas ha regalado a Mexico el ruso putin", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y mientras M\u00e9xico regalando vacunas y su pueblo que aguante no hay ning\u00fan problema por cierto cu\u00e1ntas vacunas ha regalado a Mexico el ruso putin"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445891085680648, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00a1Para que se las mandes a tu cu\u00f1ada en Honduras Marcelo! Y te sigas parando el cuello, corrupto, in\u00fatil, mediocre.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00a1Para que se las mandes a tu cu\u00f1ada en Honduras Marcelo Y te sigas parando el cuello corrupto in\u00fatil mediocre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00a1Para que se las mandes a tu cu\u00f1ada en Honduras Marcelo Y te sigas parando el cuello corrupto in\u00fatil mediocre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445793337364485, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No tienen progenitora. Por un lado apu\u00f1alan a USA y por otro siguen mendigando vacunas. La pregunta es: \u00bfno que ten\u00edan el $ suficiente para comprar las vacunas que M\u00e9xico necesitara? Todo regalado.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No tienen progenitora Por un lado apu\u00f1alan a USA y por otro siguen mendigando vacunas La pregunta es \u00bfno que ten\u00edan el suficiente para comprar las vacunas que M\u00e9xico necesitara Todo regalado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No tienen progenitora Por un lado apu\u00f1alan a USA y por otro siguen mendigando vacunas La pregunta es \u00bfno que ten\u00edan el suficiente para comprar las vacunas que M\u00e9xico necesitara Todo regalado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445632225820678, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y son para aplicarse en M\u00e9xico o continuaras con la estupidez de regalarlas a otro pa\u00eds.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y son para aplicarse en M\u00e9xico o continuaras con la estupidez de regalarlas a otro pa\u00eds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y son para aplicarse en M\u00e9xico o continuaras con la estupidez de regalarlas a otro pa\u00eds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445627431731209, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00a1Enhorabuena!\n\nAprovechando:\n\u00bfCu\u00e1ndo van a despedir a @heraclesmigato ? NO SE NOS OLVIDA.\n\u00bfCu\u00e1ndo van a corregir el mega relajo de las delegaciones de @SRE_mx en todo el pa\u00eds?\n\u00bfCu\u00e1nto m\u00e1s demorar\u00e1 la regularizaci\u00f3n de las citas para renovaci\u00f3n de pasaporte?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00a1Enhorabuena Aprovechando \u00bfCu\u00e1ndo van a despedir a NO SE NOS OLVIDA \u00bfCu\u00e1ndo van a corregir el mega relajo de las delegaciones de en todo el pa\u00eds \u00bfCu\u00e1nto m\u00e1s demorar\u00e1 la regularizaci\u00f3n de las citas para renovaci\u00f3n de pasaporte", "mentions": ["m_ebrard", "heraclesmigato", "SRE_mx"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00a1Enhorabuena Aprovechando \u00bfCu\u00e1ndo van a despedir a NO SE NOS OLVIDA \u00bfCu\u00e1ndo van a corregir el mega relajo de las delegaciones de en todo el pa\u00eds \u00bfCu\u00e1nto m\u00e1s demorar\u00e1 la regularizaci\u00f3n de las citas para renovaci\u00f3n de pasaporte"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445574545768454, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard YA APLIQUEN 1RA DOSIS EN LAS ALCALD\u00cdAS QUE HACEN FALTA.", "tweet_lang": "es", "text_es": "YA APLIQUEN 1RA DOSIS EN LAS ALCALD\u00cdAS QUE HACEN FALTA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "YA APLIQUEN 1RA DOSIS EN LAS ALCALD\u00cdAS QUE HACEN FALTA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445574386384904, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Como ustedes son muy pendejos las van a mandar a otros pais en vez de vacunar a mexicanos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Como ustedes son muy pendejos las van a mandar a otros pais en vez de vacunar a mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Como ustedes son muy pendejos las van a mandar a otros pais en vez de vacunar a mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445561421795344, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que l\u00e1stima le provocas al gobierno de U.S.A. que a pesar de que lo cr\u00edticas por complacer a tu amo, te dan regalan vacunas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que l\u00e1stima le provocas al gobierno de U S A que a pesar de que lo cr\u00edticas por complacer a tu amo te dan regalan vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Que l\u00e1stima le provocas al gobierno de U S A que a pesar de que lo cr\u00edticas por complacer a tu amo te dan regalan vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445547307941903, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y las disculpas?? Digo de nuestra parte, hay que tener pantalones y verg\u00fcenza \ud83d\ude21\ud83d\ude16", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las disculpas Digo de nuestra parte hay que tener pantalones y verg\u00fcenza \ud83d\ude21\ud83d\ude16", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y las disculpas Digo de nuestra parte hay que tener pantalones y verg\u00fcenza \ud83d\ude21\ud83d\ude16"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445507613036546, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias Sr. Marcelo E. por amar a su pueblo y cumplir con su deber.   \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias Sr Marcelo E por amar a su pueblo y cumplir con su deber \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Gracias Sr Marcelo E por amar a su pueblo y cumplir con su deber \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445494325514243, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bien esterilizados van a quedar. Hehehe", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bien esterilizados van a quedar Hehehe", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Bien esterilizados van a quedar Hehehe"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445449421217796, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y t\u00fa, y @lopezobrador_ andan de muerde la mano recibiendo a @NicolasMaduro; pinches hip\u00f3critas. Metanse por el culo sus agradecimientos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y t\u00fa y andan de muerde la mano recibiendo a pinches hip\u00f3critas Metanse por el culo sus agradecimientos", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "NicolasMaduro"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y t\u00fa y andan de muerde la mano recibiendo a pinches hip\u00f3critas Metanse por el culo sus agradecimientos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445448653717504, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Marcelo Presidente!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Marcelo Presidente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Marcelo Presidente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445220621938694, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Se pasa Biden de buena gente", "tweet_lang": "es", "text_es": "Se pasa Biden de buena gente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Se pasa Biden de buena gente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440445094469849109, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard De que sirve tener m\u00e1s 110millones de vacunas recibidas,apenas se contabiliza 44% de la poblaci\u00f3n vacunada.Pero eso si se han vuelto la madre Teresa regalando vacunas. Despu\u00e9s de las elecciones intermedias bajo dr\u00e1sticamente la vacunaci\u00f3n,As\u00ed que no sirve presumir @lopezobrador_ https://t.co/4lckXxBMax", "tweet_lang": "es", "text_es": "De que sirve tener m\u00e1s 110millones de vacunas recibidas apenas se contabiliza 44 de la poblaci\u00f3n vacunada Pero eso si se han vuelto la madre Teresa regalando vacunas Despu\u00e9s de las elecciones intermedias bajo dr\u00e1sticamente la vacunaci\u00f3n As\u00ed que no sirve presumir", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "De que sirve tener m\u00e1s 110millones de vacunas recibidas apenas se contabiliza 44 de la poblaci\u00f3n vacunada Pero eso si se han vuelto la madre Teresa regalando vacunas Despu\u00e9s de las elecciones intermedias bajo dr\u00e1sticamente la vacunaci\u00f3n As\u00ed que no sirve presumir"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444789011337220, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfCu\u00e1ntas han regalado?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfCu\u00e1ntas han regalado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "\u00bfCu\u00e1ntas han regalado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444779418951682, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard FALTA 2da dosis de ASTRA EN TEC\u00c1MAC  a personas de 40 a 49", "tweet_lang": "es", "text_es": "FALTA 2da dosis de ASTRA EN TEC\u00c1MAC a personas de 40 a 49", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "FALTA 2da dosis de ASTRA EN TEC\u00c1MAC a personas de 40 a 49"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444686754193414, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ustedes mam\u00e1ndole el glande a Canell y Maduro y el que nos ayuda luego se la hacen de pedo, no los entiendo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ustedes mam\u00e1ndole el glande a Canell y Maduro y el que nos ayuda luego se la hacen de pedo no los entiendo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Ustedes mam\u00e1ndole el glande a Canell y Maduro y el que nos ayuda luego se la hacen de pedo no los entiendo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444548241518597, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Lo saludo y le agradezco, ya tengo el esquema completo https://t.co/DZVyUkxl0d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lo saludo y le agradezco ya tengo el esquema completo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Lo saludo y le agradezco ya tengo el esquema completo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444471313780736, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y cuantas a Guatemala y honduras", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y cuantas a Guatemala y honduras", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y cuantas a Guatemala y honduras"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444319341576194, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y no ser\u00e1s presidente ; Claudia es la elegida del kks ; no hay forma de que eso cambie ; vaya as\u00ed consiguieras 100 millones m\u00e1s de vacunas \u201cnomas\u201d no .", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y no ser\u00e1s presidente Claudia es la elegida del kks no hay forma de que eso cambie vaya as\u00ed consiguieras 100 millones m\u00e1s de vacunas \u201cnomas\u201d no", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Y no ser\u00e1s presidente Claudia es la elegida del kks no hay forma de que eso cambie vaya as\u00ed consiguieras 100 millones m\u00e1s de vacunas \u201cnomas\u201d no"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444091750252545, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pa que las regalen ?\n\nNo hay gobierno.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pa que las regalen No hay gobierno", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Pa que las regalen No hay gobierno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440444086771539981, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Es muy diferente recibir!!!! A aplicar, y regalar!!!! Candil de la calle!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Es muy diferente recibir A aplicar y regalar Candil de la calle", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Es muy diferente recibir A aplicar y regalar Candil de la calle"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443992596905988, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard De esas, \u00bfcu\u00e1ntas se han regalado a Centro Am\u00e9rica?  Porque cada una que se regala quita la oprtunidad a un mexicano adulto, de ser vacunado (en comparativa a lo dicho por Gatell respecto a los ni\u00f1os sin vacuna).", "tweet_lang": "es", "text_es": "De esas \u00bfcu\u00e1ntas se han regalado a Centro Am\u00e9rica Porque cada una que se regala quita la oprtunidad a un mexicano adulto de ser vacunado en comparativa a lo dicho por Gatell respecto a los ni\u00f1os sin vacuna", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "De esas \u00bfcu\u00e1ntas se han regalado a Centro Am\u00e9rica Porque cada una que se regala quita la oprtunidad a un mexicano adulto de ser vacunado en comparativa a lo dicho por Gatell respecto a los ni\u00f1os sin vacuna"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443836510048274, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Lic. Ebrard, muchas gracias por su labor, quer\u00eda pedirle de su apoyo para ver qu\u00e9 sucede con las vacunas de 40-49 del municipio de Guadalupe Nuevo Le\u00f3n, es una situaci\u00f3n de mucha preocupaci\u00f3n para la poblaci\u00f3n.@HLGatell @SSalud_mx", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lic Ebrard muchas gracias por su labor quer\u00eda pedirle de su apoyo para ver qu\u00e9 sucede con las vacunas de 40 49 del municipio de Guadalupe Nuevo Le\u00f3n es una situaci\u00f3n de mucha preocupaci\u00f3n para la poblaci\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard", "HLGatell", "SSalud_mx"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Lic Ebrard muchas gracias por su labor quer\u00eda pedirle de su apoyo para ver qu\u00e9 sucede con las vacunas de 40 49 del municipio de Guadalupe Nuevo Le\u00f3n es una situaci\u00f3n de mucha preocupaci\u00f3n para la poblaci\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443836178698244, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que paciencia te tienen, yo ya te hubiera puesto en tu lugar.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que paciencia te tienen yo ya te hubiera puesto en tu lugar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Que paciencia te tienen yo ya te hubiera puesto en tu lugar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443721812570127, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pinche gobierno sinverguenza le dan por la espalda a los gringos con sus reuniones estupidas pero bien que reciben su ayuda y todavia le dicen amigo ahora solo falta que estas vacunas no las regalen a otros paises", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pinche gobierno sinverguenza le dan por la espalda a los gringos con sus reuniones estupidas pero bien que reciben su ayuda y todavia le dicen amigo ahora solo falta que estas vacunas no las regalen a otros paises", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Pinche gobierno sinverguenza le dan por la espalda a los gringos con sus reuniones estupidas pero bien que reciben su ayuda y todavia le dicen amigo ahora solo falta que estas vacunas no las regalen a otros paises"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443610101547010, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Esperemos que no las anden regalando a los comunistas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esperemos que no las anden regalando a los comunistas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Esperemos que no las anden regalando a los comunistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443607970766856, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Manda unas para las alcald\u00edas restantes de 29 a 18 a\u00f1os en la CDMX que faltamos de primera dosis. https://t.co/D8x4N5tAnG", "tweet_lang": "es", "text_es": "Manda unas para las alcald\u00edas restantes de 29 a 18 a\u00f1os en la CDMX que faltamos de primera dosis", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Manda unas para las alcald\u00edas restantes de 29 a 18 a\u00f1os en la CDMX que faltamos de primera dosis"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443601264078849, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las vayas a regalar miserable cabron.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las vayas a regalar miserable cabron", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "No las vayas a regalar miserable cabron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443374192922627, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Mira @FelipeCalderon  el futuro nos alcanz\u00f3", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mira el futuro nos alcanz\u00f3", "mentions": ["m_ebrard", "FelipeCalderon"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Mira el futuro nos alcanz\u00f3"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443302617108485, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por favor Marcelo por favor ,ya no anden regalando nada y ponle un bozal a tu patr\u00f3n @lopezobrador_ solo dice tonter\u00edas en contra de los americanos ; nosotros los buenos mexicanos no tenemos ning\u00fan problema con ellos ; el pa\u00f1al h\u00famedo es el arguendero y chismoso. Ah\u00ed te encargo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por favor Marcelo por favor ya no anden regalando nada y ponle un bozal a tu patr\u00f3n solo dice tonter\u00edas en contra de los americanos nosotros los buenos mexicanos no tenemos ning\u00fan problema con ellos el pa\u00f1al h\u00famedo es el arguendero y chismoso Ah\u00ed te encargo", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Por favor Marcelo por favor ya no anden regalando nada y ponle un bozal a tu patr\u00f3n solo dice tonter\u00edas en contra de los americanos nosotros los buenos mexicanos no tenemos ning\u00fan problema con ellos el pa\u00f1al h\u00famedo es el arguendero y chismoso Ah\u00ed te encargo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443296292098060, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Est\u00e1n muy bien resguardadas, mi Secretario. Est\u00e1n mejor en sus bodegas que puestas en los mexicanos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Est\u00e1n muy bien resguardadas mi Secretario Est\u00e1n mejor en sus bodegas que puestas en los mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Est\u00e1n muy bien resguardadas mi Secretario Est\u00e1n mejor en sus bodegas que puestas en los mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443285424664587, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Oiga Jefe, se ha rifado", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oiga Jefe se ha rifado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": "Oiga Jefe se ha rifado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440443262255255558, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard #ChingaTuMadre", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "hashtags": ["ChingaTuMadre"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T23:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440442948332621828, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por que das las gracias, que no se supone que Mexico compra las vacunas? o estamos a expensas de lo que nos regalen los vecinos?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por que das las gracias que no se supone que Mexico compra las vacunas o estamos a expensas de lo que nos regalen los vecinos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Por que das las gracias que no se supone que Mexico compra las vacunas o estamos a expensas de lo que nos regalen los vecinos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442912953618446, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ves PNDJO?? Con qui\u00e9n tenemos que estar bien y de buenas es con los Estados Unidos @POTUS , no con los Dictadores y criminales de @DiazCanelB y @NicolasMaduro , a ver si le das un buen sape al PNDJO de @lopezobrador_ para que entienda que debe honrar la pol\u00edtica del buen vecino.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ves PNDJO Con qui\u00e9n tenemos que estar bien y de buenas es con los Estados Unidos no con los Dictadores y criminales de y a ver si le das un buen sape al PNDJO de para que entienda que debe honrar la pol\u00edtica del buen vecino", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "DiazCanelB", "NicolasMaduro", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ves PNDJO Con qui\u00e9n tenemos que estar bien y de buenas es con los Estados Unidos no con los Dictadores y criminales de y a ver si le das un buen sape al PNDJO de para que entienda que debe honrar la pol\u00edtica del buen vecino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442873837588480, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que verg\u00fcenza! Y AMLO ante estos gestos solo tiene desplantes mal educados\u2026tarde o temprano nos cobrar\u00e1n la factura\u2026al tiempo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que verg\u00fcenza Y AMLO ante estos gestos solo tiene desplantes mal educados\u2026tarde o temprano nos cobrar\u00e1n la factura\u2026al tiempo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Que verg\u00fcenza Y AMLO ante estos gestos solo tiene desplantes mal educados\u2026tarde o temprano nos cobrar\u00e1n la factura\u2026al tiempo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442810079932417, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora a qu\u00e9 dictadura se las van a dar?\nPararse el Q-lo con sombrero ajeno.\n\nSon una verg\u00fcenza.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora a qu\u00e9 dictadura se las van a dar Pararse el Q lo con sombrero ajeno Son una verg\u00fcenza", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y ahora a qu\u00e9 dictadura se las van a dar Pararse el Q lo con sombrero ajeno Son una verg\u00fcenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442731587719168, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @lopezobrador_ Uds bes\u00e1ndose las patas a dictadores bananeros . Sr @JoeBiden sea Ud Bienvenido a M\u00e9xico,  nuestro gobierno es de 4a categor\u00eda,  pero sus ciudadanos no los apoyamos . Gracias por tantas vacunas donadas \n@KamalaHarris", "tweet_lang": "es", "text_es": "Uds bes\u00e1ndose las patas a dictadores bananeros Sr sea Ud Bienvenido a M\u00e9xico nuestro gobierno es de 4a categor\u00eda pero sus ciudadanos no los apoyamos Gracias por tantas vacunas donadas", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "JoeBiden", "KamalaHarris"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Uds bes\u00e1ndose las patas a dictadores bananeros Sr sea Ud Bienvenido a M\u00e9xico nuestro gobierno es de 4a categor\u00eda pero sus ciudadanos no los apoyamos Gracias por tantas vacunas donadas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442623165026304, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aaaahhh pero est\u00e1n de pendejos tu y el babaso de palacio @lopezobrador_ acojiendo a los dictadores de centro y Sudam\u00e9rica con su mamada de la celac, no mames Marcelo, no hagas pendejadas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aaaahhh pero est\u00e1n de pendejos tu y el babaso de palacio acojiendo a los dictadores de centro y Sudam\u00e9rica con su mamada de la celac no mames Marcelo no hagas pendejadas", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Aaaahhh pero est\u00e1n de pendejos tu y el babaso de palacio acojiendo a los dictadores de centro y Sudam\u00e9rica con su mamada de la celac no mames Marcelo no hagas pendejadas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442621093040135, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard https://t.co/vyxZMKfVZR", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440442606526160903, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Oye we, ya te presentaste con los familiares de los muertos de la l\u00ednea 12?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oye we ya te presentaste con los familiares de los muertos de la l\u00ednea 12", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Oye we ya te presentaste con los familiares de los muertos de la l\u00ednea 12"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442577640046605, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/opfHrkE4HM", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440442547642376201, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ser\u00e1n para los mexicanos?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ser\u00e1n para los mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ser\u00e1n para los mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442545411035142, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que hip\u00f3crita eres Ebrard.\nT\u00fa apu\u00f1alas con la mano izquierda y sobas bolas con la mano derecha.\nEspero que estas vacunas sean para aplicar en M\u00e9xico a los mexicanos y no las regales. \nMaldito Comunista de mrde \nJAM\u00c1S VAS A SER PRESIDENTE\nESC\u00daCHALO\nJAM\u00c1S!\n@JoeBiden\n@USEmbassyMEX https://t.co/rEDCfnwlH6", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que hip\u00f3crita eres Ebrard T\u00fa apu\u00f1alas con la mano izquierda y sobas bolas con la mano derecha Espero que estas vacunas sean para aplicar en M\u00e9xico a los mexicanos y no las regales Maldito Comunista de mrde JAM\u00c1S VAS A SER PRESIDENTE ESC\u00daCHALO JAM\u00c1S", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden", "USEmbassyMEX"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Que hip\u00f3crita eres Ebrard T\u00fa apu\u00f1alas con la mano izquierda y sobas bolas con la mano derecha Espero que estas vacunas sean para aplicar en M\u00e9xico a los mexicanos y no las regales Maldito Comunista de mrde JAM\u00c1S VAS A SER PRESIDENTE ESC\u00daCHALO JAM\u00c1S"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442541162131461, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Bueno la moderna y la Johnson son donaciones no le ha costado a los contribuyentes", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bueno la moderna y la Johnson son donaciones no le ha costado a los contribuyentes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Bueno la moderna y la Johnson son donaciones no le ha costado a los contribuyentes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442449986420736, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes haciendo el gesto de desprecio a USA, jug\u00e1ndole a los libertadores de America, sent\u00e1ndose con los m\u00e1s nefastos l\u00edderes del continente. Tantita madre deber\u00edan de tener. Hip\u00f3critas. @lopezobrador_ @PartidoMorenaMx", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes haciendo el gesto de desprecio a USA jug\u00e1ndole a los libertadores de America sent\u00e1ndose con los m\u00e1s nefastos l\u00edderes del continente Tantita madre deber\u00edan de tener Hip\u00f3critas", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "PartidoMorenaMx"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y ustedes haciendo el gesto de desprecio a USA jug\u00e1ndole a los libertadores de America sent\u00e1ndose con los m\u00e1s nefastos l\u00edderes del continente Tantita madre deber\u00edan de tener Hip\u00f3critas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442439177682958, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Agradeciendo a un sistema capitalista neoliberal del que tanto chillas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Agradeciendo a un sistema capitalista neoliberal del que tanto chillas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Agradeciendo a un sistema capitalista neoliberal del que tanto chillas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442438552719361, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Pero no hay vacunas!!! comunistasss !!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero no hay vacunas comunistasss", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pero no hay vacunas comunistasss"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442381409525773, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para donde van Malcerdo, centroam\u00e9rica?, Porque aqu\u00ed nada m\u00e1s no veo que fluyan", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para donde van Malcerdo centroam\u00e9rica Porque aqu\u00ed nada m\u00e1s no veo que fluyan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Para donde van Malcerdo centroam\u00e9rica Porque aqu\u00ed nada m\u00e1s no veo que fluyan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442358974214160, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y luego\u2026. Que falta para que las apliquen? O las piensas seguir regalando? M\u00e1s acci\u00f3n y menos paja", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y luego\u2026 Que falta para que las apliquen O las piensas seguir regalando M\u00e1s acci\u00f3n y menos paja", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y luego\u2026 Que falta para que las apliquen O las piensas seguir regalando M\u00e1s acci\u00f3n y menos paja"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442358277885964, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Florero", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Florero", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Florero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442258952622091, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Oiga y cu\u00e1ntas dosis se han aplicado? Cu\u00e1ntos mexicanos faltan por ser vacunados? Cu\u00e1ntas se han regalado? Proporcione informaci\u00f3n completa.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oiga y cu\u00e1ntas dosis se han aplicado Cu\u00e1ntos mexicanos faltan por ser vacunados Cu\u00e1ntas se han regalado Proporcione informaci\u00f3n completa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Oiga y cu\u00e1ntas dosis se han aplicado Cu\u00e1ntos mexicanos faltan por ser vacunados Cu\u00e1ntas se han regalado Proporcione informaci\u00f3n completa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442253323882500, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y los menores de 18 Ap\u00e1?\nPara cu\u00e1ndo?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y los menores de 18 Ap\u00e1 Para cu\u00e1ndo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y los menores de 18 Ap\u00e1 Para cu\u00e1ndo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442188450594824, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Oigan y la vacuna \"Patria\"? https://t.co/Xp5A5RQdGW", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oigan y la vacuna Patria", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Oigan y la vacuna Patria"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442084767399939, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Va. V\u00e1monos a Paris https://t.co/X9MfyUwLaS", "tweet_lang": "hu", "text_en": "Va V\u00e1monos a Paris", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Va V\u00e1monos a Paris"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442079071539204, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Pura limosna", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pura limosna", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pura limosna"}, {"country": "Mexico", "id": 1440442050697068544, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para recibir est\u00e1n buenos, pero que tal con todas las tonter\u00edas que hace #elbultolopez.\nLo que es peor, se las van a regalar a Cuba o Venezuela", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para recibir est\u00e1n buenos pero que tal con todas las tonter\u00edas que hace Lo que es peor se las van a regalar a Cuba o Venezuela", "hashtags": ["elbultolopez"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Para recibir est\u00e1n buenos pero que tal con todas las tonter\u00edas que hace Lo que es peor se las van a regalar a Cuba o Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441999736262663, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard las vas a donar tambi\u00e9n HDP?", "tweet_lang": "es", "text_es": "las vas a donar tambi\u00e9n HDP", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "las vas a donar tambi\u00e9n HDP"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441998305939460, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pregunta Marcelito, que nos ha dado Cuba,  Venezuela,  Nicaragua,  en que nos beneficia tanto servilismo a ellos y pelearnos con nuestro socio que a pesar que los agrede tu 4t, nos apoya", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pregunta Marcelito que nos ha dado Cuba Venezuela Nicaragua en que nos beneficia tanto servilismo a ellos y pelearnos con nuestro socio que a pesar que los agrede tu 4t nos apoya", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pregunta Marcelito que nos ha dado Cuba Venezuela Nicaragua en que nos beneficia tanto servilismo a ellos y pelearnos con nuestro socio que a pesar que los agrede tu 4t nos apoya"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441936720977931, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y los ni\u00f1os tienen que ampararse porque el gobierno es feliz guardando vacunas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y los ni\u00f1os tienen que ampararse porque el gobierno es feliz guardando vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y los ni\u00f1os tienen que ampararse porque el gobierno es feliz guardando vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441889451233285, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para cuando llegan las de cuba y las de Venezuela? O se las vas a mandar en lugar de vacunar mexicanos? https://t.co/RreXaiCpFo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para cuando llegan las de cuba y las de Venezuela O se las vas a mandar en lugar de vacunar mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Para cuando llegan las de cuba y las de Venezuela O se las vas a mandar en lugar de vacunar mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441881356210188, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfA qu\u00e9 pa\u00eds se las van a regalar? @m_ebrard", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfA qu\u00e9 pa\u00eds se las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bfA qu\u00e9 pa\u00eds se las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441765111103495, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y luego ? Las vas a regalar HDTRPM?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y luego Las vas a regalar HDTRPM", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y luego Las vas a regalar HDTRPM"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441736325595138, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y despu\u00e9s de regalarlas a Centroam\u00e9rica y Cuba iras a donde perteneces...tarde o temprano. https://t.co/Z4i2vDOZUv", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y despu\u00e9s de regalarlas a Centroam\u00e9rica y Cuba iras a donde perteneces tarde o temprano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y despu\u00e9s de regalarlas a Centroam\u00e9rica y Cuba iras a donde perteneces tarde o temprano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441653400006664, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Manden aunque sea poquitas para mi rancho Morelia", "tweet_lang": "es", "text_es": "Manden aunque sea poquitas para mi rancho Morelia", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Manden aunque sea poquitas para mi rancho Morelia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441628460654602, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Oye....no te da pena????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oye no te da pena", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Oye no te da pena"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441598714671106, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY ya planearon a que pa\u00edses con \"presidentes\" dictatoriales se las van a regalar, pelafustan de cuarta?\nSaludando con sombrero ajeno, verdad?\nY nadie se las roba, son ustedes mismos los que las hacen perdedizas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY ya planearon a que pa\u00edses con presidentes dictatoriales se las van a regalar pelafustan de cuarta Saludando con sombrero ajeno verdad Y nadie se las roba son ustedes mismos los que las hacen perdedizas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bfY ya planearon a que pa\u00edses con presidentes dictatoriales se las van a regalar pelafustan de cuarta Saludando con sombrero ajeno verdad Y nadie se las roba son ustedes mismos los que las hacen perdedizas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441591303266304, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Expl\u00edcale c\u00f3mo los dejaste llegar a la frontera ? 12,000 Haitianos y migraci\u00f3n de M\u00e9xico donde estaba ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Expl\u00edcale c\u00f3mo los dejaste llegar a la frontera 12 000 Haitianos y migraci\u00f3n de M\u00e9xico donde estaba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Expl\u00edcale c\u00f3mo los dejaste llegar a la frontera 12 000 Haitianos y migraci\u00f3n de M\u00e9xico donde estaba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441587062870020, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora si ser\u00e1n para los mexicanos o tambi\u00e9n las van a regalar a centroam\u00e9rica, cuba o Per\u00fa?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora si ser\u00e1n para los mexicanos o tambi\u00e9n las van a regalar a centroam\u00e9rica cuba o Per\u00fa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y ahora si ser\u00e1n para los mexicanos o tambi\u00e9n las van a regalar a centroam\u00e9rica cuba o Per\u00fa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441545388216320, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Cuando van a permitir la libre venta a farmacias, no pienso estar formado horas como borrego aleccionado", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuando van a permitir la libre venta a farmacias no pienso estar formado horas como borrego aleccionado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Cuando van a permitir la libre venta a farmacias no pienso estar formado horas como borrego aleccionado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441444846620673, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard No pos ya vacunaron a todos los cubanos,  salvadore\u00f1os, ahitianos etc.etc... y la linea 12 que pedo don marcelo ya se olvido su compromiso de jefe de gobierno homicida???", "tweet_lang": "es", "text_es": "No pos ya vacunaron a todos los cubanos salvadore\u00f1os ahitianos etc etc y la linea 12 que pedo don marcelo ya se olvido su compromiso de jefe de gobierno homicida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "No pos ya vacunaron a todos los cubanos salvadore\u00f1os ahitianos etc etc y la linea 12 que pedo don marcelo ya se olvido su compromiso de jefe de gobierno homicida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441435040272389, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qu\u00e9 tal se siente andar golpeando a @POTUS en @PPT_CELAC y luego andar mendigando vacunas\u2026\nClaro, @lopezobrador_ se esconde y te manda a poner la cara de tonto.\nCcp @USAmbMex https://t.co/0gMgfz5KyJ", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qu\u00e9 tal se siente andar golpeando a en y luego andar mendigando vacunas\u2026 Claro se esconde y te manda a poner la cara de tonto Ccp", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "PPT_CELAC", "lopezobrador_", "USAmbMex"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Qu\u00e9 tal se siente andar golpeando a en y luego andar mendigando vacunas\u2026 Claro se esconde y te manda a poner la cara de tonto Ccp"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441318929420294, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard *Norteamericano", "tweet_lang": "it", "text_en": "Norteamericano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Norteamericano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441307697061890, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Atac\u00e1ndolo en nombre de las dictaduras", "tweet_lang": "es", "text_es": "Atac\u00e1ndolo en nombre de las dictaduras", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Atac\u00e1ndolo en nombre de las dictaduras"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441275845545989, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY d\u00f3nde est\u00e1n? \nYa quita a @HLGatell de la pandemia. Puras fallas con ese funcionario p\u00fablico.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY d\u00f3nde est\u00e1n Ya quita a de la pandemia Puras fallas con ese funcionario p\u00fablico", "mentions": ["m_ebrard", "HLGatell"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bfY d\u00f3nde est\u00e1n Ya quita a de la pandemia Puras fallas con ese funcionario p\u00fablico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441258502098945, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y cuantos muertos?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y cuantos muertos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y cuantos muertos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441247269752838, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias, no acostumbro ver a pendejos como t\u00fa \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias no acostumbro ver a pendejos como t\u00fa \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Gracias no acostumbro ver a pendejos como t\u00fa \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441211462979584, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Madre es lo que te hace falta.\n\nPor un lado mendigando vacunas regaladas y por otro haci\u00e9ndole honores a dictadores.\n\nMaldita la hora en que 30 millones de imb\u00e9ciles votaron por ustedes.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Madre es lo que te hace falta Por un lado mendigando vacunas regaladas y por otro haci\u00e9ndole honores a dictadores Maldita la hora en que 30 millones de imb\u00e9ciles votaron por ustedes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Madre es lo que te hace falta Por un lado mendigando vacunas regaladas y por otro haci\u00e9ndole honores a dictadores Maldita la hora en que 30 millones de imb\u00e9ciles votaron por ustedes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441176994168832, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @SRE_mx D\u00f3nde est\u00e1n? Faltamos muchos de segundas dosis.\n\nInepto.", "tweet_lang": "es", "text_es": "D\u00f3nde est\u00e1n Faltamos muchos de segundas dosis Inepto", "mentions": ["m_ebrard", "SRE_mx"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "D\u00f3nde est\u00e1n Faltamos muchos de segundas dosis Inepto"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441165690507266, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y el IMB\u00c9CIL DE TU AMO !\n\nATACANDO Y ATACANDO A EEUU ! \n\nPURAS ESTUPIDECES !!!!\n\n#LopezEnfermoMental\n#LopezNoMeRepresenta #LopezMexicoTeRepudia #LopezFracasoPresidencial #LopezDestruyendoMexico", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y el IMB\u00c9CIL DE TU AMO ATACANDO Y ATACANDO A EEUU PURAS ESTUPIDECES", "hashtags": ["LopezEnfermoMental", "LopezNoMeRepresenta", "LopezMexicoTeRepudia", "LopezFracasoPresidencial", "LopezDestruyendoMexico"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y el IMB\u00c9CIL DE TU AMO ATACANDO Y ATACANDO A EEUU PURAS ESTUPIDECES"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441147936047120, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard @SRE_mx Y as\u00ed vamos en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n (18-29): 0", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y as\u00ed vamos en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n 18 29 0", "mentions": ["m_ebrard", "SRE_mx"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y as\u00ed vamos en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n 18 29 0"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441122283614212, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Oye Marce... ponle que todas so  donaciones y agradece a los pa\u00edses que han sacado a M\u00e9xico adelante en tema de la Pandemia. No hay que ser groseros. Ya ves que tu patr\u00f3n miente con sus pocos dientes originales y dice que el compr\u00f3 todas las vacunas. #Mundo #Vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oye Marce ponle que todas so donaciones y agradece a los pa\u00edses que han sacado a M\u00e9xico adelante en tema de la Pandemia No hay que ser groseros Ya ves que tu patr\u00f3n miente con sus pocos dientes originales y dice que el compr\u00f3 todas las vacunas", "hashtags": ["Mundo", "Vacunas"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Oye Marce ponle que todas so donaciones y agradece a los pa\u00edses que han sacado a M\u00e9xico adelante en tema de la Pandemia No hay que ser groseros Ya ves que tu patr\u00f3n miente con sus pocos dientes originales y dice que el compr\u00f3 todas las vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441018063618049, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Jajaajaja puro atole para chairos, bien sabes que eso no va a pasar. Si pasa el estado de tennesi desaparecer\u00e1, y eso Jacarand\u00e1 no lo creo. Va a ser mas f\u00e1cil culparte a ti de la l\u00ednea dorada y a la futura PRESIDIARIA @Claudiashein meterlos a la c\u00e1rcel a que ganes la demanda jaja", "tweet_lang": "es", "text_es": "Jajaajaja puro atole para chairos bien sabes que eso no va a pasar Si pasa el estado de tennesi desaparecer\u00e1 y eso Jacarand\u00e1 no lo creo Va a ser mas f\u00e1cil culparte a ti de la l\u00ednea dorada y a la futura PRESIDIARIA meterlos a la c\u00e1rcel a que ganes la demanda jaja", "mentions": ["m_ebrard", "Claudiashein"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Jajaajaja puro atole para chairos bien sabes que eso no va a pasar Si pasa el estado de tennesi desaparecer\u00e1 y eso Jacarand\u00e1 no lo creo Va a ser mas f\u00e1cil culparte a ti de la l\u00ednea dorada y a la futura PRESIDIARIA meterlos a la c\u00e1rcel a que ganes la demanda jaja"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441017895821322, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Gran Avance! Excelentes n\u00fameros! Muchas felicidades! Ojal\u00e1 sigamos por el mismo camino!!! \ud83d\ude4c", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gran Avance Excelentes n\u00fameros Muchas felicidades Ojal\u00e1 sigamos por el mismo camino \ud83d\ude4c", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Gran Avance Excelentes n\u00fameros Muchas felicidades Ojal\u00e1 sigamos por el mismo camino \ud83d\ude4c"}, {"country": "Mexico", "id": 1440441010576711683, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son vacunas para M\u00e9xico, entendiste bien Marcelo ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son vacunas para M\u00e9xico entendiste bien Marcelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Son vacunas para M\u00e9xico entendiste bien Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440994772570117, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Para que queremos m\u00e1s vacunas si prefieren donarlas a otros pa\u00edses que vacunar a los mexicanos \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que queremos m\u00e1s vacunas si prefieren donarlas a otros pa\u00edses que vacunar a los mexicanos \ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Para que queremos m\u00e1s vacunas si prefieren donarlas a otros pa\u00edses que vacunar a los mexicanos \ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440916590792710, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfPara M\u00e9xico o para alg\u00fan dictador en turno?\nPorque aqu\u00ed nada m\u00e1s no vemos claro.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfPara M\u00e9xico o para alg\u00fan dictador en turno Porque aqu\u00ed nada m\u00e1s no vemos claro", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bfPara M\u00e9xico o para alg\u00fan dictador en turno Porque aqu\u00ed nada m\u00e1s no vemos claro"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440915256954880, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard De esas, cuantas han regalado a otros pa\u00edses ??", "tweet_lang": "es", "text_es": "De esas cuantas han regalado a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "De esas cuantas han regalado a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440907057098759, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\ude4f", "tweet_lang": "und", "text_en": "\ud83d\ude4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\ud83d\ude4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440785694978053, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a d\u00f3nde las vas a regalar esta vez?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a d\u00f3nde las vas a regalar esta vez", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y a d\u00f3nde las vas a regalar esta vez"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440774320001024, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ellos si nos ayudan y no la mierda de comunistas dictadores que invitaron.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ellos si nos ayudan y no la mierda de comunistas dictadores que invitaron", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ellos si nos ayudan y no la mierda de comunistas dictadores que invitaron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440680401096712, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard O sea no han comprado... Han recibido \ud83d\ude31. Muy lenta la vacunaci\u00f3n y poco, ni la mitad del Pa\u00eds. Con los neoliberales ya estar\u00edamos TODOS VACUNADOS y sin hacer Circo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "O sea no han comprado Han recibido \ud83d\ude31 Muy lenta la vacunaci\u00f3n y poco ni la mitad del Pa\u00eds Con los neoliberales ya estar\u00edamos TODOS VACUNADOS y sin hacer Circo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "O sea no han comprado Han recibido \ud83d\ude31 Muy lenta la vacunaci\u00f3n y poco ni la mitad del Pa\u00eds Con los neoliberales ya estar\u00edamos TODOS VACUNADOS y sin hacer Circo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440645743636486, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No ha pasado ni una semana que el gobierno de M\u00e9xico a trav\u00e9s tuyo y del miserable de L\u00f3pez Obrador, atentaran contra los intereses de nuestro principal socio y ahora hay que darle las gracias.\n\nEl gobierno de M\u00e9xico es villamel\u00f3n.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No ha pasado ni una semana que el gobierno de M\u00e9xico a trav\u00e9s tuyo y del miserable de L\u00f3pez Obrador atentaran contra los intereses de nuestro principal socio y ahora hay que darle las gracias El gobierno de M\u00e9xico es villamel\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "No ha pasado ni una semana que el gobierno de M\u00e9xico a trav\u00e9s tuyo y del miserable de L\u00f3pez Obrador atentaran contra los intereses de nuestro principal socio y ahora hay que darle las gracias El gobierno de M\u00e9xico es villamel\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440543138353156, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Me apartan una pfizer? mi sobrino ya cumple 18 en octubre \ud83d\ude0d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Me apartan una pfizer mi sobrino ya cumple 18 en octubre \ud83d\ude0d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Me apartan una pfizer mi sobrino ya cumple 18 en octubre \ud83d\ude0d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440523957829632, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y quiere aplausos o que, que no dijo que ya estaban compradas vacunas para todos los mexicanos? Ahora a mendiguear a ver que le regalan", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y quiere aplausos o que que no dijo que ya estaban compradas vacunas para todos los mexicanos Ahora a mendiguear a ver que le regalan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y quiere aplausos o que que no dijo que ya estaban compradas vacunas para todos los mexicanos Ahora a mendiguear a ver que le regalan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440499194634240, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY los 26 muertos de la L\u00ednea 12, Asesino?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY los 26 muertos de la L\u00ednea 12 Asesino", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bfY los 26 muertos de la L\u00ednea 12 Asesino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440466403594243, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Haber si no las regalas a cuba ehhh", "tweet_lang": "es", "text_es": "Haber si no las regalas a cuba ehhh", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Haber si no las regalas a cuba ehhh"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440412431286281, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y muertos?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y muertos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y muertos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440388674678794, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard Jajajaja primero ense\u00f1en le a leer", "tweet_lang": "es", "text_es": "Jajajaja primero ense\u00f1en le a leer", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Jajajaja primero ense\u00f1en le a leer"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440379354935299, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Las que cuentan son las aplicadas Marcelo, ya van mas de 18 millones que las hicieron \"perdidizas\"", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las que cuentan son las aplicadas Marcelo ya van mas de 18 millones que las hicieron perdidizas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Las que cuentan son las aplicadas Marcelo ya van mas de 18 millones que las hicieron perdidizas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440354088501254, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias, vamos avanzando.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias vamos avanzando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Gracias vamos avanzando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440344227639298, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Lo importante es la cifra de las que se han aplicado. Y me parece que vamos muy mal. Para almacenarlas y que alguien las \"distraiga\" para llevarlas a un mercado negro o a CCAA, pues la verdad que no.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lo importante es la cifra de las que se han aplicado Y me parece que vamos muy mal Para almacenarlas y que alguien las distraiga para llevarlas a un mercado negro o a CCAA pues la verdad que no", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Lo importante es la cifra de las que se han aplicado Y me parece que vamos muy mal Para almacenarlas y que alguien las distraiga para llevarlas a un mercado negro o a CCAA pues la verdad que no"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440298211930112, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bf Y de esas cu\u00e1ntas se van a Cuba ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bf Y de esas cu\u00e1ntas se van a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bf Y de esas cu\u00e1ntas se van a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440283263504385, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Y de esas vacunas regaladas, \u00bfcuantas donaron?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de esas vacunas regaladas \u00bfcuantas donaron", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y de esas vacunas regaladas \u00bfcuantas donaron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440235465207813, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Misi\u00f3n cumplida \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Misi\u00f3n cumplida \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Misi\u00f3n cumplida \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440215730941966, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00f3mo todas las vacunas recibidas por la 4T gratuitas, ahora no dijo que tambi\u00e9n las compro el peje?", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00f3mo todas las vacunas recibidas por la 4T gratuitas ahora no dijo que tambi\u00e9n las compro el peje", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "C\u00f3mo todas las vacunas recibidas por la 4T gratuitas ahora no dijo que tambi\u00e9n las compro el peje"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440213235400705, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/fqnLQmgu4j", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440440196806299655, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos\nLos ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos\nLos ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos\nLos ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos\nLos ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos Los ni\u00f1os con c\u00e1ncer no tienen medicamentos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440171636219911, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Tambi\u00e9n as\u00ed 600,000 muertos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tambi\u00e9n as\u00ed 600 000 muertos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Tambi\u00e9n as\u00ed 600 000 muertos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440145644195851, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440439873656086529, "tweet_text": "@m_ebrard Vamos muy bien! Enhorabuena por todo el gran trabajo que hay detr\u00e1s  \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vamos muy bien Enhorabuena por todo el gran trabajo que hay detr\u00e1s \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Vamos muy bien Enhorabuena por todo el gran trabajo que hay detr\u00e1s \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440440025431175177, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfy estas si son para vacunar mexicanos \u00f3 tambi\u00e9n las van a regalar a Centroam\u00e9rica  para \"hacer caravana con sombrero ajeno\"?.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfy estas si son para vacunar mexicanos \u00f3 tambi\u00e9n las van a regalar a Centroam\u00e9rica para hacer caravana con sombrero ajeno", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bfy estas si son para vacunar mexicanos \u00f3 tambi\u00e9n las van a regalar a Centroam\u00e9rica para hacer caravana con sombrero ajeno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439986025680896, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/43mlVpu8ok", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440439950940336134, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a donde las vas a regalar? A Cuba? Venezuela? Hait\u00ed? Siempre saludan con sombrero ajeno. Pinches corruptos HDP", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a donde las vas a regalar A Cuba Venezuela Hait\u00ed Siempre saludan con sombrero ajeno Pinches corruptos HDP", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y a donde las vas a regalar A Cuba Venezuela Hait\u00ed Siempre saludan con sombrero ajeno Pinches corruptos HDP"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439889443504140, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00f3mo les encanta hacerse mensos. Los que matan est\u00e1n aqu\u00ed, Mar-Suelo. \u00c9chenle huevos aqu\u00ed y no culpas afuera. Gobierno de incapaces deshuevados.", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00f3mo les encanta hacerse mensos Los que matan est\u00e1n aqu\u00ed Mar Suelo \u00c9chenle huevos aqu\u00ed y no culpas afuera Gobierno de incapaces deshuevados", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "C\u00f3mo les encanta hacerse mensos Los que matan est\u00e1n aqu\u00ed Mar Suelo \u00c9chenle huevos aqu\u00ed y no culpas afuera Gobierno de incapaces deshuevados"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439748342915078, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard As\u00ed le hubieran dado las gracias a @JoeBiden en su fiasco de #CELAC frente a los dictadores homicidas de @DiazCanelB y @NicolasMaduro , pero @lopezobrador_ es un c\u00ednico miserable y pobre diablo. @USAmbMex @SRE_mx", "tweet_lang": "es", "text_es": "As\u00ed le hubieran dado las gracias a en su fiasco de frente a los dictadores homicidas de y pero es un c\u00ednico miserable y pobre diablo", "hashtags": ["CELAC"], "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden", "DiazCanelB", "NicolasMaduro", "lopezobrador_", "USAmbMex", "SRE_mx"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "As\u00ed le hubieran dado las gracias a en su fiasco de frente a los dictadores homicidas de y pero es un c\u00ednico miserable y pobre diablo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439740092731399, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que poca verg\u00fcenza \ud83d\ude48 !", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que poca verg\u00fcenza \ud83d\ude48", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Que poca verg\u00fcenza \ud83d\ude48"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439726616440837, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las van a regalar?   se les van a perder ???  \nESTE SEXENIO ES UN MAL CHSITE   y Ud es parte de este circo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las van a regalar se les van a perder ESTE SEXENIO ES UN MAL CHSITE y Ud es parte de este circo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Las van a regalar se les van a perder ESTE SEXENIO ES UN MAL CHSITE y Ud es parte de este circo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439702004264964, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bien contentos estar\u00e1n los hondure\u00f1os", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bien contentos estar\u00e1n los hondure\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Bien contentos estar\u00e1n los hondure\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439436244705288, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/OuxQcpvp0X", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440439395950096389, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Prefiero sentarme a que me crezcan ra\u00edces.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Prefiero sentarme a que me crezcan ra\u00edces", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Prefiero sentarme a que me crezcan ra\u00edces"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439359698714631, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ir\u00f3nico no? Los gringos que tanto odian nos regalan vacunas, los dictadores que tanto aman nos venden \"el apoyo\" de sus camilleros a precios de oro", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ir\u00f3nico no Los gringos que tanto odian nos regalan vacunas los dictadores que tanto aman nos venden el apoyo de sus camilleros a precios de oro", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ir\u00f3nico no Los gringos que tanto odian nos regalan vacunas los dictadores que tanto aman nos venden el apoyo de sus camilleros a precios de oro"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439337544404996, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y que pa\u00eds ser\u00e1 el afortunado para la donaci\u00f3n?\nHDTPM", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y que pa\u00eds ser\u00e1 el afortunado para la donaci\u00f3n HDTPM", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y que pa\u00eds ser\u00e1 el afortunado para la donaci\u00f3n HDTPM"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439310340087811, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que harian si no les ayudara EUA..??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que harian si no les ayudara EUA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Que harian si no les ayudara EUA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439291633565697, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora a regalarlas a las dictaduras!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora a regalarlas a las dictaduras", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ahora a regalarlas a las dictaduras"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439280262737929, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para Dnd las van a regalar???? Cuba??? Venezuela??? Nicaragua??? El Salvador???? Misi\u00f3n cumplida?????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para Dnd las van a regalar Cuba Venezuela Nicaragua El Salvador Misi\u00f3n cumplida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Para Dnd las van a regalar Cuba Venezuela Nicaragua El Salvador Misi\u00f3n cumplida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440439059877281792, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A pesar de todas las babosadas que le ha hecho el presidente a EU. Quiere decir, que reconocen que la gente no tiene la culpa y no niegan la ayuda por las barrabasadas de uno solo. Pero no creo que se las dejen pasar", "tweet_lang": "es", "text_es": "A pesar de todas las babosadas que le ha hecho el presidente a EU Quiere decir que reconocen que la gente no tiene la culpa y no niegan la ayuda por las barrabasadas de uno solo Pero no creo que se las dejen pasar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "A pesar de todas las babosadas que le ha hecho el presidente a EU Quiere decir que reconocen que la gente no tiene la culpa y no niegan la ayuda por las barrabasadas de uno solo Pero no creo que se las dejen pasar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438968307179524, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esos dedos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esos dedos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Esos dedos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438871670411270, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard COOPERACI\u00d3N PARA EL DESARROLLO EN LA MODALIDAD SALUD PREVENTIVA.....", "tweet_lang": "es", "text_es": "COOPERACI\u00d3N PARA EL DESARROLLO EN LA MODALIDAD SALUD PREVENTIVA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "COOPERACI\u00d3N PARA EL DESARROLLO EN LA MODALIDAD SALUD PREVENTIVA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438764812136463, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero. \u00bfNo est\u00e1n ustedes en contra del imperio?  \u00bfNo hablan todo el tiempo de sus pol\u00edticas paternalistas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero \u00bfNo est\u00e1n ustedes en contra del imperio \u00bfNo hablan todo el tiempo de sus pol\u00edticas paternalistas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pero \u00bfNo est\u00e1n ustedes en contra del imperio \u00bfNo hablan todo el tiempo de sus pol\u00edticas paternalistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438600349356037, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Se quedan aqu\u00ed? O las vas a regalar? Hdtrpm \ud83d\udc79", "tweet_lang": "es", "text_es": "Se quedan aqu\u00ed O las vas a regalar Hdtrpm \ud83d\udc79", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Se quedan aqu\u00ed O las vas a regalar Hdtrpm \ud83d\udc79"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438413073653765, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No Se las vayan a chingar he culero!", "tweet_lang": "es", "text_es": "No Se las vayan a chingar he culero", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "No Se las vayan a chingar he culero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438330005409799, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bf Y ahora si se van a quedar en M\u00e9xico ? O va a ser igual que las que estuvieron llegando y c\u00f3mo somos primer mundo podemos darnos el lujo de perderlas y/o regalarlas \ud83d\ude44\ud83e\udd14\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bf Y ahora si se van a quedar en M\u00e9xico O va a ser igual que las que estuvieron llegando y c\u00f3mo somos primer mundo podemos darnos el lujo de perderlas y o regalarlas \ud83d\ude44\ud83e\udd14\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bf Y ahora si se van a quedar en M\u00e9xico O va a ser igual que las que estuvieron llegando y c\u00f3mo somos primer mundo podemos darnos el lujo de perderlas y o regalarlas \ud83d\ude44\ud83e\udd14\ud83d\ude21\ud83d\ude21"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438302092320771, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bendito! despu\u00e9s de que dicen pendejada y media de USA,ahora agredecen, al chile ,no vales madre .", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bendito despu\u00e9s de que dicen pendejada y media de USA ahora agredecen al chile no vales madre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Bendito despu\u00e9s de que dicen pendejada y media de USA ahora agredecen al chile no vales madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438238062133253, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora, a qui\u00e9n se las vas a regalar??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora a qui\u00e9n se las vas a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ahora a qui\u00e9n se las vas a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438126858498060, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para Coyoac\u00e1n, espero ;(", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para Coyoac\u00e1n espero", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Para Coyoac\u00e1n espero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440438018779664384, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pa' que las regales cabron, a Centroam\u00e9rica, ogt.....", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pa que las regales cabron a Centroam\u00e9rica ogt", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pa que las regales cabron a Centroam\u00e9rica ogt"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437921194987523, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y porqu\u00e9 mejor no se las mandan directamente a centro y Sudam\u00e9rica y se evitan las triangulaciones,..en una de esas,  hasta Biden se vuelve amigo de nuestros amiguis bolivarianos!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y porqu\u00e9 mejor no se las mandan directamente a centro y Sudam\u00e9rica y se evitan las triangulaciones en una de esas hasta Biden se vuelve amigo de nuestros amiguis bolivarianos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y porqu\u00e9 mejor no se las mandan directamente a centro y Sudam\u00e9rica y se evitan las triangulaciones en una de esas hasta Biden se vuelve amigo de nuestros amiguis bolivarianos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437773551374340, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias al pa\u00eds m\u00e1s neoliberal del planeta, gracias a esos aspiracionistas que nos mandan vacunas, ahora espero que estos matraqueros no se las regalen a los dictadores que tanto aman y alaban.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias al pa\u00eds m\u00e1s neoliberal del planeta gracias a esos aspiracionistas que nos mandan vacunas ahora espero que estos matraqueros no se las regalen a los dictadores que tanto aman y alaban", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Gracias al pa\u00eds m\u00e1s neoliberal del planeta gracias a esos aspiracionistas que nos mandan vacunas ahora espero que estos matraqueros no se las regalen a los dictadores que tanto aman y alaban"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437694744563712, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfEstas tambi\u00e9n las vas a regalar por todo letrinoam\u00e9rica?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfEstas tambi\u00e9n las vas a regalar por todo letrinoam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\u00bfEstas tambi\u00e9n las vas a regalar por todo letrinoam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437480885420042, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard 1750000 nuevos mexicanos grafenados https://t.co/347FVAJqAs", "tweet_lang": "es", "text_es": "1750000 nuevos mexicanos grafenados", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "1750000 nuevos mexicanos grafenados"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437427026333702, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver qu\u00e9 d\u00eda te mandan ayuda los presidentes  @NicolasMaduro y Venezuela @DiazCanelB Cuba por los que se desgarran las truzas?!. Y dejan de poner en la  ultima fila al embajador de @EmbajadaUSAenRD @viejoUS \u00a1MAL AGRADECIDOS! \u00a1Comunistas!", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver qu\u00e9 d\u00eda te mandan ayuda los presidentes y Venezuela Cuba por los que se desgarran las truzas Y dejan de poner en la ultima fila al embajador de \u00a1MAL AGRADECIDOS \u00a1Comunistas", "mentions": ["m_ebrard", "NicolasMaduro", "DiazCanelB", "EmbajadaUSAenRD", "viejoUS"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "A ver qu\u00e9 d\u00eda te mandan ayuda los presidentes y Venezuela Cuba por los que se desgarran las truzas Y dejan de poner en la ultima fila al embajador de \u00a1MAL AGRADECIDOS \u00a1Comunistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437241751293958, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes invitando a Maduro sabiendo que el gobierno de USA lo tiene fichado. \u00a1No mamen!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes invitando a Maduro sabiendo que el gobierno de USA lo tiene fichado \u00a1No mamen", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y ustedes invitando a Maduro sabiendo que el gobierno de USA lo tiene fichado \u00a1No mamen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437060205043713, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y si se aplicar\u00e1n aqu\u00ed o son para \"regalar\"", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y si se aplicar\u00e1n aqu\u00ed o son para regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y si se aplicar\u00e1n aqu\u00ed o son para regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440437039225196549, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y, \u00bfa qui\u00e9n se las vas a regalar ahora?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y \u00bfa qui\u00e9n se las vas a regalar ahora", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y \u00bfa qui\u00e9n se las vas a regalar ahora"}, {"country": "Mexico", "id": 1440436953267126278, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Imposible salir de Hait\u00ed, llegar a Brasil y Chile, cruzar el Continente para llegar a M\u00e9xico, violentar la frontera, llegar hasta el R\u00edo Bravo sin el apoyo de c\u00e1rteles internacionales de migrantes , los cuales deben ser desmantelados.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Imposible salir de Hait\u00ed llegar a Brasil y Chile cruzar el Continente para llegar a M\u00e9xico violentar la frontera llegar hasta el R\u00edo Bravo sin el apoyo de c\u00e1rteles internacionales de migrantes los cuales deben ser desmantelados", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Imposible salir de Hait\u00ed llegar a Brasil y Chile cruzar el Continente para llegar a M\u00e9xico violentar la frontera llegar hasta el R\u00edo Bravo sin el apoyo de c\u00e1rteles internacionales de migrantes los cuales deben ser desmantelados"}, {"country": "Mexico", "id": 1440436856907124737, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Marcelo... Tu presidente @lopezobrador_  AMLO no deber\u00eda ser grosero con BiDEN @POTUS  @JoeBiden  @VP.Y adem\u00e1s esperamos que las vacunas las apliquen a mexicanos y no las regalen a CA,CUBA Y VENEZUELA @senadomexicano  @opsoms @hrw @CorteIDH @DrTedros @JMVivancoHRW @OPSOMSMexico", "tweet_lang": "es", "text_es": "Marcelo Tu presidente AMLO no deber\u00eda ser grosero con BiDEN Y adem\u00e1s esperamos que las vacunas las apliquen a mexicanos y no las regalen a CA CUBA Y VENEZUELA", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "POTUS", "JoeBiden", "VP", "senadomexicano", "opsoms", "hrw", "CorteIDH", "DrTedros", "JMVivancoHRW", "OPSOMSMexico"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Marcelo Tu presidente AMLO no deber\u00eda ser grosero con BiDEN Y adem\u00e1s esperamos que las vacunas las apliquen a mexicanos y no las regalen a CA CUBA Y VENEZUELA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440436726128787482, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Incre\u00edble que USA nos siga mandando vacunas sabiendo que ustedes las mandan a otros pa\u00edses, si fuera Biden, se las mandar\u00eda directamente a esos pa\u00edses.\nUstedes acostumbran hacer caravana con sombrero ajeno.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Incre\u00edble que USA nos siga mandando vacunas sabiendo que ustedes las mandan a otros pa\u00edses si fuera Biden se las mandar\u00eda directamente a esos pa\u00edses Ustedes acostumbran hacer caravana con sombrero ajeno", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Incre\u00edble que USA nos siga mandando vacunas sabiendo que ustedes las mandan a otros pa\u00edses si fuera Biden se las mandar\u00eda directamente a esos pa\u00edses Ustedes acostumbran hacer caravana con sombrero ajeno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440436586022203394, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00f3mo? No llegaron de sudam\u00e9rica?", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00f3mo No llegaron de sudam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "C\u00f3mo No llegaron de sudam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440436551545098249, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Revisa bien a qui\u00e9n le llames lo OS hueeeeevvoooossss......... Maduros??????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Revisa bien a qui\u00e9n le llames lo OS hueeeeevvoooossss Maduros", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Revisa bien a qui\u00e9n le llames lo OS hueeeeevvoooossss Maduros"}, {"country": "Mexico", "id": 1440436422658310150, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tambi\u00e9n mandar\u00e1s de ese lote de vacunas a Honduras o esas si se aplicar\u00e1n aqu\u00ed en M\u00e9xico ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tambi\u00e9n mandar\u00e1s de ese lote de vacunas a Honduras o esas si se aplicar\u00e1n aqu\u00ed en M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Tambi\u00e9n mandar\u00e1s de ese lote de vacunas a Honduras o esas si se aplicar\u00e1n aqu\u00ed en M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440436396825534464, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard si, si si ya las vimos que llegaron y de ahi pa\u00b4donde?  porque aqui se puede morir uno, pero que en otros paises se hable de lo buena gente que son...", "tweet_lang": "es", "text_es": "si si si ya las vimos que llegaron y de ahi pa\u00b4donde porque aqui se puede morir uno pero que en otros paises se hable de lo buena gente que son", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "si si si ya las vimos que llegaron y de ahi pa\u00b4donde porque aqui se puede morir uno pero que en otros paises se hable de lo buena gente que son"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435954724921348, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que se siente de andar como perro hambriento y andar ladrando al que te da de tragar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que se siente de andar como perro hambriento y andar ladrando al que te da de tragar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Que se siente de andar como perro hambriento y andar ladrando al que te da de tragar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435834075811845, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Quien te entiende ebrard... pelean, atacan, critican, tratatan de desestabilizar las relaciones bilaterales y con cara de cinicos reciben las vacunas.... entiendan EEUU es su pap\u00e1 y mantiene estable la economia de las remesas, Her\u00e1n Cortes es Historia atacalo Terry.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Quien te entiende ebrard pelean atacan critican tratatan de desestabilizar las relaciones bilaterales y con cara de cinicos reciben las vacunas entiendan EEUU es su pap\u00e1 y mantiene estable la economia de las remesas Her\u00e1n Cortes es Historia atacalo Terry", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Quien te entiende ebrard pelean atacan critican tratatan de desestabilizar las relaciones bilaterales y con cara de cinicos reciben las vacunas entiendan EEUU es su pap\u00e1 y mantiene estable la economia de las remesas Her\u00e1n Cortes es Historia atacalo Terry"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435725757915150, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f No gracias, terapia g\u00e9nica experimental, eso no es ayuda.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f No gracias terapia g\u00e9nica experimental eso no es ayuda", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f No gracias terapia g\u00e9nica experimental eso no es ayuda"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435542957592593, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si agradeces y dos d\u00edas antes tirando mierda contra USA, vayan con, Cuba, Nicaragua, VeneZuela, Per\u00fa  para que les regalen vacunas!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si agradeces y dos d\u00edas antes tirando mierda contra USA vayan con Cuba Nicaragua VeneZuela Per\u00fa para que les regalen vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ahora si agradeces y dos d\u00edas antes tirando mierda contra USA vayan con Cuba Nicaragua VeneZuela Per\u00fa para que les regalen vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435523995123712, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard @SRE_mx https://t.co/opdQ9heA1f", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard", "SRE_mx"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440435443745497102, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Agradezcan dej\u00e1ndolo en paz. \nLimosneros con garrote!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Agradezcan dej\u00e1ndolo en paz Limosneros con garrote", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Agradezcan dej\u00e1ndolo en paz Limosneros con garrote"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435433909862401, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Definitivamente eso es tener muy poca verg\u00fcenza de parte de este Fallido gobierno.\n\nVan a pedirles a los gringos vacunas regaladas y aceptan compromisos oscuros para el pais, y todav\u00eda lo presumen como un logro de esta tan Pesima gesti\u00f3n.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Definitivamente eso es tener muy poca verg\u00fcenza de parte de este Fallido gobierno Van a pedirles a los gringos vacunas regaladas y aceptan compromisos oscuros para el pais y todav\u00eda lo presumen como un logro de esta tan Pesima gesti\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Definitivamente eso es tener muy poca verg\u00fcenza de parte de este Fallido gobierno Van a pedirles a los gringos vacunas regaladas y aceptan compromisos oscuros para el pais y todav\u00eda lo presumen como un logro de esta tan Pesima gesti\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435428687941641, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard REGALADO\nREGALADO", "tweet_lang": "pt", "text_en": "REGALADO REGALADO", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "REGALADO REGALADO"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435197221036042, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por que le pides a  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa o a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea vacunas \ud83d\udc89 guey??? No que muy camaradas, Papudo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por que le pides a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa o a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea vacunas \ud83d\udc89 guey No que muy camaradas Papudo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Por que le pides a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa o a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea vacunas \ud83d\udc89 guey No que muy camaradas Papudo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435118976344072, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pinches \"pedinches\"cinicos  hptm !!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pinches pedinches cinicos hptm", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pinches pedinches cinicos hptm"}, {"country": "Mexico", "id": 1440435053746528264, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pinches hip\u00f3critas, con una mano aceptando ayuda del \"gringo imperialista represor\" y con la otra hablando mierda para endulzarle el o\u00eddo a sus amigototes dictadores. \ud83d\ude44 \ud83d\ude44\n\u00bfCu\u00e1ndo llegan las vacunas donadas por Cuba, Venezuela o la mierda esa llamada CELAC..?? \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pinches hip\u00f3critas con una mano aceptando ayuda del gringo imperialista represor y con la otra hablando mierda para endulzarle el o\u00eddo a sus amigototes dictadores \ud83d\ude44 \ud83d\ude44 \u00bfCu\u00e1ndo llegan las vacunas donadas por Cuba Venezuela o la mierda esa llamada CELAC \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pinches hip\u00f3critas con una mano aceptando ayuda del gringo imperialista represor y con la otra hablando mierda para endulzarle el o\u00eddo a sus amigototes dictadores \ud83d\ude44 \ud83d\ude44 \u00bfCu\u00e1ndo llegan las vacunas donadas por Cuba Venezuela o la mierda esa llamada CELAC \ud83d\ude21\ud83d\ude21"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434989770821632, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las bajes del avi\u00f3n Marcela, directo a cuban y venezuela como orden\u00f3 el cacas", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las bajes del avi\u00f3n Marcela directo a cuban y venezuela como orden\u00f3 el cacas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "No las bajes del avi\u00f3n Marcela directo a cuban y venezuela como orden\u00f3 el cacas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434434432385028, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Van a traer ya la Johnson y Johnson???", "tweet_lang": "es", "text_es": "Van a traer ya la Johnson y Johnson", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Van a traer ya la Johnson y Johnson"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434341230694400, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Hasta los ojos les duelen a la \"oposici\u00f3n\" y sus paleros.\nBien Marcelo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Hasta los ojos les duelen a la oposici\u00f3n y sus paleros Bien Marcelo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Hasta los ojos les duelen a la oposici\u00f3n y sus paleros Bien Marcelo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434289561128964, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes toc\u00e1ndole los huevos al tigre invitando a los asesinos dictadores de Cuba y Venezuela! No mame canciller!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes toc\u00e1ndole los huevos al tigre invitando a los asesinos dictadores de Cuba y Venezuela No mame canciller", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y ustedes toc\u00e1ndole los huevos al tigre invitando a los asesinos dictadores de Cuba y Venezuela No mame canciller"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434279838715910, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero a @USEmbassyMEX lo mandaron a gayola mientras a los dictadores reprensores les hicieron honores. Neta que ustedes est\u00e1n en el pozo y escarbando para llegar al drenaje profundo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero a lo mandaron a gayola mientras a los dictadores reprensores les hicieron honores Neta que ustedes est\u00e1n en el pozo y escarbando para llegar al drenaje profundo", "mentions": ["m_ebrard", "USEmbassyMEX"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pero a lo mandaron a gayola mientras a los dictadores reprensores les hicieron honores Neta que ustedes est\u00e1n en el pozo y escarbando para llegar al drenaje profundo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434248473722880, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Primero lo ofenden con sus acciones y despu\u00e9s le andan mendingando vacunas \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los millones de vacunas que seg\u00fan ustedes hab\u00edan comprado hace meses?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Primero lo ofenden con sus acciones y despu\u00e9s le andan mendingando vacunas \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los millones de vacunas que seg\u00fan ustedes hab\u00edan comprado hace meses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Primero lo ofenden con sus acciones y despu\u00e9s le andan mendingando vacunas \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los millones de vacunas que seg\u00fan ustedes hab\u00edan comprado hace meses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434105527660546, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Donde estan los chairos que odian al imperio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_lang": "es", "text_es": "Donde estan los chairos que odian al imperio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Donde estan los chairos que odian al imperio \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434096715436037, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Excelente canciller", "tweet_lang": "es", "text_es": "Excelente canciller", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Excelente canciller"}, {"country": "Mexico", "id": 1440434010518278147, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias a Dios en USA entienden que el gobierno actual no representa a los mexicanos y nos ayudan con vacunas; a ver si se les vuelven a perder. Yo quisiera ver cu\u00e1ntas vacunas nos han donado los par\u00e1sitos a los que defienden y adoran tanto!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias a Dios en USA entienden que el gobierno actual no representa a los mexicanos y nos ayudan con vacunas a ver si se les vuelven a perder Yo quisiera ver cu\u00e1ntas vacunas nos han donado los par\u00e1sitos a los que defienden y adoran tanto", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Gracias a Dios en USA entienden que el gobierno actual no representa a los mexicanos y nos ayudan con vacunas a ver si se les vuelven a perder Yo quisiera ver cu\u00e1ntas vacunas nos han donado los par\u00e1sitos a los que defienden y adoran tanto"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433960736079882, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Se escribe \"\u00a1Gracias!\" Carnalito Marcelo. Siguen muchas millones de vacunas que ya llegaron pero no se han aplicado a\u00fan. \u00bfOtra pifia m\u00e1s de tu maldito pejegobierno fallido? @lopezobrador_ @HLGatell", "tweet_lang": "es", "text_es": "Se escribe \u00a1Gracias Carnalito Marcelo Siguen muchas millones de vacunas que ya llegaron pero no se han aplicado a\u00fan \u00bfOtra pifia m\u00e1s de tu maldito pejegobierno fallido", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "HLGatell"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Se escribe \u00a1Gracias Carnalito Marcelo Siguen muchas millones de vacunas que ya llegaron pero no se han aplicado a\u00fan \u00bfOtra pifia m\u00e1s de tu maldito pejegobierno fallido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433876506071044, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Seguro ya las est\u00e1s empacando de nuevo para enviarlas a Cuba, verdad?\nLos menores de edad en M\u00e9xico pueden esperar.\nEllos no votan a\u00fan.\n\nImb\u00e9ciles!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Seguro ya las est\u00e1s empacando de nuevo para enviarlas a Cuba verdad Los menores de edad en M\u00e9xico pueden esperar Ellos no votan a\u00fan Imb\u00e9ciles", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Seguro ya las est\u00e1s empacando de nuevo para enviarlas a Cuba verdad Los menores de edad en M\u00e9xico pueden esperar Ellos no votan a\u00fan Imb\u00e9ciles"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433676592975873, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard S\u00edguele pegando con Maduro y al rato no va mandar ni  \"ma\u00edz palomas\".", "tweet_lang": "es", "text_es": "S\u00edguele pegando con Maduro y al rato no va mandar ni ma\u00edz palomas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "S\u00edguele pegando con Maduro y al rato no va mandar ni ma\u00edz palomas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433610285146117, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Rid\u00edculo", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Rid\u00edculo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Rid\u00edculo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433560767197185, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @ABUNDDD Ya tienes m\u00e1s!! Para regalar a tus cuates comunistas hdtpm", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya tienes m\u00e1s Para regalar a tus cuates comunistas hdtpm", "mentions": ["m_ebrard", "ABUNDDD"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ya tienes m\u00e1s Para regalar a tus cuates comunistas hdtpm"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433551225196547, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @FerVillarreeal Y ustedes regalando vacunas a otro pa\u00edses antes de vacunar a los mexicanos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes regalando vacunas a otro pa\u00edses antes de vacunar a los mexicanos", "mentions": ["m_ebrard", "FerVillarreeal"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y ustedes regalando vacunas a otro pa\u00edses antes de vacunar a los mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433500394377227, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qu\u00e9 bueno que llegaron gratis!!!!\nPor que de otra manera no tendr\u00edamos vacunas!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qu\u00e9 bueno que llegaron gratis Por que de otra manera no tendr\u00edamos vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Qu\u00e9 bueno que llegaron gratis Por que de otra manera no tendr\u00edamos vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433465342586883, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No regalen a otros pa\u00edses las vacunas #Moderna que nos regalo a MEXICO @POTUS #Biden son para los mexicanos! pongan una segunda dosis de refuerzo  a los millones de #maestros que vacunaron con #Cansino que estan muriendo y el #DrMuerte no quiere vacunarlos\nhttps://t.co/JtKhWrHBQQ", "tweet_lang": "es", "text_es": "No regalen a otros pa\u00edses las vacunas que nos regalo a MEXICO son para los mexicanos pongan una segunda dosis de refuerzo a los millones de que vacunaron con que estan muriendo y el no quiere vacunarlos", "hashtags": ["Moderna", "Biden", "maestros", "Cansino", "DrMuerte"], "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "No regalen a otros pa\u00edses las vacunas que nos regalo a MEXICO son para los mexicanos pongan una segunda dosis de refuerzo a los millones de que vacunaron con que estan muriendo y el no quiere vacunarlos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440433287034404868, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pinche verg\u00fcenza, andar pidiendo regalado.\nBueno si no les da pena que se chingaron lo de la L12 o que reciban sobres con dinero, menos les da pena esto .\nSinverg\u00fcenzas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pinche verg\u00fcenza andar pidiendo regalado Bueno si no les da pena que se chingaron lo de la L12 o que reciban sobres con dinero menos les da pena esto Sinverg\u00fcenzas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Pinche verg\u00fcenza andar pidiendo regalado Bueno si no les da pena que se chingaron lo de la L12 o que reciban sobres con dinero menos les da pena esto Sinverg\u00fcenzas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432916018855952, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las vayas a perder otra vez pu\u00f1etas\n\u2026O a regalar re pu\u00f1etas", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las vayas a perder otra vez pu\u00f1etas \u2026O a regalar re pu\u00f1etas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "No las vayas a perder otra vez pu\u00f1etas \u2026O a regalar re pu\u00f1etas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432769222381573, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Viva la 4T transformacion #AMLO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Viva la 4T transformacion \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f", "hashtags": ["AMLO"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Viva la 4T transformacion \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432598711357455, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y dejen de estarlas regalando, son para los MEXICANOS! Exclusivamente!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y dejen de estarlas regalando son para los MEXICANOS Exclusivamente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y dejen de estarlas regalando son para los MEXICANOS Exclusivamente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432593195786244, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si amigos de pellizco y nalgada. Malditos miserables.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si amigos de pellizco y nalgada Malditos miserables", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ahora si amigos de pellizco y nalgada Malditos miserables"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432588397498368, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Excelente evento!!", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Excelente evento", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Excelente evento"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432492566048778, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @Thomastlahuac Para Cuba,Nicaragua ,Venezuela  y dem\u00e1s amigos de L\u00f3pez.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para Cuba Nicaragua Venezuela y dem\u00e1s amigos de L\u00f3pez", "mentions": ["m_ebrard", "Thomastlahuac"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Para Cuba Nicaragua Venezuela y dem\u00e1s amigos de L\u00f3pez"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432344632946693, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cu\u00e1ntas x Cuba,Venezuela ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cu\u00e1ntas x Cuba Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Cu\u00e1ntas x Cuba Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432256896540685, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A regalar vacunas otra vez cabrones", "tweet_lang": "es", "text_es": "A regalar vacunas otra vez cabrones", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "A regalar vacunas otra vez cabrones"}, {"country": "Mexico", "id": 1440432154303885325, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Lameguevos de Biden ,cuantas van a regalar a :\nCuba\nCosta Rica\nNicaragua\nVenezuela \nBolivia", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lameguevos de Biden cuantas van a regalar a Cuba Costa Rica Nicaragua Venezuela Bolivia", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Lameguevos de Biden cuantas van a regalar a Cuba Costa Rica Nicaragua Venezuela Bolivia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440431915933130763, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El presidente @POTUS , te da cachetada con guante blanco. Despu\u00e9s del \"numerito\" de tu patr\u00f3n! https://t.co/l93UoEeqq8", "tweet_lang": "es", "text_es": "El presidente te da cachetada con guante blanco Despu\u00e9s del numerito de tu patr\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "El presidente te da cachetada con guante blanco Despu\u00e9s del numerito de tu patr\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440431366852673541, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 y las apliquen a todos los mexicanos antes de regalarselas a otros pa\u00edses\nPrimero la casa propia", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 y las apliquen a todos los mexicanos antes de regalarselas a otros pa\u00edses Primero la casa propia", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 y las apliquen a todos los mexicanos antes de regalarselas a otros pa\u00edses Primero la casa propia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440431186304585739, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard De pedinches por ac\u00e1 y por all\u00e1 pateando el avispero,", "tweet_lang": "es", "text_es": "De pedinches por ac\u00e1 y por all\u00e1 pateando el avispero", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "De pedinches por ac\u00e1 y por all\u00e1 pateando el avispero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440431124954509314, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ah pero qu\u00e9 tal hace unos d\u00edas. \u201cQue chingue a su madre Estados Unidos porque no le levanta el bloqueo a cuba.\u201d Pinche conveniencia", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ah pero qu\u00e9 tal hace unos d\u00edas \u201cQue chingue a su madre Estados Unidos porque no le levanta el bloqueo a cuba \u201d Pinche conveniencia", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Ah pero qu\u00e9 tal hace unos d\u00edas \u201cQue chingue a su madre Estados Unidos porque no le levanta el bloqueo a cuba \u201d Pinche conveniencia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440430789397671937, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y que han hecho los gobiernos de Venezuela y de Cuba por M\u00e9xico??? Sigan poni\u00e9ndose de alfombra ante ellos, pobres pendejos!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y que han hecho los gobiernos de Venezuela y de Cuba por M\u00e9xico Sigan poni\u00e9ndose de alfombra ante ellos pobres pendejos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y que han hecho los gobiernos de Venezuela y de Cuba por M\u00e9xico Sigan poni\u00e9ndose de alfombra ante ellos pobres pendejos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440430576968687617, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son vacunas enviadas PARA LOS MEXICANOS, deja de regalarlas a otros lugares que en M\u00e9xico son millones que a\u00fan no est\u00e1n vacunados.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son vacunas enviadas PARA LOS MEXICANOS deja de regalarlas a otros lugares que en M\u00e9xico son millones que a\u00fan no est\u00e1n vacunados", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Son vacunas enviadas PARA LOS MEXICANOS deja de regalarlas a otros lugares que en M\u00e9xico son millones que a\u00fan no est\u00e1n vacunados"}, {"country": "Mexico", "id": 1440430529484976129, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Agradeciendo ser\u00eda ver aAMLO tratar la relaci\u00f3n con Biden como lo hizo con TRUMP", "tweet_lang": "es", "text_es": "Agradeciendo ser\u00eda ver aAMLO tratar la relaci\u00f3n con Biden como lo hizo con TRUMP", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Agradeciendo ser\u00eda ver aAMLO tratar la relaci\u00f3n con Biden como lo hizo con TRUMP"}, {"country": "Mexico", "id": 1440430206628421638, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Jajaja quieren quedar bien con un tweet despu\u00e9s de recibir dictadores? Esa es su diplomacia, por cierto, se que este tema pos como que esta fuera de lugar pero me queda la duda, que sabe de la #Linea12DelMetro \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "es", "text_es": "Jajaja quieren quedar bien con un tweet despu\u00e9s de recibir dictadores Esa es su diplomacia por cierto se que este tema pos como que esta fuera de lugar pero me queda la duda que sabe de la \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "hashtags": ["Linea12DelMetro"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Jajaja quieren quedar bien con un tweet despu\u00e9s de recibir dictadores Esa es su diplomacia por cierto se que este tema pos como que esta fuera de lugar pero me queda la duda que sabe de la \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"country": "Mexico", "id": 1440430114747994115, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias al presidente Biden al gobierno norteamericano una disculpa por lo mal que act\u00faan nuestros gobernantes ojala y no las vaya a desaparecer Ebrard o alg\u00fan funcionario regal\u00e1ndolas a sus amigos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias al presidente Biden al gobierno norteamericano una disculpa por lo mal que act\u00faan nuestros gobernantes ojala y no las vaya a desaparecer Ebrard o alg\u00fan funcionario regal\u00e1ndolas a sus amigos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Gracias al presidente Biden al gobierno norteamericano una disculpa por lo mal que act\u00faan nuestros gobernantes ojala y no las vaya a desaparecer Ebrard o alg\u00fan funcionario regal\u00e1ndolas a sus amigos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440430077343256578, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Le tira el Kks y luego andan rogando x ayuda. este gobierno brilla x \"su congruencia\". #c\u00ednicos  #GraciaspresidenteBiden", "tweet_lang": "es", "text_es": "Le tira el Kks y luego andan rogando x ayuda este gobierno brilla x su congruencia", "hashtags": ["c\u00ednicos", "GraciaspresidenteBiden"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Le tira el Kks y luego andan rogando x ayuda este gobierno brilla x su congruencia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440429860191555587, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Y Q PASA CON LOS MILES DE EMIGRANTES DE MEXICO Q QUIEREN LLEGAR A USA...XQ NO HAY FUTURO NI TRABAJO Y X LA CRIMINALIDAD Q EXISTE Y Q NO COMBATE EL GOB.DEBIL..MIENTRAS LOS COYOTES SE LLEVAN EL  DINERO DE LOS EMIGRANTES..TODO ES AL REVES..Y NO AYUDAN EN NADA..", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y Q PASA CON LOS MILES DE EMIGRANTES DE MEXICO Q QUIEREN LLEGAR A USA XQ NO HAY FUTURO NI TRABAJO Y X LA CRIMINALIDAD Q EXISTE Y Q NO COMBATE EL GOB DEBIL MIENTRAS LOS COYOTES SE LLEVAN EL DINERO DE LOS EMIGRANTES TODO ES AL REVES Y NO AYUDAN EN NADA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y Q PASA CON LOS MILES DE EMIGRANTES DE MEXICO Q QUIEREN LLEGAR A USA XQ NO HAY FUTURO NI TRABAJO Y X LA CRIMINALIDAD Q EXISTE Y Q NO COMBATE EL GOB DEBIL MIENTRAS LOS COYOTES SE LLEVAN EL DINERO DE LOS EMIGRANTES TODO ES AL REVES Y NO AYUDAN EN NADA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440429679140216833, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Maldito rid\u00edculo, asesino #linea12", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Maldito rid\u00edculo asesino", "hashtags": ["linea12"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Maldito rid\u00edculo asesino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440429612652134408, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard En Jap\u00f3n demostraron que la vacuna Moderna viene contaminada con part\u00edculas de acero inoxidable, entre otras todav\u00eda no reconocidas. Tampoco es para que traigas basura y sobrantes de otros lugares, pinxh Marcelo!! @lopezdoriga @rivapa @Reforma", "tweet_lang": "es", "text_es": "En Jap\u00f3n demostraron que la vacuna Moderna viene contaminada con part\u00edculas de acero inoxidable entre otras todav\u00eda no reconocidas Tampoco es para que traigas basura y sobrantes de otros lugares pinxh Marcelo", "mentions": ["m_ebrard", "lopezdoriga", "rivapa", "Reforma"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "En Jap\u00f3n demostraron que la vacuna Moderna viene contaminada con part\u00edculas de acero inoxidable entre otras todav\u00eda no reconocidas Tampoco es para que traigas basura y sobrantes de otros lugares pinxh Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440429577638080523, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard De ah\u00ed a un avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea rumbo a Cuba\u2026", "tweet_lang": "es", "text_es": "De ah\u00ed a un avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea rumbo a Cuba\u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "De ah\u00ed a un avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea rumbo a Cuba\u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440429510105522183, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y las vacunas para j\u00f3venes de 12 a\u00f1os y adelante?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las vacunas para j\u00f3venes de 12 a\u00f1os y adelante", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y las vacunas para j\u00f3venes de 12 a\u00f1os y adelante"}, {"country": "Mexico", "id": 1440429448180879368, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y Biden dice que sigan chingando la borrega con sus pendejadas y va a mandar pura madre.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y Biden dice que sigan chingando la borrega con sus pendejadas y va a mandar pura madre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Y Biden dice que sigan chingando la borrega con sus pendejadas y va a mandar pura madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440429015483908099, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Oye carnalito, \u00bfY la vacuna Patria s\u00ed era para esta pandemia? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd22\ud83e\udd74", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oye carnalito \u00bfY la vacuna Patria s\u00ed era para esta pandemia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd22\ud83e\udd74", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Oye carnalito \u00bfY la vacuna Patria s\u00ed era para esta pandemia \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\ufe0f\ud83e\udd22\ud83e\udd74"}, {"country": "Mexico", "id": 1440428736671719433, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Jajajajaj nada m\u00e1s no cuadra su postura", "tweet_lang": "es", "text_es": "Jajajajaj nada m\u00e1s no cuadra su postura", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Jajajajaj nada m\u00e1s no cuadra su postura"}, {"country": "Mexico", "id": 1440428699560472579, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cachetada con guante blanco #VerguenzaNacional el @GobiernoMX , empezando por el mamarracho ese que lo encabeza #asnodepalacio primero haciendo honores a dictadores, retando a USAy luego pidi\u00e9ndole favores, no tienen #TantitaMadre ustedes #asco de gobierno \u203c\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cachetada con guante blanco el empezando por el mamarracho ese que lo encabeza primero haciendo honores a dictadores retando a USAy luego pidi\u00e9ndole favores no tienen ustedes de gobierno \u203c\ufe0f", "hashtags": ["VerguenzaNacional", "asnodepalacio", "TantitaMadre", "asco"], "mentions": ["m_ebrard", "GobiernoMX"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Cachetada con guante blanco el empezando por el mamarracho ese que lo encabeza primero haciendo honores a dictadores retando a USAy luego pidi\u00e9ndole favores no tienen ustedes de gobierno \u203c\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440428490176692236, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sin para mexicanos y habitantes de M\u00e8xico. No las vaya a mandar a otro lado", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sin para mexicanos y habitantes de M\u00e8xico No las vaya a mandar a otro lado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Sin para mexicanos y habitantes de M\u00e8xico No las vaya a mandar a otro lado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440428474548641799, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nos tienen que regalar vacunas por aqu\u00ed no hay para eso hay para grandes proyectos del presidente para que quienes est\u00e1n en puestos p\u00fablicos roben y se llenen bien  los blosillos pero para vacunas, tratamientos oncologicos, apoyo para desastres naturales etc  NO HAY verdad AMLO", "tweet_lang": "es", "text_es": "Nos tienen que regalar vacunas por aqu\u00ed no hay para eso hay para grandes proyectos del presidente para que quienes est\u00e1n en puestos p\u00fablicos roben y se llenen bien los blosillos pero para vacunas tratamientos oncologicos apoyo para desastres naturales etc NO HAY verdad AMLO", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Nos tienen que regalar vacunas por aqu\u00ed no hay para eso hay para grandes proyectos del presidente para que quienes est\u00e1n en puestos p\u00fablicos roben y se llenen bien los blosillos pero para vacunas tratamientos oncologicos apoyo para desastres naturales etc NO HAY verdad AMLO"}, {"country": "Mexico", "id": 1440428391178510348, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Buenos para andar de pediches , verg\u00fcenza les deber\u00eda de dar \ud83d\ude16", "tweet_lang": "es", "text_es": "Buenos para andar de pediches verg\u00fcenza les deber\u00eda de dar \ud83d\ude16", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T22:00:00", "reply_text": "Buenos para andar de pediches verg\u00fcenza les deber\u00eda de dar \ud83d\ude16"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427995391397890, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A qui\u00e9n se las vas a regalar rata.", "tweet_lang": "es", "text_es": "A qui\u00e9n se las vas a regalar rata", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "A qui\u00e9n se las vas a regalar rata"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427896443523078, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard que dice nortra-merica de que luego las regales?", "tweet_lang": "es", "text_es": "que dice nortra merica de que luego las regales", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "que dice nortra merica de que luego las regales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427894224818179, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Si principalmente las VICTIMAS de la TRAGEDIA del METRO L12,gracias a ti al SAPO\ud83d\udc38 que en aquel tiempo de construcci\u00f3n INFLARON los PRECIOS y se ROBARON MILLONES y tambi\u00e9n a tu AMIGA yC\u00d3MPLICE Claudia S.y la Florencia (FLORERO)cuando estuvo de directora,son y ser\u00e1n una PORQUER\u00cdA", "tweet_lang": "es", "text_es": "Si principalmente las VICTIMAS de la TRAGEDIA del METRO L12 gracias a ti al SAPO\ud83d\udc38 que en aquel tiempo de construcci\u00f3n INFLARON los PRECIOS y se ROBARON MILLONES y tambi\u00e9n a tu AMIGA yC\u00d3MPLICE Claudia S y la Florencia FLORERO cuando estuvo de directora son y ser\u00e1n una PORQUER\u00cdA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Si principalmente las VICTIMAS de la TRAGEDIA del METRO L12 gracias a ti al SAPO\ud83d\udc38 que en aquel tiempo de construcci\u00f3n INFLARON los PRECIOS y se ROBARON MILLONES y tambi\u00e9n a tu AMIGA yC\u00d3MPLICE Claudia S y la Florencia FLORERO cuando estuvo de directora son y ser\u00e1n una PORQUER\u00cdA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427654797090827, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y t\u00fa IMBECILE haci\u00e9ndole honores a los dictadores comunistas son pat\u00e9ticos todos ustedes #MorenaCuevaDeDelincuentes #morenanomerepresenta #AlCarajoAMLO", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y t\u00fa IMBECILE haci\u00e9ndole honores a los dictadores comunistas son pat\u00e9ticos todos ustedes", "hashtags": ["MorenaCuevaDeDelincuentes", "morenanomerepresenta", "AlCarajoAMLO"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y t\u00fa IMBECILE haci\u00e9ndole honores a los dictadores comunistas son pat\u00e9ticos todos ustedes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427490682437641, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00f3mo era que dec\u00edan el fin de semana?\n\nAh s\u00ed, \u201cgracias M\u00e9xico por las vacunas que regalan\u201d\n\nLo que es ser sin verg\u00fcenza y malagradecido", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00f3mo era que dec\u00edan el fin de semana Ah s\u00ed \u201cgracias M\u00e9xico por las vacunas que regalan\u201d Lo que es ser sin verg\u00fcenza y malagradecido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "C\u00f3mo era que dec\u00edan el fin de semana Ah s\u00ed \u201cgracias M\u00e9xico por las vacunas que regalan\u201d Lo que es ser sin verg\u00fcenza y malagradecido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427430213079049, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard En Centroam\u00e9rica se lo van agradecer.", "tweet_lang": "es", "text_es": "En Centroam\u00e9rica se lo van agradecer", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "En Centroam\u00e9rica se lo van agradecer"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427314978852868, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Claro! Ahora s\u00ed \u201cPapi! Papi!\u201d Ah pero el fin de semana? \u201cPapi malo! Le pegas a mi hermanito el dictador!\u201d", "tweet_lang": "es", "text_es": "Claro Ahora s\u00ed \u201cPapi Papi \u201d Ah pero el fin de semana \u201cPapi malo Le pegas a mi hermanito el dictador \u201d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Claro Ahora s\u00ed \u201cPapi Papi \u201d Ah pero el fin de semana \u201cPapi malo Le pegas a mi hermanito el dictador \u201d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427281080467458, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Dejen de mendingar y compren las que se necesitan!!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Dejen de mendingar y compren las que se necesitan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Dejen de mendingar y compren las que se necesitan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440427132027490304, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a donde las vas a mandar pinche JAMAIC\u00d2N?\nSon lo m\u00e0s miserable, hip\u00f2critas y pu\u00f1etas t\u00f9 y la PEJEPERRA. OJALA  @POTUS y @VP sepan que esto es un NARCO-ESTADO y son gatos de los bananeros, y que tu te consuelas con uno de los bates que usa el KKs y la 60lf4", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a donde las vas a mandar pinche JAMAIC\u00d2N Son lo m\u00e0s miserable hip\u00f2critas y pu\u00f1etas t\u00f9 y la PEJEPERRA OJALA y sepan que esto es un NARCO ESTADO y son gatos de los bananeros y que tu te consuelas con uno de los bates que usa el KKs y la 60lf4", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "VP"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y a donde las vas a mandar pinche JAMAIC\u00d2N Son lo m\u00e0s miserable hip\u00f2critas y pu\u00f1etas t\u00f9 y la PEJEPERRA OJALA y sepan que esto es un NARCO ESTADO y son gatos de los bananeros y que tu te consuelas con uno de los bates que usa el KKs y la 60lf4"}, {"country": "Mexico", "id": 1440426878364368907, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y de esas 1,750,000 de vacunas REGALADAS, cu\u00e1ntas van ustedes a regalar a su vez a sus compas los dictadores?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de esas 1 750 000 de vacunas REGALADAS cu\u00e1ntas van ustedes a regalar a su vez a sus compas los dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y de esas 1 750 000 de vacunas REGALADAS cu\u00e1ntas van ustedes a regalar a su vez a sus compas los dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440426749334982657, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo el Gobierno de Hait\u00ed para solucionar este problema? \u00bfQue de le ha pedido por parte de este Gobierno?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo el Gobierno de Hait\u00ed para solucionar este problema \u00bfQue de le ha pedido por parte de este Gobierno", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo el Gobierno de Hait\u00ed para solucionar este problema \u00bfQue de le ha pedido por parte de este Gobierno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440426639729463296, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Eso si son amigos, no los pinches dictadores bolivarianos que solo vienen a ver que se llevan", "tweet_lang": "es", "text_es": "Eso si son amigos no los pinches dictadores bolivarianos que solo vienen a ver que se llevan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Eso si son amigos no los pinches dictadores bolivarianos que solo vienen a ver que se llevan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440426525803749382, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard misi\u00f3n cumplida???", "tweet_lang": "es", "text_es": "misi\u00f3n cumplida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "misi\u00f3n cumplida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440426365396811780, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Siempre hay dedazos en sus tweets \ud83d\ude44", "tweet_lang": "es", "text_es": "Siempre hay dedazos en sus tweets \ud83d\ude44", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Siempre hay dedazos en sus tweets \ud83d\ude44"}, {"country": "Mexico", "id": 1440426171196264456, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Y el metro?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y el metro", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y el metro"}, {"country": "Mexico", "id": 1440426171116650499, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y las de cuba y Venezuela cuando ???", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y las de cuba y Venezuela cuando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y las de cuba y Venezuela cuando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425996579065866, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "tweet_lang": "und", "text_en": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425949657374727, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard M\u00e1s vacunas para Cuba, Venezuela, o Nicaragua, miseable.", "tweet_lang": "es", "text_es": "M\u00e1s vacunas para Cuba Venezuela o Nicaragua miseable", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "M\u00e1s vacunas para Cuba Venezuela o Nicaragua miseable"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425897706680321, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Ya sali\u00f3 el peine !", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya sali\u00f3 el peine", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ya sali\u00f3 el peine"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425711672594442, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Siguen pidiendo limosnas para hacer caridades? https://t.co/eYQ5r65B0w", "tweet_lang": "es", "text_es": "Siguen pidiendo limosnas para hacer caridades", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Siguen pidiendo limosnas para hacer caridades"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425689593769990, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y de aqu\u00ed a Centro, Sudam\u00e9rica y el Caribe.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de aqu\u00ed a Centro Sudam\u00e9rica y el Caribe", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y de aqu\u00ed a Centro Sudam\u00e9rica y el Caribe"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425667267489794, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero apliquenlas, no vaya siendo que las hagan de aguas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero apliquenlas no vaya siendo que las hagan de aguas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Pero apliquenlas no vaya siendo que las hagan de aguas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425630319869957, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard , @HLGatell  NO a la obligatoriedad de la inyecci\u00f3n experimental masiva, NO al pasaporte de vacunaci\u00f3n, NO a la agenda 2030 en detrimento del pueblo de M\u00e9xico. No a NEOLIBERALISMO FARMACO ECON\u00d3MICO, NO AL BOZAL. https://t.co/cwlhWWZfkW", "tweet_lang": "es", "text_es": "NO a la obligatoriedad de la inyecci\u00f3n experimental masiva NO al pasaporte de vacunaci\u00f3n NO a la agenda 2030 en detrimento del pueblo de M\u00e9xico No a NEOLIBERALISMO FARMACO ECON\u00d3MICO NO AL BOZAL", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard", "HLGatell"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "NO a la obligatoriedad de la inyecci\u00f3n experimental masiva NO al pasaporte de vacunaci\u00f3n NO a la agenda 2030 en detrimento del pueblo de M\u00e9xico No a NEOLIBERALISMO FARMACO ECON\u00d3MICO NO AL BOZAL"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425629145387009, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_en": "\ud83d\udc4d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\ud83d\udc4d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425390820900865, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Eso es todo Secretario! Concentrado en la estrategia y no en las opiniones del Ku Klux Klan! Gracias!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Eso es todo Secretario Concentrado en la estrategia y no en las opiniones del Ku Klux Klan Gracias", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Eso es todo Secretario Concentrado en la estrategia y no en las opiniones del Ku Klux Klan Gracias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425302644060160, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y no te da verg\u00fcenza cabron ????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y no te da verg\u00fcenza cabron", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y no te da verg\u00fcenza cabron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425230866862093, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/NxAnUKaR8T", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440425117851389957, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard La pesadilla y humillaci\u00f3n que viven  en Texas los Haitianos es responsabilidad de uds por dejarlos entrar libremente para cruzar todo M\u00e9xico y llegar a la frontera Mexico-USA, el acuerdo migratorio bilateral que firmaron Amlo-Kamala Harris no era una ocurrencia era prevenci\u00f3n", "tweet_lang": "es", "text_es": "La pesadilla y humillaci\u00f3n que viven en Texas los Haitianos es responsabilidad de uds por dejarlos entrar libremente para cruzar todo M\u00e9xico y llegar a la frontera Mexico USA el acuerdo migratorio bilateral que firmaron Amlo Kamala Harris no era una ocurrencia era prevenci\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "La pesadilla y humillaci\u00f3n que viven en Texas los Haitianos es responsabilidad de uds por dejarlos entrar libremente para cruzar todo M\u00e9xico y llegar a la frontera Mexico USA el acuerdo migratorio bilateral que firmaron Amlo Kamala Harris no era una ocurrencia era prevenci\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440425090827513856, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pinches pordioseros !!! Ahora reg\u00e1lenlas para que los sigan llamando los defensores de AL @lopezobrador_  , SR BIDEN , ya no les regale a estos Pndejos , los mexicanos PAGAMOS IMPUESTOS @JoeBiden  @KamalaHarris", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pinches pordioseros Ahora reg\u00e1lenlas para que los sigan llamando los defensores de AL SR BIDEN ya no les regale a estos Pndejos los mexicanos PAGAMOS IMPUESTOS", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "JoeBiden", "KamalaHarris"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Pinches pordioseros Ahora reg\u00e1lenlas para que los sigan llamando los defensores de AL SR BIDEN ya no les regale a estos Pndejos los mexicanos PAGAMOS IMPUESTOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424893347086347, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Regaladas como siempre!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Regaladas como siempre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Regaladas como siempre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424806675927048, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mision Cumplida Ebrard!!!!, no se en que momento la Pol\u00edtica se convirti\u00f3 en estar pidiendo regalos a otros Pa\u00edses cuando nosotros teniendo Cient\u00edficos pod\u00edamos haber sido los primeros en dise\u00f1ar una Vacuna efectiva.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mision Cumplida Ebrard no se en que momento la Pol\u00edtica se convirti\u00f3 en estar pidiendo regalos a otros Pa\u00edses cuando nosotros teniendo Cient\u00edficos pod\u00edamos haber sido los primeros en dise\u00f1ar una Vacuna efectiva", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Mision Cumplida Ebrard no se en que momento la Pol\u00edtica se convirti\u00f3 en estar pidiendo regalos a otros Pa\u00edses cuando nosotros teniendo Cient\u00edficos pod\u00edamos haber sido los primeros en dise\u00f1ar una Vacuna efectiva"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424800120279049, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero que tal el Sabado alabando a los dictadores y ahora pidiendole a pap\u00e1 Biden. \n#AMLOBurlaMundial", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero que tal el Sabado alabando a los dictadores y ahora pidiendole a pap\u00e1 Biden", "hashtags": ["AMLOBurlaMundial"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Pero que tal el Sabado alabando a los dictadores y ahora pidiendole a pap\u00e1 Biden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424770567213065, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No que hab\u00eda dinero para comprar todas las vacunas, van de periches para robar todo lo que se pueda. \"Misi\u00f3n cumplida Presidente\", jajajajajaja", "tweet_lang": "es", "text_es": "No que hab\u00eda dinero para comprar todas las vacunas van de periches para robar todo lo que se pueda Misi\u00f3n cumplida Presidente jajajajajaja", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "No que hab\u00eda dinero para comprar todas las vacunas van de periches para robar todo lo que se pueda Misi\u00f3n cumplida Presidente jajajajajaja"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424595404640259, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias @JoeBiden por vacunar a m\u00e1s mexicanos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias por vacunar a m\u00e1s mexicanos", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Gracias por vacunar a m\u00e1s mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424488944820236, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El mismo Joe Biden al que el pendejo que gobierna Mexico le reclama siempre que puede por cualquier estupidez pero que sigue recibiendo de su parte atenciones y favores?\nCuando quieran conocer el significado de \u201cmerecido\u201d o \u201cingrato\u201d solo que volteen a ver al que vive en Palacio.", "tweet_lang": "es", "text_es": "El mismo Joe Biden al que el pendejo que gobierna Mexico le reclama siempre que puede por cualquier estupidez pero que sigue recibiendo de su parte atenciones y favores Cuando quieran conocer el significado de \u201cmerecido\u201d o \u201cingrato\u201d solo que volteen a ver al que vive en Palacio", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "El mismo Joe Biden al que el pendejo que gobierna Mexico le reclama siempre que puede por cualquier estupidez pero que sigue recibiendo de su parte atenciones y favores Cuando quieran conocer el significado de \u201cmerecido\u201d o \u201cingrato\u201d solo que volteen a ver al que vive en Palacio"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424427766763522, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes rasc\u00e1ndole los \ud83e\udd5a\ud83e\udd5aal tigre con sus ocurrencias comunistoides todos los d\u00edas \ud83d\ude02", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes rasc\u00e1ndole los \ud83e\udd5a\ud83e\udd5aal tigre con sus ocurrencias comunistoides todos los d\u00edas \ud83d\ude02", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y ustedes rasc\u00e1ndole los \ud83e\udd5a\ud83e\udd5aal tigre con sus ocurrencias comunistoides todos los d\u00edas \ud83d\ude02"}, {"country": "Mexico", "id": 1440424155380281344, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Lamiendo suelas? Pero si es la manera inteligente de que los yankees paguen UN POQUITO por lo que han jodido ya samarreados por la CELAC. Se ayuda a otros pa\u00edses y se agradece a los gringos por Diplomacia y no los berrinches de L\u00f3pez Portillo que casi nos cuestan otra guerra.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lamiendo suelas Pero si es la manera inteligente de que los yankees paguen UN POQUITO por lo que han jodido ya samarreados por la CELAC Se ayuda a otros pa\u00edses y se agradece a los gringos por Diplomacia y no los berrinches de L\u00f3pez Portillo que casi nos cuestan otra guerra", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Lamiendo suelas Pero si es la manera inteligente de que los yankees paguen UN POQUITO por lo que han jodido ya samarreados por la CELAC Se ayuda a otros pa\u00edses y se agradece a los gringos por Diplomacia y no los berrinches de L\u00f3pez Portillo que casi nos cuestan otra guerra"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423989717790722, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Agachones, putos, miserables, jijos de la verga", "tweet_lang": "es", "text_es": "Agachones putos miserables jijos de la verga", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Agachones putos miserables jijos de la verga"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423791868276736, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Muy bonito, \u00bfCu\u00e1ntos de esos los van a regalar a centro y sudam\u00e9rica, Don Malcerdo?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Muy bonito \u00bfCu\u00e1ntos de esos los van a regalar a centro y sudam\u00e9rica Don Malcerdo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Muy bonito \u00bfCu\u00e1ntos de esos los van a regalar a centro y sudam\u00e9rica Don Malcerdo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423770238251013, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Asesinos... #Yonomevacuno #Genocidiosanitario #Nuremberg2 \nhttps://t.co/ogkjQtTxBS", "tweet_lang": "es", "text_es": "Asesinos", "hashtags": ["Yonomevacuno", "Genocidiosanitario", "Nuremberg2"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Asesinos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423740676788224, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfy como por que esa se\u00f1ora da la bienvenida?..\n\u00bfque cargo le dieron? por que no es primera dama que yo sepa.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfy como por que esa se\u00f1ora da la bienvenida \u00bfque cargo le dieron por que no es primera dama que yo sepa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\u00bfy como por que esa se\u00f1ora da la bienvenida \u00bfque cargo le dieron por que no es primera dama que yo sepa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423595306471424, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Marcelino pan y vino! No seas ridiculo!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Marcelino pan y vino No seas ridiculo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Marcelino pan y vino No seas ridiculo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423491279282181, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y de que sirve si Salud no las aplica? nuevo r\u00e9cord, vacunas almacenadas sin aplicar!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de que sirve si Salud no las aplica nuevo r\u00e9cord vacunas almacenadas sin aplicar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y de que sirve si Salud no las aplica nuevo r\u00e9cord vacunas almacenadas sin aplicar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423367828377604, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esas mandalas a cuba y que nos reenv\u00eden pfizer para la banda mexicana! Esa es la buena, y la verde !", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esas mandalas a cuba y que nos reenv\u00eden pfizer para la banda mexicana Esa es la buena y la verde", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Esas mandalas a cuba y que nos reenv\u00eden pfizer para la banda mexicana Esa es la buena y la verde"}, {"country": "Mexico", "id": 1440423017167810564, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Estas tambi\u00e9n las van a regalar a sur Am\u00e9rica para alimentar el deseo  de @lopezobrador_ y su pasi\u00f3n de ser amado y rendici\u00f3n de culto de Latinoam\u00e9rica sacrificando a muchos que no se han podido vacunar o poner la 2da dosis en M\u00e9xico ?? Candil de la calle obscuridad de su casa", "tweet_lang": "es", "text_es": "Estas tambi\u00e9n las van a regalar a sur Am\u00e9rica para alimentar el deseo de y su pasi\u00f3n de ser amado y rendici\u00f3n de culto de Latinoam\u00e9rica sacrificando a muchos que no se han podido vacunar o poner la 2da dosis en M\u00e9xico Candil de la calle obscuridad de su casa", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Estas tambi\u00e9n las van a regalar a sur Am\u00e9rica para alimentar el deseo de y su pasi\u00f3n de ser amado y rendici\u00f3n de culto de Latinoam\u00e9rica sacrificando a muchos que no se han podido vacunar o poner la 2da dosis en M\u00e9xico Candil de la calle obscuridad de su casa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422964076310535, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Misi\u00f3n cumplida del presidente Biden.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Misi\u00f3n cumplida del presidente Biden", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Misi\u00f3n cumplida del presidente Biden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422823323836426, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Perfecto, resultado de su buena gesti\u00f3n, gracias sr secretario.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Perfecto resultado de su buena gesti\u00f3n gracias sr secretario", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Perfecto resultado de su buena gesti\u00f3n gracias sr secretario"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422587683651593, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y para qui\u00e9n son, Cuba o Venezuela? Ya ve que ustedes est\u00e1n repreocupados por ellos, ni duermen.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y para qui\u00e9n son Cuba o Venezuela Ya ve que ustedes est\u00e1n repreocupados por ellos ni duermen", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y para qui\u00e9n son Cuba o Venezuela Ya ve que ustedes est\u00e1n repreocupados por ellos ni duermen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422466640171020, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard cobarde delincuente", "tweet_lang": "es", "text_es": "cobarde delincuente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "cobarde delincuente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422466048774155, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aaaaah  verdaaaaad? Y L\u00f3pez calladito, calladito", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aaaaah verdaaaaad Y L\u00f3pez calladito calladito", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Aaaaah verdaaaaad Y L\u00f3pez calladito calladito"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422462819237895, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y esas para donde van cuba o Nicaragua tal vez Venezuela \u00f3 Bolivia??  \ud83d\ude44\ud83e\udd14", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esas para donde van cuba o Nicaragua tal vez Venezuela \u00f3 Bolivia \ud83d\ude44\ud83e\udd14", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y esas para donde van cuba o Nicaragua tal vez Venezuela \u00f3 Bolivia \ud83d\ude44\ud83e\udd14"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422288713666565, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Anotad\u00edsimo.", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Anotad\u00edsimo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Anotad\u00edsimo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440422204454277135, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Av\u00edsale a Biden que los vas a mandar a Cuba, Venezuela y Nicaragua. Diles a los mexicanos que se aguanten porque tu amo @lopezobrador_ tiene intereses personales para encumbrar su insaciable ego.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Av\u00edsale a Biden que los vas a mandar a Cuba Venezuela y Nicaragua Diles a los mexicanos que se aguanten porque tu amo tiene intereses personales para encumbrar su insaciable ego", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Av\u00edsale a Biden que los vas a mandar a Cuba Venezuela y Nicaragua Diles a los mexicanos que se aguanten porque tu amo tiene intereses personales para encumbrar su insaciable ego"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421913528995841, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya vacunen a los de Coyoac\u00e1n de 18 a 29 a\u00f1os!!!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya vacunen a los de Coyoac\u00e1n de 18 a 29 a\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ya vacunen a los de Coyoac\u00e1n de 18 a 29 a\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421798860890122, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y mientras tanto @lopezobrador_ le patea el Culo a @POTUS , no tienen Madre Comunistas de Mierda! https://t.co/GYltMAQROx", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y mientras tanto le patea el Culo a no tienen Madre Comunistas de Mierda", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y mientras tanto le patea el Culo a no tienen Madre Comunistas de Mierda"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421716224667648, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Presumiendo donaciones? Cu\u00e1ndo comprar\u00e1n con nuestro dinero las necesarias para nuestros ni\u00f1os y adolescentes?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Presumiendo donaciones Cu\u00e1ndo comprar\u00e1n con nuestro dinero las necesarias para nuestros ni\u00f1os y adolescentes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Presumiendo donaciones Cu\u00e1ndo comprar\u00e1n con nuestro dinero las necesarias para nuestros ni\u00f1os y adolescentes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421676957638664, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Haber si se las pones a los mexicanos y no las andes ofreciendo a otros pa\u00edses, primero tu casa, luego la de tu vecino", "tweet_lang": "es", "text_es": "Haber si se las pones a los mexicanos y no las andes ofreciendo a otros pa\u00edses primero tu casa luego la de tu vecino", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Haber si se las pones a los mexicanos y no las andes ofreciendo a otros pa\u00edses primero tu casa luego la de tu vecino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421343401418759, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por un lado piden que al gobierno cubano se le \u201chonre\u201d por soportar al \u201cImperio norteamericano\u201d, a mismo tiempo le \u201cagradecen\u201d al \u201cimperio\u201d por su gesto de solidaridad y \u201camistad\u201d con nosotros. Gobierno doble cara c\u00ednico.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por un lado piden que al gobierno cubano se le \u201chonre\u201d por soportar al \u201cImperio norteamericano\u201d a mismo tiempo le \u201cagradecen\u201d al \u201cimperio\u201d por su gesto de solidaridad y \u201camistad\u201d con nosotros Gobierno doble cara c\u00ednico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Por un lado piden que al gobierno cubano se le \u201chonre\u201d por soportar al \u201cImperio norteamericano\u201d a mismo tiempo le \u201cagradecen\u201d al \u201cimperio\u201d por su gesto de solidaridad y \u201camistad\u201d con nosotros Gobierno doble cara c\u00ednico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421331216965634, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a quien se lo van a regalar? Para cuando adolescentes? Y ni digan Moderna en Canad\u00e1 ya se le dio el VoBo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a quien se lo van a regalar Para cuando adolescentes Y ni digan Moderna en Canad\u00e1 ya se le dio el VoBo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y a quien se lo van a regalar Para cuando adolescentes Y ni digan Moderna en Canad\u00e1 ya se le dio el VoBo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421327479848966, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tambi\u00e9n las va a regalar a Centroam\u00e9rica?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tambi\u00e9n las va a regalar a Centroam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Tambi\u00e9n las va a regalar a Centroam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421313890304008, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes d\u00e1ndole palmaditas a los dictadores! Muy bien vamos a ver en qu\u00e9 problema nos mete su patr\u00f3n", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes d\u00e1ndole palmaditas a los dictadores Muy bien vamos a ver en qu\u00e9 problema nos mete su patr\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y ustedes d\u00e1ndole palmaditas a los dictadores Muy bien vamos a ver en qu\u00e9 problema nos mete su patr\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421173452410882, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @JavierCastroRa4 Solo las cambian de avi\u00f3n por uno menos \"neoliberal\" y directo a: Cuba, Venezuela, Hait\u00ed, Honduras, etc.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Solo las cambian de avi\u00f3n por uno menos neoliberal y directo a Cuba Venezuela Hait\u00ed Honduras etc", "mentions": ["m_ebrard", "JavierCastroRa4"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Solo las cambian de avi\u00f3n por uno menos neoliberal y directo a Cuba Venezuela Hait\u00ed Honduras etc"}, {"country": "Mexico", "id": 1440421061883924483, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/6MOasLDYIK", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440420942694400011, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que emoci\u00f3n!!! No puedo esperar a que se las regalen a los pa\u00edses socialistas!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que emoci\u00f3n No puedo esperar a que se las regalen a los pa\u00edses socialistas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Que emoci\u00f3n No puedo esperar a que se las regalen a los pa\u00edses socialistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420940358172681, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Excelente", "tweet_lang": "es", "text_es": "Excelente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Excelente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420857851961344, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A quien se las van a regalar? Ya tienen el destinatario?", "tweet_lang": "es", "text_es": "A quien se las van a regalar Ya tienen el destinatario", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "A quien se las van a regalar Ya tienen el destinatario"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420617119928322, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00ednicos Hip\u00f3critas, los insultan y andan de mendigos", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00ednicos Hip\u00f3critas los insultan y andan de mendigos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "C\u00ednicos Hip\u00f3critas los insultan y andan de mendigos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420352908152836, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\ude02", "tweet_lang": "und", "text_en": "\ud83d\ude02", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\ud83d\ude02"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420259068997634, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @ABUNDDD Asi como llegan se van a \"donaci\u00f3n\" verdad????", "tweet_lang": "es", "text_es": "Asi como llegan se van a donaci\u00f3n verdad", "mentions": ["m_ebrard", "ABUNDDD"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Asi como llegan se van a donaci\u00f3n verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420180706820116, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A donde ir\u00e1n a dar ?  Venezuela? Cuba?", "tweet_lang": "es", "text_es": "A donde ir\u00e1n a dar Venezuela Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "A donde ir\u00e1n a dar Venezuela Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420139434799111, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero que tal, quedan como reverendos p3nd3jazos t\u00fa y el wey de PN. \nPa\u00eds bananero, en eso lo han convertido.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero que tal quedan como reverendos p3nd3jazos t\u00fa y el wey de PN Pa\u00eds bananero en eso lo han convertido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Pero que tal quedan como reverendos p3nd3jazos t\u00fa y el wey de PN Pa\u00eds bananero en eso lo han convertido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440420035269259265, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Si y dile a tu MEDIOCRE ACOMPLEJADO TRAUMADO MITOMANO ZOOFILICO MEGALOMANO RIJOSO BOCAZAS BRAVUCON PORRO GANDALLA del KKs que le tire otro chingadazo a BIDEN.\n\nCABRONES INEPTOS\nCHASPM\nFUCK.\n\n@JoeBiden \n@POTUS", "tweet_lang": "es", "text_es": "Si y dile a tu MEDIOCRE ACOMPLEJADO TRAUMADO MITOMANO ZOOFILICO MEGALOMANO RIJOSO BOCAZAS BRAVUCON PORRO GANDALLA del KKs que le tire otro chingadazo a BIDEN CABRONES INEPTOS CHASPM FUCK", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Si y dile a tu MEDIOCRE ACOMPLEJADO TRAUMADO MITOMANO ZOOFILICO MEGALOMANO RIJOSO BOCAZAS BRAVUCON PORRO GANDALLA del KKs que le tire otro chingadazo a BIDEN CABRONES INEPTOS CHASPM FUCK"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419909121441801, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y aztra zeneca !???? Digo !! Seguimos esperando la segunda dosis !!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y aztra zeneca Digo Seguimos esperando la segunda dosis", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y aztra zeneca Digo Seguimos esperando la segunda dosis"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419548163764226, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para reponer las que regalan!!! Que padre", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para reponer las que regalan Que padre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Para reponer las que regalan Que padre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419425249759232, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes apoyando a #Cuba y #Venezuela \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes apoyando a y \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "hashtags": ["Cuba", "Venezuela"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y ustedes apoyando a y \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419392752259078, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sigue patrando el pesebre y te van a mandar puro \ud83c\udf36", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sigue patrando el pesebre y te van a mandar puro \ud83c\udf36", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Sigue patrando el pesebre y te van a mandar puro \ud83c\udf36"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419357142634507, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Me encanta saber cuando escribe realmente @m_ebrard \u2026\u2026digo\u2026.por errores de dedo\ud83d\ude2c", "tweet_lang": "es", "text_es": "Me encanta saber cuando escribe realmente \u2026\u2026digo\u2026 por errores de dedo\ud83d\ude2c", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Me encanta saber cuando escribe realmente \u2026\u2026digo\u2026 por errores de dedo\ud83d\ude2c"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419129064759315, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que triste Marcelo que seas c\u00f3mplice del caca obrador.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que triste Marcelo que seas c\u00f3mplice del caca obrador", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Que triste Marcelo que seas c\u00f3mplice del caca obrador"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419111457021952, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Siganle tirando hate \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "tweet_lang": "es", "text_es": "Siganle tirando hate \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Siganle tirando hate \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e"}, {"country": "Mexico", "id": 1440419008042307593, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00f3mo les gusta hacerse Pen dejos", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00f3mo les gusta hacerse Pen dejos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "C\u00f3mo les gusta hacerse Pen dejos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418916661022723, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes de pederos trayendo dictadores. Pinchis ogts.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes de pederos trayendo dictadores Pinchis ogts", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y ustedes de pederos trayendo dictadores Pinchis ogts"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418873468088320, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Un favorcito..., \u00a1\u00a1no regalar!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Un favorcito \u00a1\u00a1no regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Un favorcito \u00a1\u00a1no regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418865352089613, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfOiga y eso de hablar pestes del gobierno del vecino del Norte para quedar bien con dictadores de izquierda?..... \u00bfY la coherencia que presum\u00edan?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfOiga y eso de hablar pestes del gobierno del vecino del Norte para quedar bien con dictadores de izquierda \u00bfY la coherencia que presum\u00edan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\u00bfOiga y eso de hablar pestes del gobierno del vecino del Norte para quedar bien con dictadores de izquierda \u00bfY la coherencia que presum\u00edan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418844082782217, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero que ahora si lleguen a NL y en espec\u00edfico a Gpe NL", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero que ahora si lleguen a NL y en espec\u00edfico a Gpe NL", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Espero que ahora si lleguen a NL y en espec\u00edfico a Gpe NL"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418417782104066, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ufff... Que buen que el presidente Biden no se molesto por traer a nuestro pa\u00eds al presidente de Cuba.\nJajajajajajajajajajajajajajajajaj\nPinches fachos, ahorita estan cagando verde!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ufff Que buen que el presidente Biden no se molesto por traer a nuestro pa\u00eds al presidente de Cuba Jajajajajajajajajajajajajajajajaj Pinches fachos ahorita estan cagando verde", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ufff Que buen que el presidente Biden no se molesto por traer a nuestro pa\u00eds al presidente de Cuba Jajajajajajajajajajajajajajajajaj Pinches fachos ahorita estan cagando verde"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418364208205829, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Este se\u00f1or de plano no sabe escribir.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Este se\u00f1or de plano no sabe escribir", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Este se\u00f1or de plano no sabe escribir"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418342032982017, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Estados Unidos cubriendo la necesidad de salud de los mexicanos por que su gobierno encabezado por lopez no pueden", "tweet_lang": "es", "text_es": "Estados Unidos cubriendo la necesidad de salud de los mexicanos por que su gobierno encabezado por lopez no pueden", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Estados Unidos cubriendo la necesidad de salud de los mexicanos por que su gobierno encabezado por lopez no pueden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418305202810883, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No tienen verg\u00fcenza, ellos les ayudan y uds. les muerden la mano trayendo dictadores al pa\u00eds", "tweet_lang": "es", "text_es": "No tienen verg\u00fcenza ellos les ayudan y uds les muerden la mano trayendo dictadores al pa\u00eds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "No tienen verg\u00fcenza ellos les ayudan y uds les muerden la mano trayendo dictadores al pa\u00eds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418212873531392, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Eres un dos caras Marcelo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Eres un dos caras Marcelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Eres un dos caras Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440418177960136707, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aqu\u00ed fue la escala, el destino final ser\u00e1 Cuba. Siguen regalando vacunas.\n\nY que decir de tu noviecia la centroamericana que ha procurado que tambi\u00e9n reciba Honduras vacunas gratis.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aqu\u00ed fue la escala el destino final ser\u00e1 Cuba Siguen regalando vacunas Y que decir de tu noviecia la centroamericana que ha procurado que tambi\u00e9n reciba Honduras vacunas gratis", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Aqu\u00ed fue la escala el destino final ser\u00e1 Cuba Siguen regalando vacunas Y que decir de tu noviecia la centroamericana que ha procurado que tambi\u00e9n reciba Honduras vacunas gratis"}, {"country": "Mexico", "id": 1440417851332980738, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439322068982669315, "tweet_text": "@m_ebrard Marcelo, \u00bfno te cansas de ser golpeado? \u00a1Que hablen mal de mi, pero que hablen! Triste tu papel en la vida, todo por una candidatura... la dignidad no existe. Al menos ases\u00f3rate con profesionales. @m_ebrard", "tweet_lang": "es", "text_es": "Marcelo \u00bfno te cansas de ser golpeado \u00a1Que hablen mal de mi pero que hablen Triste tu papel en la vida todo por una candidatura la dignidad no existe Al menos ases\u00f3rate con profesionales", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Marcelo \u00bfno te cansas de ser golpeado \u00a1Que hablen mal de mi pero que hablen Triste tu papel en la vida todo por una candidatura la dignidad no existe Al menos ases\u00f3rate con profesionales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440417486281736197, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que bien nomas ya no las regalen usenlas en los mexicanos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que bien nomas ya no las regalen usenlas en los mexicanos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Que bien nomas ya no las regalen usenlas en los mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440417443411755009, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y \u00e9l les agradece las palizas a migrantes", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y \u00e9l les agradece las palizas a migrantes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y \u00e9l les agradece las palizas a migrantes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440417283348647945, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard De nuevo agradeciendo la limosna, lo que no se pudo obtener por los medios convencionales.", "tweet_lang": "es", "text_es": "De nuevo agradeciendo la limosna lo que no se pudo obtener por los medios convencionales", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "De nuevo agradeciendo la limosna lo que no se pudo obtener por los medios convencionales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440417164238884869, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No veo a L\u00f3pez agradeciendo nada, primero insulta a los americanos y ahora extiende la mano!", "tweet_lang": "es", "text_es": "No veo a L\u00f3pez agradeciendo nada primero insulta a los americanos y ahora extiende la mano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "No veo a L\u00f3pez agradeciendo nada primero insulta a los americanos y ahora extiende la mano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440417148355022852, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Jajaja pues no andas presume y presume q tu las consigues , q es retedificilisimo , q misi\u00f3n cumplida\u2026.\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#NoMamar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "es", "text_es": "Jajaja pues no andas presume y presume q tu las consigues q es retedificilisimo q misi\u00f3n cumplida\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#NoMamar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "hashtags": ["NoMamar"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Jajaja pues no andas presume y presume q tu las consigues q es retedificilisimo q misi\u00f3n cumplida\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#NoMamar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"country": "Mexico", "id": 1440417113793970176, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y esas para donde las donamos ,Marcelo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esas para donde las donamos Marcelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y esas para donde las donamos Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440416891894337536, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Los centroamericanos deseosos de las vacunas gestionadas por M\u00e9xico. https://t.co/tmproB5yuO", "tweet_lang": "es", "text_es": "Los centroamericanos deseosos de las vacunas gestionadas por M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Los centroamericanos deseosos de las vacunas gestionadas por M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440416685094150146, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias @POTUS, que envidia que en USA si hay presidente y gabinete, aqu\u00ed en M\u00e9xico solo tenemos ineptos, miserables y mentirosos encabezados por @lopezobrador_", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias que envidia que en USA si hay presidente y gabinete aqu\u00ed en M\u00e9xico solo tenemos ineptos miserables y mentirosos encabezados por", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Gracias que envidia que en USA si hay presidente y gabinete aqu\u00ed en M\u00e9xico solo tenemos ineptos miserables y mentirosos encabezados por"}, {"country": "Mexico", "id": 1440416574838427654, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y esas tambien las vas a regalar a los enemigos autodeclarados de USA?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esas tambien las vas a regalar a los enemigos autodeclarados de USA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y esas tambien las vas a regalar a los enemigos autodeclarados de USA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440416533725941761, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard \u00bfPor qu\u00e9 no se han aplicado m\u00e1s vacunas de 18 a 29 a\u00f1os en el estado de Guanajuato? Solo fueron Yuriria y Salamanca hace casi un mes, y desde ah\u00ed ning\u00fan otro municipio ha recibido vacunas para esa edad.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfPor qu\u00e9 no se han aplicado m\u00e1s vacunas de 18 a 29 a\u00f1os en el estado de Guanajuato Solo fueron Yuriria y Salamanca hace casi un mes y desde ah\u00ed ning\u00fan otro municipio ha recibido vacunas para esa edad", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\u00bfPor qu\u00e9 no se han aplicado m\u00e1s vacunas de 18 a 29 a\u00f1os en el estado de Guanajuato Solo fueron Yuriria y Salamanca hace casi un mes y desde ah\u00ed ning\u00fan otro municipio ha recibido vacunas para esa edad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440416368495501313, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A quien se las vas a dar (las vacunas) porque aqu\u00ed estamos de la PM, HDTRCM", "tweet_lang": "es", "text_es": "A quien se las vas a dar las vacunas porque aqu\u00ed estamos de la PM HDTRCM", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "A quien se las vas a dar las vacunas porque aqu\u00ed estamos de la PM HDTRCM"}, {"country": "Mexico", "id": 1440416254070718466, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfAlguien sabe m\u00e1s dosis de Moderna anteriores qu\u00e9 se hicieron? Osea \u00bfSe donaron o hay alg\u00fan estado donde se haya aplicado esa marca? Ojal\u00e1 alguien me pudiera decir.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfAlguien sabe m\u00e1s dosis de Moderna anteriores qu\u00e9 se hicieron Osea \u00bfSe donaron o hay alg\u00fan estado donde se haya aplicado esa marca Ojal\u00e1 alguien me pudiera decir", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\u00bfAlguien sabe m\u00e1s dosis de Moderna anteriores qu\u00e9 se hicieron Osea \u00bfSe donaron o hay alg\u00fan estado donde se haya aplicado esa marca Ojal\u00e1 alguien me pudiera decir"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415921055494145, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aque pa\u00eds las van a regalar??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aque pa\u00eds las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Aque pa\u00eds las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415832807411723, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @Alcaldia_Coy por favor\n+18 a\u00f1os", "tweet_lang": "es", "text_es": "por favor 18 a\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard", "Alcaldia_Coy"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "por favor 18 a\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415800708395016, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Claro, el fin de semana recibiendo a los enemigos de la democracia en el mundo e increpando a USA por sus pol\u00edticas econ\u00f3micas, pero hoy estirando la mano para recibir.\n\nP\u00e9simas decisiones en materia de relaciones exteriores\u2026 como en todo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Claro el fin de semana recibiendo a los enemigos de la democracia en el mundo e increpando a USA por sus pol\u00edticas econ\u00f3micas pero hoy estirando la mano para recibir P\u00e9simas decisiones en materia de relaciones exteriores\u2026 como en todo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Claro el fin de semana recibiendo a los enemigos de la democracia en el mundo e increpando a USA por sus pol\u00edticas econ\u00f3micas pero hoy estirando la mano para recibir P\u00e9simas decisiones en materia de relaciones exteriores\u2026 como en todo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415756160618499, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Estas vacunas ser\u00e1n aplicadas a mexicanos o se regalar\u00e1n a Centro Am\u00e9rica??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Estas vacunas ser\u00e1n aplicadas a mexicanos o se regalar\u00e1n a Centro Am\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Estas vacunas ser\u00e1n aplicadas a mexicanos o se regalar\u00e1n a Centro Am\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415756018020355, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero que sean para los Mexicanos Y no las vayan a mandar a CUBA, HONDURAS etc etc.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero que sean para los Mexicanos Y no las vayan a mandar a CUBA HONDURAS etc etc", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Espero que sean para los Mexicanos Y no las vayan a mandar a CUBA HONDURAS etc etc"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415500182310915, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Le agradecen invitando a los rojillos indeseables A M\u00e9xico? No mms chelito te hubieras quedado en Paris, gastandote la lana que te chingaste de la linea 12. Y ya deja el perico que siempre est\u00e1s gangoso", "tweet_lang": "es", "text_es": "Le agradecen invitando a los rojillos indeseables A M\u00e9xico No mms chelito te hubieras quedado en Paris gastandote la lana que te chingaste de la linea 12 Y ya deja el perico que siempre est\u00e1s gangoso", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Le agradecen invitando a los rojillos indeseables A M\u00e9xico No mms chelito te hubieras quedado en Paris gastandote la lana que te chingaste de la linea 12 Y ya deja el perico que siempre est\u00e1s gangoso"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415328584884227, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Culeros y ustedes trayendo dictadores !!! Y ahora agradeciendo las vacunas que les regala Biden. Que poca madre. CORRUPTOS", "tweet_lang": "es", "text_es": "Culeros y ustedes trayendo dictadores Y ahora agradeciendo las vacunas que les regala Biden Que poca madre CORRUPTOS", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Culeros y ustedes trayendo dictadores Y ahora agradeciendo las vacunas que les regala Biden Que poca madre CORRUPTOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440415054688493571, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ma\u00f1ana tu twitt ser\u00e1 que las donaron a sudam\u00e9rica.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ma\u00f1ana tu twitt ser\u00e1 que las donaron a sudam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ma\u00f1ana tu twitt ser\u00e1 que las donaron a sudam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440414944395100163, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard de una vez las ubieran llevado a cuba, con eso de que todo les estamos regalando", "tweet_lang": "es", "text_es": "de una vez las ubieran llevado a cuba con eso de que todo les estamos regalando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "de una vez las ubieran llevado a cuba con eso de que todo les estamos regalando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440414684536995841, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Necesitamos Pfizer para nuestros hijos. https://t.co/N9Ab1WhEoW", "tweet_lang": "es", "text_es": "Necesitamos Pfizer para nuestros hijos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Necesitamos Pfizer para nuestros hijos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440414604257992704, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 y no las manden a Cuba.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 y no las manden a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 y no las manden a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440414269137244167, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Listas para enviarse a Cuba \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_lang": "es", "text_es": "Listas para enviarse a Cuba \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Listas para enviarse a Cuba \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"country": "Mexico", "id": 1440414164724314125, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y van para Honduras!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y van para Honduras", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y van para Honduras"}, {"country": "Mexico", "id": 1440414097909043209, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que tu andes regalando a otros pa\u00edses en lugar de aplicarlas a ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que tu andes regalando a otros pa\u00edses en lugar de aplicarlas a ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Para que tu andes regalando a otros pa\u00edses en lugar de aplicarlas a ni\u00f1os mayores de 12 a\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440414055559090176, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ay no mames!!!\n\nM\u00e1s LAMBISCON no te pudiste ver @m_ebrard \ud83d\ude32\n\n\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ay no mames M\u00e1s LAMBISCON no te pudiste ver \ud83d\ude32 \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ay no mames M\u00e1s LAMBISCON no te pudiste ver \ud83d\ude32 \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude05\ud83e\udd23"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413994863390724, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard La diplomacia no funciona en la guerra si los dos rivales est\u00e1n desconsonacia con el acuerdo, Estados Unidos usar\u00e1 esos litigios como papel higi\u00e9nico, mejor compremos armas rusas y combatamos el tr\u00e1fico en nuestro propio territorio luego sancionemos a USA por terrorismo.", "tweet_lang": "es", "text_es": "La diplomacia no funciona en la guerra si los dos rivales est\u00e1n desconsonacia con el acuerdo Estados Unidos usar\u00e1 esos litigios como papel higi\u00e9nico mejor compremos armas rusas y combatamos el tr\u00e1fico en nuestro propio territorio luego sancionemos a USA por terrorismo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "La diplomacia no funciona en la guerra si los dos rivales est\u00e1n desconsonacia con el acuerdo Estados Unidos usar\u00e1 esos litigios como papel higi\u00e9nico mejor compremos armas rusas y combatamos el tr\u00e1fico en nuestro propio territorio luego sancionemos a USA por terrorismo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413884813230082, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ni son norteamericanos y mucho menos NORTRAMERICANOS \n\ngobiernan como escriben", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ni son norteamericanos y mucho menos NORTRAMERICANOS gobiernan como escriben", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ni son norteamericanos y mucho menos NORTRAMERICANOS gobiernan como escriben"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413774536531968, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y as\u00ed t\u00fa y t\u00fa jefe se la pasan agrediendo a EUA, espero que muy pronto paguen todas sus tonter\u00edas y delitos!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y as\u00ed t\u00fa y t\u00fa jefe se la pasan agrediendo a EUA espero que muy pronto paguen todas sus tonter\u00edas y delitos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y as\u00ed t\u00fa y t\u00fa jefe se la pasan agrediendo a EUA espero que muy pronto paguen todas sus tonter\u00edas y delitos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413773815173122, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si se lo agradecen? ..  \u2026 cuando les conviene", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si se lo agradecen \u2026 cuando les conviene", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ahora si se lo agradecen \u2026 cuando les conviene"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413758090715141, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y cu\u00e1ntas vas a regalar o Venezuela y cuba para que los ni\u00f1os aqu\u00ed no se vacunen.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y cu\u00e1ntas vas a regalar o Venezuela y cuba para que los ni\u00f1os aqu\u00ed no se vacunen", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y cu\u00e1ntas vas a regalar o Venezuela y cuba para que los ni\u00f1os aqu\u00ed no se vacunen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413551877754890, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ah chido Evo y el cartel de los soles acaban de recibir la notificaci\u00f3n de que ya les llegaron nuevas vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ah chido Evo y el cartel de los soles acaban de recibir la notificaci\u00f3n de que ya les llegaron nuevas vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Ah chido Evo y el cartel de los soles acaban de recibir la notificaci\u00f3n de que ya les llegaron nuevas vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413505841102852, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aqu\u00ed aplica el limosnero y con garrote!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aqu\u00ed aplica el limosnero y con garrote", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Aqu\u00ed aplica el limosnero y con garrote"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413426753310728, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY a d\u00f3nde las van a mandar?\n\u00bfA Cuba, Venezuela?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY a d\u00f3nde las van a mandar \u00bfA Cuba Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "\u00bfY a d\u00f3nde las van a mandar \u00bfA Cuba Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413330707861513, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard m\u00ednimo lo arrobas\ud83d\ude44\n@POTUS", "tweet_lang": "es", "text_es": "m\u00ednimo lo arrobas\ud83d\ude44", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "m\u00ednimo lo arrobas\ud83d\ude44"}, {"country": "Mexico", "id": 1440413158439489539, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y le pagan con sus metidas de pata. Que pena ajena", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y le pagan con sus metidas de pata Que pena ajena", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T21:00:00", "reply_text": "Y le pagan con sus metidas de pata Que pena ajena"}, {"country": "Mexico", "id": 1440412649087324161, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y tenemos que agradecerles las limosnas porque estos imb\u00e9ciles y gandallas se gastan nuestro dinero en estupideces. Esperaba m\u00e1s de t\u00ed  Marcelo!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y tenemos que agradecerles las limosnas porque estos imb\u00e9ciles y gandallas se gastan nuestro dinero en estupideces Esperaba m\u00e1s de t\u00ed Marcelo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y tenemos que agradecerles las limosnas porque estos imb\u00e9ciles y gandallas se gastan nuestro dinero en estupideces Esperaba m\u00e1s de t\u00ed Marcelo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440412542459809792, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora que @lopezobrador_  le diga q ya no se meta en Cuba", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora que le diga q ya no se meta en Cuba", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ahora que le diga q ya no se meta en Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440412468963012615, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfY de Cuba y Venezuela que esta recibiendo M\u00e9xico?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfY de Cuba y Venezuela que esta recibiendo M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "\u00bfY de Cuba y Venezuela que esta recibiendo M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440412128897224704, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nuevo intercambio con EUA \nY  nos llegaron  tambi\u00e9n \n15 000\n haitianos de all\u00e1 para ac\u00e1  de revire !", "tweet_lang": "es", "text_es": "Nuevo intercambio con EUA Y nos llegaron tambi\u00e9n 15 000 haitianos de all\u00e1 para ac\u00e1 de revire", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Nuevo intercambio con EUA Y nos llegaron tambi\u00e9n 15 000 haitianos de all\u00e1 para ac\u00e1 de revire"}, {"country": "Mexico", "id": 1440412087516205056, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mendigando vacunas para regalarlas a dictaduras...\n\nSi ser\u00e1n unos hijos de su REPUT\u00cdSIMA madre, \n\u00a1\u00a1 CULEROS !!\n\n#ElPeorPresidenteDeLaHistoria \n#MarcelaLaPeorSecretaria", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mendigando vacunas para regalarlas a dictaduras Si ser\u00e1n unos hijos de su REPUT\u00cdSIMA madre \u00a1\u00a1 CULEROS", "hashtags": ["ElPeorPresidenteDeLaHistoria", "MarcelaLaPeorSecretaria"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Mendigando vacunas para regalarlas a dictaduras Si ser\u00e1n unos hijos de su REPUT\u00cdSIMA madre \u00a1\u00a1 CULEROS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440411782187601925, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las cuales no tardan en andar regalando, en vez de aplicarlas aqui", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las cuales no tardan en andar regalando en vez de aplicarlas aqui", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Las cuales no tardan en andar regalando en vez de aplicarlas aqui"}, {"country": "Mexico", "id": 1440411736763342852, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes invitando dictadores", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes invitando dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y ustedes invitando dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440411081520795655, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y tu jefe chingandolo con Cuba\u2026", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y tu jefe chingandolo con Cuba\u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y tu jefe chingandolo con Cuba\u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440410704490627089, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las anden regalando a otros pa\u00edses por favor", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las anden regalando a otros pa\u00edses por favor", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "No las anden regalando a otros pa\u00edses por favor"}, {"country": "Mexico", "id": 1440410330706837516, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 los dejen en rid\u00edcula, ineptos de M13RD4.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 los dejen en rid\u00edcula ineptos de M13RD4", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 los dejen en rid\u00edcula ineptos de M13RD4"}, {"country": "Mexico", "id": 1440410136384708611, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard 3 dorito se los vamos dona otro paises", "tweet_lang": "es", "text_es": "3 dorito se los vamos dona otro paises", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "3 dorito se los vamos dona otro paises"}, {"country": "Mexico", "id": 1440409684075180033, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Y cuando esto don Perno https://t.co/pcDgWtECj5", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y cuando esto don Perno", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y cuando esto don Perno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440409243924897806, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No gusto hablar d \u00e9xito . Pero si se lograron buenos resultados d la Celac ( qu\u00f3rum, libertad ,hermandad ) es x el trabajo del Canciller.TambienIncansable acci\u00f3n de traer vacunas . Sacar la cara x el Pa\u00eds , ante tanta tarugada .Ojal\u00e1 se \u201cperdonen\u201dsus logros por sus adversarios !", "tweet_lang": "es", "text_es": "No gusto hablar d \u00e9xito Pero si se lograron buenos resultados d la Celac qu\u00f3rum libertad hermandad es x el trabajo del Canciller TambienIncansable acci\u00f3n de traer vacunas Sacar la cara x el Pa\u00eds ante tanta tarugada Ojal\u00e1 se \u201cperdonen\u201dsus logros por sus adversarios", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "No gusto hablar d \u00e9xito Pero si se lograron buenos resultados d la Celac qu\u00f3rum libertad hermandad es x el trabajo del Canciller TambienIncansable acci\u00f3n de traer vacunas Sacar la cara x el Pa\u00eds ante tanta tarugada Ojal\u00e1 se \u201cperdonen\u201dsus logros por sus adversarios"}, {"country": "Mexico", "id": 1440409141650989068, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Claro hay que desarmar al pueblo para que no se vuelvan en contra de los comunistas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Claro hay que desarmar al pueblo para que no se vuelvan en contra de los comunistas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Claro hay que desarmar al pueblo para que no se vuelvan en contra de los comunistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408993340395520, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por que no invitaron a Biden al desfile y si al presidente Cubano?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por que no invitaron a Biden al desfile y si al presidente Cubano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Por que no invitaron a Biden al desfile y si al presidente Cubano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408912876826630, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El texto dice nortramericano \ud83d\ude44 Que cosas....", "tweet_lang": "es", "text_es": "El texto dice nortramericano \ud83d\ude44 Que cosas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "El texto dice nortramericano \ud83d\ude44 Que cosas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408680843792388, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A regalarlas mi estimado que es lo que mejor saben hacer !!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "A regalarlas mi estimado que es lo que mejor saben hacer", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "A regalarlas mi estimado que es lo que mejor saben hacer"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408479445909508, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Deja que los perros ladran, eso es se\u00f1al de que vamos avanzando. Le dir\u00eda el presidente  Joe Biden a  Kamala Harris.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Deja que los perros ladran eso es se\u00f1al de que vamos avanzando Le dir\u00eda el presidente Joe Biden a Kamala Harris", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Deja que los perros ladran eso es se\u00f1al de que vamos avanzando Le dir\u00eda el presidente Joe Biden a Kamala Harris"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408184624070660, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Con un brazo extienden la mano para mendigar vacunas, y con el otro dan la pu\u00f1alada por la espalda.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Con un brazo extienden la mano para mendigar vacunas y con el otro dan la pu\u00f1alada por la espalda", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Con un brazo extienden la mano para mendigar vacunas y con el otro dan la pu\u00f1alada por la espalda"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408176591990787, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Por favor no vayan a salir con una m4mada y las vayan a regalar primero esta el pueblo de M\u00e9xico !!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Por favor no vayan a salir con una m4mada y las vayan a regalar primero esta el pueblo de M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Por favor no vayan a salir con una m4mada y las vayan a regalar primero esta el pueblo de M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408141263376397, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Secretario, por que no @ al Presidente Biden?, tenga un poquito de verg\u00fcenza en agradecer y de la cara tambi\u00e9n por todo el circo comunista y antinorteamericano que se armaron desde el d\u00eda 15 de septiembre..  y cuidado y ande regalando cosas a sus amigos comunistas \ud83e\udd2c", "tweet_lang": "es", "text_es": "Secretario por que no al Presidente Biden tenga un poquito de verg\u00fcenza en agradecer y de la cara tambi\u00e9n por todo el circo comunista y antinorteamericano que se armaron desde el d\u00eda 15 de septiembre y cuidado y ande regalando cosas a sus amigos comunistas \ud83e\udd2c", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Secretario por que no al Presidente Biden tenga un poquito de verg\u00fcenza en agradecer y de la cara tambi\u00e9n por todo el circo comunista y antinorteamericano que se armaron desde el d\u00eda 15 de septiembre y cuidado y ande regalando cosas a sus amigos comunistas \ud83e\udd2c"}, {"country": "Mexico", "id": 1440408133763940363, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Muchas gracias @POTUS y disculpa los exabruptos de @lopezobrador_ es un soberano fanfarr\u00f3n, eso s\u00ed muy pedimche!!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Muchas gracias y disculpa los exabruptos de es un soberano fanfarr\u00f3n eso s\u00ed muy pedimche", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Muchas gracias y disculpa los exabruptos de es un soberano fanfarr\u00f3n eso s\u00ed muy pedimche"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407979761692674, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pa' que siga la 4T escupiendo pa' arriba eh, s\u00edganle rascando las brebas al le\u00f3n....", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pa que siga la 4T escupiendo pa arriba eh s\u00edganle rascando las brebas al le\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Pa que siga la 4T escupiendo pa arriba eh s\u00edganle rascando las brebas al le\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407716552265734, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Excelente y gran trabajo Canciller,\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf1e\ud83e\udd17", "tweet_lang": "es", "text_es": "Excelente y gran trabajo Canciller \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf1e\ud83e\udd17", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Excelente y gran trabajo Canciller \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf1e\ud83e\udd17"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407695706656768, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "und", "text_en": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407610964905987, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues no que no al intervencionismo?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues no que no al intervencionismo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Pues no que no al intervencionismo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407602542755848, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Quieres hablar de armas y matas con la politica. No lo entiendo homicida practico. Terminando esto te vas a ir otra vez a paris homicida.estas peor que un asesino serial.DESCARADO QUE POCA VERGUENZA !!!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Quieres hablar de armas y matas con la politica No lo entiendo homicida practico Terminando esto te vas a ir otra vez a paris homicida estas peor que un asesino serial DESCARADO QUE POCA VERGUENZA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Quieres hablar de armas y matas con la politica No lo entiendo homicida practico Terminando esto te vas a ir otra vez a paris homicida estas peor que un asesino serial DESCARADO QUE POCA VERGUENZA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407593613029379, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00f3mo que ese imperio yanki nos Est\u00e1 dando vacunas...No queremos nada de ellos hasta que no levanten el bloqueo...", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00f3mo que ese imperio yanki nos Est\u00e1 dando vacunas No queremos nada de ellos hasta que no levanten el bloqueo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "C\u00f3mo que ese imperio yanki nos Est\u00e1 dando vacunas No queremos nada de ellos hasta que no levanten el bloqueo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407429397696520, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Millones de mexicanos NO necesitamos que est\u00e9s MENDIGANDO por vacunas.\n\nSolo requerimos que el CRIMINAL NEGLIGENTE @HLGatell autorice su comercializaci\u00f3n en el pa\u00eds.\n\nNosotros nos encargaremos de pagar por estas.\n\n@lopezobrador_ @marthadelgado\n@Claudiashein @warkentin @PPmerino", "tweet_lang": "es", "text_es": "Millones de mexicanos NO necesitamos que est\u00e9s MENDIGANDO por vacunas Solo requerimos que el CRIMINAL NEGLIGENTE autorice su comercializaci\u00f3n en el pa\u00eds Nosotros nos encargaremos de pagar por estas", "mentions": ["m_ebrard", "HLGatell", "lopezobrador_", "marthadelgado", "Claudiashein", "warkentin", "PPmerino"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Millones de mexicanos NO necesitamos que est\u00e9s MENDIGANDO por vacunas Solo requerimos que el CRIMINAL NEGLIGENTE autorice su comercializaci\u00f3n en el pa\u00eds Nosotros nos encargaremos de pagar por estas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407407062970374, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mendigando a E.U. para lambisconear a los dictadorzuelos comunistas???\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mendigando a E U para lambisconear a los dictadorzuelos comunistas \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Mendigando a E U para lambisconear a los dictadorzuelos comunistas \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407405892829193, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Que chido!!!!.\nDel mismo director de ,....\nFue culpa de Calder\u00f3n!!\nFueron los neoliberales!!\nEs la diabetes!!\nLos laboratorios no nos quieren vender!!.\n\nLlega.....\n\nLa violencia es culpa de los que venden armas, no es responsabilidad del gobierno!!.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que chido Del mismo director de Fue culpa de Calder\u00f3n Fueron los neoliberales Es la diabetes Los laboratorios no nos quieren vender Llega La violencia es culpa de los que venden armas no es responsabilidad del gobierno \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Que chido Del mismo director de Fue culpa de Calder\u00f3n Fueron los neoliberales Es la diabetes Los laboratorios no nos quieren vender Llega La violencia es culpa de los que venden armas no es responsabilidad del gobierno \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407364071411712, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard S\u00edganle tirando mierd@ a EEUU y un d\u00eda de estos lo \u00fanico que van a mandarnos van a ser cacahuates.", "tweet_lang": "es", "text_es": "S\u00edganle tirando mierd@ a EEUU y un d\u00eda de estos lo \u00fanico que van a mandarnos van a ser cacahuates", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "S\u00edganle tirando mierd@ a EEUU y un d\u00eda de estos lo \u00fanico que van a mandarnos van a ser cacahuates"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407026673197057, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Y como vas a tipificar la explosi\u00f3n del restaurante en Salamanca GTO donde murieron dos prolificos empresarios que pagan sus impuestos y daban trabajo al contrario de los cobardes que atentaron contra sus vidas digo verdad por qu\u00e9 se toca el tema.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y como vas a tipificar la explosi\u00f3n del restaurante en Salamanca GTO donde murieron dos prolificos empresarios que pagan sus impuestos y daban trabajo al contrario de los cobardes que atentaron contra sus vidas digo verdad por qu\u00e9 se toca el tema", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y como vas a tipificar la explosi\u00f3n del restaurante en Salamanca GTO donde murieron dos prolificos empresarios que pagan sus impuestos y daban trabajo al contrario de los cobardes que atentaron contra sus vidas digo verdad por qu\u00e9 se toca el tema"}, {"country": "Mexico", "id": 1440407012307718144, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qu\u00e9 cosas no??? Muy agradecidos con los malditos dictadores de @DiazCanelB y @NicolasMaduro y pateando el trasero del pa\u00eds neoliberal que unos apoya!! As\u00ed tu estupidez y la de #AMLOLujoDePendejete #Amloburlamundial #LopezFracasoPresidencial", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qu\u00e9 cosas no Muy agradecidos con los malditos dictadores de y y pateando el trasero del pa\u00eds neoliberal que unos apoya As\u00ed tu estupidez y la de", "hashtags": ["AMLOLujoDePendejete", "Amloburlamundial", "LopezFracasoPresidencial"], "mentions": ["m_ebrard", "DiazCanelB", "NicolasMaduro"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Qu\u00e9 cosas no Muy agradecidos con los malditos dictadores de y y pateando el trasero del pa\u00eds neoliberal que unos apoya As\u00ed tu estupidez y la de"}, {"country": "Mexico", "id": 1440406814386901004, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Directitas para Cuba o Venezuela", "tweet_lang": "es", "text_es": "Directitas para Cuba o Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Directitas para Cuba o Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440406814026199045, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard @FcoDeSouzaM Sabes que no tiene precedentes en M\u00e9xico?\nEl saqueo a las riquezas mexicanas por parte de l\u00f3pez y shitbaum! https://t.co/yNDBUzP6cg", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sabes que no tiene precedentes en M\u00e9xico El saqueo a las riquezas mexicanas por parte de l\u00f3pez y shitbaum", "mentions": ["m_ebrard", "FcoDeSouzaM"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Sabes que no tiene precedentes en M\u00e9xico El saqueo a las riquezas mexicanas por parte de l\u00f3pez y shitbaum"}, {"country": "Mexico", "id": 1440406690394869766, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/yB73m1gcOh", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440406564049866753, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard No te hagas wey la linea 12 homicida!!!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "No te hagas wey la linea 12 homicida", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "No te hagas wey la linea 12 homicida"}, {"country": "Mexico", "id": 1440406314807484417, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes recibiendo a dictadores, te equivovaste Marcelo , nuestros socios son los usa", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes recibiendo a dictadores te equivovaste Marcelo nuestros socios son los usa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y ustedes recibiendo a dictadores te equivovaste Marcelo nuestros socios son los usa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440406307190624259, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Oiga Don y las astra zeneca Pa cuando", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oiga Don y las astra zeneca Pa cuando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Oiga Don y las astra zeneca Pa cuando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440406273720152071, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y esas si se quedan? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esas si se quedan \ud83e\udd26\u200d\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y esas si se quedan \ud83e\udd26\u200d\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440406158875840523, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y por la puerta de atr\u00e1s recibes dictadores, no hay congruencia. No hay gobierno.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y por la puerta de atr\u00e1s recibes dictadores no hay congruencia No hay gobierno", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y por la puerta de atr\u00e1s recibes dictadores no hay congruencia No hay gobierno"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405732403204097, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard GRACIAS A NUESTRO GRAN PRESIDENTE!!!!!\n          \n                  JOE BIDEN", "tweet_lang": "es", "text_es": "GRACIAS A NUESTRO GRAN PRESIDENTE JOE BIDEN", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "GRACIAS A NUESTRO GRAN PRESIDENTE JOE BIDEN"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405715378532363, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Es mejor repatriar a Los Haitianos. M\u00e9xico tiene ya suficiente con apoyar a Los nacionales en extrema pobreza y las inundaciones, terremotos etc. Luz en casa primero!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Es mejor repatriar a Los Haitianos M\u00e9xico tiene ya suficiente con apoyar a Los nacionales en extrema pobreza y las inundaciones terremotos etc Luz en casa primero", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Es mejor repatriar a Los Haitianos M\u00e9xico tiene ya suficiente con apoyar a Los nacionales en extrema pobreza y las inundaciones terremotos etc Luz en casa primero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405696835506190, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard y esas las van a regalar tambien a Centroam\u00e9rica?", "tweet_lang": "es", "text_es": "y esas las van a regalar tambien a Centroam\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "y esas las van a regalar tambien a Centroam\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405667202809868, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A mira, para que le sigan tupiendo con sus insultos socialistas", "tweet_lang": "es", "text_es": "A mira para que le sigan tupiendo con sus insultos socialistas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "A mira para que le sigan tupiendo con sus insultos socialistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405439858954255, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Se las regalaras a honduras o salvador,hdtpm?", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Se las regalaras a honduras o salvador hdtpm", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Se las regalaras a honduras o salvador hdtpm"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405438797811717, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Cuando les conviene verdad chelito? Que tal hace d\u00edas alabando dictadores?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuando les conviene verdad chelito Que tal hace d\u00edas alabando dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Cuando les conviene verdad chelito Que tal hace d\u00edas alabando dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405418660950020, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya p\u00e1rale con tu mensaje de vacunas\u2026. Puro manipular su distribuci\u00f3n\u2026. Para eso si ocupan a USA..?? Pediches \u2026", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya p\u00e1rale con tu mensaje de vacunas\u2026 Puro manipular su distribuci\u00f3n\u2026 Para eso si ocupan a USA Pediches \u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ya p\u00e1rale con tu mensaje de vacunas\u2026 Puro manipular su distribuci\u00f3n\u2026 Para eso si ocupan a USA Pediches \u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405280047521798, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Mejor mu\u00e9vase para vacunas para los adolescentes y de una vez ni\u00f1os", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mejor mu\u00e9vase para vacunas para los adolescentes y de una vez ni\u00f1os", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Mejor mu\u00e9vase para vacunas para los adolescentes y de una vez ni\u00f1os"}, {"country": "Mexico", "id": 1440405031929331720, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1438884329602654212, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 se ocuparan de los inmigrantes es terrible lo q pasa en Tapachula . Y a Belice feliz d\u00eda ! Y ya no traigan dictadores q ning\u00fan pa\u00eds quiere llegar a parecerse a reg\u00edmenes como cuba y Venezuela .", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 se ocuparan de los inmigrantes es terrible lo q pasa en Tapachula Y a Belice feliz d\u00eda Y ya no traigan dictadores q ning\u00fan pa\u00eds quiere llegar a parecerse a reg\u00edmenes como cuba y Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 se ocuparan de los inmigrantes es terrible lo q pasa en Tapachula Y a Belice feliz d\u00eda Y ya no traigan dictadores q ning\u00fan pa\u00eds quiere llegar a parecerse a reg\u00edmenes como cuba y Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440404978632314886, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard Uh La La Chulada!!! https://t.co/ZoofHL628L", "tweet_lang": "es", "text_es": "Uh La La Chulada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Uh La La Chulada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440404830887895041, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440404623823540236, "tweet_text": "@m_ebrard @cesar_ry", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard", "cesar_ry"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440404729771683846, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y esas si las van a aplicar en M\u00e9xico o tambi\u00e9n las van a regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esas si las van a aplicar en M\u00e9xico o tambi\u00e9n las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y esas si las van a aplicar en M\u00e9xico o tambi\u00e9n las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440404290976161800, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Veo el agradecimiento reclamando en un foro a EU en defensa de un gobierno de Cuba dictactorial . As\u00ed se agradece ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Veo el agradecimiento reclamando en un foro a EU en defensa de un gobierno de Cuba dictactorial As\u00ed se agradece", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Veo el agradecimiento reclamando en un foro a EU en defensa de un gobierno de Cuba dictactorial As\u00ed se agradece"}, {"country": "Mexico", "id": 1440404286622498832, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Malditos imperialistas! Finalicen el boqueo a Cuba!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Malditos imperialistas Finalicen el boqueo a Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Malditos imperialistas Finalicen el boqueo a Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440403632533299200, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para Mexico o va a regalar a paises amigos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para Mexico o va a regalar a paises amigos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Para Mexico o va a regalar a paises amigos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440403465507799052, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A que pa\u00eds se le van a regalar? Porque aqu\u00ed en el pa\u00eds falta much\u00edsimo y ustedes andan de pendejos dadivosos regalando. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "tweet_lang": "es", "text_es": "A que pa\u00eds se le van a regalar Porque aqu\u00ed en el pa\u00eds falta much\u00edsimo y ustedes andan de pendejos dadivosos regalando \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "A que pa\u00eds se le van a regalar Porque aqu\u00ed en el pa\u00eds falta much\u00edsimo y ustedes andan de pendejos dadivosos regalando \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"}, {"country": "Mexico", "id": 1440403369575600132, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No presumas las que llegan, presume las que aplican a los mexicanos. \n\nPorque luego se les pierden en el camino y nadie dice nada.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No presumas las que llegan presume las que aplican a los mexicanos Porque luego se les pierden en el camino y nadie dice nada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "No presumas las que llegan presume las que aplican a los mexicanos Porque luego se les pierden en el camino y nadie dice nada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440403345949093900, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Agradecen sob\u00e1ndole los huevos a Cuba y a Venezuela, pa\u00edses en conflicto con USA.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Agradecen sob\u00e1ndole los huevos a Cuba y a Venezuela pa\u00edses en conflicto con USA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Agradecen sob\u00e1ndole los huevos a Cuba y a Venezuela pa\u00edses en conflicto con USA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440402903936630784, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver si asi nos vacunan en coyoacan", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver si asi nos vacunan en coyoacan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "A ver si asi nos vacunan en coyoacan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440402747031883784, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sr. Ebrard se le saca m\u00e1s a USA que a Cuba o Benezuela deverian de entender", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sr Ebrard se le saca m\u00e1s a USA que a Cuba o Benezuela deverian de entender", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Sr Ebrard se le saca m\u00e1s a USA que a Cuba o Benezuela deverian de entender"}, {"country": "Mexico", "id": 1440402692833112065, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00c1ndale regalalas a otro pa\u00eds ya llegaron", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00c1ndale regalalas a otro pa\u00eds ya llegaron", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "\u00c1ndale regalalas a otro pa\u00eds ya llegaron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440402418697584651, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Despu\u00e9s de haber recibido a dos dictadores y uno buscado por USA; con que cara reciben las vacunas? Que poca madre tienen!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Despu\u00e9s de haber recibido a dos dictadores y uno buscado por USA con que cara reciben las vacunas Que poca madre tienen", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Despu\u00e9s de haber recibido a dos dictadores y uno buscado por USA con que cara reciben las vacunas Que poca madre tienen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440402080728961029, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aj\u00e1.Pero...\nDoctores f\u00e1lsos de Cuba, con pagos estratosf\u00e9ricos (a su gobierno)\nVacunas perd\u00eddas.\nNi\u00f1os QUE SE TIENEN QUE AMPARAR PARA VACUNARSE.\nSiguen sin medicinas ni quimios\n\u00bfS\u00edgue con su MISI\u00d3N CUMPLIDA? https://t.co/kYUm3AHAOe", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aj\u00e1 Pero Doctores f\u00e1lsos de Cuba con pagos estratosf\u00e9ricos a su gobierno Vacunas perd\u00eddas Ni\u00f1os QUE SE TIENEN QUE AMPARAR PARA VACUNARSE Siguen sin medicinas ni quimios \u00bfS\u00edgue con su MISI\u00d3N CUMPLIDA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Aj\u00e1 Pero Doctores f\u00e1lsos de Cuba con pagos estratosf\u00e9ricos a su gobierno Vacunas perd\u00eddas Ni\u00f1os QUE SE TIENEN QUE AMPARAR PARA VACUNARSE Siguen sin medicinas ni quimios \u00bfS\u00edgue con su MISI\u00d3N CUMPLIDA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440402003838914570, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Muy bien, esperamos para saber si ustedes las regalan a Nicaragua, Cuba, Venezuela, Bolivia o El Salvador No dejen de avisar", "tweet_lang": "es", "text_es": "Muy bien esperamos para saber si ustedes las regalan a Nicaragua Cuba Venezuela Bolivia o El Salvador No dejen de avisar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Muy bien esperamos para saber si ustedes las regalan a Nicaragua Cuba Venezuela Bolivia o El Salvador No dejen de avisar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401968061579272, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Al menos la gracia de escribir correctamente. Norteamericano", "tweet_lang": "es", "text_es": "Al menos la gracia de escribir correctamente Norteamericano", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Al menos la gracia de escribir correctamente Norteamericano"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401694454521857, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pediches de cuarta...\n\n#MorenaElDesaztreDeMexico", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pediches de cuarta", "hashtags": ["MorenaElDesaztreDeMexico"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Pediches de cuarta"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401548471779334, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Saludos canciller. \u00bfSe hizo alg\u00fan pronunciamiento ante el ataque al Consulado de China en Brasil? Es un tanto preocupante y supone la escalada a un conflicto b\u00e9lico. Espero equivocarme.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Saludos canciller \u00bfSe hizo alg\u00fan pronunciamiento ante el ataque al Consulado de China en Brasil Es un tanto preocupante y supone la escalada a un conflicto b\u00e9lico Espero equivocarme", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Saludos canciller \u00bfSe hizo alg\u00fan pronunciamiento ante el ataque al Consulado de China en Brasil Es un tanto preocupante y supone la escalada a un conflicto b\u00e9lico Espero equivocarme"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401538631942152, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nos siguen regalando vacunas y t\u00fa\nAbrazado de Maduro, en vez de entregarlo a EEUU.\nSon 15 millones !!! Marcelo !!!\nAh ya, \u00bfSon poquitos para ti?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Nos siguen regalando vacunas y t\u00fa Abrazado de Maduro en vez de entregarlo a EEUU Son 15 millones Marcelo Ah ya \u00bfSon poquitos para ti", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Nos siguen regalando vacunas y t\u00fa Abrazado de Maduro en vez de entregarlo a EEUU Son 15 millones Marcelo Ah ya \u00bfSon poquitos para ti"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401452359290894, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y que nos mandaron venezolanos cubanos y nicarag\u00fcenses????? Hip\u00f3critas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y que nos mandaron venezolanos cubanos y nicarag\u00fcenses Hip\u00f3critas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y que nos mandaron venezolanos cubanos y nicarag\u00fcenses Hip\u00f3critas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401391780962305, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Dile al idiota que maneja tu cuenta que escriba bien, no puede tener ortograf\u00eda correcta?  Bola de estupidos.  Y que le har\u00e1s a estas vacunas, regalarlas a los paises bajo dictadores?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Dile al idiota que maneja tu cuenta que escriba bien no puede tener ortograf\u00eda correcta Bola de estupidos Y que le har\u00e1s a estas vacunas regalarlas a los paises bajo dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Dile al idiota que maneja tu cuenta que escriba bien no puede tener ortograf\u00eda correcta Bola de estupidos Y que le har\u00e1s a estas vacunas regalarlas a los paises bajo dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401363133878274, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ptm q caso tiene q EEUU regale vacunas  a M\u00e9xico, si luego el kks las regala... Q poca madre tienen noo??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ptm q caso tiene q EEUU regale vacunas a M\u00e9xico si luego el kks las regala Q poca madre tienen noo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ptm q caso tiene q EEUU regale vacunas a M\u00e9xico si luego el kks las regala Q poca madre tienen noo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401187262525450, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No las vayas a regalar cabr\u00f3n \u203c\ufe0f\n\nRegala a tu vieja si quieres, pero que no es tuyo, no mames\u203c\ufe0f", "tweet_lang": "es", "text_es": "No las vayas a regalar cabr\u00f3n \u203c\ufe0f Regala a tu vieja si quieres pero que no es tuyo no mames\u203c\ufe0f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "No las vayas a regalar cabr\u00f3n \u203c\ufe0f Regala a tu vieja si quieres pero que no es tuyo no mames\u203c\ufe0f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440401182803984388, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a d\u00f3nde las vas a mandar porque en M\u00e9xico no lo creo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a d\u00f3nde las vas a mandar porque en M\u00e9xico no lo creo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Y a d\u00f3nde las vas a mandar porque en M\u00e9xico no lo creo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440400812073619461, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nortramericano????\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "tweet_lang": "it", "text_en": "Nortramericano \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Nortramericano \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"country": "Mexico", "id": 1440400773473464330, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ustedes son una bola de in\u00fatiles\u2026 pinches corruptos \u2026 igual que el kks @lopezobrador_  vivimos de la limosna de USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 porque ustedes regalan el dinero de vacunas y de los ni\u00f1os con C\u00e1ncer.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ustedes son una bola de in\u00fatiles\u2026 pinches corruptos \u2026 igual que el kks vivimos de la limosna de USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 porque ustedes regalan el dinero de vacunas y de los ni\u00f1os con C\u00e1ncer", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ustedes son una bola de in\u00fatiles\u2026 pinches corruptos \u2026 igual que el kks vivimos de la limosna de USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 porque ustedes regalan el dinero de vacunas y de los ni\u00f1os con C\u00e1ncer"}, {"country": "Mexico", "id": 1440400271373307906, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que se las regales a tus amigos dictadores, ogte", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que se las regales a tus amigos dictadores ogte", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Para que se las regales a tus amigos dictadores ogte"}, {"country": "Mexico", "id": 1440400209482174469, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard C\u00f3mo es posible que limosnea vacunas a @JoeBiden y se las regala a las dictaduras bananeras de @DiazCanelB y @NicolasMaduro https://t.co/9oSWoD8pD8", "tweet_lang": "es", "text_es": "C\u00f3mo es posible que limosnea vacunas a y se las regala a las dictaduras bananeras de y", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden", "DiazCanelB", "NicolasMaduro"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "C\u00f3mo es posible que limosnea vacunas a y se las regala a las dictaduras bananeras de y"}, {"country": "Mexico", "id": 1440400170718416897, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ay Marcelo no te da pena primero andar de hocic\u00f3n, apoyando a dictadores, ensalsando la libre determinaci\u00f3n de los pueblos, para que ahora te bajes los calzones y te agaches para agradecer a USA, por qu\u00e9 sin ese pa\u00eds capitalista los reg\u00edmenes totalitarios se acaban, que poca m...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ay Marcelo no te da pena primero andar de hocic\u00f3n apoyando a dictadores ensalsando la libre determinaci\u00f3n de los pueblos para que ahora te bajes los calzones y te agaches para agradecer a USA por qu\u00e9 sin ese pa\u00eds capitalista los reg\u00edmenes totalitarios se acaban que poca m", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ay Marcelo no te da pena primero andar de hocic\u00f3n apoyando a dictadores ensalsando la libre determinaci\u00f3n de los pueblos para que ahora te bajes los calzones y te agaches para agradecer a USA por qu\u00e9 sin ese pa\u00eds capitalista los reg\u00edmenes totalitarios se acaban que poca m"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399932897128453, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Al Dr Mengele le gust\u00f3 esta noticia", "tweet_lang": "es", "text_es": "Al Dr Mengele le gust\u00f3 esta noticia", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Al Dr Mengele le gust\u00f3 esta noticia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399921769713665, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Nada m\u00e1s no las mande a Cuba, Bolivia o Paraguay, por favor...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Nada m\u00e1s no las mande a Cuba Bolivia o Paraguay por favor", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Nada m\u00e1s no las mande a Cuba Bolivia o Paraguay por favor"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399822528278540, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ese gobierno que con una mano le atacan y con la otra le mendigan, pendejos c\u00ednicos; ya quiero ver que ahora las regales a alg\u00fan bananero.", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ese gobierno que con una mano le atacan y con la otra le mendigan pendejos c\u00ednicos ya quiero ver que ahora las regales a alg\u00fan bananero", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "A ese gobierno que con una mano le atacan y con la otra le mendigan pendejos c\u00ednicos ya quiero ver que ahora las regales a alg\u00fan bananero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399742891036674, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Es por el trato de retener a los miles de inmigrantes en nuestro pa\u00eds.  Esto se est\u00e1 saliendo de contexto", "tweet_lang": "es", "text_es": "Es por el trato de retener a los miles de inmigrantes en nuestro pa\u00eds Esto se est\u00e1 saliendo de contexto", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Es por el trato de retener a los miles de inmigrantes en nuestro pa\u00eds Esto se est\u00e1 saliendo de contexto"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399521108795393, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/I5Ucr5Gvkd", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440399516323123204, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El que a dos amos sirve \u2026\u2026..", "tweet_lang": "es", "text_es": "El que a dos amos sirve \u2026\u2026", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "El que a dos amos sirve \u2026\u2026"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399310923862023, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 no las quieran regalar a otros pa\u00edses en vez de aplicarlas a mexicanos, incluso a menores de edad sin necesidad de promover juicios de amparo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 no las quieran regalar a otros pa\u00edses en vez de aplicarlas a mexicanos incluso a menores de edad sin necesidad de promover juicios de amparo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 no las quieran regalar a otros pa\u00edses en vez de aplicarlas a mexicanos incluso a menores de edad sin necesidad de promover juicios de amparo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399272629866499, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Los socialistas son Hip\u00f3critas m\u00e1s agradecidos, ratas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Los socialistas son Hip\u00f3critas m\u00e1s agradecidos ratas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Los socialistas son Hip\u00f3critas m\u00e1s agradecidos ratas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399188840239105, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Regaladas?? O a cambio de que? Nomas ustedes quieren agua Pa su rancho", "tweet_lang": "es", "text_es": "Regaladas O a cambio de que Nomas ustedes quieren agua Pa su rancho", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Regaladas O a cambio de que Nomas ustedes quieren agua Pa su rancho"}, {"country": "Mexico", "id": 1440399143923445762, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que c\u00ednicos son, empezando por el siniestro L\u00f3pez Obrador.\nDAN ASCO.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que c\u00ednicos son empezando por el siniestro L\u00f3pez Obrador DAN ASCO", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Que c\u00ednicos son empezando por el siniestro L\u00f3pez Obrador DAN ASCO"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398971860439047, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard S\u00edganle haciendo a la mamada. A ver hasta donde se revienta la solidaridad.", "tweet_lang": "es", "text_es": "S\u00edganle haciendo a la mamada A ver hasta donde se revienta la solidaridad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "S\u00edganle haciendo a la mamada A ver hasta donde se revienta la solidaridad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398961009827844, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No te da verg\u00fcenza Marcelo, andar mendigando las vacunas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "No te da verg\u00fcenza Marcelo andar mendigando las vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "No te da verg\u00fcenza Marcelo andar mendigando las vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398790037434368, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pordioseros y con garrote", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pordioseros y con garrote", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Pordioseros y con garrote"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398688057135105, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A quien vas a entregarle el paquete de vacunas, a Cuba, Venezuela, o qui\u00e9n te har\u00e1 el favor. (Y eso quisieras tu, de que te hagan el favor) ...", "tweet_lang": "es", "text_es": "A quien vas a entregarle el paquete de vacunas a Cuba Venezuela o qui\u00e9n te har\u00e1 el favor Y eso quisieras tu de que te hagan el favor", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "A quien vas a entregarle el paquete de vacunas a Cuba Venezuela o qui\u00e9n te har\u00e1 el favor Y eso quisieras tu de que te hagan el favor"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398667215560710, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Limosneros es en lo que nos estamos convirtiendo con el miserable gobierno de 4a!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Limosneros es en lo que nos estamos convirtiendo con el miserable gobierno de 4a", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Limosneros es en lo que nos estamos convirtiendo con el miserable gobierno de 4a"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398634768474114, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tr\u00e1guense esta derechairos arribistas y miserables! hasta Biden se cuadra con AMLO #AmloLiderMundial", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tr\u00e1guense esta derechairos arribistas y miserables hasta Biden se cuadra con AMLO", "hashtags": ["AmloLiderMundial"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Tr\u00e1guense esta derechairos arribistas y miserables hasta Biden se cuadra con AMLO"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398576006225920, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues no que ya hab\u00edan comprado butimil millones de vacunas anticovid-19? Puras mentiras, lacras de cuarta. A las puras caiditas andan", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues no que ya hab\u00edan comprado butimil millones de vacunas anticovid 19 Puras mentiras lacras de cuarta A las puras caiditas andan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Pues no que ya hab\u00edan comprado butimil millones de vacunas anticovid 19 Puras mentiras lacras de cuarta A las puras caiditas andan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398483639312392, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que bueno que hay reconocimiento. Hay que evitar dar patadas al pesebre.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que bueno que hay reconocimiento Hay que evitar dar patadas al pesebre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Que bueno que hay reconocimiento Hay que evitar dar patadas al pesebre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440398259827064835, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Mandalos para cuba o Venezuela alli se vive mejor seg\u00fan ustedes", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mandalos para cuba o Venezuela alli se vive mejor seg\u00fan ustedes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T20:00:00", "reply_text": "Mandalos para cuba o Venezuela alli se vive mejor seg\u00fan ustedes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440397745777348617, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Primero critican el bloqueo a Cuba y luego agradecen la limosna...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Primero critican el bloqueo a Cuba y luego agradecen la limosna", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Primero critican el bloqueo a Cuba y luego agradecen la limosna"}, {"country": "Mexico", "id": 1440397334555152391, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Otras regaladas y de ah\u00ed cu\u00e1ntas para los Mexicanos y cuantas para regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Otras regaladas y de ah\u00ed cu\u00e1ntas para los Mexicanos y cuantas para regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Otras regaladas y de ah\u00ed cu\u00e1ntas para los Mexicanos y cuantas para regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440396921697300482, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Piden limosna, para dar caridad", "tweet_lang": "es", "text_es": "Piden limosna para dar caridad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Piden limosna para dar caridad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440396681166536704, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfEstas se quedan en M\u00e9xico o se la van a regalar a El Salvador (qu\u00e9 no es el patrio trasero de nadie), Honduras o Guatemala? \nPara recibir vacunas est\u00e1n muy puestos pero para reclamare el supuesto embargo de Cuba y recibir dictadores si le tiran a EU @POTUS, que verg\u00fcenza.", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfEstas se quedan en M\u00e9xico o se la van a regalar a El Salvador qu\u00e9 no es el patrio trasero de nadie Honduras o Guatemala Para recibir vacunas est\u00e1n muy puestos pero para reclamare el supuesto embargo de Cuba y recibir dictadores si le tiran a EU que verg\u00fcenza", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "\u00bfEstas se quedan en M\u00e9xico o se la van a regalar a El Salvador qu\u00e9 no es el patrio trasero de nadie Honduras o Guatemala Para recibir vacunas est\u00e1n muy puestos pero para reclamare el supuesto embargo de Cuba y recibir dictadores si le tiran a EU que verg\u00fcenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440396584651350026, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Faltan muchos mexicanos por vacunar, todav\u00eda quedan tambi\u00e9n bastantes con una sola dosis, \u00a1ah, pero no! Ah\u00ed andan de candiles de la calle regalando vacunas a sus socios de narcodictaduras genocidas. Bien humanistas que se ven!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Faltan muchos mexicanos por vacunar todav\u00eda quedan tambi\u00e9n bastantes con una sola dosis \u00a1ah pero no Ah\u00ed andan de candiles de la calle regalando vacunas a sus socios de narcodictaduras genocidas Bien humanistas que se ven", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Faltan muchos mexicanos por vacunar todav\u00eda quedan tambi\u00e9n bastantes con una sola dosis \u00a1ah pero no Ah\u00ed andan de candiles de la calle regalando vacunas a sus socios de narcodictaduras genocidas Bien humanistas que se ven"}, {"country": "Mexico", "id": 1440395839462014979, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard aguas esa si tiene chip jajajajajaja !!!! es bromi !!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "aguas esa si tiene chip jajajajajaja es bromi", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "aguas esa si tiene chip jajajajajaja es bromi"}, {"country": "Mexico", "id": 1440395665851371525, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Ya no queremos m\u00e1s migrantes, aqu\u00ed , en varias zonas de cdmx y Edomex andan robando, y ahora ni vacunados est\u00e1n , ahora ya hay haitanos, \u00c1fricanos , salvadore\u00f1os, Guatemaltecos. Necesitamos que frenen ya esa migraci\u00f3n.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya no queremos m\u00e1s migrantes aqu\u00ed en varias zonas de cdmx y Edomex andan robando y ahora ni vacunados est\u00e1n ahora ya hay haitanos \u00c1fricanos salvadore\u00f1os Guatemaltecos Necesitamos que frenen ya esa migraci\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Ya no queremos m\u00e1s migrantes aqu\u00ed en varias zonas de cdmx y Edomex andan robando y ahora ni vacunados est\u00e1n ahora ya hay haitanos \u00c1fricanos salvadore\u00f1os Guatemaltecos Necesitamos que frenen ya esa migraci\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440395102501806082, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tir\u00e1ndole mierda en Celac y luego pidiendo limosna, que adem\u00e1s regalan a sus amigos dictadores", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tir\u00e1ndole mierda en Celac y luego pidiendo limosna que adem\u00e1s regalan a sus amigos dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Tir\u00e1ndole mierda en Celac y luego pidiendo limosna que adem\u00e1s regalan a sus amigos dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440395062072860674, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Perfecto as\u00ed m\u00e1s gente podr\u00e1 vacunarse ! Pero para los que no tenemos forma de viajar a EEUU para vacunar a los ni\u00f1os de 12 a\u00f1os cuando ??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Perfecto as\u00ed m\u00e1s gente podr\u00e1 vacunarse Pero para los que no tenemos forma de viajar a EEUU para vacunar a los ni\u00f1os de 12 a\u00f1os cuando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Perfecto as\u00ed m\u00e1s gente podr\u00e1 vacunarse Pero para los que no tenemos forma de viajar a EEUU para vacunar a los ni\u00f1os de 12 a\u00f1os cuando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440394705871593477, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Milagrosamente EU contin\u00faa donando vacunas despu\u00e9s de la verg\u00fcenza que nos hicieron pasar invitando dictadores a M\u00e9xico. Por cierto, no vayan a perder esas vacunas tambi\u00e9n", "tweet_lang": "es", "text_es": "Milagrosamente EU contin\u00faa donando vacunas despu\u00e9s de la verg\u00fcenza que nos hicieron pasar invitando dictadores a M\u00e9xico Por cierto no vayan a perder esas vacunas tambi\u00e9n", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Milagrosamente EU contin\u00faa donando vacunas despu\u00e9s de la verg\u00fcenza que nos hicieron pasar invitando dictadores a M\u00e9xico Por cierto no vayan a perder esas vacunas tambi\u00e9n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440394704831455240, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ya me van a vacunar o van a seguir donando?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ya me van a vacunar o van a seguir donando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y ya me van a vacunar o van a seguir donando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440394549298225161, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Asi de hip\u00f3critas hdtpm zurdos socialistas  primero critican a usa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y defienden a dictadores  ahora reciben vacunas  no tienen madre hdtpm", "tweet_lang": "es", "text_es": "Asi de hip\u00f3critas hdtpm zurdos socialistas primero critican a usa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y defienden a dictadores ahora reciben vacunas no tienen madre hdtpm", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Asi de hip\u00f3critas hdtpm zurdos socialistas primero critican a usa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y defienden a dictadores ahora reciben vacunas no tienen madre hdtpm"}, {"country": "Mexico", "id": 1440394536895717378, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/4TwSTkVOvL", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440394417517387780, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Qu\u00e9 verg\u00fcenza! C\u00f3rrele a regalarlas!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza C\u00f3rrele a regalarlas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Qu\u00e9 verg\u00fcenza C\u00f3rrele a regalarlas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440394400723439619, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Otra vez mendigando vacunas, no que con lo que se han \"ahorrado\" en corrupci\u00f3n ya se alcanzaba para todas las vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Otra vez mendigando vacunas no que con lo que se han ahorrado en corrupci\u00f3n ya se alcanzaba para todas las vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Otra vez mendigando vacunas no que con lo que se han ahorrado en corrupci\u00f3n ya se alcanzaba para todas las vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440393950880100356, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y porque su pinch\u00e9 cobarde matoncito de presidente no grita  a biden que no mande vacunas   Asi como grita que quiten el supuesto bloqueo a su amigo de cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y porque su pinch\u00e9 cobarde matoncito de presidente no grita a biden que no mande vacunas Asi como grita que quiten el supuesto bloqueo a su amigo de cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y porque su pinch\u00e9 cobarde matoncito de presidente no grita a biden que no mande vacunas Asi como grita que quiten el supuesto bloqueo a su amigo de cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440393908144390144, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pura gorra con este gobierno y el dinero de nuestros impuestos donde est\u00e1?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pura gorra con este gobierno y el dinero de nuestros impuestos donde est\u00e1", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Pura gorra con este gobierno y el dinero de nuestros impuestos donde est\u00e1"}, {"country": "Mexico", "id": 1440393865865793542, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora a quien se las van a regalar??", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora a quien se las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y ahora a quien se las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440393825717927945, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard GENOCIDA!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "GENOCIDA", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "GENOCIDA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440392816555819009, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard Que historia cont\u00f3, la que ella se inventa? Vieja rid\u00edcula @BeatrizGMuller", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que historia cont\u00f3 la que ella se inventa Vieja rid\u00edcula", "mentions": ["m_ebrard", "BeatrizGMuller"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Que historia cont\u00f3 la que ella se inventa Vieja rid\u00edcula"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391796433965068, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero al embajador lo mandamos a gayola y mientras alabamos a dictadores bananeros verdad?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero al embajador lo mandamos a gayola y mientras alabamos a dictadores bananeros verdad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Pero al embajador lo mandamos a gayola y mientras alabamos a dictadores bananeros verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391782072664073, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esas vacunas neoliberales como ayudan", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esas vacunas neoliberales como ayudan", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Esas vacunas neoliberales como ayudan"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391652649025536, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si Amiguis-Amiguis.... Spasibo @m_ebrard", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si Amiguis Amiguis Spasibo", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Ahora si Amiguis Amiguis Spasibo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391559833284608, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que hipocres\u00eda, pedir a manos llenas frente a ellos, pero con los amigos de izquierda, condenar el neoliberalismo del norte", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que hipocres\u00eda pedir a manos llenas frente a ellos pero con los amigos de izquierda condenar el neoliberalismo del norte", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Que hipocres\u00eda pedir a manos llenas frente a ellos pero con los amigos de izquierda condenar el neoliberalismo del norte"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391461124464654, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard REGALOS DE BIDEN\ncuando presumes las que regala PUTIN\no el presidente de China\ud83e\udd14\nurgen los n\u00fameros de las remesas llegadas de RUSIA, CHINA, CUBA, VENEZUELA\nya basta de recibir y recibir regalos de ESTADOS UNIDOS", "tweet_lang": "es", "text_es": "REGALOS DE BIDEN cuando presumes las que regala PUTIN o el presidente de China\ud83e\udd14 urgen los n\u00fameros de las remesas llegadas de RUSIA CHINA CUBA VENEZUELA ya basta de recibir y recibir regalos de ESTADOS UNIDOS", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "REGALOS DE BIDEN cuando presumes las que regala PUTIN o el presidente de China\ud83e\udd14 urgen los n\u00fameros de las remesas llegadas de RUSIA CHINA CUBA VENEZUELA ya basta de recibir y recibir regalos de ESTADOS UNIDOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391250058702850, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Y de esto que hablaron! https://t.co/a9U4vYA9Ic", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y de esto que hablaron", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y de esto que hablaron"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391084945776641, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tengan Para que aprendan!! Perros!! Sigan mordiendo la mano que les da de comer, salameros asquerosos todos los morenacos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tengan Para que aprendan Perros Sigan mordiendo la mano que les da de comer salameros asquerosos todos los morenacos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Tengan Para que aprendan Perros Sigan mordiendo la mano que les da de comer salameros asquerosos todos los morenacos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391080013271045, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard MARICHELO, por m\u00e1s que insistas en acaricoar las g\u00f3nadas tabasque\u00f1as, ya te bajaron el pulgar!!! \n\nGoza la vida, deja de arrastrarte, con el echo de que te protejan de no detenerte por la L12 date por bien servido", "tweet_lang": "es", "text_es": "MARICHELO por m\u00e1s que insistas en acaricoar las g\u00f3nadas tabasque\u00f1as ya te bajaron el pulgar Goza la vida deja de arrastrarte con el echo de que te protejan de no detenerte por la L12 date por bien servido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "MARICHELO por m\u00e1s que insistas en acaricoar las g\u00f3nadas tabasque\u00f1as ya te bajaron el pulgar Goza la vida deja de arrastrarte con el echo de que te protejan de no detenerte por la L12 date por bien servido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440391062749544449, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Puro pedir regalado pinche miserable no me representas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Puro pedir regalado pinche miserable no me representas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Puro pedir regalado pinche miserable no me representas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440390898722881538, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @duraduraverdad mira dura verdad eata si es diplomacia. Y a @m_ebrard no le pagamos como rey. Se le paga como un simple trabajador y a los 6 a\u00f1os se va. O antes!", "tweet_lang": "es", "text_es": "mira dura verdad eata si es diplomacia Y a no le pagamos como rey Se le paga como un simple trabajador y a los 6 a\u00f1os se va O antes", "mentions": ["m_ebrard", "duraduraverdad", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "mira dura verdad eata si es diplomacia Y a no le pagamos como rey Se le paga como un simple trabajador y a los 6 a\u00f1os se va O antes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440390896273424401, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora si muy amigos ya que los dictadores de Cuba y Venezuela se fueron, rid\u00edculos!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora si muy amigos ya que los dictadores de Cuba y Venezuela se fueron rid\u00edculos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Ahora si muy amigos ya que los dictadores de Cuba y Venezuela se fueron rid\u00edculos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440390710725808133, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Como en Age of Empires, no puedes dejar que a tu vecino le cargue la chingada.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Como en Age of Empires no puedes dejar que a tu vecino le cargue la chingada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Como en Age of Empires no puedes dejar que a tu vecino le cargue la chingada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440390609588539398, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Dios santo yo creo q ya pueden vacunar al mundo  , son tantas que no entiendo porque no todos est\u00e1n vacunados , en un pa\u00eds q si sabia vacunar en todos los rincones del pa\u00eds .", "tweet_lang": "es", "text_es": "Dios santo yo creo q ya pueden vacunar al mundo son tantas que no entiendo porque no todos est\u00e1n vacunados en un pa\u00eds q si sabia vacunar en todos los rincones del pa\u00eds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Dios santo yo creo q ya pueden vacunar al mundo son tantas que no entiendo porque no todos est\u00e1n vacunados en un pa\u00eds q si sabia vacunar en todos los rincones del pa\u00eds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440390055172861964, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El kks pidi\u00f3 que quitaran el embargo a cuba y a cambio recibi\u00f3 vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "El kks pidi\u00f3 que quitaran el embargo a cuba y a cambio recibi\u00f3 vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "El kks pidi\u00f3 que quitaran el embargo a cuba y a cambio recibi\u00f3 vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440390039586807817, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver si as\u00ed ya vacunan a los de 18 y + en Puebla", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver si as\u00ed ya vacunan a los de 18 y en Puebla", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "A ver si as\u00ed ya vacunan a los de 18 y en Puebla"}, {"country": "Mexico", "id": 1440389363553083392, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard ASAP Presidenciable @m_ebrard \n\ud83d\udc47\ud83d\udc40\nhttps://t.co/sIM3x4gFot", "tweet_lang": "en", "text_en": "ASAP Presidenciable \ud83d\udc47\ud83d\udc40", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "ASAP Presidenciable \ud83d\udc47\ud83d\udc40"}, {"country": "Mexico", "id": 1440389174285135885, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mandaron a gallola a su embajador durante el desfile del 16, para darle preferencia a un dictador..\n y luego no han dejado de escupirles lo del \"disque bloqueo a Cuba\"... bonitas formas de agradecer.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mandaron a gallola a su embajador durante el desfile del 16 para darle preferencia a un dictador y luego no han dejado de escupirles lo del disque bloqueo a Cuba bonitas formas de agradecer", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Mandaron a gallola a su embajador durante el desfile del 16 para darle preferencia a un dictador y luego no han dejado de escupirles lo del disque bloqueo a Cuba bonitas formas de agradecer"}, {"country": "Mexico", "id": 1440389060955017228, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 primero las piden, luego la cagan  y despu\u00e9s dan las gracias sin arrobar al q te las regal\u00f3 @POTUS \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f todos ustedes de morena, son un chiste malo y aparte, mal contado!!!\nPd. Primero vacuna a los menores de edad antes de q las regales!!!\n#MorenaBolaDeInutiles https://t.co/WzWuHTnPWx", "tweet_lang": "es", "text_es": "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 primero las piden luego la cagan y despu\u00e9s dan las gracias sin arrobar al q te las regal\u00f3 \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\ufe0f todos ustedes de morena son un chiste malo y aparte mal contado Pd Primero vacuna a los menores de edad antes de q las regales", "hashtags": ["MorenaBolaDeInutiles"], "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23 primero las piden luego la cagan y despu\u00e9s dan las gracias sin arrobar al q te las regal\u00f3 \ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udfff\u200d\ufe0f todos ustedes de morena son un chiste malo y aparte mal contado Pd Primero vacuna a los menores de edad antes de q las regales"}, {"country": "Mexico", "id": 1440388932722577411, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a qu\u00e9 centroamericano las vas a regalar, perro?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a qu\u00e9 centroamericano las vas a regalar perro", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y a qu\u00e9 centroamericano las vas a regalar perro"}, {"country": "Mexico", "id": 1440388586637971468, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\ude0cmilagro", "tweet_lang": "in", "text_en": "\ud83d\ude0cmilagro", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "\ud83d\ude0cmilagro"}, {"country": "Mexico", "id": 1440388571580428288, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver si ahora si ya nos toca en Iztapalapa! Ni una sola dosis tenemos \ud83d\ude2d", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver si ahora si ya nos toca en Iztapalapa Ni una sola dosis tenemos \ud83d\ude2d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "A ver si ahora si ya nos toca en Iztapalapa Ni una sola dosis tenemos \ud83d\ude2d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440388358274908167, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El neoliberal de @POTUS ? El mismo que @lopezobrador_  pide nobloqueo econ\u00f3mico contra cuba? \u00bfNo le parece que juega a la doble moral ya no solo al interior sino a nivel internacional? \u00bfSolo para vacunas y remesas son buenos y para lo dem\u00e1s son malos o c\u00f3mo? #GobiernoDeLaMentira", "tweet_lang": "es", "text_es": "El neoliberal de El mismo que pide nobloqueo econ\u00f3mico contra cuba \u00bfNo le parece que juega a la doble moral ya no solo al interior sino a nivel internacional \u00bfSolo para vacunas y remesas son buenos y para lo dem\u00e1s son malos o c\u00f3mo", "hashtags": ["GobiernoDeLaMentira"], "mentions": ["m_ebrard", "POTUS", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "El neoliberal de El mismo que pide nobloqueo econ\u00f3mico contra cuba \u00bfNo le parece que juega a la doble moral ya no solo al interior sino a nivel internacional \u00bfSolo para vacunas y remesas son buenos y para lo dem\u00e1s son malos o c\u00f3mo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440388168843366401, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard si quierej seguir teniendo tanta solidaridad dejen de recibir a Maduro y a Diaz Canel", "tweet_lang": "es", "text_es": "si quierej seguir teniendo tanta solidaridad dejen de recibir a Maduro y a Diaz Canel", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "si quierej seguir teniendo tanta solidaridad dejen de recibir a Maduro y a Diaz Canel"}, {"country": "Mexico", "id": 1440388116095770629, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y usted recibiendo a comunistas ... jajajaja o son muy c\u00ednicos o de plano @POTUS es un GRAN HOMBRE ni como comparar al presidentito de \ud83d\udca9 que nos cargamos.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y usted recibiendo a comunistas jajajaja o son muy c\u00ednicos o de plano es un GRAN HOMBRE ni como comparar al presidentito de \ud83d\udca9 que nos cargamos", "mentions": ["m_ebrard", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y usted recibiendo a comunistas jajajaja o son muy c\u00ednicos o de plano es un GRAN HOMBRE ni como comparar al presidentito de \ud83d\udca9 que nos cargamos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387973413945347, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard A ver  si no las regalan, como acostumbran.", "tweet_lang": "es", "text_es": "A ver si no las regalan como acostumbran", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "A ver si no las regalan como acostumbran"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387665753370627, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @VazquezGonzo Sobre las  relaciones internacionales y el conseguir vacunas no hay nadie como Marcelo, pero ... qu\u00e9 pas\u00f3 con la achichincle de Krauze una serpiente que ofende a AMLO, el la ten\u00eda que haber despedido de inmediato escuchando al pueblo.. y no lo ha hecho que se lo impide, AMLO NO", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sobre las relaciones internacionales y el conseguir vacunas no hay nadie como Marcelo pero qu\u00e9 pas\u00f3 con la achichincle de Krauze una serpiente que ofende a AMLO el la ten\u00eda que haber despedido de inmediato escuchando al pueblo y no lo ha hecho que se lo impide AMLO NO", "mentions": ["m_ebrard", "VazquezGonzo"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Sobre las relaciones internacionales y el conseguir vacunas no hay nadie como Marcelo pero qu\u00e9 pas\u00f3 con la achichincle de Krauze una serpiente que ofende a AMLO el la ten\u00eda que haber despedido de inmediato escuchando al pueblo y no lo ha hecho que se lo impide AMLO NO"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387544902889474, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Eres una verg\u00fcenza para Mexico Chelito , ni te imagines que llegar\u00e1s a ser Presidente asco de persona", "tweet_lang": "es", "text_es": "Eres una verg\u00fcenza para Mexico Chelito ni te imagines que llegar\u00e1s a ser Presidente asco de persona", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Eres una verg\u00fcenza para Mexico Chelito ni te imagines que llegar\u00e1s a ser Presidente asco de persona"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387526137573388, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El CAPITALISMO siempre con SOLUCIONES , ACCIONES SIN TANTO ROLLO.\nSu r\u00e9gimen EXCESO DE ROLLO y NULOS Resultados y aparte hablando Mal del vecino.\nMalagradecidos le dicen en mi pueblo.\n#MorenaDestruyendoAMexico \n#MorenaCuevaDeDelincuentes \nVacunas moderna se quedar\u00e1n en M\u00e9xico?", "tweet_lang": "es", "text_es": "El CAPITALISMO siempre con SOLUCIONES ACCIONES SIN TANTO ROLLO Su r\u00e9gimen EXCESO DE ROLLO y NULOS Resultados y aparte hablando Mal del vecino Malagradecidos le dicen en mi pueblo Vacunas moderna se quedar\u00e1n en M\u00e9xico", "hashtags": ["MorenaDestruyendoAMexico", "MorenaCuevaDeDelincuentes"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "El CAPITALISMO siempre con SOLUCIONES ACCIONES SIN TANTO ROLLO Su r\u00e9gimen EXCESO DE ROLLO y NULOS Resultados y aparte hablando Mal del vecino Malagradecidos le dicen en mi pueblo Vacunas moderna se quedar\u00e1n en M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387384147808257, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya p\u00f3nganos la vacuna a los de 18 a 19 en las alcald\u00edas restantes.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya p\u00f3nganos la vacuna a los de 18 a 19 en las alcald\u00edas restantes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Ya p\u00f3nganos la vacuna a los de 18 a 19 en las alcald\u00edas restantes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387337326792704, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Espero que por fin vacunen a todos!! Y no escondan esas vacunas!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Espero que por fin vacunen a todos Y no escondan esas vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Espero que por fin vacunen a todos Y no escondan esas vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387321791090696, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Farmac\u00e9uticas y los padres", "tweet_lang": "es", "text_es": "Farmac\u00e9uticas y los padres", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Farmac\u00e9uticas y los padres"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387237812654082, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Si ellos no han hecho nada por mexico solo pedir prestamos nunca pagan combustible y luego los otros presidentes cancelando las deudas y nunca nunca han pagado nada, pero eso si aqu\u00ed no hay medicina para ni\u00f1os con C\u00e1ncer t oigan el presidente decir que es un complot de las", "tweet_lang": "es", "text_es": "Si ellos no han hecho nada por mexico solo pedir prestamos nunca pagan combustible y luego los otros presidentes cancelando las deudas y nunca nunca han pagado nada pero eso si aqu\u00ed no hay medicina para ni\u00f1os con C\u00e1ncer t oigan el presidente decir que es un complot de las", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Si ellos no han hecho nada por mexico solo pedir prestamos nunca pagan combustible y luego los otros presidentes cancelando las deudas y nunca nunca han pagado nada pero eso si aqu\u00ed no hay medicina para ni\u00f1os con C\u00e1ncer t oigan el presidente decir que es un complot de las"}, {"country": "Mexico", "id": 1440387235719761922, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para eso si sirven los neoliberales yanquis???...le platicaron a D\u00edaz Canel y a Maduro que estan de pedinches con el \"imperialismo yanqui\"???...o eso no!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para eso si sirven los neoliberales yanquis le platicaron a D\u00edaz Canel y a Maduro que estan de pedinches con el imperialismo yanqui o eso no", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Para eso si sirven los neoliberales yanquis le platicaron a D\u00edaz Canel y a Maduro que estan de pedinches con el imperialismo yanqui o eso no"}, {"country": "Mexico", "id": 1440386959373783056, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard SON UNOS HDP EL BULTO DE PALACIO Y TU MARCELA, AGRADECEN A USA DANDOLES PATADAS POR DEBAJO DE LA MESA.", "tweet_lang": "es", "text_es": "SON UNOS HDP EL BULTO DE PALACIO Y TU MARCELA AGRADECEN A USA DANDOLES PATADAS POR DEBAJO DE LA MESA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "SON UNOS HDP EL BULTO DE PALACIO Y TU MARCELA AGRADECEN A USA DANDOLES PATADAS POR DEBAJO DE LA MESA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440386664405168131, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y AMLO tirando cagada en la CELAC, \ud83d\udc36\ud83d\udc3b", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y AMLO tirando cagada en la CELAC \ud83d\udc36\ud83d\udc3b", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y AMLO tirando cagada en la CELAC \ud83d\udc36\ud83d\udc3b"}, {"country": "Mexico", "id": 1440386077148078081, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya no la cagues chelo, ya la grande se te fue, por invitar a los asesinos a M\u00e9xico", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya no la cagues chelo ya la grande se te fue por invitar a los asesinos a M\u00e9xico", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Ya no la cagues chelo ya la grande se te fue por invitar a los asesinos a M\u00e9xico"}, {"country": "Mexico", "id": 1440385625388027913, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ayudar y ser reconocidas, que vuelvan a confiar es el momento, usando al mismo tiempo las instituciones, creadas para esto, quien quiere o necesita volver a ser grandes en el contexto internacional, adem\u00e1s de realizar un estudio, que puede producir, esta naci\u00f3n y apoyarlo, suerte", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ayudar y ser reconocidas que vuelvan a confiar es el momento usando al mismo tiempo las instituciones creadas para esto quien quiere o necesita volver a ser grandes en el contexto internacional adem\u00e1s de realizar un estudio que puede producir esta naci\u00f3n y apoyarlo suerte", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Ayudar y ser reconocidas que vuelvan a confiar es el momento usando al mismo tiempo las instituciones creadas para esto quien quiere o necesita volver a ser grandes en el contexto internacional adem\u00e1s de realizar un estudio que puede producir esta naci\u00f3n y apoyarlo suerte"}, {"country": "Mexico", "id": 1440385607914586116, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Eso digale a su presidente porque yo no vote por el, digale que no hable tanto porque un dia de estos no nos ayuda ese presidente de eua \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "tweet_lang": "es", "text_es": "Eso digale a su presidente porque yo no vote por el digale que no hable tanto porque un dia de estos no nos ayuda ese presidente de eua \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Eso digale a su presidente porque yo no vote por el digale que no hable tanto porque un dia de estos no nos ayuda ese presidente de eua \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"country": "Mexico", "id": 1440385605821554689, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Las vas a mandar a Venezuela o a Cuba wey ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Las vas a mandar a Venezuela o a Cuba wey", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Las vas a mandar a Venezuela o a Cuba wey"}, {"country": "Mexico", "id": 1440385553564794881, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No que ya pagaron como mil millones de vacunas pinches ratas", "tweet_lang": "es", "text_es": "No que ya pagaron como mil millones de vacunas pinches ratas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "No que ya pagaron como mil millones de vacunas pinches ratas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440385326686433280, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard S\u00ed, tambo sodomizado, para que las regales a Centroam\u00e9rica, pedazo de mierd4", "tweet_lang": "es", "text_es": "S\u00ed tambo sodomizado para que las regales a Centroam\u00e9rica pedazo de mierd4", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "S\u00ed tambo sodomizado para que las regales a Centroam\u00e9rica pedazo de mierd4"}, {"country": "Mexico", "id": 1440385225456963589, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que les tape la boca y se sigan adornando regalando a cuba bola de queda bien", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que les tape la boca y se sigan adornando regalando a cuba bola de queda bien", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Para que les tape la boca y se sigan adornando regalando a cuba bola de queda bien"}, {"country": "Mexico", "id": 1440384976059469829, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Darles una remuneraci\u00f3n, un pago por este trabajo, por medio de la misma N.U., con el apoyo del gobierno interino Haitiano, proteger la ayuda alimentaria y su distribuci\u00f3n, de esta manera le dar\u00e1n certidumbre a las personas para su repatriaci\u00f3n, si de verdad las naciones quieren,", "tweet_lang": "es", "text_es": "Darles una remuneraci\u00f3n un pago por este trabajo por medio de la misma N U con el apoyo del gobierno interino Haitiano proteger la ayuda alimentaria y su distribuci\u00f3n de esta manera le dar\u00e1n certidumbre a las personas para su repatriaci\u00f3n si de verdad las naciones quieren", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Darles una remuneraci\u00f3n un pago por este trabajo por medio de la misma N U con el apoyo del gobierno interino Haitiano proteger la ayuda alimentaria y su distribuci\u00f3n de esta manera le dar\u00e1n certidumbre a las personas para su repatriaci\u00f3n si de verdad las naciones quieren"}, {"country": "Mexico", "id": 1440384572433178643, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfQu\u00e9 pueblo es \u00e9se?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfQu\u00e9 pueblo es \u00e9se", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "\u00bfQu\u00e9 pueblo es \u00e9se"}, {"country": "Mexico", "id": 1440384516577640455, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y se las van aplicar a los mexicanos ? O las van a regalar ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y se las van aplicar a los mexicanos O las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y se las van aplicar a los mexicanos O las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440384252248354816, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que cleros, le mendigan vacunas a biden y por otro lado invitan a sus amigos de cuba y venezuela.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que cleros le mendigan vacunas a biden y por otro lado invitan a sus amigos de cuba y venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Que cleros le mendigan vacunas a biden y por otro lado invitan a sus amigos de cuba y venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440384106257281033, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Una disculpa por tantos escritos, caballero Ebrard, una soluci\u00f3n r\u00e1pida para el problema de tantos  migrantes, intervenci\u00f3n de la N.U., con fuerza de tarea para ayudar a gobierno interino de Hait\u00ed, poner a trabajar a sus ciudadanos en reconstrucci\u00f3n y como dijo nuestro presidente", "tweet_lang": "es", "text_es": "Una disculpa por tantos escritos caballero Ebrard una soluci\u00f3n r\u00e1pida para el problema de tantos migrantes intervenci\u00f3n de la N U con fuerza de tarea para ayudar a gobierno interino de Hait\u00ed poner a trabajar a sus ciudadanos en reconstrucci\u00f3n y como dijo nuestro presidente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Una disculpa por tantos escritos caballero Ebrard una soluci\u00f3n r\u00e1pida para el problema de tantos migrantes intervenci\u00f3n de la N U con fuerza de tarea para ayudar a gobierno interino de Hait\u00ed poner a trabajar a sus ciudadanos en reconstrucci\u00f3n y como dijo nuestro presidente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440383922517409793, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Oye Marcelo, esas tambi\u00e9n las van a regalar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Oye Marcelo esas tambi\u00e9n las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Oye Marcelo esas tambi\u00e9n las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440383785896271884, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora para d\u00f3nde las vas a mandar?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora para d\u00f3nde las vas a mandar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y ahora para d\u00f3nde las vas a mandar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440383642228838403, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y como para qu\u00e9 quieren tantos millones de vacunas guardadas???", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y como para qu\u00e9 quieren tantos millones de vacunas guardadas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y como para qu\u00e9 quieren tantos millones de vacunas guardadas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440383598549295111, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard y el mandril @NicolasMaduro  \nQue \"monita familia bolivariana\"... mientras el \"pueblo sabio\" viviendo en la miseria y siendo adoctrinando para extender el brazo para una limosna.\n\nBananeros de 4ta. https://t.co/goaTe9PWQJ", "tweet_lang": "es", "text_es": "y el mandril Que monita familia bolivariana mientras el pueblo sabio viviendo en la miseria y siendo adoctrinando para extender el brazo para una limosna Bananeros de 4ta", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard", "NicolasMaduro"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "y el mandril Que monita familia bolivariana mientras el pueblo sabio viviendo en la miseria y siendo adoctrinando para extender el brazo para una limosna Bananeros de 4ta"}, {"country": "Mexico", "id": 1440383380021932039, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y por favor ya no regalen, primero los de casa y luego los de afuera", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y por favor ya no regalen primero los de casa y luego los de afuera", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Y por favor ya no regalen primero los de casa y luego los de afuera"}, {"country": "Mexico", "id": 1440383189818638353, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Misi\u00f3n cumplida se\u00f1or Presidente. Pinche mentiroso, andas mendigando vacunas.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Misi\u00f3n cumplida se\u00f1or Presidente Pinche mentiroso andas mendigando vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Misi\u00f3n cumplida se\u00f1or Presidente Pinche mentiroso andas mendigando vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440382983366533122, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bueno, no que muy independientes del impero Yankee?\n\nSon tan mediocres e incongruentes.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bueno no que muy independientes del impero Yankee Son tan mediocres e incongruentes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T19:00:00", "reply_text": "Bueno no que muy independientes del impero Yankee Son tan mediocres e incongruentes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440382304409423885, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard #graciasporcuidarnos", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "hashtags": ["graciasporcuidarnos"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440382126101188609, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Ser\u00eda deseable que no vinieran dictadores a imponer agenda, y tambi\u00e9n ser\u00eda deseable que no buscaran empobrecer al pa\u00eds", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ser\u00eda deseable que no vinieran dictadores a imponer agenda y tambi\u00e9n ser\u00eda deseable que no buscaran empobrecer al pa\u00eds", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Ser\u00eda deseable que no vinieran dictadores a imponer agenda y tambi\u00e9n ser\u00eda deseable que no buscaran empobrecer al pa\u00eds"}, {"country": "Mexico", "id": 1440381673519017989, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Adolescentes cuando?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Adolescentes cuando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Adolescentes cuando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440381180755333120, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard \ud83d\udc4d", "tweet_lang": "und", "text_en": "\ud83d\udc4d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "\ud83d\udc4d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440381010709909510, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Primero que nada no queremos en M\u00e9xico dictadores bananeros, opresores y asesinos como @NicolasMaduro @DiazCanelB", "tweet_lang": "es", "text_es": "Primero que nada no queremos en M\u00e9xico dictadores bananeros opresores y asesinos como", "mentions": ["m_ebrard", "NicolasMaduro", "DiazCanelB"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Primero que nada no queremos en M\u00e9xico dictadores bananeros opresores y asesinos como"}, {"country": "Mexico", "id": 1440380923678056450, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard ESTADOS UNIDOS DE AMERICA VUELVE A TENER UN \n\nPRESIDENTE  CATOLICO\n@JoeBiden https://t.co/wmOZVOevE7", "tweet_lang": "es", "text_es": "ESTADOS UNIDOS DE AMERICA VUELVE A TENER UN PRESIDENTE CATOLICO", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "ESTADOS UNIDOS DE AMERICA VUELVE A TENER UN PRESIDENTE CATOLICO"}, {"country": "Mexico", "id": 1440380313486512137, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias Ebrad por informarnos en otros tiempos No nos dicen Nada y Nos inyectan agua en Otros Gobiernos, para los Fifis las vacunas No son para sus perros y mascotas dejen Glamour de lado y vean lo importante https://t.co/3Gl49SZ3Zx", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias Ebrad por informarnos en otros tiempos No nos dicen Nada y Nos inyectan agua en Otros Gobiernos para los Fifis las vacunas No son para sus perros y mascotas dejen Glamour de lado y vean lo importante", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Gracias Ebrad por informarnos en otros tiempos No nos dicen Nada y Nos inyectan agua en Otros Gobiernos para los Fifis las vacunas No son para sus perros y mascotas dejen Glamour de lado y vean lo importante"}, {"country": "Mexico", "id": 1440380284885626881, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gracias. \ud83d\ude4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gracias \ud83d\ude4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Gracias \ud83d\ude4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440380082820816899, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora no las regales a Centro Am\u00e9rica", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora no las regales a Centro Am\u00e9rica", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Ahora no las regales a Centro Am\u00e9rica"}, {"country": "Mexico", "id": 1440379907305992197, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y para cu\u00e1ndo los menores de 12 en adelante? Dejen de hacerse pendej*s y c\u00f3mprenlas, que para eso pagamos impuestos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y para cu\u00e1ndo los menores de 12 en adelante Dejen de hacerse pendej s y c\u00f3mprenlas que para eso pagamos impuestos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Y para cu\u00e1ndo los menores de 12 en adelante Dejen de hacerse pendej s y c\u00f3mprenlas que para eso pagamos impuestos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440379296296542209, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Muchos insatisfechos por la pol\u00edtica exterior de M\u00e9xico, es una pena que no pueden cambiar esa pol\u00edtica, lo que se compra puede regalarse a quien se quiera.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Muchos insatisfechos por la pol\u00edtica exterior de M\u00e9xico es una pena que no pueden cambiar esa pol\u00edtica lo que se compra puede regalarse a quien se quiera", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Muchos insatisfechos por la pol\u00edtica exterior de M\u00e9xico es una pena que no pueden cambiar esa pol\u00edtica lo que se compra puede regalarse a quien se quiera"}, {"country": "Mexico", "id": 1440379002133245953, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pinche doble moral, la semana pasada le besaban la mano a D\u00edaz Canel y ahora te pones de alfombra con Joe Biden.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pinche doble moral la semana pasada le besaban la mano a D\u00edaz Canel y ahora te pones de alfombra con Joe Biden", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Pinche doble moral la semana pasada le besaban la mano a D\u00edaz Canel y ahora te pones de alfombra con Joe Biden"}, {"country": "Mexico", "id": 1440378939508101121, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Excelente Canciller @m_ebrard ,aunado a esto si urge analizar y atender las causas de los flujos migratorios ya que cada vez se arrecian mas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Excelente Canciller aunado a esto si urge analizar y atender las causas de los flujos migratorios ya que cada vez se arrecian mas", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Excelente Canciller aunado a esto si urge analizar y atender las causas de los flujos migratorios ya que cada vez se arrecian mas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440378868011966477, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00a1De nada, in\u00fatil! Este fu\u00e9 el \u00faltimo embarque planeado. \u00bfQue har\u00e1s para tener m\u00e1s vacunas? Ya no las regales. \u00a1Y dejen de estar chingando a este pa\u00eds que les ha ayudado much en esta pandemia!\n#USA \n#COVID19", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00a1De nada in\u00fatil Este fu\u00e9 el \u00faltimo embarque planeado \u00bfQue har\u00e1s para tener m\u00e1s vacunas Ya no las regales \u00a1Y dejen de estar chingando a este pa\u00eds que les ha ayudado much en esta pandemia", "hashtags": ["USA", "COVID19"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "\u00a1De nada in\u00fatil Este fu\u00e9 el \u00faltimo embarque planeado \u00bfQue har\u00e1s para tener m\u00e1s vacunas Ya no las regales \u00a1Y dejen de estar chingando a este pa\u00eds que les ha ayudado much en esta pandemia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440377995055620103, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Chelo y los muertos del metro, y estas tambien se las van a regalar a los cubanos, nicas y y demas garrapatas?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Chelo y los muertos del metro y estas tambien se las van a regalar a los cubanos nicas y y demas garrapatas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Chelo y los muertos del metro y estas tambien se las van a regalar a los cubanos nicas y y demas garrapatas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440377515059470337, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ratas! Por qu\u00e9 no las compran ustedes? Limosnero y con garrote", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ratas Por qu\u00e9 no las compran ustedes Limosnero y con garrote", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Ratas Por qu\u00e9 no las compran ustedes Limosnero y con garrote"}, {"country": "Mexico", "id": 1440377154177359885, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard M\u00e9xico no merece andar de limosnero. Tenemos el dinero y la capacidad de vacunar a toda la poblaci\u00f3n, . En que momento nos cre\u00edmos que estamos tan jodidos para vivir de la caridad de otros. Como se extra\u00f1a el neoliberalismo que te vacunaba sin tener que ser un zalamero del gob.", "tweet_lang": "es", "text_es": "M\u00e9xico no merece andar de limosnero Tenemos el dinero y la capacidad de vacunar a toda la poblaci\u00f3n En que momento nos cre\u00edmos que estamos tan jodidos para vivir de la caridad de otros Como se extra\u00f1a el neoliberalismo que te vacunaba sin tener que ser un zalamero del gob", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "M\u00e9xico no merece andar de limosnero Tenemos el dinero y la capacidad de vacunar a toda la poblaci\u00f3n En que momento nos cre\u00edmos que estamos tan jodidos para vivir de la caridad de otros Como se extra\u00f1a el neoliberalismo que te vacunaba sin tener que ser un zalamero del gob"}, {"country": "Mexico", "id": 1440376984693972994, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Mendingando como siempre.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Mendingando como siempre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Mendingando como siempre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440376945116475403, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard Y esa se\u00f1ora a t\u00edtulo de que habl\u00f3?\nCuando le conviene argumenta diciendo 'no es la primera dama' y en otros foros donde quiere reflectores....expulsa sus rid\u00edculos discursos", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y esa se\u00f1ora a t\u00edtulo de que habl\u00f3 Cuando le conviene argumenta diciendo no es la primera dama y en otros foros donde quiere reflectores expulsa sus rid\u00edculos discursos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Y esa se\u00f1ora a t\u00edtulo de que habl\u00f3 Cuando le conviene argumenta diciendo no es la primera dama y en otros foros donde quiere reflectores expulsa sus rid\u00edculos discursos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440375191616458755, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard M\u00e9xico vacunas Donadas cuantas?\nM\u00e9xico vacunas Compradas cu\u00e1ntas??", "tweet_lang": "es", "text_es": "M\u00e9xico vacunas Donadas cuantas M\u00e9xico vacunas Compradas cu\u00e1ntas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "M\u00e9xico vacunas Donadas cuantas M\u00e9xico vacunas Compradas cu\u00e1ntas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440374189400096773, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a puras pinches migajas y ayudas externas se la llevan estos...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a puras pinches migajas y ayudas externas se la llevan estos", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Y a puras pinches migajas y ayudas externas se la llevan estos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440374042708496395, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pero no vayas a andar de queda bien en otro lado, no son tuyas, son para los mexicanos, no llevan ni el 50% de vacunados y tu regalandolas o \"perdiendolas\". #Linea12NoSeOlvida", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pero no vayas a andar de queda bien en otro lado no son tuyas son para los mexicanos no llevan ni el 50 de vacunados y tu regalandolas o perdiendolas", "hashtags": ["Linea12NoSeOlvida"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Pero no vayas a andar de queda bien en otro lado no son tuyas son para los mexicanos no llevan ni el 50 de vacunados y tu regalandolas o perdiendolas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440372687411429377, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No seas malo Marcelo, av\u00edsale a @irmoralesl que desde su mentira de ayer hoy lleg\u00f3 el mayor embarque.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No seas malo Marcelo av\u00edsale a que desde su mentira de ayer hoy lleg\u00f3 el mayor embarque", "mentions": ["m_ebrard", "irmoralesl"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "No seas malo Marcelo av\u00edsale a que desde su mentira de ayer hoy lleg\u00f3 el mayor embarque"}, {"country": "Mexico", "id": 1440372047025033226, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard DOBLE MORAL.\nAgradecidos por un lado y por otro lado, dando patadas en las espinillas debajo de la mesa a @JoeBiden con los apapachos  a los sanguinarios dictadores de Cuba (@DiazCanelB) y Venezuela (@NicolasMaduro).", "tweet_lang": "es", "text_es": "DOBLE MORAL Agradecidos por un lado y por otro lado dando patadas en las espinillas debajo de la mesa a con los apapachos a los sanguinarios dictadores de Cuba y Venezuela", "mentions": ["m_ebrard", "JoeBiden", "DiazCanelB", "NicolasMaduro"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "DOBLE MORAL Agradecidos por un lado y por otro lado dando patadas en las espinillas debajo de la mesa a con los apapachos a los sanguinarios dictadores de Cuba y Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440371968881008646, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 y este donativo de buena voluntad, se apliquen a todos los mexicanos, a los cuales es su destino ojal\u00e1. \u00a1Gracias @USEmbassyMEX @POTUS!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 y este donativo de buena voluntad se apliquen a todos los mexicanos a los cuales es su destino ojal\u00e1 \u00a1Gracias", "mentions": ["m_ebrard", "USEmbassyMEX", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 y este donativo de buena voluntad se apliquen a todos los mexicanos a los cuales es su destino ojal\u00e1 \u00a1Gracias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440371782062522368, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Siguen mendigando vacunas para despu\u00e9s regalarlas y andar de queda bien con otros pa\u00edses... Primero vacunen a todos los mexicanos de todas las edades... Y luego andan por el mundo haciendo caravana con sombrero ajeno..\nPero en fin.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Siguen mendigando vacunas para despu\u00e9s regalarlas y andar de queda bien con otros pa\u00edses Primero vacunen a todos los mexicanos de todas las edades Y luego andan por el mundo haciendo caravana con sombrero ajeno Pero en fin", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Siguen mendigando vacunas para despu\u00e9s regalarlas y andar de queda bien con otros pa\u00edses Primero vacunen a todos los mexicanos de todas las edades Y luego andan por el mundo haciendo caravana con sombrero ajeno Pero en fin"}, {"country": "Mexico", "id": 1440371268419657730, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard La pol\u00edtica exterior se dicta desde la alcoba presidencial.  Estoy equivocado @m_ebrard ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "La pol\u00edtica exterior se dicta desde la alcoba presidencial Estoy equivocado", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "La pol\u00edtica exterior se dicta desde la alcoba presidencial Estoy equivocado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440370669888294916, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pinche af\u00e1n de tirar mierda y luego ponerse a modos muy correctos con los gringos. No mamen pinches cuatreros", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pinche af\u00e1n de tirar mierda y luego ponerse a modos muy correctos con los gringos No mamen pinches cuatreros", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Pinche af\u00e1n de tirar mierda y luego ponerse a modos muy correctos con los gringos No mamen pinches cuatreros"}, {"country": "Mexico", "id": 1440370224113410048, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y si se van a poner de dadivosos con Cuba y otros pa\u00edses regalando nuestra vacuna, m\u00e1ndenles las Cansino, no las Moderna, por favor.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y si se van a poner de dadivosos con Cuba y otros pa\u00edses regalando nuestra vacuna m\u00e1ndenles las Cansino no las Moderna por favor", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Y si se van a poner de dadivosos con Cuba y otros pa\u00edses regalando nuestra vacuna m\u00e1ndenles las Cansino no las Moderna por favor"}, {"country": "Mexico", "id": 1440369974514622468, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ah que pa\u00eds se lo vas a regalar @m_ebrard por que de los mexicanos no te acuerdas pero en el 2o22 mosptros de ti si i", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ah que pa\u00eds se lo vas a regalar por que de los mexicanos no te acuerdas pero en el 2o22 mosptros de ti si i", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Ah que pa\u00eds se lo vas a regalar por que de los mexicanos no te acuerdas pero en el 2o22 mosptros de ti si i"}, {"country": "Mexico", "id": 1440369796344733709, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sigan hablando mal de EU, hay que ser un poco m\u00e1s inteligentes.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sigan hablando mal de EU hay que ser un poco m\u00e1s inteligentes", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Sigan hablando mal de EU hay que ser un poco m\u00e1s inteligentes"}, {"country": "Mexico", "id": 1440369778359619593, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard COVID19 M\u00e9xico Cases\nVia Google \nhttps://t.co/ySitgTSw3E\n\nVaccination by Location\nhttps://t.co/Sb2V11qvaV\n\n#Mexico\n#CDMX\n#COVID19mx https://t.co/yX8YCZFSpR", "tweet_lang": "es", "text_es": "COVID19 M\u00e9xico Cases Via Google Vaccination by Location", "hashtags": ["Mexico", "CDMX", "COVID19mx"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "COVID19 M\u00e9xico Cases Via Google Vaccination by Location"}, {"country": "Mexico", "id": 1440369774295281669, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes @m_ebrard @lopezobrador_  @HLGatell dandole la pu\u00f1alada por la espalda a @JoeBiden https://t.co/Euz6UERLbu", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes dandole la pu\u00f1alada por la espalda a", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard", "lopezobrador_", "HLGatell", "JoeBiden"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Y ustedes dandole la pu\u00f1alada por la espalda a"}, {"country": "Mexico", "id": 1440369632506900487, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard #Mexico  \n#CDMX\n### https://t.co/K6PNfZNRbs", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "hashtags": ["Mexico", "CDMX"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440369589062303751, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que no ten\u00edan contratos firmados para la compra de las vacunas?\nSiempre buscando quien los salve, no tienen madre...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que no ten\u00edan contratos firmados para la compra de las vacunas Siempre buscando quien los salve no tienen madre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Que no ten\u00edan contratos firmados para la compra de las vacunas Siempre buscando quien los salve no tienen madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440368928908197891, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 no las donen y las apliquen a MEXICANOS", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 no las donen y las apliquen a MEXICANOS", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 no las donen y las apliquen a MEXICANOS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440368318523723777, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfNo que ya se hab\u00edan pagado? Eso dijo @ArturoHerrera_G en una entrevista, que el dinero ya hab\u00eda salido para que TODOS los mexicanos tuviesen sus vacunas, entonces \u00bfquien miente? o \u00bfacaso ya se robaron tambi\u00e9n ese dinero?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfNo que ya se hab\u00edan pagado Eso dijo en una entrevista que el dinero ya hab\u00eda salido para que TODOS los mexicanos tuviesen sus vacunas entonces \u00bfquien miente o \u00bfacaso ya se robaron tambi\u00e9n ese dinero", "mentions": ["m_ebrard", "ArturoHerrera_G"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "\u00bfNo que ya se hab\u00edan pagado Eso dijo en una entrevista que el dinero ya hab\u00eda salido para que TODOS los mexicanos tuviesen sus vacunas entonces \u00bfquien miente o \u00bfacaso ya se robaron tambi\u00e9n ese dinero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440368288790315020, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y se la pasan hablando chingadera y media de USA no mames wey", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y se la pasan hablando chingadera y media de USA no mames wey", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Y se la pasan hablando chingadera y media de USA no mames wey"}, {"country": "Mexico", "id": 1440368123299852288, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ni dando vacunas dejan de echarle a Estados Unidos que poca madre gente desagradecida haber cuando Venezuela y cuba dan \ud83d\ude02\ud83e\udd14", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ni dando vacunas dejan de echarle a Estados Unidos que poca madre gente desagradecida haber cuando Venezuela y cuba dan \ud83d\ude02\ud83e\udd14", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Ni dando vacunas dejan de echarle a Estados Unidos que poca madre gente desagradecida haber cuando Venezuela y cuba dan \ud83d\ude02\ud83e\udd14"}, {"country": "Mexico", "id": 1440367794428600332, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aprende a escribir compadre, por eso se te andan pasando los pernos adecuados.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aprende a escribir compadre por eso se te andan pasando los pernos adecuados", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "Aprende a escribir compadre por eso se te andan pasando los pernos adecuados"}, {"country": "Mexico", "id": 1440367771867439109, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard En \u00e9se tipo de pol\u00edtica La canciller ,@m_ebrard es mucho mejor qu\u00e9 \u00e9l kakas,@lopezobrador_ kakitas es el pol\u00edtico banquetero y tianguista, \u00e9sos son los meros moles del kakas, la pol\u00edtica populachera pura lengua, cero de acci\u00f3n ,mucha ficci\u00f3n. https://t.co/a2odYQc4HG", "tweet_lang": "es", "text_es": "En \u00e9se tipo de pol\u00edtica La canciller es mucho mejor qu\u00e9 \u00e9l kakas kakitas es el pol\u00edtico banquetero y tianguista \u00e9sos son los meros moles del kakas la pol\u00edtica populachera pura lengua cero de acci\u00f3n mucha ficci\u00f3n", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard", "lopezobrador_"], "tweet_date": "2021-09-21T18:00:00", "reply_text": "En \u00e9se tipo de pol\u00edtica La canciller es mucho mejor qu\u00e9 \u00e9l kakas kakitas es el pol\u00edtico banquetero y tianguista \u00e9sos son los meros moles del kakas la pol\u00edtica populachera pura lengua cero de acci\u00f3n mucha ficci\u00f3n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440367433462665224, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard La migraci\u00f3n de haitianos solo es el reflejo de las intervenciones gringas se tendr\u00eda que dejar que EU lidie solos con los problemas que ellos mismos han provocado .", "tweet_lang": "es", "text_es": "La migraci\u00f3n de haitianos solo es el reflejo de las intervenciones gringas se tendr\u00eda que dejar que EU lidie solos con los problemas que ellos mismos han provocado", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "La migraci\u00f3n de haitianos solo es el reflejo de las intervenciones gringas se tendr\u00eda que dejar que EU lidie solos con los problemas que ellos mismos han provocado"}, {"country": "Mexico", "id": 1440367368694206464, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ahora a esperar que no las regalen m\u00e1s adelante.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ahora a esperar que no las regalen m\u00e1s adelante", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y ahora a esperar que no las regalen m\u00e1s adelante"}, {"country": "Mexico", "id": 1440367018415300612, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Los gabachos dando cachetada con guante de Michael Jackson \ud83d\ude48 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83e\udec2", "tweet_lang": "es", "text_es": "Los gabachos dando cachetada con guante de Michael Jackson \ud83d\ude48 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83e\udec2", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Los gabachos dando cachetada con guante de Michael Jackson \ud83d\ude48 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83e\udec2"}, {"country": "Mexico", "id": 1440366653095571465, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Don Marcelo ya dejen de hacerle el cuento y decidan con qui\u00e9n se quedan.\nAgradecen ayuda a Estados Unidos y los est\u00e1n chingue y chingue con Cuba.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Don Marcelo ya dejen de hacerle el cuento y decidan con qui\u00e9n se quedan Agradecen ayuda a Estados Unidos y los est\u00e1n chingue y chingue con Cuba", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Don Marcelo ya dejen de hacerle el cuento y decidan con qui\u00e9n se quedan Agradecen ayuda a Estados Unidos y los est\u00e1n chingue y chingue con Cuba"}, {"country": "Mexico", "id": 1440366375101370369, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard APENAS? En YouTube hay CIENTOS de video de su traves\u00eda por sur/centroam\u00e9rica y usted apenas se van a molestar en hacer algo???", "tweet_lang": "es", "text_es": "APENAS En YouTube hay CIENTOS de video de su traves\u00eda por sur centroam\u00e9rica y usted apenas se van a molestar en hacer algo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "APENAS En YouTube hay CIENTOS de video de su traves\u00eda por sur centroam\u00e9rica y usted apenas se van a molestar en hacer algo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440366221644365834, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Jacarand\u00e1 nunca llegaron las siete millones que dijo que llegar\u00edan. Las dd Sputnik te acuerdas? Jajajaja atolito para chairos y ahora hasta un libro sacas. Jajajaja eres RID\u00cdCULA.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Jacarand\u00e1 nunca llegaron las siete millones que dijo que llegar\u00edan Las dd Sputnik te acuerdas Jajajaja atolito para chairos y ahora hasta un libro sacas Jajajaja eres RID\u00cdCULA", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Jacarand\u00e1 nunca llegaron las siete millones que dijo que llegar\u00edan Las dd Sputnik te acuerdas Jajajaja atolito para chairos y ahora hasta un libro sacas Jajajaja eres RID\u00cdCULA"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365943364849674, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Yo no soy seguidor del marxismo, pero si Marx viviera y viera el presente v\u00eddeo se dar\u00eda de topes.\n\nLa ideolog\u00eda de Marx es el trabajo y la transformaci\u00f3n de los bienes para el beneficio social y comunal (socialismo y comunismo) no para generar pobreza.\n\n https://t.co/VGrKVlYIA8", "tweet_lang": "es", "text_es": "Yo no soy seguidor del marxismo pero si Marx viviera y viera el presente v\u00eddeo se dar\u00eda de topes La ideolog\u00eda de Marx es el trabajo y la transformaci\u00f3n de los bienes para el beneficio social y comunal socialismo y comunismo no para generar pobreza", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Yo no soy seguidor del marxismo pero si Marx viviera y viera el presente v\u00eddeo se dar\u00eda de topes La ideolog\u00eda de Marx es el trabajo y la transformaci\u00f3n de los bienes para el beneficio social y comunal socialismo y comunismo no para generar pobreza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365705770110976, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya ves? Y mi Andy @lopezobrador_ haci\u00e9ndola de pedo con el @POTUS !!! Ac\u00e1 en mi tierra ya no lo tragamos mucho a su presidente ehhhh !! Al tiro", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya ves Y mi Andy haci\u00e9ndola de pedo con el Ac\u00e1 en mi tierra ya no lo tragamos mucho a su presidente ehhhh Al tiro", "mentions": ["m_ebrard", "lopezobrador_", "POTUS"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Ya ves Y mi Andy haci\u00e9ndola de pedo con el Ac\u00e1 en mi tierra ya no lo tragamos mucho a su presidente ehhhh Al tiro"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365640691302400, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No tienen dignidad ni congruencia. Y todav\u00eda hacen caravana ajena con las vacunas. Son una porquer\u00eda como seres humanos en verdad", "tweet_lang": "es", "text_es": "No tienen dignidad ni congruencia Y todav\u00eda hacen caravana ajena con las vacunas Son una porquer\u00eda como seres humanos en verdad", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "No tienen dignidad ni congruencia Y todav\u00eda hacen caravana ajena con las vacunas Son una porquer\u00eda como seres humanos en verdad"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365489713152008, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Limosneros y sinverg\u00fcenzas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Limosneros y sinverg\u00fcenzas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Limosneros y sinverg\u00fcenzas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365187433840645, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Cuba, Venezuela, Bolivia o Nicaruaga son buenas opciones no?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Cuba Venezuela Bolivia o Nicaruaga son buenas opciones no", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Cuba Venezuela Bolivia o Nicaruaga son buenas opciones no"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365150486237188, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @FerVillarreeal Y le pagan invitando a Maduro y a Dia Canel a palacio nacional?? \n\nQue verguenza de politica exterior, tocando la puerta de china en plena guerra comercial entre EU y China", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y le pagan invitando a Maduro y a Dia Canel a palacio nacional Que verguenza de politica exterior tocando la puerta de china en plena guerra comercial entre EU y China", "mentions": ["m_ebrard", "FerVillarreeal"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y le pagan invitando a Maduro y a Dia Canel a palacio nacional Que verguenza de politica exterior tocando la puerta de china en plena guerra comercial entre EU y China"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365110095011842, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El presidente Biden, sabe tratar a pelagatos con real democracia. El presidente Biden estima al pueblo Mexicano. Contin\u00faen con sus bajezas pol\u00edticas y recibir\u00e1n pol\u00edtica de altura. Pobre M\u00e9xico. Dir\u00eda EPN \"ya falta menos, como 3 a\u00f1os, no como 5\".", "tweet_lang": "es", "text_es": "El presidente Biden sabe tratar a pelagatos con real democracia El presidente Biden estima al pueblo Mexicano Contin\u00faen con sus bajezas pol\u00edticas y recibir\u00e1n pol\u00edtica de altura Pobre M\u00e9xico Dir\u00eda EPN ya falta menos como 3 a\u00f1os no como 5", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "El presidente Biden sabe tratar a pelagatos con real democracia El presidente Biden estima al pueblo Mexicano Contin\u00faen con sus bajezas pol\u00edticas y recibir\u00e1n pol\u00edtica de altura Pobre M\u00e9xico Dir\u00eda EPN ya falta menos como 3 a\u00f1os no como 5"}, {"country": "Mexico", "id": 1440365043170701316, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Se llama diplomacia y compromisos cumplidos muchos \"analistas\" afirmaban q EU iba tomar reprsalia en torno a cortar el suministro d vacunas hacia Mx en respuesta a la invitaci\u00f3n d.. s\u00ed bien algunos son dictadores tambi\u00e9n son dirigntes de su pa\u00eds (guste o no y no podmos excluir).", "tweet_lang": "es", "text_es": "Se llama diplomacia y compromisos cumplidos muchos analistas afirmaban q EU iba tomar reprsalia en torno a cortar el suministro d vacunas hacia Mx en respuesta a la invitaci\u00f3n d s\u00ed bien algunos son dictadores tambi\u00e9n son dirigntes de su pa\u00eds guste o no y no podmos excluir", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Se llama diplomacia y compromisos cumplidos muchos analistas afirmaban q EU iba tomar reprsalia en torno a cortar el suministro d vacunas hacia Mx en respuesta a la invitaci\u00f3n d s\u00ed bien algunos son dictadores tambi\u00e9n son dirigntes de su pa\u00eds guste o no y no podmos excluir"}, {"country": "Mexico", "id": 1440364450247168012, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard pero de igual manera mi @m_ebrard p\u00eddele nuevamente que retire el supuesto embargo que le tiene a cuba. animate, no pasa nada.", "tweet_lang": "es", "text_es": "pero de igual manera mi p\u00eddele nuevamente que retire el supuesto embargo que le tiene a cuba animate no pasa nada", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "pero de igual manera mi p\u00eddele nuevamente que retire el supuesto embargo que le tiene a cuba animate no pasa nada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440364316331442176, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard En lugar de comprarlas, mejor piden limosnas...pero el aeropuerto, tren maya y refiner\u00eda, al 100% los gastos...gobierno mediocre!!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "En lugar de comprarlas mejor piden limosnas pero el aeropuerto tren maya y refiner\u00eda al 100 los gastos gobierno mediocre", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "En lugar de comprarlas mejor piden limosnas pero el aeropuerto tren maya y refiner\u00eda al 100 los gastos gobierno mediocre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440364188002512904, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Aqu\u00ed lo importante es que con esa cantidad de dosis muuuuucha gente podr\u00e1 ser vacunada, son excelentes noticias!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Aqu\u00ed lo importante es que con esa cantidad de dosis muuuuucha gente podr\u00e1 ser vacunada son excelentes noticias", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Aqu\u00ed lo importante es que con esa cantidad de dosis muuuuucha gente podr\u00e1 ser vacunada son excelentes noticias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440364158222884870, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y luego el tartufo de tu jefe le reclama airadamente con tal de meter sus narices y adular a dictadores impresentables", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y luego el tartufo de tu jefe le reclama airadamente con tal de meter sus narices y adular a dictadores impresentables", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y luego el tartufo de tu jefe le reclama airadamente con tal de meter sus narices y adular a dictadores impresentables"}, {"country": "Mexico", "id": 1440363680139337746, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Canciller, muy buen trabajo, esto son muy buenas noticias para el pueblo \ud83d\ude4c", "tweet_lang": "es", "text_es": "Canciller muy buen trabajo esto son muy buenas noticias para el pueblo \ud83d\ude4c", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Canciller muy buen trabajo esto son muy buenas noticias para el pueblo \ud83d\ude4c"}, {"country": "Mexico", "id": 1440363528703995915, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Amistad!!! Jajaja. Revisen que no vengan caducas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Amistad Jajaja Revisen que no vengan caducas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Amistad Jajaja Revisen que no vengan caducas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440363430905466887, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Muy buen trabajo de la SRE trayendo m\u00e1s y m\u00e1s vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Muy buen trabajo de la SRE trayendo m\u00e1s y m\u00e1s vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Muy buen trabajo de la SRE trayendo m\u00e1s y m\u00e1s vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440363262390915073, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esas vacunas a qu\u00e9 pa\u00eds las donar\u00e1 el @GobiernoMX ? Se las aplicar\u00e1 a los centroamericanos en frontera sur/norte?\nPorque dudo que las aplique a los mexicanos!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esas vacunas a qu\u00e9 pa\u00eds las donar\u00e1 el Se las aplicar\u00e1 a los centroamericanos en frontera sur norte Porque dudo que las aplique a los mexicanos", "mentions": ["m_ebrard", "GobiernoMX"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Esas vacunas a qu\u00e9 pa\u00eds las donar\u00e1 el Se las aplicar\u00e1 a los centroamericanos en frontera sur norte Porque dudo que las aplique a los mexicanos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440363026180284416, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 que lo siguiente que env\u00ede estados unidos sean sus tropas para darle un escarmiento al cacas por apoyar la dictadura cubana y venezolana", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 que lo siguiente que env\u00ede estados unidos sean sus tropas para darle un escarmiento al cacas por apoyar la dictadura cubana y venezolana", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 que lo siguiente que env\u00ede estados unidos sean sus tropas para darle un escarmiento al cacas por apoyar la dictadura cubana y venezolana"}, {"country": "Mexico", "id": 1440362706419142659, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues la verdad es que de lo que le toca hacer a la canciller\u00eda, que es conseguir vacunas, ha sido excelente \ud83d\ude4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues la verdad es que de lo que le toca hacer a la canciller\u00eda que es conseguir vacunas ha sido excelente \ud83d\ude4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Pues la verdad es que de lo que le toca hacer a la canciller\u00eda que es conseguir vacunas ha sido excelente \ud83d\ude4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440362602987540482, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Chida tu doble moral, pidiendo d\u00e1divas y agradeciendo al imperio neoliberal y luego echando desm\u00e1dre con tus comp\u00e1s dictadores. Son una verg\u00fcenza", "tweet_lang": "es", "text_es": "Chida tu doble moral pidiendo d\u00e1divas y agradeciendo al imperio neoliberal y luego echando desm\u00e1dre con tus comp\u00e1s dictadores Son una verg\u00fcenza", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Chida tu doble moral pidiendo d\u00e1divas y agradeciendo al imperio neoliberal y luego echando desm\u00e1dre con tus comp\u00e1s dictadores Son una verg\u00fcenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440362423513354255, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que desverg\u00fcenza andar mendigando vacunas a Joe Biden, y recibir a los asesinos dictadores @NicolasMaduro y @DiazCanelB  #LopezElPeorPresidenteDelMundo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que desverg\u00fcenza andar mendigando vacunas a Joe Biden y recibir a los asesinos dictadores y", "hashtags": ["LopezElPeorPresidenteDelMundo"], "mentions": ["m_ebrard", "NicolasMaduro", "DiazCanelB"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Que desverg\u00fcenza andar mendigando vacunas a Joe Biden y recibir a los asesinos dictadores y"}, {"country": "Mexico", "id": 1440362299601031179, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No se te cae la cara de verg\u00fcenza andar mendigando vacunas a USA y por otro lado rindiendo honores a Diaz Canel y Maduro? Se necesita ser muy cara dura.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No se te cae la cara de verg\u00fcenza andar mendigando vacunas a USA y por otro lado rindiendo honores a Diaz Canel y Maduro Se necesita ser muy cara dura", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "No se te cae la cara de verg\u00fcenza andar mendigando vacunas a USA y por otro lado rindiendo honores a Diaz Canel y Maduro Se necesita ser muy cara dura"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361975360344068, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son acuerdos y alianzas que benefician a los mexicanos, al neta qu\u00e9 chido que hayan llegado porque eso significa que mucha m\u00e1s gente se va a poder vacunar", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son acuerdos y alianzas que benefician a los mexicanos al neta qu\u00e9 chido que hayan llegado porque eso significa que mucha m\u00e1s gente se va a poder vacunar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Son acuerdos y alianzas que benefician a los mexicanos al neta qu\u00e9 chido que hayan llegado porque eso significa que mucha m\u00e1s gente se va a poder vacunar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361844820955149, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y a quien se las van a regalar Pendejo", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y a quien se las van a regalar Pendejo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y a quien se las van a regalar Pendejo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361819994947590, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard T#y por otro lado piden quitar el \u201cbloqueo\u201d? Jajajajaja", "tweet_lang": "es", "text_es": "T#y por otro lado piden quitar el \u201cbloqueo\u201d Jajajajaja", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "T#y por otro lado piden quitar el \u201cbloqueo\u201d Jajajajaja"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361515161296903, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard En qu\u00e9 a\u00f1o se van a poner esas vacunas?\nEn qu\u00e9 pa\u00edses?\n\nEstamos hartos de que regalen a otros pa\u00edses, lo que urge en M\u00e9xico! ( Vacunas, dinero, alimentos, etc).\n\nAncianos rateros desgraciados!\nHvones tambi\u00e9n!\n#MorenaDestruyendoAMexico", "tweet_lang": "es", "text_es": "En qu\u00e9 a\u00f1o se van a poner esas vacunas En qu\u00e9 pa\u00edses Estamos hartos de que regalen a otros pa\u00edses lo que urge en M\u00e9xico Vacunas dinero alimentos etc Ancianos rateros desgraciados Hvones tambi\u00e9n", "hashtags": ["MorenaDestruyendoAMexico"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "En qu\u00e9 a\u00f1o se van a poner esas vacunas En qu\u00e9 pa\u00edses Estamos hartos de que regalen a otros pa\u00edses lo que urge en M\u00e9xico Vacunas dinero alimentos etc Ancianos rateros desgraciados Hvones tambi\u00e9n"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361492247810063, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard ?  Pregunta. A qu\u00e9 Pa\u00eds las van a regalar ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pregunta A qu\u00e9 Pa\u00eds las van a regalar", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Pregunta A qu\u00e9 Pa\u00eds las van a regalar"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361357514133505, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No se cansan de verdad de ser taaaaaaaan pinches arrastrados? Como chingados te ves al espejo diario?", "tweet_lang": "es", "text_es": "No se cansan de verdad de ser taaaaaaaan pinches arrastrados Como chingados te ves al espejo diario", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "No se cansan de verdad de ser taaaaaaaan pinches arrastrados Como chingados te ves al espejo diario"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361237485813763, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Pues es una muy buena noticia la verdad y qu\u00e9 chido que exista la solidaridad entre los pa\u00edses de Am\u00e9rica, es muy necesario", "tweet_lang": "es", "text_es": "Pues es una muy buena noticia la verdad y qu\u00e9 chido que exista la solidaridad entre los pa\u00edses de Am\u00e9rica es muy necesario", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Pues es una muy buena noticia la verdad y qu\u00e9 chido que exista la solidaridad entre los pa\u00edses de Am\u00e9rica es muy necesario"}, {"country": "Mexico", "id": 1440361042014474244, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Gran trabajo de todo su equipo agradecemos que sea as\u00ed, que sigan con este ritmo de llegada de vacunas \ud83d\udc4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Gran trabajo de todo su equipo agradecemos que sea as\u00ed que sigan con este ritmo de llegada de vacunas \ud83d\udc4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Gran trabajo de todo su equipo agradecemos que sea as\u00ed que sigan con este ritmo de llegada de vacunas \ud83d\udc4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440360909570908163, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Vacunen a los j\u00f3venes en M\u00e9xico.\nNo las regalen al extranjero", "tweet_lang": "es", "text_es": "Vacunen a los j\u00f3venes en M\u00e9xico No las regalen al extranjero", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Vacunen a los j\u00f3venes en M\u00e9xico No las regalen al extranjero"}, {"country": "Mexico", "id": 1440360881091612685, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Chingas a tu putisima madre pinche corrupto y  asesino", "tweet_lang": "es", "text_es": "Chingas a tu putisima madre pinche corrupto y asesino", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Chingas a tu putisima madre pinche corrupto y asesino"}, {"country": "Mexico", "id": 1440360832844513283, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Es una muuuuy buena noticia, canciller Ebrard! \ud83d\udc4f\ud83d\udc89\ud83d\ude4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Es una muuuuy buena noticia canciller Ebrard \ud83d\udc4f\ud83d\udc89\ud83d\ude4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Es una muuuuy buena noticia canciller Ebrard \ud83d\udc4f\ud83d\udc89\ud83d\ude4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440360425699241991, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/5sK0xErGZ2", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440360354337357832, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y cu\u00e1ntos #Migrantes ?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y cu\u00e1ntos", "hashtags": ["Migrantes"], "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y cu\u00e1ntos"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359872810283017, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esperemos que las apliquen pronto, ustedes en la canciller\u00eda han hecho mucho por seguir trayendo vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esperemos que las apliquen pronto ustedes en la canciller\u00eda han hecho mucho por seguir trayendo vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Esperemos que las apliquen pronto ustedes en la canciller\u00eda han hecho mucho por seguir trayendo vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359662432358402, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son excelentes noticias", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son excelentes noticias", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Son excelentes noticias"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359564591853573, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Despu\u00e9s de lo del fin de semana dudo que env\u00eden m\u00e1s , que sigo sin entender limosnean vacunas cuando en un inicio dijeron que hab\u00eda millones y millones", "tweet_lang": "es", "text_es": "Despu\u00e9s de lo del fin de semana dudo que env\u00eden m\u00e1s que sigo sin entender limosnean vacunas cuando en un inicio dijeron que hab\u00eda millones y millones", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Despu\u00e9s de lo del fin de semana dudo que env\u00eden m\u00e1s que sigo sin entender limosnean vacunas cuando en un inicio dijeron que hab\u00eda millones y millones"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359485747306497, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y \u00bfa qui\u00e9n se las vamos a regalar? \u00bfA Cuba, Venezuela?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y \u00bfa qui\u00e9n se las vamos a regalar \u00bfA Cuba Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y \u00bfa qui\u00e9n se las vamos a regalar \u00bfA Cuba Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359393342619658, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No s\u00e9 por qu\u00e9 les molesta de d\u00f3nde vienen las vacunas, lo importante es que sigan llegando y que la gente se siga vacunando", "tweet_lang": "es", "text_es": "No s\u00e9 por qu\u00e9 les molesta de d\u00f3nde vienen las vacunas lo importante es que sigan llegando y que la gente se siga vacunando", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "No s\u00e9 por qu\u00e9 les molesta de d\u00f3nde vienen las vacunas lo importante es que sigan llegando y que la gente se siga vacunando"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359258520887303, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No te da pena asesino? Primero insultan a Estados Unidos, despu\u00e9s arropan a dictadores como @DiazCanelB y @NicolasMaduro , despu\u00e9s se la hacen de pedo por el \u201cbloqueo\u201d a Cuba y ahora dan las gracias por el regalo? Tantita madre @m_ebrard", "tweet_lang": "es", "text_es": "No te da pena asesino Primero insultan a Estados Unidos despu\u00e9s arropan a dictadores como y despu\u00e9s se la hacen de pedo por el \u201cbloqueo\u201d a Cuba y ahora dan las gracias por el regalo Tantita madre", "mentions": ["m_ebrard", "DiazCanelB", "NicolasMaduro", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "No te da pena asesino Primero insultan a Estados Unidos despu\u00e9s arropan a dictadores como y despu\u00e9s se la hacen de pedo por el \u201cbloqueo\u201d a Cuba y ahora dan las gracias por el regalo Tantita madre"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359158260269067, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Excelente acuerdo, de donde vengan las vacuna son necesarias y muy bien recibidas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Excelente acuerdo de donde vengan las vacuna son necesarias y muy bien recibidas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Excelente acuerdo de donde vengan las vacuna son necesarias y muy bien recibidas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359122524770320, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard No tienen verg\u00fcenza. No compran vacunas, las limosnean. No las aplican a los mexicanos, las regalan. Quieren imponer el socialismo, pero siempre han sido grandes vividores a costa del capitalismo!", "tweet_lang": "es", "text_es": "No tienen verg\u00fcenza No compran vacunas las limosnean No las aplican a los mexicanos las regalan Quieren imponer el socialismo pero siempre han sido grandes vividores a costa del capitalismo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "No tienen verg\u00fcenza No compran vacunas las limosnean No las aplican a los mexicanos las regalan Quieren imponer el socialismo pero siempre han sido grandes vividores a costa del capitalismo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440359107861483527, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya vac\u00fanenme", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya vac\u00fanenme", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Ya vac\u00fanenme"}, {"country": "Mexico", "id": 1440358959412432897, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya si ser\u00e1n para los ni\u00f1os? Vivimos en un pa\u00eds donde ni\u00f1os deben ampararse para recibir una oportunidad de vida. Miseria humana.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya si ser\u00e1n para los ni\u00f1os Vivimos en un pa\u00eds donde ni\u00f1os deben ampararse para recibir una oportunidad de vida Miseria humana", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Ya si ser\u00e1n para los ni\u00f1os Vivimos en un pa\u00eds donde ni\u00f1os deben ampararse para recibir una oportunidad de vida Miseria humana"}, {"country": "Mexico", "id": 1440358938407419904, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Esas son las segunda dosis?!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Esas son las segunda dosis", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Esas son las segunda dosis"}, {"country": "Mexico", "id": 1440358792110088200, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que cinismo de gobierno de sinverg\u00fcenzas, bola de hip\u00f3critas. Son un verdadero marranero, nada m\u00e1s que ustedes viven y tragan de lo mejor, con el dinero del pueblo, y las sobras se las dejan a quienes aportan la lana, eso si acaso dejan algo. Nada es eterno, solo Dios, gr\u00e1balo!!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que cinismo de gobierno de sinverg\u00fcenzas bola de hip\u00f3critas Son un verdadero marranero nada m\u00e1s que ustedes viven y tragan de lo mejor con el dinero del pueblo y las sobras se las dejan a quienes aportan la lana eso si acaso dejan algo Nada es eterno solo Dios gr\u00e1balo", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Que cinismo de gobierno de sinverg\u00fcenzas bola de hip\u00f3critas Son un verdadero marranero nada m\u00e1s que ustedes viven y tragan de lo mejor con el dinero del pueblo y las sobras se las dejan a quienes aportan la lana eso si acaso dejan algo Nada es eterno solo Dios gr\u00e1balo"}, {"country": "Mexico", "id": 1440358676842180611, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Safo ponerme esa mierda experimento de Bill Gates. Con raz\u00f3n se las donaron. Quieren experimentar con la plebe.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Safo ponerme esa mierda experimento de Bill Gates Con raz\u00f3n se las donaron Quieren experimentar con la plebe", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Safo ponerme esa mierda experimento de Bill Gates Con raz\u00f3n se las donaron Quieren experimentar con la plebe"}, {"country": "Mexico", "id": 1440358505177763843, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ser\u00e1n para M\u00e9xico, que no est\u00e1 ni cerca de la mitad de la poblaci\u00f3n vacunada, o tambi\u00e9n las regalar\u00e1n a otros pa\u00edses?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ser\u00e1n para M\u00e9xico que no est\u00e1 ni cerca de la mitad de la poblaci\u00f3n vacunada o tambi\u00e9n las regalar\u00e1n a otros pa\u00edses", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y ser\u00e1n para M\u00e9xico que no est\u00e1 ni cerca de la mitad de la poblaci\u00f3n vacunada o tambi\u00e9n las regalar\u00e1n a otros pa\u00edses"}, {"country": "Mexico", "id": 1440358127791079425, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard kheeee son un buen! Que chidoooo! Ojal\u00e1 se apliquen pronto!", "tweet_lang": "es", "text_es": "kheeee son un buen Que chidoooo Ojal\u00e1 se apliquen pronto", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "kheeee son un buen Que chidoooo Ojal\u00e1 se apliquen pronto"}, {"country": "Mexico", "id": 1440358042915119104, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ahora solo falta que las donen una parte a Cuba y a Venezuela", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ahora solo falta que las donen una parte a Cuba y a Venezuela", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Ahora solo falta que las donen una parte a Cuba y a Venezuela"}, {"country": "Mexico", "id": 1440357949373775879, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard Empleadillo de quinta, tartufo, mediocre, ratero, inepto, in\u00fatil Tu y la otra mantenida que no es nadie pero se cree reina pero de la cueva m\u00e1s olvidada de este gran PA\u00cdS,  lo que debes es renunciar y entregarte por los muertos de la l\u00ednea 12...", "tweet_lang": "es", "text_es": "Empleadillo de quinta tartufo mediocre ratero inepto in\u00fatil Tu y la otra mantenida que no es nadie pero se cree reina pero de la cueva m\u00e1s olvidada de este gran PA\u00cdS lo que debes es renunciar y entregarte por los muertos de la l\u00ednea 12", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Empleadillo de quinta tartufo mediocre ratero inepto in\u00fatil Tu y la otra mantenida que no es nadie pero se cree reina pero de la cueva m\u00e1s olvidada de este gran PA\u00cdS lo que debes es renunciar y entregarte por los muertos de la l\u00ednea 12"}, {"country": "Mexico", "id": 1440357853059948556, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Han conseguido un mont\u00f3n de vacunas, eso est\u00e1 bien chido!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Han conseguido un mont\u00f3n de vacunas eso est\u00e1 bien chido", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Han conseguido un mont\u00f3n de vacunas eso est\u00e1 bien chido"}, {"country": "Mexico", "id": 1440357827332034571, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard \u00bfSeguimos mendigando vacunas?\n\u00bfNo conocen el significado de \u201cdignidad\u201d?", "tweet_lang": "es", "text_es": "\u00bfSeguimos mendigando vacunas \u00bfNo conocen el significado de \u201cdignidad\u201d", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "\u00bfSeguimos mendigando vacunas \u00bfNo conocen el significado de \u201cdignidad\u201d"}, {"country": "Mexico", "id": 1440357817030877188, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Chulada", "tweet_lang": "pt", "text_en": "Chulada", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Chulada"}, {"country": "Mexico", "id": 1440357687020056579, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440292487956865028, "tweet_text": "@m_ebrard Urge esto Marcelo, Los MSM est\u00e1n m\u00e1s que 2xcitados en echarle la culpa a la 4T.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Urge esto Marcelo Los MSM est\u00e1n m\u00e1s que 2xcitados en echarle la culpa a la 4T", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Urge esto Marcelo Los MSM est\u00e1n m\u00e1s que 2xcitados en echarle la culpa a la 4T"}, {"country": "Mexico", "id": 1440357335029796875, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439773340823085056, "tweet_text": "@m_ebrard Lo que se es capaz de decir con tal de recibir las migajas que caen de la mesa... \u00bfde d\u00f3nde sale lo \"magistral \"? Really?", "tweet_lang": "es", "text_es": "Lo que se es capaz de decir con tal de recibir las migajas que caen de la mesa \u00bfde d\u00f3nde sale lo magistral Really", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Lo que se es capaz de decir con tal de recibir las migajas que caen de la mesa \u00bfde d\u00f3nde sale lo magistral Really"}, {"country": "Mexico", "id": 1440357281082736645, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard CON LOS CAPITALISTAS ANDAN DE LIMOSNEROS, CON SUS CUATES SOCIALISTAS, COMUNISTAS O SIMPLES TIRANOS, DE BENEFACTORES CON NUESTROS IMPUESTOS. NO HAY QUE MORDER LA MANO DE QUIEN LES D\u00c1 DE COMER.", "tweet_lang": "es", "text_es": "CON LOS CAPITALISTAS ANDAN DE LIMOSNEROS CON SUS CUATES SOCIALISTAS COMUNISTAS O SIMPLES TIRANOS DE BENEFACTORES CON NUESTROS IMPUESTOS NO HAY QUE MORDER LA MANO DE QUIEN LES D\u00c1 DE COMER", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "CON LOS CAPITALISTAS ANDAN DE LIMOSNEROS CON SUS CUATES SOCIALISTAS COMUNISTAS O SIMPLES TIRANOS DE BENEFACTORES CON NUESTROS IMPUESTOS NO HAY QUE MORDER LA MANO DE QUIEN LES D\u00c1 DE COMER"}, {"country": "Mexico", "id": 1440356916564140038, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Muy buena noticia, esas vacunas van a permitir que mucha m\u00e1s gente est\u00e9 m\u00e1s tranquila en estos tiempo de pandemia", "tweet_lang": "es", "text_es": "Muy buena noticia esas vacunas van a permitir que mucha m\u00e1s gente est\u00e9 m\u00e1s tranquila en estos tiempo de pandemia", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Muy buena noticia esas vacunas van a permitir que mucha m\u00e1s gente est\u00e9 m\u00e1s tranquila en estos tiempo de pandemia"}, {"country": "Mexico", "id": 1440356177271918593, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Para que las regalen", "tweet_lang": "es", "text_es": "Para que las regalen", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Para que las regalen"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355884949913606, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard De donde vengan las vacunas son muy bien recibidas, los mexicanos las agradecemos porque a\u00fan falta gente de vacunarse", "tweet_lang": "es", "text_es": "De donde vengan las vacunas son muy bien recibidas los mexicanos las agradecemos porque a\u00fan falta gente de vacunarse", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "De donde vengan las vacunas son muy bien recibidas los mexicanos las agradecemos porque a\u00fan falta gente de vacunarse"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355778104217604, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard La doble moral y el doble discurso es el sello de esta administraci\u00f3n. Andan fregando que si Cuba que si Venezuela y Bolivia y van de pedinches por vacuna con Biden. De verdad no tienen verg\u00fcenza", "tweet_lang": "es", "text_es": "La doble moral y el doble discurso es el sello de esta administraci\u00f3n Andan fregando que si Cuba que si Venezuela y Bolivia y van de pedinches por vacuna con Biden De verdad no tienen verg\u00fcenza", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "La doble moral y el doble discurso es el sello de esta administraci\u00f3n Andan fregando que si Cuba que si Venezuela y Bolivia y van de pedinches por vacuna con Biden De verdad no tienen verg\u00fcenza"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355771175211023, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1439322068982669315, "tweet_text": "@m_ebrard @m_ebrard No se si hayas leido de Simon Bolivar y Fco Miranda, los primeros emancipadores de America, ellos querian una AMERICA UNIDA, no divida en paises con el concepto de Soberania Barata. LA CELAC cuando promueve dictaduras, EMPOBRECE MAS A LATAM. Nunca progresaremos asi.", "tweet_lang": "es", "text_es": "No se si hayas leido de Simon Bolivar y Fco Miranda los primeros emancipadores de America ellos querian una AMERICA UNIDA no divida en paises con el concepto de Soberania Barata LA CELAC cuando promueve dictaduras EMPOBRECE MAS A LATAM Nunca progresaremos asi", "mentions": ["m_ebrard", "m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "No se si hayas leido de Simon Bolivar y Fco Miranda los primeros emancipadores de America ellos querian una AMERICA UNIDA no divida en paises con el concepto de Soberania Barata LA CELAC cuando promueve dictaduras EMPOBRECE MAS A LATAM Nunca progresaremos asi"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355589159206922, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ojal\u00e1 sigan llegando as\u00ed, vamos a buen ritmo pero no hay que frenar el paso", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ojal\u00e1 sigan llegando as\u00ed vamos a buen ritmo pero no hay que frenar el paso", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Ojal\u00e1 sigan llegando as\u00ed vamos a buen ritmo pero no hay que frenar el paso"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355576421097477, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard El narco peri\u00f3dico \ud83d\udcf0 de Reynosa \u201cEl Ma\u00f1a-na\u201d  jura y perjura hoy que AMLO est\u00e1 usando miles de m\u00e9dicos cubanos no titulados ni acreditados para brindar ese servicio, y adem\u00e1s dice que AMLO les proporciona jugosos saldasos. Qu\u00e9 saben sobre los doctores de Cuba y su labor  en MX?", "tweet_lang": "es", "text_es": "El narco peri\u00f3dico \ud83d\udcf0 de Reynosa \u201cEl Ma\u00f1a na\u201d jura y perjura hoy que AMLO est\u00e1 usando miles de m\u00e9dicos cubanos no titulados ni acreditados para brindar ese servicio y adem\u00e1s dice que AMLO les proporciona jugosos saldasos Qu\u00e9 saben sobre los doctores de Cuba y su labor en MX", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "El narco peri\u00f3dico \ud83d\udcf0 de Reynosa \u201cEl Ma\u00f1a na\u201d jura y perjura hoy que AMLO est\u00e1 usando miles de m\u00e9dicos cubanos no titulados ni acreditados para brindar ese servicio y adem\u00e1s dice que AMLO les proporciona jugosos saldasos Qu\u00e9 saben sobre los doctores de Cuba y su labor en MX"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355322065928200, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que buena cantidad de vacunas!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que buena cantidad de vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Que buena cantidad de vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355140272226326, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Tan ineptos son en la 4T, para recibir vacunas regaladas del imperio. Ay Marcelo la verg\u00fcenza que has de pasar limosneando con los vecinos del norte.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Tan ineptos son en la 4T para recibir vacunas regaladas del imperio Ay Marcelo la verg\u00fcenza que has de pasar limosneando con los vecinos del norte", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Tan ineptos son en la 4T para recibir vacunas regaladas del imperio Ay Marcelo la verg\u00fcenza que has de pasar limosneando con los vecinos del norte"}, {"country": "Mexico", "id": 1440355065408077837, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Bienvenid\u00edsimas esas vacunas, que chido que est\u00e1n llegando constantemente", "tweet_lang": "es", "text_es": "Bienvenid\u00edsimas esas vacunas que chido que est\u00e1n llegando constantemente", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Bienvenid\u00edsimas esas vacunas que chido que est\u00e1n llegando constantemente"}, {"country": "Mexico", "id": 1440354755318927380, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard @BibiMonteroDR Seg\u00fan los \u00faltimos datos aportados por Jap\u00f3n, Israel y la UE, los inoculados con la droga experimental del cartel del big pharma est\u00e1n presentando contagios con s\u00edntomas m\u00e1s severos. Pero bueno ustedes solo saben OBEDECER viles IDIOTAS.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Seg\u00fan los \u00faltimos datos aportados por Jap\u00f3n Israel y la UE los inoculados con la droga experimental del cartel del big pharma est\u00e1n presentando contagios con s\u00edntomas m\u00e1s severos Pero bueno ustedes solo saben OBEDECER viles IDIOTAS", "mentions": ["m_ebrard", "BibiMonteroDR"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Seg\u00fan los \u00faltimos datos aportados por Jap\u00f3n Israel y la UE los inoculados con la droga experimental del cartel del big pharma est\u00e1n presentando contagios con s\u00edntomas m\u00e1s severos Pero bueno ustedes solo saben OBEDECER viles IDIOTAS"}, {"country": "Mexico", "id": 1440354734636863492, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Sigan con el buen trabajo que hasta ahora han tenido, todo su equipo ha trabajado muy bien consiguiendo vacunas", "tweet_lang": "es", "text_es": "Sigan con el buen trabajo que hasta ahora han tenido todo su equipo ha trabajado muy bien consiguiendo vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Sigan con el buen trabajo que hasta ahora han tenido todo su equipo ha trabajado muy bien consiguiendo vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440354617397682189, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard https://t.co/U6QDLMgXNJ", "tweet_lang": "und", "text_en": "", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": ""}, {"country": "Mexico", "id": 1440354535122210828, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Yo no s\u00e9 por qu\u00e9 no les gusta que hayan llegado vacunas, la verdad es que de donde vengan son bienvenidas \ud83d\ude4c", "tweet_lang": "es", "text_es": "Yo no s\u00e9 por qu\u00e9 no les gusta que hayan llegado vacunas la verdad es que de donde vengan son bienvenidas \ud83d\ude4c", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Yo no s\u00e9 por qu\u00e9 no les gusta que hayan llegado vacunas la verdad es que de donde vengan son bienvenidas \ud83d\ude4c"}, {"country": "Mexico", "id": 1440354359292743690, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Son un bueeeeen!! Que bien que llegaron \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "tweet_lang": "es", "text_es": "Son un bueeeeen Que bien que llegaron \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Son un bueeeeen Que bien que llegaron \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"country": "Mexico", "id": 1440354044883529745, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard La marca que tienen ya serios problemas en usa la quieren seguir aplicando con las ratas de laboratorio mexicanas ....", "tweet_lang": "es", "text_es": "La marca que tienen ya serios problemas en usa la quieren seguir aplicando con las ratas de laboratorio mexicanas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "La marca que tienen ya serios problemas en usa la quieren seguir aplicando con las ratas de laboratorio mexicanas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440353997412454401, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que bueno que se lleg\u00f3 a ese acuerdo, mucha m\u00e1s gente podr\u00e1 vacunarse y la neta es que eso es lo que importa", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que bueno que se lleg\u00f3 a ese acuerdo mucha m\u00e1s gente podr\u00e1 vacunarse y la neta es que eso es lo que importa", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Que bueno que se lleg\u00f3 a ese acuerdo mucha m\u00e1s gente podr\u00e1 vacunarse y la neta es que eso es lo que importa"}, {"country": "Mexico", "id": 1440353942320287749, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Ya ve don Marce.\nA usted le toca andar de limosnero, mientras el presidente alaba a los dictadores.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Ya ve don Marce A usted le toca andar de limosnero mientras el presidente alaba a los dictadores", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Ya ve don Marce A usted le toca andar de limosnero mientras el presidente alaba a los dictadores"}, {"country": "Mexico", "id": 1440353802285031428, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Buen\u00edsimo que sigan y sigan llegando vacunas!", "tweet_lang": "es", "text_es": "Buen\u00edsimo que sigan y sigan llegando vacunas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Buen\u00edsimo que sigan y sigan llegando vacunas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440353730604404747, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Y ustedes malagradecidos agreden a los gringos con sus shows socialistas!! https://t.co/H0WT5yFr9l", "tweet_lang": "es", "text_es": "Y ustedes malagradecidos agreden a los gringos con sus shows socialistas", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Y ustedes malagradecidos agreden a los gringos con sus shows socialistas"}, {"country": "Mexico", "id": 1440353570662981637, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Excelente, Canciller! Gracias por mantenernos informadxs", "tweet_lang": "es", "text_es": "Excelente Canciller Gracias por mantenernos informadxs", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Excelente Canciller Gracias por mantenernos informadxs"}, {"country": "Mexico", "id": 1440353292068929544, "verified": false, "replied_to_user_id": 64798737, "replied_to_tweet_id": 1440310786266570764, "tweet_text": "@m_ebrard Que manera de agradecer tan pinche.", "tweet_lang": "es", "text_es": "Que manera de agradecer tan pinche", "mentions": ["m_ebrard"], "tweet_date": "2021-09-21T17:00:00", "reply_text": "Que manera de agradecer tan pinche"}]